<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Exclusivos on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/exclusivos/</link><description>Recent content in Exclusivos on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Thu, 30 Apr 2020 12:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/exclusivos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Embr llega a Stadia cómo juego exclusivo el próximo 21 de mayo</title><link>https://www.stadianeros.com/embr-stadia-juego-exclusivo/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/embr-stadia-juego-exclusivo/</guid><description>Hace un par de semanas ya anunciamos que existían rumores que indicaban que Embr llegaría a Stadia, junto con Zombie Army 4: Dead War. Zombie Army 4: Dead War. Muy recientemente esto se ha confirmado y ya sabemos que efectivamente Embr llega a Stadia el próximo 21 de mayo y lo hace de forma exclusiva temporal.
Embr en Stadia Embr es un juego muy frenético de extinción de incendios, desarrollado por Muse Games, y dónde debido al hipercapitalismo los servicios de emergencia que hasta ahora conocemos son cosa del pasado.</description></item><item><title>Crayta el nuevo juego exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/crayta-el-nuevo-juego-exclusivo-de-stadia/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/crayta-el-nuevo-juego-exclusivo-de-stadia/</guid><description>El galardonado estudio de desarrollo Unit 2 Games anuncia Crayta. Su plataforma de creación y publicación de juegos colaborativa, se lanzará en el verano de 2020 como exclusivo de Stadia.
Crayta estará disponible de forma gratuita en Stadia Pro, y permitirá a los jugadores crear y jugar a juegos multijugador en televisores, portátiles, ordenadores y determinados tablets y smartphones.
¿Qué es Crayta? Aparentemente parecido a uno de los juegos que más ingresos obtiene y ha obtenido como es Fortnite, el equipo del juego explica en su página web de que se trata:</description></item><item><title>Get Packed ha llegado en exclusiva para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/get-packed-ha-llegado-en-exclusiva-para-stadia/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 16:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/get-packed-ha-llegado-en-exclusiva-para-stadia/</guid><description>Hoy ha sido lanzado el nuevo juego de la empresa de desarrollo de videojuegos Moonshine Studios, Get Packed, y de forma exclusiva para Stadia. Puedes comprarlo ya en la tienda a un precio de 19,99€.
¿Quieres ver cómo de único y divertido es? ¡Disfruta del tráiler!
Empaqueta tus cosas a toda prisa, y sobretodo, diviértete haciéndolo. Es un simulador de mudanzas que invita a los jugadores a vivir una experiencia caricaturesca de hacer mudanzas.</description></item><item><title>Estreno excluviso para Stadia, Lost Words: Beyond the Page</title><link>https://www.stadianeros.com/estreno-exclusivo-para-stadia-lost-words-beyond-the-page/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/estreno-exclusivo-para-stadia-lost-words-beyond-the-page/</guid><description>Ya tenemos disponible Lost Words: Beyond the Page, el nuevo juego en estreno exclusivo para Stadia, y que no llegará a otras plataforma hasta 2021. Después de haber dado la noticia hace algunas semanas de su lanzamiento en Stadia, junto con otros juegos de Modus Games, ahora ya es una realidad.
De la mano del estudio Sketchbook Games, y editado por Modus Games, nos encontramos con esta maravilla visual y una delicada creación narrativa de la famosa escritora y periodista Rhianna Pratchett, ya conocida por los amantes del videojuego gracias a su trabajo en Mirror’s Edge, Prince of Persia o varios episodios de la saga Tomb Raider.</description></item><item><title>Nuevo estudio de desarrollo de videojuegos para Stadia liderado por la productora de God of War</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevo-estudio-de-desarrollo-de-videojuegos-para-stadia-liderado-por-la-productora-de-god-of-war/</link><pubDate>Fri, 06 Mar 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevo-estudio-de-desarrollo-de-videojuegos-para-stadia-liderado-por-la-productora-de-god-of-war/</guid><description>Según hemos podido saber gracias a la información publicada en el blog de Google, Stadia acaba de abrir su segundo estudio para la creación de videojuegos exclusivos para la plataforma. A diferencia del primero, del cuál la sede se encuentra en Montreal, éste segundo estudio se ha abierto en Playa Vista, California, y tendrá también la tarea de crear nuevos títulos y sagas exclusivas para Stadia.
Shannon Studstill, extrabajadora de Santa Monica Con su plan de competir contra sus grandes rivales del mundo del gaming, Sony PlayStation, Nintendo Switch y Microsoft Xbox, Google ha puesto a cargo del nuevo estudio a Shannon Studstill.</description></item><item><title> Lost Words: Beyond the Page llega en marzo de 2020 como exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/lost-words-beyond-the-page-llega-en-marzo-de-2020-como-exclusivo-de-stadia/</link><pubDate>Thu, 27 Feb 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/lost-words-beyond-the-page-llega-en-marzo-de-2020-como-exclusivo-de-stadia/</guid><description>Los chicos de Maximus Games han anunciado el lanzamiento del videojuego Lost Words: Beyond the Page en exclusiva para Stadia, que llegará el 27 de marzo, y una división interna de la empresa, Modus Games, también ha confirmado dos títulos más que llegarán a Stadia durante el 2020: Rock of Ages 3 y Cris Tales.
Lost Words: Beyond the Page Lost Words es un juego de plataformas dónde nos adentraremos en un mundo de fantasía llamado Estoria a través de las páginas del diario de una niña.</description></item><item><title>Spitlings llega como nuevo juego exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/spitlings-llega-como-nuevo-juego-exclusivo-de-stadia/</link><pubDate>Sun, 23 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/spitlings-llega-como-nuevo-juego-exclusivo-de-stadia/</guid><description>Para los enamorados de los juegos clásicos de plataformas llega de forma exclusiva a Stadia un revolucionario y divertido juego de la mano de Massive Miniteam que hará las delicias de estos y sorprenderá a los que se animen a comprobar que hay dentro de esta maravilla clásica/contemporánea.
Spitlings Este martes día 25 de febrero Spitlings se estrena en exclusiva para Stadia. Un novedoso juego de plataformas que permite jugar hasta 4 jugadores en el mismo equipo y en conjunto, ya que si alguno de ellos cae, los demás deberán volver a empezar el nivel junto a él.</description></item><item><title>Stadia anuncia 5 nuevos títulos, 3 de ellos temporalmente exclusivos</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-anuncia-5-nuevos-titulos-3-de-ellos-temporalmente-exclusivos/</link><pubDate>Sun, 16 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-anuncia-5-nuevos-titulos-3-de-ellos-temporalmente-exclusivos/</guid><description>Como podemos leer en esta noticia del Stadia Community Blog, Stadia acaba de anunciar la llegada de cinco nuevos juegos, 3 de los cuales serán &amp;lsquo;First on Stadia', es decir, que de lanzamiento serán exclusivos de la plataforma.
Hasta el día de hoy, en la plataforma Stadia se habían anunciado 3 títulos que serían exclusivos de manera temporal, los cuales son Get Packed, GYLT y Orcs Must Die 3. Aunque, de momento, únicamente GYLT está disponible para jugar.</description></item><item><title>Orcs Must Die 3 será exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/orcs-must-die-3-sera-exclusivo-de-stadia/</link><pubDate>Sat, 04 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/orcs-must-die-3-sera-exclusivo-de-stadia/</guid><description>Después de que 3 títulos de la saga hayan visto la luz, Orcs Must Die, Orcs Must Die 2 y Orcs Must Die: Unchained, Robot Entertainment vuelve al trabajo para preparar una nueva entrega.
Orcs Must Die 3 nos introduce en el caos y la matanza de orcos más absoluta vivida hasta ahora, permitiendo a los jugadores y sus amigos luchar contra ejércitos como nunca antes se habían visto en la saga.</description></item></channel></rss>