<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Embr on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/embr/</link><description>Recent content in Embr on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Wed, 20 May 2020 05:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/embr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Embr llega a Stadia el 21 de mayo con descuentos</title><link>https://www.stadianeros.com/embr-llega-stadia-21-mayo-descuentos/</link><pubDate>Wed, 20 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/embr-llega-stadia-21-mayo-descuentos/</guid><description>Como ya os anunciamos el mes pasado, a partir del Stadia Connect, Embr llega a Stadia el próximo 21 de mayo. Así que, desde este mismo jueves podrás disfrutar de las aventuras en el mundo de los bomberos.
Embr se define así mismo como un juego sobre ”Über Firefighters”. Esto significa que te adentrarás en el universo de los bomberos de una forma especial y disparatada. Este juego se añade al nicho de títulos como Get Packed.</description></item><item><title>Embr llega a Stadia cómo juego exclusivo el próximo 21 de mayo</title><link>https://www.stadianeros.com/embr-stadia-juego-exclusivo/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/embr-stadia-juego-exclusivo/</guid><description>Hace un par de semanas ya anunciamos que existían rumores que indicaban que Embr llegaría a Stadia, junto con Zombie Army 4: Dead War. Zombie Army 4: Dead War. Muy recientemente esto se ha confirmado y ya sabemos que efectivamente Embr llega a Stadia el próximo 21 de mayo y lo hace de forma exclusiva temporal.
Embr en Stadia Embr es un juego muy frenético de extinción de incendios, desarrollado por Muse Games, y dónde debido al hipercapitalismo los servicios de emergencia que hasta ahora conocemos son cosa del pasado.</description></item><item><title>Existen rumores de que Zombie Army 4: Dead War y Embr llegarán próximamente a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/existen-rumores-de-que-zombie-army-4-dead-war-y-embr-llegaran-proximamente-a-stadia/</link><pubDate>Sat, 11 Apr 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/existen-rumores-de-que-zombie-army-4-dead-war-y-embr-llegaran-proximamente-a-stadia/</guid><description>USK (Unterhaltungssoftware Selbstkontrolle) significa Autocontrol en el Software de Entretenimiento. Para todos aquellos que no estén tan inmersos en el background del mundo de los videojuegos, esta página alemana se dedica a clasificar todos los juegos habidos y por haber, a través de un sistema ordenándolos por grupos.
Esto hace que para el usuario sea más fácil encontrar cuales son sus juegos idóneos. Al presentar tus preferencias de juegos favoritos, el sistema te ofrece aquellos que están relacionados, y así poder descubrir nuevos títulos.</description></item></channel></rss>