<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Deportes on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/deportes/</link><description>Recent content in Deportes on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Sat, 09 May 2020 05:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/deportes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>PGA Tour 2K21</title><link>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21/</link><pubDate>Sat, 09 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21/</guid><description>Nada se siente tan gratificante como caminar por la hierba recién cortada, dar un golpe limpio y colocar la pelota de golf en el putting green con un estruendoso aplauso de la multitud. Experimenta lo mejor del golf profesional en PGA Tour 2K21.
Juega contra los profesionales. Juega con tu equipo. En PGA Tour 2K21, puedes jugar según las reglas o crear las tuyas propias. Con un nuevo modo carrera de la PGA Tour con campos reales y profesionales de primera para competir en tu camino hacia la gloria.</description></item><item><title>Wave Break</title><link>https://www.stadianeros.com/wave-break/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/wave-break/</guid><description>La estética nos retrotrae a esa particular imaginería del Miami de los años ochenta, con sus lanchas, su paleta de colores neón y sus personajes descamisados mostrando pecho entre patrones caribeños. Evidentemente se trata de un juego over-the-top, buscando el humor como baza principal de su propuesta y recreando la esencia jugable de la saga Tony Hawk&amp;rsquo;s quitándole todo atisbo de seriedad y simulación que esta pudiera tener para darle un toque más arcade y divertido.</description></item><item><title>Monster Energy Supercross 3</title><link>https://www.stadianeros.com/monster-energy-supercross-3/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/monster-energy-supercross-3/</guid><description>¡El único juego oficial del campeonato Monster Energy AMA Supercross está de vuelta! Contenido completamente oficial, desde equipos reales hasta complejos de entrenamiento. Monster Energy Supercross 3 es una réplica exacta del mundo de Supercross.
Temporada oficial 2019 Revive la temporada 2019 de AMA Monster Energy Supercross con 100 pilotos de las categorías 450SX y 250SX, 15 estadios y circuitos oficiales y, por primera vez, disfruta de los equipos oficiales de Supercross del campeonato de 2019 en el modo Trayectoria.</description></item><item><title>Football Manager 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/football-manager-2020/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/football-manager-2020/</guid><description>Dirige un club de fútbol a tu manera en un universo donde se vive y se respira este deporte. En la nueva edición tú tomas las decisiones. Crea estilos tácticos y programas de entrenamiento, reúne un cuerpo técnico de élite y trabaja junto a tus ojeadores para conformar un equipo de ensueño. La cuestión es: ¿en cuál de los mejores clubes prefieres empezar? Elige entre más de 100 ligas de 50 países distintos.</description></item><item><title>NBA 2K20</title><link>https://www.stadianeros.com/nba-2k20/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nba-2k20/</guid><description/></item></channel></rss>