<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Aventura gráfica on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/aventura-grafica/</link><description>Recent content in Aventura gráfica on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Mon, 01 Jun 2020 05:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/aventura-grafica/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Little Nightmares II</title><link>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-2/</link><pubDate>Mon, 01 Jun 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-2/</guid><description>Little Nightmares II es un juego de aventura y de suspense en el que juegas como Mono, un joven chico atrapado en un mundo que ha sido tergiversado por la resonante transmisión de una lejana torre.
Junto a Six, la chica del chubasquero amarillo, como su guía, Mono parte a descubrir los oscuros secretos de la Torre de Señales y salvar a Six de su terrible destino.
Pero su viaje no será fácil ya que Mono y Six tendrán que enfrentarse a una galería de nuevos peligros de los terribles habitantes de este mundo.</description></item><item><title>Little Nightmares</title><link>https://www.stadianeros.com/little-nightmares/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/little-nightmares/</guid><description>Nuestra protagonista es una niña hambrieta de tan sólo 9 años, llamada Six, que por alguna extraña rezón se encuentra atrapada en un lugar conocido como The Maw.
Vestida con un chubasquero amarillo y un único objeto en su poder, un mecheco, nuestro objetivo será guiar a Six hasta la salida de este extraño lugar, superando muchos puzzles en diferentes niveles de lo más escalofriantes y grotescos.</description></item></channel></rss>