<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>General on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/general/</link><description>Recent content in General on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Thu, 09 Apr 2020 05:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/general/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>La tecnología detrás de Stadia: Kubernetes</title><link>https://www.stadianeros.com/la-tecnologia-detras-de-stadia-kubernetes/</link><pubDate>Thu, 09 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/la-tecnologia-detras-de-stadia-kubernetes/</guid><description>Qué es Kubernetes Kubernetes, también conocido como K8s, es el servicio que se encarga es de gestionar contenedores de programas, donde están los mínimos recursos necesarios para ejecutar un juego.
Cuando hablamos de una Instancia/Contenedor, nos referimos a una copia del juego, así como todos los recursos necesarios para que este funcione.
Beneficios Como toda tecnología, se utiliza puesto que aporta una serie de beneficios respecto a otras. A continuación te exponemos cuales son estos beneficios:</description></item><item><title>El mando oficial de Stadia y todo lo que debes saber</title><link>https://www.stadianeros.com/el-mando-oficial-de-stadia-y-todo-lo-que-debes-saber/</link><pubDate>Tue, 24 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/el-mando-oficial-de-stadia-y-todo-lo-que-debes-saber/</guid><description>La compañía destaca que está diseñado a propósito para ser el futuro. Experimenta en tus manos la nueva generación de videojuegos.
Puedes usarlo para tomar el control de los juegos en varios televisores a través de Wi-FI. Además, una de las peculiaridades que tiene es su función inalámbrica en ordenadores y portátiles a través de la web. Esto es una gran ventaja, ya que solo utilizarás el cable para cargarlo.</description></item><item><title>Preguntas frecuentes sobre Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/preguntas-frecuentes-sobre-stadia/</link><pubDate>Wed, 18 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/preguntas-frecuentes-sobre-stadia/</guid><description>¿Qué es Stadia? En palabras de Phil Harrison, vicepresidente de Google y mánager general de Stadia:
&amp;ldquo;A partir de hoy, jugar en tu TV en 4K sin consola, transmitir juegos a un navegador Chrome en un simple ordenador o disfrutar de los juegos más grandes jamás realizados en tu teléfono es una realidad. Parece imposible hasta que lo experimentas. Google Stadia llega, poniendo los mejores juegos del mundo a disposición de los jugadores de todo el mundo sin necesidad de una consola dedicada o un PC caro&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Análisis y opinión de las críticas a Stadia por parte de los medios y otras plataformas</title><link>https://www.stadianeros.com/analisis-y-opinion-de-las-criticas-a-stadia-por-parte-de-los-medios-y-otras-plataformas/</link><pubDate>Mon, 02 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/analisis-y-opinion-de-las-criticas-a-stadia-por-parte-de-los-medios-y-otras-plataformas/</guid><description>Pues pasados 3 meses del lanzamiento de Stadia es hora de mirar atrás, también hacia adelante, y valorar el funcionamiento y desarrollo de la plataforma.
Lanzamiento del servicio Stadia debuta el 19 de noviembre de 2019 para revolucionar el mundo del entretenimiento y en concreto el del videojuego. Muchos hablaban del nuevo Netflix de los videojuegos, etiqueta que Google se ha sacudido de encima siempre que ha tenido oportunidad, como por ejemplo su director de producto Andrey Doronichev:</description></item><item><title>Promesas de Stadia para el 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/promesas-de-stadia-para-el-2020/</link><pubDate>Fri, 07 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/promesas-de-stadia-para-el-2020/</guid><description>A raíz de un post de Reddit dónde un usuario se dedicaba a contar los días sin un juego nuevo en la plataforma y de diversas quejas sobre la falta de anuncios, un representante de Google ha tenido que salir a la palestra para paliar un poco las críticas.
En un comunicado a la web Games Industry, Google ha declarado que son conscientes de que los usuarios de Stadia quieren leer más sobre nuevos juegos y funcionalidades, pero que dicha información se ha ido proporcionando ya regularmente en el Stadia Community Blog y otros medios adicionales.</description></item><item><title>Rumores de Stadia para el 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/rumores-de-stadia-para-el-2020/</link><pubDate>Wed, 05 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rumores-de-stadia-para-el-2020/</guid><description>Google ha guardado bastante silencio en los últimos meses en relación a Stadia, por lo cual gran parte de los suscriptores Pro han empezado a hablar. La pobre colección de juegos del sistema de streaming, acompañada de una importante falta de información, han llevado a que se corran varios rumores de Google Stadia.
Te contamos alguno de ellos:
Posibles anuncios en Google I/O 2020 Aunque Google anda muy silencioso en relación a qué es lo que trae el año nuevo para su innovador sistema de videojuegos, se corren rumores sobre anuncios próximos en Google I/O 2020, la conferencia donde con regularidad se dan a conocer todos los avances de Google en el año.</description></item><item><title>El Buddy Pass de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/el-buddy-pass-de-stadia/</link><pubDate>Tue, 31 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/el-buddy-pass-de-stadia/</guid><description>A lo largo de estas últimas semanas mucho se ha hablado del Buddy Pass de Stadia, también conocido como pase de invitado en español.
Así que, aquí te traemos toda la información disponible al respecto:
Qué es el Buddy Pass de Stadia El Buddy Pass de Stadia te permite la suscripción a Stadia Pro de manera gratuita durante 3 meses.
Puesto que para jugar a Stadia a través del acceso Buddy Pass no es necesario realizar ninguna compra, como podría ser actualmente el Premiere Edition de Stadia, únicamente se podrá jugar en dispositivos compatibles con mandos o periféricos compatibles.</description></item><item><title>Qué es y cómo funciona Google Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/que-es-y-como-funciona-google-stadia/</link><pubDate>Tue, 19 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/que-es-y-como-funciona-google-stadia/</guid><description>Sundai Pichar, el CEO de Google, presentó durante la Game Developers Experience el nuevo producto desarrollado por el gigante de internet. Este nuevo concepto, al que han bautizado con el nombre de Stadia, promete ser un servicio multiplataforma que nos permitirá jugar desde el ordenador, el televisor, el móvil o la tablet sin necesidad de realizar descargas o compra de hardware para poder jugar a los últimos títulos disponibles en el mercado.</description></item></channel></rss>