<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>The Elder Scrolls Online on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/the-elder-scrolls-online/</link><description>Recent content in The Elder Scrolls Online on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Wed, 27 May 2020 05:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/the-elder-scrolls-online/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>The Elder Scrolls Online: el 16 de Junio en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/the-elder-scrolls-online-junio-en-stadia/</link><pubDate>Wed, 27 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/the-elder-scrolls-online-junio-en-stadia/</guid><description>Después de 6 años funcionando muy bien en PC y poco tiempo después en PS4 y XBOX, The Elder Scrolls Online estará disponible en Google Stadia el próximo 16 de Junio. Uno de los juegos MMO con gran éxito en la última década se sumará al ya amplio catálogo de Stadia, que durante todo 2020 ha crecido confirmando la gran confianza depositada por los desarrolladores en la plataforma de Google.</description></item><item><title>Rumores de que The Elder Scrolls Online: Greymoor podría llegar a Stadia esta semana</title><link>https://www.stadianeros.com/rumores-the-elder-scrolls-online-greymoor-podria-llegar-stadia-esta-semana/</link><pubDate>Sun, 24 May 2020 15:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rumores-the-elder-scrolls-online-greymoor-podria-llegar-stadia-esta-semana/</guid><description>Como ya os informamos a principios de este mes The Elder Scrolls Online podría llegar pronto a Stadia. Entonces se anunció las fechas de salida tanto en PC como en consolas.
PC: 26 de mayo de 2020 Consolas: 9 de junio de 2020 Lo que no hay es confirmación oficial por parte de la compañía del juego ni por Stadia, de la fecha de salida en la plataforma de streaming de este esperado juego online.</description></item></channel></rss>