<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>F1 on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/f1/</link><description>Recent content in F1 on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Fri, 17 Apr 2020 12:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/f1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>F1 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/f1-2020/</link><pubDate>Fri, 17 Apr 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/f1-2020/</guid><description>Sin ninguna duda este clásico que año tras año nos traen Codemasters es el juego de carreras por excelencia ya que nos transporta a los mejores circuitos del mundo y nos permite sentir la sensación de conducir un monoplaza que más se acerca a la realidad; ya que para algo es el videojuego oficial del campeonato de F1. Cada año es una auténtica diversión poder comprobar los avances que llegan hasta nuestras manos y para este año vuelven a cumplir con lo esperado ya que viene repleto de interesantes novedades.</description></item><item><title>F1 2020 llega a Stadia el 10 de julio</title><link>https://www.stadianeros.com/f1-2020-llega-stadia-10-julio/</link><pubDate>Fri, 17 Apr 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/f1-2020-llega-stadia-10-julio/</guid><description>Lanzamiento F1 2020 para Stadia Pues sí, por fin hay fecha oficial para la llegada de F1 2020 a Stadia y al resto de plataformas y será el próximo 10 de julio.
Un año más los aficionados al motor y a las 4 ruedas vamos a poder disfrutar &amp;ldquo;poniéndonos al volante de un monoplaza&amp;rdquo; y Codemasters ha vuelto a adelantar la salida del juego de carreras por excelencia. Si nos tenía acostumbrado a su lanzamiento en el mes de agosto; ya en 2019 nos sorprendieron en junio y para este 2020 podremos comenzar a jugar en julio, pudiendo así disfrutar de la competición más tiempo al unísono de la oficial.</description></item></channel></rss>