<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>2K on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/2k/</link><description>Recent content in 2K on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Tue, 19 May 2020 18:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/2k/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Mafia Trilogy</title><link>https://www.stadianeros.com/mafia-trilogy/</link><pubDate>Tue, 19 May 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/mafia-trilogy/</guid><description>Mafia Trilogy es el nombre de la colección que reúne los tres juegos de la exitosa saga de gángsters. Estas versiones llegan con todo el contenido adicional y mejoras visuales.
Juegos disponibles en la trilogía Mafia Edición Definitiva Un remake totalmente nuevo y construido desde cero. Se ha reconstruido la ciudad del juego, se ha ampliado el guión, nuevas escenas de video y nuevos escenarios donde jugar.
Mafia II Edición Definitiva A diferencia del anterior, este juego es un remaster no un remake, por lo que solo incluye como novedad algunas mejoras en la calidad, ampliación de capítulos y perfeccionamientos de vehículos y vestimentas.</description></item><item><title>Mafia Trilogy anunciado para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/mafia-trilogy-anuncaido-stadia/</link><pubDate>Sun, 17 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/mafia-trilogy-anuncaido-stadia/</guid><description>Alerta, actividad en twitter! Hace unos días para sorpresa de todos vimos una nueva actividad en la cuenta de twitter de 2K dónde nos mostraba un corto teaser de Mafia Trilogy.
Live the life of a gangster across three distinct eras of organized crime in America. Discover the #MafiaTrilogy Tuesday, May 19 at 9am PT / 12pm ET / 5pm BST at https://t.co/I2ztjXo7FZ. pic.twitter.com/kzLD4qFRAj
&amp;mdash; Mafia: Trilogy (@mafiagame) May 13, 2020 Mafia Trylogy A pesar de que podemos ver muy poco, sabemos las plataformas a las que va a llegar y lo mejor de todo es que también lo hará para la nuestra, así es, Mafia Trilogy llegará para Stadia.</description></item><item><title>PGA Tour 2K21 de 2K llegará a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21-2k-llegara-stadia/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21-2k-llegara-stadia/</guid><description>2K Sports, filial de 2K especializada en el desarrollo y lanzamiento de simuladores deportivos con licencia oficial, acaba de anunciar el lanzamiento de un simulador de golf, PGA Tour 2K21.
Su lanzamiento se realizará para PC, a través de Steam, Xbox One, Nintendo Switch y, por supuesto, Stadia.
Un primer avance de PGA Tour 2K21 Ayer mismo se lanzó un primer teaser de PGA Tour 2K21, para ir abriendo boca:</description></item><item><title>NBA 2K20</title><link>https://www.stadianeros.com/nba-2k20/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nba-2k20/</guid><description/></item></channel></rss>