<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>V칤deos on Stadianeros 游꿡 | Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title>
    <link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/v%C3%ADdeos/</link>
    <description>Recent content in V칤deos on Stadianeros 游꿡 | Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Mar 2020 05:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/v%C3%ADdeos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Stadia a침ade la posibilidad de descargar nuestras capturas de pantalla y v칤deo</title>
      <link>https://www.stadianeros.com/stadia-anade-la-posibilidad-de-descargar-nuestras-capturas-de-pantalla-y-video/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.stadianeros.com/stadia-anade-la-posibilidad-de-descargar-nuestras-capturas-de-pantalla-y-video/</guid>
      <description>Ya desde sus comienzos Stadia nos permit칤a realizar capturas de pantalla tanto de imagen como en v칤deo y desde ayer 3 de marzo, tambi칠n nos da la posibilidad de descargarnos estas capturas en la web.
쮺칩mo puedo hacer una captura de pantalla o v칤deo de mi partida? Aunque ya hace unas semanas te explicamos c칩mo hacer capturas de pantalla o grabar v칤deos en Stadia, volvemos a ello por si no qued칩 claro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C칩mo hacer capturas de pantalla o grabar v칤deos en Stadia</title>
      <link>https://www.stadianeros.com/como-hacer-capturas-de-pantalla-o-grabar-videos-en-stadia/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.stadianeros.com/como-hacer-capturas-de-pantalla-o-grabar-videos-en-stadia/</guid>
      <description>A todos nos gusta poder capturar los mejores momentos de nuestras partidas, desde Stadianeros lo sabemos y os ense침amos c칩mo hacerlo en la plataforma de videojuegos en streaming Stadia.
Contin칰a leyendo y sabr치s c칩mo hacer capturas de pantalla o grabar v칤deos en Stadia. Siempre y cuando cuentes con el mando oficial.
Captura tus momentos en Stadia En Google Stadia podemos hacer v칤deos y capturas de pantalla utilizando el bot칩n de captura que encontramos en el mando oficial.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>