<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Stadia Base on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/stadia-base/</link><description>Recent content in Stadia Base on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Wed, 04 Mar 2020 09:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/stadia-base/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Se confirma que la versión gratuita de Stadia está a punto de llegar</title><link>https://www.stadianeros.com/se-confirma-que-la-version-gratuita-de-stadia-esta-a-punto-de-llegar/</link><pubDate>Wed, 04 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/se-confirma-que-la-version-gratuita-de-stadia-esta-a-punto-de-llegar/</guid><description>Hace poco que se ha publicado la nueva actualización para Stadia, en concreto la versión 2.7. Dicha versión no trae más que algún cambio estético y en la interfaz de usuario, pero los chicos de 9to5google han analizado el código de la apk y han encontrado novedades muy interesantes que parece que en breve llegarán a la plataforma.
¿Qué novedades van a llegar a Stadia? Sin duda, la novedad más destacable es que según el código analizado, es que en breve llegará la versión Stadia Base.</description></item><item><title>La suscripción Pro de la Founder Edition llega a su fin. ¿Y ahora qué?</title><link>https://www.stadianeros.com/la-suscripcion-pro-de-la-founder-edition-llega-a-su-fin-y-ahora-que/</link><pubDate>Wed, 19 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/la-suscripcion-pro-de-la-founder-edition-llega-a-su-fin-y-ahora-que/</guid><description>La plataforma Stadia va cogiendo forma y para todos aquellos suscriptores &amp;ldquo;fundadores&amp;rdquo; se acerca el fin de los 3 meses de suscripción que incluía su Founder Edition.
Esta edición, la cual ya no es posible comprar, incluía:
Un mando oficial Stadia. Un Chromecast Ultra. 3 meses gratis de Stadia Pro. Además, y como ventajas sobre la Premiere Edition, que es la versión que actualmente se puede obtener, también permitía:</description></item></channel></rss>