<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Juegos on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/juegos/</link><description>Recent content in Juegos on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Tue, 09 Jun 2020 19:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/juegos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>CD Projekt elimina el artículo donde se mencionaba el retraso de Cyberpunk 2077 en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/cd-projekt-elimina-articulo-donde-mencionaba-retraso-cyberpunk-2077-stadia/</link><pubDate>Tue, 09 Jun 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/cd-projekt-elimina-articulo-donde-mencionaba-retraso-cyberpunk-2077-stadia/</guid><description>Si nos dirigimos al enlace del comunicado de prensa de la web oficial de CD Projekt, sucede que nos informa que ”la página ya no existe”.
Sin embargo, si acudimos a Web Archive, podremos observar que sí que existió y conseguiremos leer el texto original.
Hace tan solo dos días os informamos de la decepcionante noticia de que Cyberpunk 2077 no llegará a Stadia hasta finales de año. En esta noticia comentábamos el contenido del comunicado de prensa y las fechas de lanzamiento en las distintas plataformas.</description></item><item><title>Te presentamos el Modo Carrera de Dirt 5</title><link>https://www.stadianeros.com/te-presentamos-modo-carrera-dirt-5/</link><pubDate>Mon, 08 Jun 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/te-presentamos-modo-carrera-dirt-5/</guid><description>Espectaculares imágenes de lo que se viene a principios de 2021 en Stadia: Dirt 5. Como ya se anunció el pasado mes de mayo en el show de Microsoft Inside Xbox, Dirt amplía su emblemática saga, dando paso al quinto título de la serie.
Una de las mejores informaciones fue el anuncio de que también estará en Stadia, así como en las principales plataformas y consolas de videojuegos.</description></item><item><title>Cyberpunk 2077 no llegará a Stadia hasta finales de año</title><link>https://www.stadianeros.com/cyberpunk-2077-no-llegara-stadia-hasta-finales-ano/</link><pubDate>Sun, 07 Jun 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/cyberpunk-2077-no-llegara-stadia-hasta-finales-ano/</guid><description>” Cyberpunk 2077 será lanzado el 17 de septiembre de 2020 para PC, Xbox One y PlayStation 4. A finales de año el juego también hará su debut en Google Stadia. Se puede encontrar más información en el sitio web oficial del juego y en sus perfiles de Facebook y Twitter.”
Así reza uno de los párrafos del comunicado por parte de CD Project, la compañía del videojuego. Después de tanto tiempo de silencio por parte de ambos lados, nos dan esta información tan devastadora para los usuarios de la plataforma de juegos en la nube.</description></item><item><title>Little Nightmares II estará en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-ii-estara-stadia/</link><pubDate>Tue, 02 Jun 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-ii-estara-stadia/</guid><description>Desde ayer están disponibles los 5 juegos gratis de junio para usuarios Pro, incluido Little Nightmares.
Little Nightmares ha sido toda una revolución desde que salió para todas las plataformas. El lanzamiento fue el 28 de abril de 2017 y hasta el día de hoy, han vendido más de 2 millones de unidades. En esta cifra se cuentan las ventas en todas las plataformas disponibles, tanto formatos físicos como digitales.</description></item><item><title>Nuevo parche para Lost Words: Beyond the Page. Ya podemos jugar a 4k/60 fps con nuevas animaciones</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevo-parche-lost-words-beyond-page-mayo-2020/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevo-parche-lost-words-beyond-page-mayo-2020/</guid><description>Dos meses después de su estreno, ya podemos instalar el nuevo parche para Lost Words: Beyond the Page en Stadia. La gran novedad de esta actualización es la posibilidad de disfrutar de la historia de fantasía en 4K/ 60 fps.
La actualización repercute principalmente en la calidad de imagen del juego, ya que han mejorado el brillo y reducido el valor máximo de exposición de las imágenes. Los jugadores detectaron un error de exposición de objetos con HDR activado, un fallo que también han solucionado en la actualización.</description></item><item><title>Metro 2033 Redux y Metro: Last Light Redux llegarán pronto a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/metro-2033-redux-y-metro-last-light-redux-llegaran-a-stadia/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/metro-2033-redux-y-metro-last-light-redux-llegaran-a-stadia/</guid><description>Desarrollados por 4A Games y editados por Deep Silver, llegarán pronto a la tienda de Stadia los juegos remasterizados de Metro 2033 Redux y Metro: Last Light Redux.
Metro 2033 Redux El primero de los juegos de la saga Metro llega con esta versión definitiva y remasterizada, con el nombre de Metro 2033 Redux. Este apasionante shooter en primera persona, basado en la historia de Moscú y ambientado en su extenso Metro, combina acción, exploración y sigilo.</description></item><item><title>Finalmente Saints Row The Third Remastered no saldrá en Stadia durante 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/saints-row-the-third-remastered-no-saldra-en-stadia/</link><pubDate>Fri, 29 May 2020 15:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/saints-row-the-third-remastered-no-saldra-en-stadia/</guid><description>A pesar de que hace unos días os hablamos en este artículo sobre los rumores que surgieron en Reddit de la posible salida inmediata de Saints Row The Third Remastered para Stadia (ya está disponible para PS4, XBOX One y PC), finalmente no podremos disfrutar de este título en la Google Stadia próximamente según ha confirmado la creadora de la famosa saga pocos días después de la noticia.
Toda la historia surgió tras la publicación de una captura de pantalla de Instagram en Reddit hace 5 días.</description></item><item><title>Juegos gratuitos para el mes de junio en Stadia Pro: Power Rangers, Get Packed, Superhot, Panzer Dragoon y Little Nightmares</title><link>https://www.stadianeros.com/juegos-gratuitos-mes-junio-stadia-pro-power-rangers-get-packed-superhost-panzer-dragoon-little-nightmares/</link><pubDate>Thu, 28 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/juegos-gratuitos-mes-junio-stadia-pro-power-rangers-get-packed-superhost-panzer-dragoon-little-nightmares/</guid><description>Como siempre, a finales de cada mes Stadia nos anuncia cuáles serán los próximos juegos en aparecer de forma gratuita para los suscriptores Pro. Para el mes de junio se añaden 5 videojuegos.
Este mes abren un poco más la veda añadiendo 5 videojuegos, que suman un total de 17 juegos gratis para los usuarios Pro. Además de lo positivo que sean 5 juegos, lo mejor de todo es que cuatro de ellos son estrenados al mismo tiempo.</description></item><item><title>Little Nightmares llegará a Stadia Pro el lunes!</title><link>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-llegara-stadia-pro-lunes/</link><pubDate>Thu, 28 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-llegara-stadia-pro-lunes/</guid><description>Lanzamiento Sabemos que los usuarios Pro de Stadia suelen tener regalitos de Google cada mes, y para el mes de junio, éste es uno de ellos.
La edición estándar del juego será gratuita a partir del 1 de junio para usuarios Stadia Pro, que podrán comprar por separado &amp;ldquo;Secrets of the Maw&amp;rdquo;, la colección de tres historias adicionales. Los jugadores que no sean usuarios Pro podrán comprar la versión completa del juego.</description></item><item><title>The Elder Scrolls Online: el 16 de Junio en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/the-elder-scrolls-online-junio-en-stadia/</link><pubDate>Wed, 27 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/the-elder-scrolls-online-junio-en-stadia/</guid><description>Después de 6 años funcionando muy bien en PC y poco tiempo después en PS4 y XBOX, The Elder Scrolls Online estará disponible en Google Stadia el próximo 16 de Junio. Uno de los juegos MMO con gran éxito en la última década se sumará al ya amplio catálogo de Stadia, que durante todo 2020 ha crecido confirmando la gran confianza depositada por los desarrolladores en la plataforma de Google.</description></item><item><title>Ya puedes adquirir Mortal Kombat 11: Aftermath en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/ya-puedes-adquirir-mortal-kombat-11-aftermath-stadia/</link><pubDate>Tue, 26 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ya-puedes-adquirir-mortal-kombat-11-aftermath-stadia/</guid><description>Seguimos con las buenas noticias para los usuarios de Stadia. Hoy el protagonista es Mortal Kombat 11. El juego lanzado en noviembre del año pasado es unos de los títulos de lucha más míticos de los últimos tiempos.
Desde hace meses se oía hablar de una posible ampliación de la historia. ¡Hoy a llegado el día! NetherRealm ha publicado hoy una expansión que añade personajes y amplía la historia del videojuego.</description></item><item><title>Jotun Edición Valhalla y Sundered Edición Eldritch disponibles en la tienda de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla-sundered-edicion-eldritch-disponibles-tienda-stadia/</link><pubDate>Tue, 26 May 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla-sundered-edicion-eldritch-disponibles-tienda-stadia/</guid><description>Este 7 de mayo Stadia anunció el lanzamiento de Jotun Edición Valhalla y Sundered Edición Eldritch para mayo, pero sin concretar fecha exacta.
Hoy, 19 días después, acaban de añadir por sorpresa a la tienda estos dos juegos:
Jotun Edición Valhalla, por un precio de 14,99€. Sundered Edición Eldritch, por un precio de 19,99€. Jotun Edición Valhalla, un juego de acción y exploración Jotun Edición Valhalla es un juego de acción y exploración dibujado a mano y ambientado en la mitología nórdica.</description></item><item><title>Rumor de que Saints Row: The Third podría llegar a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/saints-row-the-third-podria-llegar-a-stadia/</link><pubDate>Mon, 25 May 2020 21:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/saints-row-the-third-podria-llegar-a-stadia/</guid><description>Recientemente ha sido publicado en Reddit una pregunta a la editora de videojuegos Deep Silver que ya se había dejado querer trayendo a Stadia el título de Metro Exodus previamente el 17 de diciembre del año pasado.
Saints Row: The Third en Stadia No sabemos si esto es una realidad todavía pues la captura no deja de ser un mensaje privado por Facebook que aunque parezca verificada la cuenta con el tick azul en la esquina superior derecha, podría ser fake news como ya estamos acostumbrados a ver últimamente con tantas nuevas noticias de la plataforma.</description></item><item><title>Análisis de NBA 2K20 en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/analisis-nba-2k20-stadia/</link><pubDate>Sat, 23 May 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/analisis-nba-2k20-stadia/</guid><description>Ahora mismo el baloncesto y sobre todo la NBA está en boca de todo el mundo. Ya que Netflix ha lanzado una serie sobre el gran Michael Jordan llamada El último baile. Aunque no seas fan del basket, seguro que has oído hablar de ella o la estás siguiendo.
Por esto, este es el mejor momento de sentirte un auténtico fenómeno de este deporte. Solo necesitaras 3€, ir a la Stadia Store y adquirir NBA 2K20.</description></item><item><title>¿Por qué no está disponible Mafia Trilogy en Stadia?</title><link>https://www.stadianeros.com/por-que-no-esta-disponible-mafia-trilogy-stadia/</link><pubDate>Fri, 22 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/por-que-no-esta-disponible-mafia-trilogy-stadia/</guid><description>Desde hace mucho tiempo conocemos que los tres juegos de Mafia iban a ser relanzados y remasterizados:
Mafia Edición Definitiva: un remake totalmente nuevo y construido desde cero. Se ha reconstruido la ciudad del juego, se ha ampliado el guión, nuevas escenas de video y nuevos escenarios donde jugar. Mafia II Edición Definitiva: A diferencia del anterior, este juego es un remaster no un remake, por lo que solo incluye como novedad algunas mejoras en la calidad, ampliación de capítulos y perfeccionamientos de vehículos y vestimentas.</description></item><item><title>Rock of Ages 3: Make &amp; Break retrasa su fecha de lanzamiento debido al COVID 19</title><link>https://www.stadianeros.com/rock-of-ages-3-retrasa-fecha-lanzamiento-covid/</link><pubDate>Wed, 20 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rock-of-ages-3-retrasa-fecha-lanzamiento-covid/</guid><description>El COVID-19 afecta al Rock of Ages 3: Make &amp;amp; Break El próximo título mantiene la esencia del anterior juego de la saga: Rock of Ages 2, una combinación de estrategia de defensa de torres con acción arcade y ahora, por primera vez, un modo creativo sin ninguna limitación.
Rock of Ages 3: Make &amp;amp; Break, el cual se encuentra en desarrollo por parte de ACE Team y Giant Monkey Robot, se publicará simultáneamente en Stadia, Nintendo Switch, Playstation 4, Xbox One y PC.</description></item><item><title>Embr llega a Stadia el 21 de mayo con descuentos</title><link>https://www.stadianeros.com/embr-llega-stadia-21-mayo-descuentos/</link><pubDate>Wed, 20 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/embr-llega-stadia-21-mayo-descuentos/</guid><description>Como ya os anunciamos el mes pasado, a partir del Stadia Connect, Embr llega a Stadia el próximo 21 de mayo. Así que, desde este mismo jueves podrás disfrutar de las aventuras en el mundo de los bomberos.
Embr se define así mismo como un juego sobre ”Über Firefighters”. Esto significa que te adentrarás en el universo de los bomberos de una forma especial y disparatada. Este juego se añade al nicho de títulos como Get Packed.</description></item><item><title>Mafia Trilogy anunciado para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/mafia-trilogy-anuncaido-stadia/</link><pubDate>Sun, 17 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/mafia-trilogy-anuncaido-stadia/</guid><description>Alerta, actividad en twitter! Hace unos días para sorpresa de todos vimos una nueva actividad en la cuenta de twitter de 2K dónde nos mostraba un corto teaser de Mafia Trilogy.
Live the life of a gangster across three distinct eras of organized crime in America. Discover the #MafiaTrilogy Tuesday, May 19 at 9am PT / 12pm ET / 5pm BST at https://t.co/I2ztjXo7FZ. pic.twitter.com/kzLD4qFRAj
&amp;mdash; Mafia: Trilogy (@mafiagame) May 13, 2020 Mafia Trylogy A pesar de que podemos ver muy poco, sabemos las plataformas a las que va a llegar y lo mejor de todo es que también lo hará para la nuestra, así es, Mafia Trilogy llegará para Stadia.</description></item><item><title>PGA Tour 2K21 será lanzado el 21 de agosto</title><link>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21-sera-lanzado-21-agosto/</link><pubDate>Thu, 14 May 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21-sera-lanzado-21-agosto/</guid><description>Ya huele a hierba recién cortada. Prepara y limpia las pelotas. Desempolva los palos. Y practica ese swing perfecto para conseguir el aplauso de la muchedumbre. En PGA Tour 2K21 vivirás lo mejor del golf profesional a partir del 21 de agosto en la Stadia Store.
PGA Tour 2K21, llega el momento de practicar tu swing En este juego de golf podrás jugar contra profesionales o con tu equipo.</description></item><item><title>DOOM 64 ha llegado a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/doom-64-ha-llegado-stadia/</link><pubDate>Thu, 14 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/doom-64-ha-llegado-stadia/</guid><description>¡Llega otro nuevo juego al catálogo de Stadia! Y nada más y nada menos, que el clásico DOOM 64. Puedes hacerte con él en la tienda de Stadia lo encontrarás por un precio de 4,99€.
DOOM 64 gratis ”Si has comprado DOOM Eternal en la tienda de Stadia el 3 de abril o antes, obtendrás DOOM 64 gratis como parte del Rip and Tear Pack. Recibirás un código por correo electrónico para canjearlo en la tienda de Stadia, ¡así que asegúrate de solicitar tu copia gratuita!</description></item><item><title>Ofertas increíbles en NBA 2K20, Mortal Kombat 11 y The Crew 2 en Stadia Pro hasta el 20 de mayo</title><link>https://www.stadianeros.com/nba-2k20-mortal-kombat-11-the-crew-2-ofertas-juegos-stadia/</link><pubDate>Thu, 14 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nba-2k20-mortal-kombat-11-the-crew-2-ofertas-juegos-stadia/</guid><description>¡CORRED INSENSATOS! NBA 2K20 POR TAN SOLO 3€ Tanto si te gusta el baloncesto y la NBA, cómo si quieres descubrir tu gusto por este deporte y juego en el futuro, te recomendamos que lo compres, pues ha pasado de los 49.99€ que vale normalmente, tirando así la casa por la ventana, a tan sólo 3€ el NBA 2K20. ¡Juego actual e increible NBA 2K20 por un precio que es de risa!</description></item><item><title>Así es Assassin's Creed Valhalla: Revelado el primer gameplay por parte de Ubisoft</title><link>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-primer-gameplay-ubisoft/</link><pubDate>Fri, 08 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-primer-gameplay-ubisoft/</guid><description>Se pudo apreciar a finales de abril el primer gameplay oficial de Assassin’s Creed: Valhalla por parte de Ubisoft, hoy os podemos traer la vuelta de la franquicia con el primer gameplay de este nuevo título de la saga Assassin’s Creed:
Según informa Ubisoft el juego saldrá a la venta para Xbox Series X, PlayStation 5, Xbox One, PlayStation 4, PC (Epic Games Store y Ubisoft Store) y Stadia a finales de 2020.</description></item><item><title>Jotun Edición Valhalla y Sundered Edición Eldritch estarán disponibles en mayo en la tienda de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla-sundered-edicion-eldritch-estaran-diponibles-mayo-tienda-stadia/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla-sundered-edicion-eldritch-estaran-diponibles-mayo-tienda-stadia/</guid><description>Stadia añadirá próximamente dos juegos más a su biblioteca. La compañía de Google sigue con su afán de hacerse cada vez más grande y ponérselo más difícil a la competencia. Cada día, serán menos los que penalicen a la plataforma por tener un catálogo justo, ya que en las ultimas semanas Stadia va ampliando cada vez más su lista de próximos lanzamientos.
Jotun Edición Valhalla En Jotun Edición Valhalla, te pones en la piel de Thora, una guerrera vikinga cuya muerte ignominiosa la obliga a demostrar su valía ante los dioses para poder acceder al Valhalla.</description></item><item><title>DIRT 5 anunciado para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/dirt-5-anunciado-para-stadia/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/dirt-5-anunciado-para-stadia/</guid><description>Desvelado en la Microsoft Inside XBOX Ha sido revelado durante el show de Microsoft Inside Xbox. Codemasters nos ha deleitado con el anuncio de DIRT 5, su lanzamiento se prevé para el mes de octubre de 2020, ha sido anunciado para las plataformas Xbox Series X, PlayStation 5 y PC Windows (con Steam), también para las consolas de la serie actual de las consolas.
Por lo que podemos ver en el tráiler que nos han adelantado, se trata de otro juego fiel al título, lleno de acción variados terrenos, con coloridos diseños y una gran variedad de tipos de vehículos.</description></item><item><title>CHORUS llegará a Stadia en 2021</title><link>https://www.stadianeros.com/chorus-llegara-stadia-2021/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/chorus-llegara-stadia-2021/</guid><description>Stadia acaba de lanzar el tráiler de CHORUS, un nuevo juego llamado Chorus, que llegará en 2021. El videojuego está desarrollado por Deep Silver Fishlabs y editado por Deep Silver.
CHORUS Toma el control de Nara, la guerrera más mortal del Círculo, ahora la fugitiva más buscada. Desbloquea armas devastadoras y habilidades alucinantes en una verdadera evolución del tirador de combate espacial. Junto con Forsaken, su guerrera espacial sensible, explora templos antiguos, participa en estimulantes combates de gravedad cero y emprende una aventura más allá de nuestra realidad consciente.</description></item><item><title>PGA Tour 2K21 de 2K llegará a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21-2k-llegara-stadia/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21-2k-llegara-stadia/</guid><description>2K Sports, filial de 2K especializada en el desarrollo y lanzamiento de simuladores deportivos con licencia oficial, acaba de anunciar el lanzamiento de un simulador de golf, PGA Tour 2K21.
Su lanzamiento se realizará para PC, a través de Steam, Xbox One, Nintendo Switch y, por supuesto, Stadia.
Un primer avance de PGA Tour 2K21 Ayer mismo se lanzó un primer teaser de PGA Tour 2K21, para ir abriendo boca:</description></item><item><title>Elder Scrolls Online podría llegar pronto a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/elder-scrolls-online-llegar-pronto-stadia/</link><pubDate>Tue, 05 May 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/elder-scrolls-online-llegar-pronto-stadia/</guid><description>Lanzamiento de Elder Scrolls Online Greymoor Hoy tenemos información reciente ya que según nuestras fuentes el próximo capítulo de Elder Scrolls Online, llamado &amp;ldquo;Greymoor&amp;rdquo;, será oficialmente presentado en PC y Mac el próximo 26 de mayo del presente año 2020; mientras que la comunidad de consolas deberá esperar hasta el próximo 9 de junio.
Entonces, con estos datos, podemos intuir que este Elder Scrolls Online saldrá este mismo año en la plataforma de Stadia ampliando así el catálogo de juegos actual.</description></item><item><title>Un juego basado en Warhammer Age of Sigmar es posible que llegue a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/juego-warhammer-age-of-sigmar-es-posible-llegue-stadia/</link><pubDate>Sun, 03 May 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/juego-warhammer-age-of-sigmar-es-posible-llegue-stadia/</guid><description>A través de un comunicadopara inversionistas, la compañía Frontier Developments anuncia que Warhammer Age of Sigmar está en desarrollo para PC, consolas y plataformas de streaming.
Es verdad que en todo el documento no se especifica que se esté desarrollando específicamente para Stadia. Sin embargo, el comunicado sí reza que se está desarrollando para plataformas en streaming.
Teniendo en cuenta que Stadia es la principal compañía de videojuegos en streaming no es una locura pensar que este juego acabe en la biblioteca de la plataforma.</description></item><item><title>Destroy All Humans en Stadia el 28 de Julio</title><link>https://www.stadianeros.com/destroy-all-humans-stadia-28-julio/</link><pubDate>Sat, 02 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/destroy-all-humans-stadia-28-julio/</guid><description>¡Por fin! La invasión alienígena que cautivó a miles de jugadores en el año 2005 estará disponible en casi todas las plataformas, incluido en Stadia.
2020 es el año de los remakes, como por ejemplo Redisent Evil 3 o Final Fantasy VII. No podía faltar este clásico juego de PS2 o Xbox, que también contará con una re-imaginación para las plataformas modernas.
La fecha señalada es el 28 de Julio y con un precio de 29,99€, así lo confirmó con un comunicado la compañía THQ.</description></item><item><title>Mafia 3 y RBI Baseball 20 podrían llegar a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/mafia-3-rbi-baseball-20-podrian-llegar-stadia/</link><pubDate>Fri, 01 May 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/mafia-3-rbi-baseball-20-podrian-llegar-stadia/</guid><description>ESRB es un sistema estadounidense para clasificar el contenido de los videojuegos y asignarle una categoría dependiendo de su contenido.
Hace poco ESRB subió un listado donde se incluían Mafia 3 + Signos de los tiempos (DLC) y RBI Baseball 20. Esta lista indica que la posibilidad de que ambos videojuegos aparezcan en Stadia es alto.
Mafia 3 Corre el año 1968 y, tras años combatiendo en Vietnam, Lincoln Clay ha llegado a esta conclusión: la familia no son aquellos con los que has nacido, sino aquellos por los que estás dispuesto a morir.</description></item><item><title>Assassin's Creed Valhalla en Stadia a finales de año</title><link>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-stadia-finales-ano/</link><pubDate>Fri, 01 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-stadia-finales-ano/</guid><description>En el día de hoy Ubisoft ha anunciado a través de un comunicado el lanzamiento de Assassin’s Creed Valhalla para casi todas las plataformas de videojuegos.
&amp;ldquo;Assassin&amp;rsquo;s Creed Valhalla lanza a los jugadores con el hacha por primera vez a la Inglaterra del siglo IX, una época de reinos en guerra y conquista vikinga. Como Eivor, un feroz invasor vikingo, liderarás a tu clan para construir un nuevo hogar en medio de los fracturados dominios de Inglaterra.</description></item><item><title>Embr llega a Stadia cómo juego exclusivo el próximo 21 de mayo</title><link>https://www.stadianeros.com/embr-stadia-juego-exclusivo/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/embr-stadia-juego-exclusivo/</guid><description>Hace un par de semanas ya anunciamos que existían rumores que indicaban que Embr llegaría a Stadia, junto con Zombie Army 4: Dead War. Zombie Army 4: Dead War. Muy recientemente esto se ha confirmado y ya sabemos que efectivamente Embr llega a Stadia el próximo 21 de mayo y lo hace de forma exclusiva temporal.
Embr en Stadia Embr es un juego muy frenético de extinción de incendios, desarrollado por Muse Games, y dónde debido al hipercapitalismo los servicios de emergencia que hasta ahora conocemos son cosa del pasado.</description></item><item><title>Wave Break y Orcs Must Die 3 se estrenarán en Stadia este verano</title><link>https://www.stadianeros.com/wave-break-orcs-must-die-3-estrenaran-stadia-verano/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/wave-break-orcs-must-die-3-estrenaran-stadia-verano/</guid><description>Como ya os hemos ido informando, ayer en el Stadia Connect se anunciaron un montón de noticias interesantes para la comunidad. Dos que pasaron un poco desapercibidas, fueron el estreno exclusivo de Wave Break para Stadia y el anuncio de la fecha de lanzamiento de Orcs Must Die 3.
Wave Break Además de que ayer Stadia anunciara este juego nuevo, hoy mismo Funktronic Labs ha confirmado que Wave Break llegará a la plataforma este verano por un precio de 29,99€.</description></item><item><title>Crayta el nuevo juego exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/crayta-el-nuevo-juego-exclusivo-de-stadia/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/crayta-el-nuevo-juego-exclusivo-de-stadia/</guid><description>El galardonado estudio de desarrollo Unit 2 Games anuncia Crayta. Su plataforma de creación y publicación de juegos colaborativa, se lanzará en el verano de 2020 como exclusivo de Stadia.
Crayta estará disponible de forma gratuita en Stadia Pro, y permitirá a los jugadores crear y jugar a juegos multijugador en televisores, portátiles, ordenadores y determinados tablets y smartphones.
¿Qué es Crayta? Aparentemente parecido a uno de los juegos que más ingresos obtiene y ha obtenido como es Fortnite, el equipo del juego explica en su página web de que se trata:</description></item><item><title>Star Wars Jedi: Fallen Order, FIFA y Madden NFL llegarán a Stadia este año</title><link>https://www.stadianeros.com/star-wars-jedi-fallen-order-fifa-madden-llegaran-stadia-este-ano/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 20:15:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/star-wars-jedi-fallen-order-fifa-madden-llegaran-stadia-este-ano/</guid><description>Phil Harrison, vicepresidente de Stadia, en la tercera edición del Stadia Connect ha dicho:
&amp;ldquo;Estoy muy contento de anunciar que estamos trayendo 5 juegos de Electronics Arts a Stadia como parte de nuestra asociación. Todo comienza con Star Wars: Jedi Fallen Order que viene este otoño seguido por Madden NFL y FIFA. Estamos entusiasmados por llevar estas franquicias tan populares a nuestros jugadores en el 2020 y más allá. Tendremos más noticias para compartir sobre los juegos de EA a finales de este año.</description></item><item><title>Zombie Army 4, SteamWorld Heist y The Turing Test disponibes para usuarios Pro a partir del 1 de mayo</title><link>https://www.stadianeros.com/zombie-army-4-steam-world-heist-the-turing-test-disponibles-stadia-pro-1-mayo/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/zombie-army-4-steam-world-heist-the-turing-test-disponibles-stadia-pro-1-mayo/</guid><description>Zombie Army 4: Dead War Una de las sorpresas del Stadia Connect de hoy es Zombie Army4: Dead War. Hace semanas esto tan solo era un rumor, pero hoy ha sido confirmado para Stadia, además será gratuito durante el mes de Mayo y se lanzará el día 1.
&amp;ldquo;La resistencia ha derrotado a Hitler Zombie y lo ha arrojado al Infierno - pero los muertos se levantan una vez más con más hambre que antes.</description></item><item><title>PUBG gratis con Stadia Pro y con cross-play con consolas</title><link>https://www.stadianeros.com/pubg-gratis-stadia-pro-crossplay-consolas/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 16:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pubg-gratis-stadia-pro-crossplay-consolas/</guid><description>Buenísimas noticias las que nos trae esta tercera edición de la Stadia Connect, y es que desde hoy mismo podemos disfrutar de PUBG, o PlayerUnknown&amp;rsquo;s Battlegrounds, en Stadia.
PUBG con Stadia Pro Todos aquellos usuarios de Stadia Pro, que actualmente serán todos gracias a que ahora Stadia Pro es gratis durante 2 meses, podemos empezar a jugar al conocidísimo juego PUBG.
Además, contamos en Stadia con la Pionner Edition, la cual trae:</description></item><item><title>Get Packed ha llegado en exclusiva para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/get-packed-ha-llegado-en-exclusiva-para-stadia/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 16:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/get-packed-ha-llegado-en-exclusiva-para-stadia/</guid><description>Hoy ha sido lanzado el nuevo juego de la empresa de desarrollo de videojuegos Moonshine Studios, Get Packed, y de forma exclusiva para Stadia. Puedes comprarlo ya en la tienda a un precio de 19,99€.
¿Quieres ver cómo de único y divertido es? ¡Disfruta del tráiler!
Empaqueta tus cosas a toda prisa, y sobretodo, diviértete haciéndolo. Es un simulador de mudanzas que invita a los jugadores a vivir una experiencia caricaturesca de hacer mudanzas.</description></item><item><title>Stadia nos traerá Kona y Lara Croft y el templo de Osiris</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-traera-kona-lara-croft-templo-osiris/</link><pubDate>Fri, 24 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-traera-kona-lara-croft-templo-osiris/</guid><description>Kona Nos encontramos en Quebec en la década de los 70 y en la piel de Carl, un detective y ex-militar que acude al servicio de un hombre de negocios que lo contrata para solucionar unos actos vandálicos que están sucediendo últimamente en el pueblo. Al llegar allí nos encontramos con que nuestro cliente ha sido asesinado y decidimos averiguar quién y cómo acabó con su vida.
En nuestro coche recorreremos las inmediaciones del lago Atamipek buscando pistas y testimonios de los vecinos de la zona con la intención de llegar &amp;ldquo;al fondo del asunto&amp;rdquo;.</description></item><item><title>F1 2020 llega a Stadia el 10 de julio</title><link>https://www.stadianeros.com/f1-2020-llega-stadia-10-julio/</link><pubDate>Fri, 17 Apr 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/f1-2020-llega-stadia-10-julio/</guid><description>Lanzamiento F1 2020 para Stadia Pues sí, por fin hay fecha oficial para la llegada de F1 2020 a Stadia y al resto de plataformas y será el próximo 10 de julio.
Un año más los aficionados al motor y a las 4 ruedas vamos a poder disfrutar &amp;ldquo;poniéndonos al volante de un monoplaza&amp;rdquo; y Codemasters ha vuelto a adelantar la salida del juego de carreras por excelencia. Si nos tenía acostumbrado a su lanzamiento en el mes de agosto; ya en 2019 nos sorprendieron en junio y para este 2020 podremos comenzar a jugar en julio, pudiendo así disfrutar de la competición más tiempo al unísono de la oficial.</description></item><item><title>Monster Boy and the Cursed Kingdom, République y West of Loathing llegan a Stadia este 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/monster-boy-and-the-cursed-kingdom-republique-y-west-of-loathing-llegan-a-stadia-este-2020/</link><pubDate>Thu, 09 Apr 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/monster-boy-and-the-cursed-kingdom-republique-y-west-of-loathing-llegan-a-stadia-este-2020/</guid><description>¿Verdad qué no hay nada como perderte en los mundos ficticios de los videojuegos? Pues tenemos buenas noticias, porque otros tres juegos, Monster Boy and the Cursed Kingdom, République y West of Loathing, se añaden a la lista de los que se llegarán a Stadia en 2020.
Monster Boy and the Cursed Kingdom De la mano de Game Atelier y FDG Entertainment vuelve la aventura de acción Monster Boy, en colaboración con Ryuchi Nishizawa, creador de la original serie Wonder Boy in Monster World.</description></item><item><title>Granblue Fantasy: Relink podría llegar pronto a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/granblue-fantasy-relink-podria-llegar-pronto-a-stadia/</link><pubDate>Tue, 07 Apr 2020 06:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/granblue-fantasy-relink-podria-llegar-pronto-a-stadia/</guid><description>El juego de rol Granblue Fantasy de Cygames, ha celebrado su sexto aniversario en marzo de 2020. Por este evento, la revista Famitsu ha publicado la entrevista con Taito Kimura y Tetsuya Fukuhara. Es una entrevista bastante larga, y se centra en Granblue Fantasy y en nuevos spin-offs, como Granblue Fantasy: Relink.
Lanzamiento Vamos a lo que realente importa, y es el lanzamiento de este título.
Kimura no nos desvela ningún dato exacto sobre la fecha de estreno del juego, pero asegura que pronto sabremos cual es esa fecha.</description></item><item><title>Gunsport y Just Shapes &amp; Beats se unirán pronto a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/gunsport-y-just-shapes-and-beats-se-uniran-pronto-a-stadia/</link><pubDate>Fri, 03 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/gunsport-y-just-shapes-and-beats-se-uniran-pronto-a-stadia/</guid><description>Stadia añadirá este año Gunsport y Just Shapes &amp;amp; Beats, dos juegos cooperativos para jugar online con amigos o en casa con la familia.
Gunsport Necrosoft lanzará en verano este juego de “voleibol” 2 contra 2 con armas, cinco escenarios, cinco equipos, un modo historia y, como no, multijugador.
Diseñado como un minijuego que fomenta el trabajo en equipo y la competición amistosa. Cada equipo dispone de la misma arma principal con la que disparar a un solo balón hacía las porterías del equipo contrario.</description></item><item><title>Estreno excluviso para Stadia, Lost Words: Beyond the Page</title><link>https://www.stadianeros.com/estreno-exclusivo-para-stadia-lost-words-beyond-the-page/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/estreno-exclusivo-para-stadia-lost-words-beyond-the-page/</guid><description>Ya tenemos disponible Lost Words: Beyond the Page, el nuevo juego en estreno exclusivo para Stadia, y que no llegará a otras plataforma hasta 2021. Después de haber dado la noticia hace algunas semanas de su lanzamiento en Stadia, junto con otros juegos de Modus Games, ahora ya es una realidad.
De la mano del estudio Sketchbook Games, y editado por Modus Games, nos encontramos con esta maravilla visual y una delicada creación narrativa de la famosa escritora y periodista Rhianna Pratchett, ya conocida por los amantes del videojuego gracias a su trabajo en Mirror’s Edge, Prince of Persia o varios episodios de la saga Tomb Raider.</description></item><item><title>Tres nuevos juegos para Stadia Pro y dos que nos dicen adiós</title><link>https://www.stadianeros.com/tres-nuevos-juegos-para-stadia-pro-y-dos-que-nos-dicen-adios/</link><pubDate>Fri, 27 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/tres-nuevos-juegos-para-stadia-pro-y-dos-que-nos-dicen-adios/</guid><description>Buenas noticias llegan para los miembros de Stadia Pro, y es que ni uno, ni dos, si no, tres juegos llegan en abril de forma gratuita para los miembros Pro.
Ya podéis prepararos para los títulos que llegarán el mes de abril que son:
Spitlings. Serious Sam. Stacks on Stacks (On stacks). Los tres nuevos juegos estarán disponibles a partir del día 1 de abril para que los suscriptores de Stadia Pro puedan reclamarlos y jugarlos.</description></item><item><title>¡Doom Eternal llega a Stadia!</title><link>https://www.stadianeros.com/doom-eternal-llega-a-stadia/</link><pubDate>Fri, 20 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/doom-eternal-llega-a-stadia/</guid><description>Lanzamiento de Doom Eternal en Stadia Llevamos tiempo esperando este juego, pues como los fans de la saga sabemos, Doom Eternal había previsto su lanzamiento para noviembre de 2019, pero en octubre, Bethesda, anunció que sería postergado hasta el día 20 de marzo de 2020, así que ya lo tenemos aquí, ¡recién sacado del horno y listo para jugar!
Precio Doom Eternal parte de un precio de salida de 59,99€ en Stadia, con la Standard Edition, y un precio de 89,99€ para la Deluxe Edition.</description></item><item><title>Nuevos juegos de Ubisoft llegarán pronto a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevos-juegos-de-ubisoft-llegaran-pronto-a-stadia/</link><pubDate>Mon, 16 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevos-juegos-de-ubisoft-llegaran-pronto-a-stadia/</guid><description>¡Hoy tenemos noticias sobre tres juegos de Ubisoft que llegarán pronto a Stadia! Aventura de acción llena de adrenalina, un juego de motor de mundo abierto, y el rey de los juegos de mesa. Sea cual sea tu gusto, seguro que alguno de ellos (o varios) te enganchará.
Los tres juegos estarán pronto disponibles para su compra en la tienda de Stadia, aunque de momento se desconoce el precio. Estos juegos de Ubisoft que pronto estarán en Stadia son:</description></item><item><title>Rock of Ages 3: Make &amp; Break llega a Stadia el 2 de junio de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/rock-of-ages-3-make-and-break-llega-a-stadia-el-2-de-junio-de-2020/</link><pubDate>Thu, 12 Mar 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rock-of-ages-3-make-and-break-llega-a-stadia-el-2-de-junio-de-2020/</guid><description>Gracias a la editora Modus Games, la tercera entrega de la saga Rock of Ages, desarrollada por los chicos de ACE Team junto al equipo de Giant Monkey Robot, llegará este verano a la plataforma de streaming.
Los hermanos Bordeau han confirmado la salida de Rock of Ages 3: Make &amp;amp; Break para el próximo día 2 de junio de 2020. Así que ya queda menos para llevar rodando nuestras gigantescas esferas por las diferentes épocas de la humanidad.</description></item><item><title>Dos nuevos juegos llegan a Stadia, The Turing Test y Relicta</title><link>https://www.stadianeros.com/dos-nuevos-juegos-llegan-a-stadia-the-turing-test-y-relicta/</link><pubDate>Sat, 07 Mar 2020 21:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/dos-nuevos-juegos-llegan-a-stadia-the-turing-test-y-relicta/</guid><description>Stadia acaba de anunciar la llegada de dos nuevos juegos a su catálogo. En este caso, se trata de dos juegos de puzzles en primera persona ambientados en un mundo de ciencia ficción.
Cumpliendo con las promesas de Stadia para el 2020, cada vez estamos más cerca de los 120 juegos que esperan añadir al catálogo de la plataforma de streaming.
Relicta Desarrollado por el estudio Mighty Polygon y publicado por Deep Silver, Relicta es un juego de rompecabezas dónde encarnaremos a un científico atrapado en una base lunar.</description></item><item><title>The Division 2: Warlords of New York llegará a Stadia el 17 de marzo de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/the-division-2-warlords-of-new-york-llegara-a-stadia-el-17-de-marzo-de-2020/</link><pubDate>Thu, 05 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/the-division-2-warlords-of-new-york-llegara-a-stadia-el-17-de-marzo-de-2020/</guid><description>Con el desembarco de la nueva expansión, Ubisoft ha desvelado que The Division 2 llegará por fin a Stadia el día 17 de marzo de 2020, cómo hace unos días anunciábamos. Y además, nos brindará la posibilidad de poder jugar con los usuarios que disfruten del título en PC.
The Divison 2 es el último lanzamiento de la companía para Stadia después de los títulos Assassin&amp;rsquo;s Creed Odyssey, Just Dance 2020, Trials Rising y, más recientemente, Tom Clancy&amp;rsquo;s Ghost Recon Breakpoint.</description></item><item><title>Steamworld: Dig y SteamWorld: Heist llegan a Stadia el 10 de marzo de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/steamworld-dig-y-steamworld-heist-llegan-a-stadia-el-10-de-marzo-de-2020/</link><pubDate>Thu, 05 Mar 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/steamworld-dig-y-steamworld-heist-llegan-a-stadia-el-10-de-marzo-de-2020/</guid><description>Cómo ya anunciábamos hace unas semanas en Stadianeros, la saga SteamWorld estaba a punto de llegar a Stadia. A día de hoy ya podemos disfrutar de los títulos SteamWorld: Dig 2 y SteamWorld Quest y además de manera gratuita a través de Stadia Pro.
Además, cómo podéis leer en el título y en la entradilla de la noticia, el día 10 de marzo tendremos a nuestra disposición los dos títulos que faltan por desembarcar en Stadia, SteamWorld: Dig y SteamWorld: Heist.</description></item><item><title> Lost Words: Beyond the Page llega en marzo de 2020 como exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/lost-words-beyond-the-page-llega-en-marzo-de-2020-como-exclusivo-de-stadia/</link><pubDate>Thu, 27 Feb 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/lost-words-beyond-the-page-llega-en-marzo-de-2020-como-exclusivo-de-stadia/</guid><description>Los chicos de Maximus Games han anunciado el lanzamiento del videojuego Lost Words: Beyond the Page en exclusiva para Stadia, que llegará el 27 de marzo, y una división interna de la empresa, Modus Games, también ha confirmado dos títulos más que llegarán a Stadia durante el 2020: Rock of Ages 3 y Cris Tales.
Lost Words: Beyond the Page Lost Words es un juego de plataformas dónde nos adentraremos en un mundo de fantasía llamado Estoria a través de las páginas del diario de una niña.</description></item><item><title>Para este 1 de marzo se añaden 3 nuevos juegos para suscriptores de Stadia Pro</title><link>https://www.stadianeros.com/para-este-1-de-marzo-se-anaden-3-nuevos-juegos-para-suscriptores-de-stadia-pro/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/para-este-1-de-marzo-se-anaden-3-nuevos-juegos-para-suscriptores-de-stadia-pro/</guid><description>¡¡¡SORPRESÓN con mayúsculas!!! Y es que Google ha anunciado que para el próximo día 1 de marzo (Sí, este mismo domingo) estarán disponible 3 nuevos juegos de forma totalmente gratuita para suscriptores de Stadia Pro. ¡Toma nota!
GRID En esta cuarta entrega de la saga de conducción que nos traen Codemasters y ganador como mejor videojuego de carreras en la pasada Gamescom vamos a disfrutar de lo lindo pilotando el coche de nuestros sueños.</description></item><item><title>Los 10 mejores juegos para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/los-10-mejores-juegos-para-stadia/</link><pubDate>Mon, 24 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/los-10-mejores-juegos-para-stadia/</guid><description>Stadia ha empezado con buen pie ofreciéndonos una colección muy decente de videojuegos. Por supuesto, dentro de este catálogo de juegos nos encontramos con verdaderas joyas que, sin duda, quedarán como los mejores juegos de Stadia en 2019.
Red Dead Redemption 2 Catalogado por Vandal como uno de los videojuegos mejor valorados en la actualidad, nace en manos de Rockstar para continuar la historia de Red Dead Redemption, lanzado en 2010, volviéndose la segunda y de momento la mejor entrega de la saga.</description></item><item><title>MotoGP 20 llegará a Stadia el 23 de abril de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/motogp-20-llegara-a-stadia-el-23-de-abril-de-2020/</link><pubDate>Sun, 23 Feb 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/motogp-20-llegara-a-stadia-el-23-de-abril-de-2020/</guid><description>Los aficionados a las motos estamos de suerte. Si a principios de mes llegaba a Stadia el título Monster Energy Supercross 3, Google acaba de anunciar que para finales del mes de abril llega a la plataforma de streaming MotoGP 20.
MotoGP 20 MotoGP 20 es el juego oficial de la competición más importante de motociclismo y por primera vez en la historia su salida se producirá pocas semanas después de que comience oficialmente el campeonato de MotoGP.</description></item><item><title>Spitlings llega como nuevo juego exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/spitlings-llega-como-nuevo-juego-exclusivo-de-stadia/</link><pubDate>Sun, 23 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/spitlings-llega-como-nuevo-juego-exclusivo-de-stadia/</guid><description>Para los enamorados de los juegos clásicos de plataformas llega de forma exclusiva a Stadia un revolucionario y divertido juego de la mano de Massive Miniteam que hará las delicias de estos y sorprenderá a los que se animen a comprobar que hay dentro de esta maravilla clásica/contemporánea.
Spitlings Este martes día 25 de febrero Spitlings se estrena en exclusiva para Stadia. Un novedoso juego de plataformas que permite jugar hasta 4 jugadores en el mismo equipo y en conjunto, ya que si alguno de ellos cae, los demás deberán volver a empezar el nivel junto a él.</description></item><item><title>La saga SteamWorld llega a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/la-saga-steamworld-llega-a-stadia/</link><pubDate>Fri, 21 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/la-saga-steamworld-llega-a-stadia/</guid><description>Últimamente no paran de llegar anuncios y novedades sobre Stadia y en esta ocasión acaba de anunciar la llegada de 4 nuevos juegos al catálogo, todos ellos de la saga SteamWorld.
La saga SteamWorld SteamWorld es una saga de videojuegos de la mano del estudio sueco Image &amp;amp; Form basada en las aventuras de una raza de robots impulsados por vapor que se desarrolla en un mundo post-apocalíptico. Contiene una serie de títulos muy conocidos en el mundo gamer y en breve podremos disfrutar de algunos en Stadia.</description></item><item><title>Se confirma el lanzamiento de The Division 2 y The Crew 2 para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/se-confirma-el-lanzamiento-de-the-division-2-y-the-crew-2-para-stadia/</link><pubDate>Tue, 18 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/se-confirma-el-lanzamiento-de-the-division-2-y-the-crew-2-para-stadia/</guid><description>Poco sabíamos más allá de que Stadia incluyó The Division 2 y The Crew 2 entre la lista de juegos para añadir al catálogo ya antes del lanzamiento de la plataforma y situaba estas incorporaciones a principios de año.
The Division 2 Si bien no hay fecha oficial para su lanzamiento, Ubisoft situó éste entre enero y marzo de 2020 y los últimos rumores apuntan que podría producirse antes de acabar febrero.</description></item><item><title>Stadia anuncia 5 nuevos títulos, 3 de ellos temporalmente exclusivos</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-anuncia-5-nuevos-titulos-3-de-ellos-temporalmente-exclusivos/</link><pubDate>Sun, 16 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-anuncia-5-nuevos-titulos-3-de-ellos-temporalmente-exclusivos/</guid><description>Como podemos leer en esta noticia del Stadia Community Blog, Stadia acaba de anunciar la llegada de cinco nuevos juegos, 3 de los cuales serán &amp;lsquo;First on Stadia', es decir, que de lanzamiento serán exclusivos de la plataforma.
Hasta el día de hoy, en la plataforma Stadia se habían anunciado 3 títulos que serían exclusivos de manera temporal, los cuales son Get Packed, GYLT y Orcs Must Die 3. Aunque, de momento, únicamente GYLT está disponible para jugar.</description></item><item><title>Promesas de Stadia para el 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/promesas-de-stadia-para-el-2020/</link><pubDate>Fri, 07 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/promesas-de-stadia-para-el-2020/</guid><description>A raíz de un post de Reddit dónde un usuario se dedicaba a contar los días sin un juego nuevo en la plataforma y de diversas quejas sobre la falta de anuncios, un representante de Google ha tenido que salir a la palestra para paliar un poco las críticas.
En un comunicado a la web Games Industry, Google ha declarado que son conscientes de que los usuarios de Stadia quieren leer más sobre nuevos juegos y funcionalidades, pero que dicha información se ha ido proporcionando ya regularmente en el Stadia Community Blog y otros medios adicionales.</description></item><item><title>Supercross 3, nuevo juego en el catálogo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/supercross-3-nuevo-juego-en-el-catalogo-de-stadia/</link><pubDate>Thu, 06 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/supercross-3-nuevo-juego-en-el-catalogo-de-stadia/</guid><description>Desde mediados de diciembre la plataforma no recibía un nuevo juego pese a la gran cantidad de rumores y promesas de Google para este año. Después de un mes de enero sin ninguna novedad en lo que a juegos se refiere, por fin tenemos Monster Energy Supercross 3 como nuevo título en el catálogo de juegos de Stadia.
Antes de ayer, el día 4 de febrero, podíamos leer en el blog de Stadia la noticia del primer juego añadido en 2020 en el catálogo de Stadia.</description></item><item><title>Ya conocemos los juegos gratis de Stadia para el mes de febrero</title><link>https://www.stadianeros.com/ya-conocemos-los-juegos-gratis-de-stadia-para-el-mes-de-febrero/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ya-conocemos-los-juegos-gratis-de-stadia-para-el-mes-de-febrero/</guid><description>En este mes de Febrero Google nos regala dos juegos más a través de la suscripción Pro. Estos están valorados en cerca de 70€, si nos fijamos en los precios oficiales de la plataforma.
Estos juegos gratuitos de Stadia para el mes de febrero son Metro Exodus y Gylt, que en nuestra opinión son muy buenas opciones de las que disfrutar. Esperamos que Google continúe mejorando la plataforma y en marzo tengamos juegos de la misma o mayor calidad.</description></item><item><title>GYLT, analizamos el juego exclusivo de Google Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/gylt-analizamos-el-juego-exclusivo-de-google-stadia/</link><pubDate>Fri, 17 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/gylt-analizamos-el-juego-exclusivo-de-google-stadia/</guid><description>El año pasado nos enterábamos de que Tequila Works, una empresa española de videojuegos, sería la encargada de entregar el primer videojuego exclusivo para la plataforma Google Stadia. Este juego es GYLT, y por supuesto desde Stadianeros realizamos un análisis completo de él.
La trama de GYLT La trama de este videojuego no es demasiado compleja. En el juego encarnamos a Sally, quien está buscando a su prima desaparecida desde hace varias semanas.</description></item><item><title>Orcs Must Die 3 será exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/orcs-must-die-3-sera-exclusivo-de-stadia/</link><pubDate>Sat, 04 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/orcs-must-die-3-sera-exclusivo-de-stadia/</guid><description>Después de que 3 títulos de la saga hayan visto la luz, Orcs Must Die, Orcs Must Die 2 y Orcs Must Die: Unchained, Robot Entertainment vuelve al trabajo para preparar una nueva entrega.
Orcs Must Die 3 nos introduce en el caos y la matanza de orcos más absoluta vivida hasta ahora, permitiendo a los jugadores y sus amigos luchar contra ejércitos como nunca antes se habían visto en la saga.</description></item><item><title>Nuevos juegos gratuitos para suscriptores PRO en enero de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevos-juegos-gratuitos-para-suscriptores-pro-en-enero-de-2020/</link><pubDate>Fri, 27 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevos-juegos-gratuitos-para-suscriptores-pro-en-enero-de-2020/</guid><description>La llegada del nuevo año nos hace recibir buenas noticias por parte de Stadia, y es que los comienzos de año no sólo tienen que estar repletos de buenas intenciones, sino también de promesas cumplidas.
Es por eso que a partir del 1 de enero de 2020 todos aquellos usuarios de Stadia PRO vamos a poder disfrutar de 2 nuevos juegos gratuitos, concretamente Rise of the Tomb Raider: 20 20° aniversario y Thumper.</description></item><item><title>Borderlands 3 ya disponible en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/borderlands-3-ya-disponible-en-stadia/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/borderlands-3-ya-disponible-en-stadia/</guid><description>Google sorprende con el lanzamiento de Borderlands 3 en su plataforma. Aún y sabiendo que algún día estaría disponible, no se esperaba que fuera tan pronto. Y sin descargas, sin actualizaciones. ¡Comprar y jugar!
Aquellos usuarios que disponen de una suscripción PRO, que actualmente son todos aquellos que utilizan Stadia, pueden disfrutar de un descuento limitado del 35% como oferta de lanzamiento, siendo su precio final de 38,99€.
Pero no todo es bueno, veamos porque hay controversia sobre el lanzamiento de Borderlands 3 para Google Stadia:</description></item><item><title>Catálogo de juegos en el lanzamiento de Google Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/catalogo-de-juegos-en-el-lanzamiento-de-google-stadia/</link><pubDate>Fri, 22 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/catalogo-de-juegos-en-el-lanzamiento-de-google-stadia/</guid><description>En su presentación del 6 de junio, Google Stadia anunció que su servicio de juegos multiplataforma en streaming tendría 12 juegos en su catálogo de juegos en el lanzamiento, pocos títulos para lo que nos tienen acostumbrados otras compañías.
Por suerte, poco antes de su salida sorprende añadiendo 10 juegos más y así contentando a aquellos usuarios que se quejaban de su pobre catálogo de lanzamiento.
Títulos para el lanzamiento Finalmente, los títulos disponibles a los que jugar en Google Stadia en su lanzamiento quedaron así:</description></item></channel></rss>