<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Lanzamientos on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/lanzamientos/</link><description>Recent content in Lanzamientos on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Tue, 26 May 2020 17:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/lanzamientos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Jotun Edición Valhalla y Sundered Edición Eldritch disponibles en la tienda de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla-sundered-edicion-eldritch-disponibles-tienda-stadia/</link><pubDate>Tue, 26 May 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla-sundered-edicion-eldritch-disponibles-tienda-stadia/</guid><description>Este 7 de mayo Stadia anunció el lanzamiento de Jotun Edición Valhalla y Sundered Edición Eldritch para mayo, pero sin concretar fecha exacta.
Hoy, 19 días después, acaban de añadir por sorpresa a la tienda estos dos juegos:
Jotun Edición Valhalla, por un precio de 14,99€. Sundered Edición Eldritch, por un precio de 19,99€. Jotun Edición Valhalla, un juego de acción y exploración Jotun Edición Valhalla es un juego de acción y exploración dibujado a mano y ambientado en la mitología nórdica.</description></item><item><title>DOOM 64 ha llegado a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/doom-64-ha-llegado-stadia/</link><pubDate>Thu, 14 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/doom-64-ha-llegado-stadia/</guid><description>¡Llega otro nuevo juego al catálogo de Stadia! Y nada más y nada menos, que el clásico DOOM 64. Puedes hacerte con él en la tienda de Stadia lo encontrarás por un precio de 4,99€.
DOOM 64 gratis ”Si has comprado DOOM Eternal en la tienda de Stadia el 3 de abril o antes, obtendrás DOOM 64 gratis como parte del Rip and Tear Pack. Recibirás un código por correo electrónico para canjearlo en la tienda de Stadia, ¡así que asegúrate de solicitar tu copia gratuita!</description></item><item><title>Catálogo de juegos en el lanzamiento de Google Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/catalogo-de-juegos-en-el-lanzamiento-de-google-stadia/</link><pubDate>Fri, 22 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/catalogo-de-juegos-en-el-lanzamiento-de-google-stadia/</guid><description>En su presentación del 6 de junio, Google Stadia anunció que su servicio de juegos multiplataforma en streaming tendría 12 juegos en su catálogo de juegos en el lanzamiento, pocos títulos para lo que nos tienen acostumbrados otras compañías.
Por suerte, poco antes de su salida sorprende añadiendo 10 juegos más y así contentando a aquellos usuarios que se quejaban de su pobre catálogo de lanzamiento.
Títulos para el lanzamiento Finalmente, los títulos disponibles a los que jugar en Google Stadia en su lanzamiento quedaron así:</description></item></channel></rss>