<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Rock of Ages 3 on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/rock-of-ages-3/</link><description>Recent content in Rock of Ages 3 on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Wed, 20 May 2020 07:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/rock-of-ages-3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Rock of Ages 3: Make &amp; Break retrasa su fecha de lanzamiento debido al COVID 19</title><link>https://www.stadianeros.com/rock-of-ages-3-retrasa-fecha-lanzamiento-covid/</link><pubDate>Wed, 20 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rock-of-ages-3-retrasa-fecha-lanzamiento-covid/</guid><description>El COVID-19 afecta al Rock of Ages 3: Make &amp;amp; Break El próximo título mantiene la esencia del anterior juego de la saga: Rock of Ages 2, una combinación de estrategia de defensa de torres con acción arcade y ahora, por primera vez, un modo creativo sin ninguna limitación.
Rock of Ages 3: Make &amp;amp; Break, el cual se encuentra en desarrollo por parte de ACE Team y Giant Monkey Robot, se publicará simultáneamente en Stadia, Nintendo Switch, Playstation 4, Xbox One y PC.</description></item><item><title>Rock of Ages 3: Make &amp; Break llega a Stadia el 2 de junio de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/rock-of-ages-3-make-and-break-llega-a-stadia-el-2-de-junio-de-2020/</link><pubDate>Thu, 12 Mar 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rock-of-ages-3-make-and-break-llega-a-stadia-el-2-de-junio-de-2020/</guid><description>Gracias a la editora Modus Games, la tercera entrega de la saga Rock of Ages, desarrollada por los chicos de ACE Team junto al equipo de Giant Monkey Robot, llegará este verano a la plataforma de streaming.
Los hermanos Bordeau han confirmado la salida de Rock of Ages 3: Make &amp;amp; Break para el próximo día 2 de junio de 2020. Así que ya queda menos para llevar rodando nuestras gigantescas esferas por las diferentes épocas de la humanidad.</description></item></channel></rss>