<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Próximos Lanzamientos on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/proximos-lanzamientos/</link><description>Recent content in Próximos Lanzamientos on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Tue, 09 Jun 2020 19:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/proximos-lanzamientos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>CD Projekt elimina el artículo donde se mencionaba el retraso de Cyberpunk 2077 en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/cd-projekt-elimina-articulo-donde-mencionaba-retraso-cyberpunk-2077-stadia/</link><pubDate>Tue, 09 Jun 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/cd-projekt-elimina-articulo-donde-mencionaba-retraso-cyberpunk-2077-stadia/</guid><description>Si nos dirigimos al enlace del comunicado de prensa de la web oficial de CD Projekt, sucede que nos informa que ”la página ya no existe”.
Sin embargo, si acudimos a Web Archive, podremos observar que sí que existió y conseguiremos leer el texto original.
Hace tan solo dos días os informamos de la decepcionante noticia de que Cyberpunk 2077 no llegará a Stadia hasta finales de año. En esta noticia comentábamos el contenido del comunicado de prensa y las fechas de lanzamiento en las distintas plataformas.</description></item><item><title>Cyberpunk 2077 no llegará a Stadia hasta finales de año</title><link>https://www.stadianeros.com/cyberpunk-2077-no-llegara-stadia-hasta-finales-ano/</link><pubDate>Sun, 07 Jun 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/cyberpunk-2077-no-llegara-stadia-hasta-finales-ano/</guid><description>” Cyberpunk 2077 será lanzado el 17 de septiembre de 2020 para PC, Xbox One y PlayStation 4. A finales de año el juego también hará su debut en Google Stadia. Se puede encontrar más información en el sitio web oficial del juego y en sus perfiles de Facebook y Twitter.”
Así reza uno de los párrafos del comunicado por parte de CD Project, la compañía del videojuego. Después de tanto tiempo de silencio por parte de ambos lados, nos dan esta información tan devastadora para los usuarios de la plataforma de juegos en la nube.</description></item><item><title>Little Nightmares II estará en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-ii-estara-stadia/</link><pubDate>Tue, 02 Jun 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-ii-estara-stadia/</guid><description>Desde ayer están disponibles los 5 juegos gratis de junio para usuarios Pro, incluido Little Nightmares.
Little Nightmares ha sido toda una revolución desde que salió para todas las plataformas. El lanzamiento fue el 28 de abril de 2017 y hasta el día de hoy, han vendido más de 2 millones de unidades. En esta cifra se cuentan las ventas en todas las plataformas disponibles, tanto formatos físicos como digitales.</description></item><item><title>Metro 2033 Redux y Metro: Last Light Redux llegarán pronto a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/metro-2033-redux-y-metro-last-light-redux-llegaran-a-stadia/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/metro-2033-redux-y-metro-last-light-redux-llegaran-a-stadia/</guid><description>Desarrollados por 4A Games y editados por Deep Silver, llegarán pronto a la tienda de Stadia los juegos remasterizados de Metro 2033 Redux y Metro: Last Light Redux.
Metro 2033 Redux El primero de los juegos de la saga Metro llega con esta versión definitiva y remasterizada, con el nombre de Metro 2033 Redux. Este apasionante shooter en primera persona, basado en la historia de Moscú y ambientado en su extenso Metro, combina acción, exploración y sigilo.</description></item><item><title>Little Nightmares llegará a Stadia Pro el lunes!</title><link>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-llegara-stadia-pro-lunes/</link><pubDate>Thu, 28 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-llegara-stadia-pro-lunes/</guid><description>Lanzamiento Sabemos que los usuarios Pro de Stadia suelen tener regalitos de Google cada mes, y para el mes de junio, éste es uno de ellos.
La edición estándar del juego será gratuita a partir del 1 de junio para usuarios Stadia Pro, que podrán comprar por separado &amp;ldquo;Secrets of the Maw&amp;rdquo;, la colección de tres historias adicionales. Los jugadores que no sean usuarios Pro podrán comprar la versión completa del juego.</description></item><item><title>The Elder Scrolls Online: el 16 de Junio en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/the-elder-scrolls-online-junio-en-stadia/</link><pubDate>Wed, 27 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/the-elder-scrolls-online-junio-en-stadia/</guid><description>Después de 6 años funcionando muy bien en PC y poco tiempo después en PS4 y XBOX, The Elder Scrolls Online estará disponible en Google Stadia el próximo 16 de Junio. Uno de los juegos MMO con gran éxito en la última década se sumará al ya amplio catálogo de Stadia, que durante todo 2020 ha crecido confirmando la gran confianza depositada por los desarrolladores en la plataforma de Google.</description></item><item><title>Serious Sam 4 se unirá a Stadia en exclusiva temporal en agosto</title><link>https://www.stadianeros.com/serious-sam-4-unira-stadia-exclusiva-temporal-agosto/</link><pubDate>Thu, 21 May 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/serious-sam-4-unira-stadia-exclusiva-temporal-agosto/</guid><description>A principios de este año, la gente de Croteam y Devolver Digital trajeron a Stadia versiones remasterizadas de los tres primeros juegos de Serious Sam a través del juego Serious Sam Collection.
Si no has tenido la oportunidad de disfrutar del caos y los ataques de los enemigos alienígenas a los que hay que derrotar, puedes adquirirlo de forma gratuita con una suscripción a Stadia Pro.
Hoy, la compañía con sede en Austin ha lanzado un tráiler de Serious Sam 4 anunciando las plataformas de salida y cuándo estará disponible.</description></item><item><title>Rock of Ages 3: Make &amp; Break retrasa su fecha de lanzamiento debido al COVID 19</title><link>https://www.stadianeros.com/rock-of-ages-3-retrasa-fecha-lanzamiento-covid/</link><pubDate>Wed, 20 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rock-of-ages-3-retrasa-fecha-lanzamiento-covid/</guid><description>El COVID-19 afecta al Rock of Ages 3: Make &amp;amp; Break El próximo título mantiene la esencia del anterior juego de la saga: Rock of Ages 2, una combinación de estrategia de defensa de torres con acción arcade y ahora, por primera vez, un modo creativo sin ninguna limitación.
Rock of Ages 3: Make &amp;amp; Break, el cual se encuentra en desarrollo por parte de ACE Team y Giant Monkey Robot, se publicará simultáneamente en Stadia, Nintendo Switch, Playstation 4, Xbox One y PC.</description></item><item><title>Embr llega a Stadia el 21 de mayo con descuentos</title><link>https://www.stadianeros.com/embr-llega-stadia-21-mayo-descuentos/</link><pubDate>Wed, 20 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/embr-llega-stadia-21-mayo-descuentos/</guid><description>Como ya os anunciamos el mes pasado, a partir del Stadia Connect, Embr llega a Stadia el próximo 21 de mayo. Así que, desde este mismo jueves podrás disfrutar de las aventuras en el mundo de los bomberos.
Embr se define así mismo como un juego sobre ”Über Firefighters”. Esto significa que te adentrarás en el universo de los bomberos de una forma especial y disparatada. Este juego se añade al nicho de títulos como Get Packed.</description></item><item><title>Mafia Trilogy anunciado para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/mafia-trilogy-anuncaido-stadia/</link><pubDate>Sun, 17 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/mafia-trilogy-anuncaido-stadia/</guid><description>Alerta, actividad en twitter! Hace unos días para sorpresa de todos vimos una nueva actividad en la cuenta de twitter de 2K dónde nos mostraba un corto teaser de Mafia Trilogy.
Live the life of a gangster across three distinct eras of organized crime in America. Discover the #MafiaTrilogy Tuesday, May 19 at 9am PT / 12pm ET / 5pm BST at https://t.co/I2ztjXo7FZ. pic.twitter.com/kzLD4qFRAj
&amp;mdash; Mafia: Trilogy (@mafiagame) May 13, 2020 Mafia Trylogy A pesar de que podemos ver muy poco, sabemos las plataformas a las que va a llegar y lo mejor de todo es que también lo hará para la nuestra, así es, Mafia Trilogy llegará para Stadia.</description></item><item><title>PGA Tour 2K21 será lanzado el 21 de agosto</title><link>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21-sera-lanzado-21-agosto/</link><pubDate>Thu, 14 May 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21-sera-lanzado-21-agosto/</guid><description>Ya huele a hierba recién cortada. Prepara y limpia las pelotas. Desempolva los palos. Y practica ese swing perfecto para conseguir el aplauso de la muchedumbre. En PGA Tour 2K21 vivirás lo mejor del golf profesional a partir del 21 de agosto en la Stadia Store.
PGA Tour 2K21, llega el momento de practicar tu swing En este juego de golf podrás jugar contra profesionales o con tu equipo.</description></item><item><title>Nueva actualización de Star Wars Jedi: Fallen Order</title><link>https://www.stadianeros.com/nueva-actualizacion-star-wars-jedi-fallen-order/</link><pubDate>Sun, 10 May 2020 11:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nueva-actualizacion-star-wars-jedi-fallen-order/</guid><description>Como ya sabemos Star Wars Jedi: Fallen Order llegará a Stadia a finales de año. Pero hasta que llegue el día que podamos disfrutar de este juego en la plataforma de streaming, EA nos da unas pinceladas de las nuevas mejoras que se incluirán. Lo mejor de todo es que esta actualización es gratuita, por lo que podremos disfrutar de más contenido.
En Star Wars Jedi: Fallen Order podremos luchar contra soldados, bestias, inquisidores y enemigos gigantes.</description></item><item><title>¿Veremos a Tom Clancy´s Rainbow Six Quarantine en Stadia?</title><link>https://www.stadianeros.com/veremos-tom-clancys-rainbow-six-quarantine-stadia/</link><pubDate>Sat, 09 May 2020 13:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/veremos-tom-clancys-rainbow-six-quarantine-stadia/</guid><description>¿Qué es Club Ubisoft? Según ellos mismos:
“Es un club para jugadores que te recompensa por jugar. El Club ofrece Desafíos adicionales, Recompensas exclusivas y otras ventajas como descuentos en Ubisoft Store. ¡Próximamente incluiremos nuevas ventajas!”
Stadia y Ubisoft Cuando se trata de Stadia ningún otro editor tiene más juegos actualmente en la plataforma que Ubisoft. Si le echas un ojo a nuestro catálogo de juegos o a los próximos lanzamientos verás que hay varios juegos editados por la compañía francesa.</description></item><item><title>Así es Assassin's Creed Valhalla: Revelado el primer gameplay por parte de Ubisoft</title><link>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-primer-gameplay-ubisoft/</link><pubDate>Fri, 08 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-primer-gameplay-ubisoft/</guid><description>Se pudo apreciar a finales de abril el primer gameplay oficial de Assassin’s Creed: Valhalla por parte de Ubisoft, hoy os podemos traer la vuelta de la franquicia con el primer gameplay de este nuevo título de la saga Assassin’s Creed:
Según informa Ubisoft el juego saldrá a la venta para Xbox Series X, PlayStation 5, Xbox One, PlayStation 4, PC (Epic Games Store y Ubisoft Store) y Stadia a finales de 2020.</description></item><item><title>Jotun Edición Valhalla y Sundered Edición Eldritch estarán disponibles en mayo en la tienda de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla-sundered-edicion-eldritch-estaran-diponibles-mayo-tienda-stadia/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla-sundered-edicion-eldritch-estaran-diponibles-mayo-tienda-stadia/</guid><description>Stadia añadirá próximamente dos juegos más a su biblioteca. La compañía de Google sigue con su afán de hacerse cada vez más grande y ponérselo más difícil a la competencia. Cada día, serán menos los que penalicen a la plataforma por tener un catálogo justo, ya que en las ultimas semanas Stadia va ampliando cada vez más su lista de próximos lanzamientos.
Jotun Edición Valhalla En Jotun Edición Valhalla, te pones en la piel de Thora, una guerrera vikinga cuya muerte ignominiosa la obliga a demostrar su valía ante los dioses para poder acceder al Valhalla.</description></item><item><title>DIRT 5 anunciado para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/dirt-5-anunciado-para-stadia/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/dirt-5-anunciado-para-stadia/</guid><description>Desvelado en la Microsoft Inside XBOX Ha sido revelado durante el show de Microsoft Inside Xbox. Codemasters nos ha deleitado con el anuncio de DIRT 5, su lanzamiento se prevé para el mes de octubre de 2020, ha sido anunciado para las plataformas Xbox Series X, PlayStation 5 y PC Windows (con Steam), también para las consolas de la serie actual de las consolas.
Por lo que podemos ver en el tráiler que nos han adelantado, se trata de otro juego fiel al título, lleno de acción variados terrenos, con coloridos diseños y una gran variedad de tipos de vehículos.</description></item><item><title>CHORUS llegará a Stadia en 2021</title><link>https://www.stadianeros.com/chorus-llegara-stadia-2021/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/chorus-llegara-stadia-2021/</guid><description>Stadia acaba de lanzar el tráiler de CHORUS, un nuevo juego llamado Chorus, que llegará en 2021. El videojuego está desarrollado por Deep Silver Fishlabs y editado por Deep Silver.
CHORUS Toma el control de Nara, la guerrera más mortal del Círculo, ahora la fugitiva más buscada. Desbloquea armas devastadoras y habilidades alucinantes en una verdadera evolución del tirador de combate espacial. Junto con Forsaken, su guerrera espacial sensible, explora templos antiguos, participa en estimulantes combates de gravedad cero y emprende una aventura más allá de nuestra realidad consciente.</description></item><item><title>PGA Tour 2K21 de 2K llegará a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21-2k-llegara-stadia/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21-2k-llegara-stadia/</guid><description>2K Sports, filial de 2K especializada en el desarrollo y lanzamiento de simuladores deportivos con licencia oficial, acaba de anunciar el lanzamiento de un simulador de golf, PGA Tour 2K21.
Su lanzamiento se realizará para PC, a través de Steam, Xbox One, Nintendo Switch y, por supuesto, Stadia.
Un primer avance de PGA Tour 2K21 Ayer mismo se lanzó un primer teaser de PGA Tour 2K21, para ir abriendo boca:</description></item><item><title>Destroy All Humans en Stadia el 28 de Julio</title><link>https://www.stadianeros.com/destroy-all-humans-stadia-28-julio/</link><pubDate>Sat, 02 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/destroy-all-humans-stadia-28-julio/</guid><description>¡Por fin! La invasión alienígena que cautivó a miles de jugadores en el año 2005 estará disponible en casi todas las plataformas, incluido en Stadia.
2020 es el año de los remakes, como por ejemplo Redisent Evil 3 o Final Fantasy VII. No podía faltar este clásico juego de PS2 o Xbox, que también contará con una re-imaginación para las plataformas modernas.
La fecha señalada es el 28 de Julio y con un precio de 29,99€, así lo confirmó con un comunicado la compañía THQ.</description></item><item><title>Assassin's Creed Valhalla en Stadia a finales de año</title><link>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-stadia-finales-ano/</link><pubDate>Fri, 01 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-stadia-finales-ano/</guid><description>En el día de hoy Ubisoft ha anunciado a través de un comunicado el lanzamiento de Assassin’s Creed Valhalla para casi todas las plataformas de videojuegos.
&amp;ldquo;Assassin&amp;rsquo;s Creed Valhalla lanza a los jugadores con el hacha por primera vez a la Inglaterra del siglo IX, una época de reinos en guerra y conquista vikinga. Como Eivor, un feroz invasor vikingo, liderarás a tu clan para construir un nuevo hogar en medio de los fracturados dominios de Inglaterra.</description></item><item><title>Embr llega a Stadia cómo juego exclusivo el próximo 21 de mayo</title><link>https://www.stadianeros.com/embr-stadia-juego-exclusivo/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/embr-stadia-juego-exclusivo/</guid><description>Hace un par de semanas ya anunciamos que existían rumores que indicaban que Embr llegaría a Stadia, junto con Zombie Army 4: Dead War. Zombie Army 4: Dead War. Muy recientemente esto se ha confirmado y ya sabemos que efectivamente Embr llega a Stadia el próximo 21 de mayo y lo hace de forma exclusiva temporal.
Embr en Stadia Embr es un juego muy frenético de extinción de incendios, desarrollado por Muse Games, y dónde debido al hipercapitalismo los servicios de emergencia que hasta ahora conocemos son cosa del pasado.</description></item><item><title>Wave Break y Orcs Must Die 3 se estrenarán en Stadia este verano</title><link>https://www.stadianeros.com/wave-break-orcs-must-die-3-estrenaran-stadia-verano/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/wave-break-orcs-must-die-3-estrenaran-stadia-verano/</guid><description>Como ya os hemos ido informando, ayer en el Stadia Connect se anunciaron un montón de noticias interesantes para la comunidad. Dos que pasaron un poco desapercibidas, fueron el estreno exclusivo de Wave Break para Stadia y el anuncio de la fecha de lanzamiento de Orcs Must Die 3.
Wave Break Además de que ayer Stadia anunciara este juego nuevo, hoy mismo Funktronic Labs ha confirmado que Wave Break llegará a la plataforma este verano por un precio de 29,99€.</description></item><item><title>Crayta el nuevo juego exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/crayta-el-nuevo-juego-exclusivo-de-stadia/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/crayta-el-nuevo-juego-exclusivo-de-stadia/</guid><description>El galardonado estudio de desarrollo Unit 2 Games anuncia Crayta. Su plataforma de creación y publicación de juegos colaborativa, se lanzará en el verano de 2020 como exclusivo de Stadia.
Crayta estará disponible de forma gratuita en Stadia Pro, y permitirá a los jugadores crear y jugar a juegos multijugador en televisores, portátiles, ordenadores y determinados tablets y smartphones.
¿Qué es Crayta? Aparentemente parecido a uno de los juegos que más ingresos obtiene y ha obtenido como es Fortnite, el equipo del juego explica en su página web de que se trata:</description></item><item><title>Star Wars Jedi: Fallen Order, FIFA y Madden NFL llegarán a Stadia este año</title><link>https://www.stadianeros.com/star-wars-jedi-fallen-order-fifa-madden-llegaran-stadia-este-ano/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 20:15:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/star-wars-jedi-fallen-order-fifa-madden-llegaran-stadia-este-ano/</guid><description>Phil Harrison, vicepresidente de Stadia, en la tercera edición del Stadia Connect ha dicho:
&amp;ldquo;Estoy muy contento de anunciar que estamos trayendo 5 juegos de Electronics Arts a Stadia como parte de nuestra asociación. Todo comienza con Star Wars: Jedi Fallen Order que viene este otoño seguido por Madden NFL y FIFA. Estamos entusiasmados por llevar estas franquicias tan populares a nuestros jugadores en el 2020 y más allá. Tendremos más noticias para compartir sobre los juegos de EA a finales de este año.</description></item><item><title>Stadia nos traerá Kona y Lara Croft y el templo de Osiris</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-traera-kona-lara-croft-templo-osiris/</link><pubDate>Fri, 24 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-traera-kona-lara-croft-templo-osiris/</guid><description>Kona Nos encontramos en Quebec en la década de los 70 y en la piel de Carl, un detective y ex-militar que acude al servicio de un hombre de negocios que lo contrata para solucionar unos actos vandálicos que están sucediendo últimamente en el pueblo. Al llegar allí nos encontramos con que nuestro cliente ha sido asesinado y decidimos averiguar quién y cómo acabó con su vida.
En nuestro coche recorreremos las inmediaciones del lago Atamipek buscando pistas y testimonios de los vecinos de la zona con la intención de llegar &amp;ldquo;al fondo del asunto&amp;rdquo;.</description></item><item><title>F1 2020 llega a Stadia el 10 de julio</title><link>https://www.stadianeros.com/f1-2020-llega-stadia-10-julio/</link><pubDate>Fri, 17 Apr 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/f1-2020-llega-stadia-10-julio/</guid><description>Lanzamiento F1 2020 para Stadia Pues sí, por fin hay fecha oficial para la llegada de F1 2020 a Stadia y al resto de plataformas y será el próximo 10 de julio.
Un año más los aficionados al motor y a las 4 ruedas vamos a poder disfrutar &amp;ldquo;poniéndonos al volante de un monoplaza&amp;rdquo; y Codemasters ha vuelto a adelantar la salida del juego de carreras por excelencia. Si nos tenía acostumbrado a su lanzamiento en el mes de agosto; ya en 2019 nos sorprendieron en junio y para este 2020 podremos comenzar a jugar en julio, pudiendo así disfrutar de la competición más tiempo al unísono de la oficial.</description></item><item><title>Existen rumores de que Zombie Army 4: Dead War y Embr llegarán próximamente a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/existen-rumores-de-que-zombie-army-4-dead-war-y-embr-llegaran-proximamente-a-stadia/</link><pubDate>Sat, 11 Apr 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/existen-rumores-de-que-zombie-army-4-dead-war-y-embr-llegaran-proximamente-a-stadia/</guid><description>USK (Unterhaltungssoftware Selbstkontrolle) significa Autocontrol en el Software de Entretenimiento. Para todos aquellos que no estén tan inmersos en el background del mundo de los videojuegos, esta página alemana se dedica a clasificar todos los juegos habidos y por haber, a través de un sistema ordenándolos por grupos.
Esto hace que para el usuario sea más fácil encontrar cuales son sus juegos idóneos. Al presentar tus preferencias de juegos favoritos, el sistema te ofrece aquellos que están relacionados, y así poder descubrir nuevos títulos.</description></item><item><title>Monster Boy and the Cursed Kingdom, République y West of Loathing llegan a Stadia este 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/monster-boy-and-the-cursed-kingdom-republique-y-west-of-loathing-llegan-a-stadia-este-2020/</link><pubDate>Thu, 09 Apr 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/monster-boy-and-the-cursed-kingdom-republique-y-west-of-loathing-llegan-a-stadia-este-2020/</guid><description>¿Verdad qué no hay nada como perderte en los mundos ficticios de los videojuegos? Pues tenemos buenas noticias, porque otros tres juegos, Monster Boy and the Cursed Kingdom, République y West of Loathing, se añaden a la lista de los que se llegarán a Stadia en 2020.
Monster Boy and the Cursed Kingdom De la mano de Game Atelier y FDG Entertainment vuelve la aventura de acción Monster Boy, en colaboración con Ryuchi Nishizawa, creador de la original serie Wonder Boy in Monster World.</description></item><item><title>Gunsport y Just Shapes &amp; Beats se unirán pronto a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/gunsport-y-just-shapes-and-beats-se-uniran-pronto-a-stadia/</link><pubDate>Fri, 03 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/gunsport-y-just-shapes-and-beats-se-uniran-pronto-a-stadia/</guid><description>Stadia añadirá este año Gunsport y Just Shapes &amp;amp; Beats, dos juegos cooperativos para jugar online con amigos o en casa con la familia.
Gunsport Necrosoft lanzará en verano este juego de “voleibol” 2 contra 2 con armas, cinco escenarios, cinco equipos, un modo historia y, como no, multijugador.
Diseñado como un minijuego que fomenta el trabajo en equipo y la competición amistosa. Cada equipo dispone de la misma arma principal con la que disparar a un solo balón hacía las porterías del equipo contrario.</description></item><item><title>Se confirma el lanzamiento de The Division 2 y The Crew 2 para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/se-confirma-el-lanzamiento-de-the-division-2-y-the-crew-2-para-stadia/</link><pubDate>Tue, 18 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/se-confirma-el-lanzamiento-de-the-division-2-y-the-crew-2-para-stadia/</guid><description>Poco sabíamos más allá de que Stadia incluyó The Division 2 y The Crew 2 entre la lista de juegos para añadir al catálogo ya antes del lanzamiento de la plataforma y situaba estas incorporaciones a principios de año.
The Division 2 Si bien no hay fecha oficial para su lanzamiento, Ubisoft situó éste entre enero y marzo de 2020 y los últimos rumores apuntan que podría producirse antes de acabar febrero.</description></item></channel></rss>