<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Aventura on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/aventura/</link><description>Recent content in Aventura on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Mon, 01 Jun 2020 05:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/aventura/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Serious Sam 4</title><link>https://www.stadianeros.com/serious-sam-4/</link><pubDate>Thu, 21 May 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/serious-sam-4/</guid><description>La humanidad se encuentra bajo asedio mientras que las fuerzas de Mental se esparcen por todo el mundo, destruyendo lo poco que aun queda en pie de la civilización. La unica fuerza de resistencia que queda para combatir a esta invasión, conocida como la E.D.F., es liderada por Sam &amp;ldquo;Serious&amp;rdquo; Stone y su escuadron, compuesto de comandos armados hasta los dientes y listos para el combate.
Croteam regresa con esta precuela a la saga de Serious Sam, la cual lleva la acción a otro nivel nunca antes visto.</description></item><item><title>Jotun Edición Valhalla</title><link>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla/</guid><description>En Jotun, te pones en la piel de Thora, una guerrera vikinga cuya muerte ignominiosa la obliga a demostrar su valía ante los dioses para poder acceder al Valhalla.
Explora los vastos territorios del purgatorio nórdico para hallar runas con las que desatar a los jotun, elementales gigantes nórdicos. ¡Combate contra ellos con la única ayuda de tu enorme hacha, las bendiciones de los dioses y tus habilidades!
Jotun: Edición Valhalla presenta el nuevo modo Valhala, ¡la batalla definitiva contra jotun todavía más peligrosos de lo habitual!</description></item><item><title>Sundered Edición Eldritch</title><link>https://www.stadianeros.com/sundered-edicion-eldritch/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/sundered-edicion-eldritch/</guid><description>Juegas como Eshe, una viajante errante en un mundo en ruinas, atrapada en cavernas en constante cambio llenas de hordas de enemigos terroríficos. Hazte con el poder de reliquias corruptas para derrotar a jefes gigantescos a cambio de tu humanidad. Resiste o ríndete.
Sundered Edición Eldritch incluye la actualización Magnate del Gong, que añade multijugador cooperativo local hasta un máximo de 4 jugadores, así como nuevas zonas y un caótico combate contra el nuevo jefe Magnate del Gong.</description></item><item><title>Panzer Dragoon: Remake</title><link>https://www.stadianeros.com/panzer-dragoon-remake/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/panzer-dragoon-remake/</guid><description>En un planeta lejano y solitario, te encuentras con dos dragones que despiertan de los tiempos antiguos. Armado con un arma mortal del pasado y con la guía de tu dragón azul blindado, debes cumplir tu destino y evitar que el Dragón Prototipo llegue a la Torre o muera en el intento.
Características Pilota a través de siete niveles increíblemente realistas que van desde ciudades del océano azul tropical hasta intrincadas ruinas subterráneas.</description></item><item><title>Star Wars Jedi: Fallen Order</title><link>https://www.stadianeros.com/star-wars-jedi-fallen-order/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/star-wars-jedi-fallen-order/</guid><description>Los aficionados de Star Wars reconocerán ubicaciones, armas, equipo y enemigos emblemáticos de la saga, y descubrirán un elenco de personajes, escenarios, criaturas, droides y adversarios nuevos. En esta nueva historia de Star Wars, te sumergirás en una galaxia que acaba de caer en las garras del Imperio y lucharás por sobrevivir como un Jedi fugitivo mientras exploras los misterios de una civilización perdida hace tiempo para reconstruir la Orden antes de que el Imperio extermine a los Jedi.</description></item><item><title>West of Loathing</title><link>https://www.stadianeros.com/west-of-loathing/</link><pubDate>Sat, 18 Apr 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/west-of-loathing/</guid><description>Una aventura de mundo abierto, con barrancos infestados de serpientes, donde podremos pegar puñetazos a esqueletos con sombrero de cowboy, pelear con vacas demoníacas e investigar una larga variedad de asquerosos escupideros. Juego en escala de grises y en dos dimensionnes, pero no necesita nada más para ser completamente disfrutable. Podremos personalizar completamente nuestro personaje, stickman, tener una variedad de hasta 50 sombreros, cientos de bromas y chistes, combate por turnos, salones de dudosa reputación, un caballo borracho y mucho más.</description></item><item><title>SteamWorld Dig</title><link>https://www.stadianeros.com/steamworld-dig/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/steamworld-dig/</guid><description>Nos ponemos en la &amp;ldquo;piel&amp;rdquo; de Rusty, un robot a vapor que recibe por herencia una mina y deberá colaborar para que el pueblo de Tumbleton siga a salvo de los borrachos saqueadores. Para ello deberemos ir abriéndonos camino en el subsuelo y además con nuestros movimientos de tierra iremos creando nuevos escenarios de plataformas, lo que lo hace muy atractivo, ya que el juego está en constante cambio y ninguna partida es igual a otra.</description></item><item><title>SteamWorld Dig 2</title><link>https://www.stadianeros.com/steamword-dig-2/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/steamword-dig-2/</guid><description>Este nuevo episodio continúa donde acabó el primero, ahora personificados en la simpática Dorothy que ya aparecía en la primera entrega y que ahora busca a Rusty, desaparecido después de haber salvado el pueblo minero. Nos volvemos a encontrar descubriendo/construyendo nuevos niveles y resolviendo puzzles para poder avanzar. Supone un avance considerable respecto a la primera parte en lo que a jugabilidad se refiere, el desarrollo del mapa en esta ocasión es algo muy logrado.</description></item><item><title>SteamWorld Quest: Hand of Gilgamech</title><link>https://www.stadianeros.com/steamworld-quest-hand-of-gilgamech/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/steamworld-quest-hand-of-gilgamech/</guid><description>¡Triunfa sobre el mal utilizando tus cartas! ¡SteamWorld Quest es el juego de rol de cartas que has estado esperando! Dirige a un grupo de aspirantes a héroe a través de un mundo asombroso dibujado a mano y sobrevive a intensas batallas utilizando tu ingenio y un puñado de cartas.
¡Supera cualquier amenaza que se cruce en tu camino con un mazo creado por ti mismo, eligiendo de entre más de 100 cartas perforadas únicas!</description></item><item><title>Destroy All Humans!</title><link>https://www.stadianeros.com/destroy-all-humans/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/destroy-all-humans/</guid><description>Aterroriza a los terrícolas en el papel del alienígena Crypto-137. Recoge su ADN y derroca al Gobierno de EE. UU. en este remake del legendario juego de acción, aventura e invasiones extraterrestres. Aniquila a los humanos con armas alienígenas y habilidades psíquicas. ¡Destruye sus ciudades con tu platillo volante! ¡Un gigantesco paso sobre la humanidad!
Características Vive el lado oscuro de una invasión alienígena estilo años 50. Reconstruido desde cero en todo su galáctico esplendor.</description></item><item><title>GYLT</title><link>https://www.stadianeros.com/gylt/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/gylt/</guid><description>Adéntrate en un viaje donde desafiarás a tus peores miedos y te enfrentarás al impacto emocional de tus acciones. Ambientada en un mundo espeluznante y melancólico, Gylt es una inquietante historia que mezcla fantasía y realidad en un lugar surrealista donde tus pesadillas cobrarán vida. Escóndete de terribles criaturas o bien enfréntate a ellas mientras encuentras tu camino a través de los desafíos de este mundo malvado. Da forma a tus temores… Teme a las formas.</description></item><item><title>Rise of the Tomb Rider: 20 Aniversario</title><link>https://www.stadianeros.com/rise-of-the-tomb-raide/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rise-of-the-tomb-raide/</guid><description>Encarna el momento más importante de la vida de Lara Croft. En esta entrega, que supone el cierra de la triología Tomb Raider, podremos final a la historia sobre el de protagonista, que se convertirá en una saqueadora de tumbas en un juego dónde exploraremos diferentes entornos y parajes exóticos mientras tratamos de frenar un maya.
El clásico moderno No hacen falta presentaciones, todos conocemos a Lara Croft, intrépida aventurera, arqueóloga saqueadora de tumbas.</description></item></channel></rss>