<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Plataformas on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/plataformas/</link><description>Recent content in Plataformas on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Sun, 29 Mar 2020 22:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/plataformas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>SteamWorld Heist</title><link>https://www.stadianeros.com/steamworld-heist/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/steamworld-heist/</guid><description>En esta nueva aventura de SteamWorld, la protagonista es la capitana pirata Piper Faraday, quien se enfrentará a los &amp;ldquo;Scrappers&amp;rdquo;, un grupo de steambots que vagan por el espacio en busca y saqueo de agua ya que es el bien más preciado que existe.
Según avancemos podremos cambiar nuestro personaje por otro steambot con otra personalidad y habilidades diferentes según mejor nos convenga en nuestra misión. Sin lugar a dudas un juego que no desmerece a su predecesor, SteamWorld Dig, y maravillosamente entretenido.</description></item><item><title>Lost Words: Beyond the Page</title><link>https://www.stadianeros.com/lost-words-beyond-the-page/</link><pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/lost-words-beyond-the-page/</guid><description>En esta aventura jugarás como dos chicas. Por un lado, eres Isabelle, una aspirante a escritora que experimenta con el diario por primera vez. Por otro lado, eres el personaje central de la historia que Izzy está escribiendo. Su nombre depende de tu elección que traen un puñado de opciones de historias que puedes elegir. Como quiera que te llames, serás la Guardiana de las Luciérnagas en el mágico reino de Estoria.</description></item><item><title>Spitlings</title><link>https://www.stadianeros.com/spitlings/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/spitlings/</guid><description>Este frenético juego nos conduce a través de un modo historia y un modo arcade para jugar, con más de 100 niveles, 30 temas y personajes para desbloquear. Incluso hay un editor de niveles en el que pueden diseñar los cuatro jugadores a la vez.
Características Innovador y adictivo Conforma un esquema de control simple y un diseño que recuerda a los clásicos de arcade, esto es así para que Spitlings sea &amp;ldquo;fácil de empezar a jugar,pero difícil de dejar&amp;rdquo;.</description></item></channel></rss>