<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Vídeos on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/videos/</link><description>Recent content in Vídeos on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Thu, 30 Apr 2020 07:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/videos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Stadia ya nos permite hacer capturas de pantalla y de vídeo desde Android</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-capturas-pantalla-video-android/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-capturas-pantalla-video-android/</guid><description>Capturas de pantalla y vídeo desde Android Stadia sigue avanzando con paso firme en su camino hacia la compatibilidad con la mayoría de sistemas y dispositivos para ponernos más fácil el poder jugar donde y como queramos.
Y dentro de esos avances hoy te traemos uno que nos va a permitir guardar nuestros mejores momentos de nuestras partidas y poder compartirlos con nuestros amigos; desde ya podemos hacer capturas de pantalla y de vídeo con nuestro mando en Android.</description></item><item><title>Stadia añade la posibilidad de descargar nuestras capturas de pantalla y vídeo</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-anade-la-posibilidad-de-descargar-nuestras-capturas-de-pantalla-y-video/</link><pubDate>Wed, 04 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-anade-la-posibilidad-de-descargar-nuestras-capturas-de-pantalla-y-video/</guid><description>Ya desde sus comienzos Stadia nos permitía realizar capturas de pantalla tanto de imagen como en vídeo y desde ayer 3 de marzo, también nos da la posibilidad de descargarnos estas capturas en la web.
¿Cómo puedo hacer una captura de pantalla o vídeo de mi partida? Aunque ya hace unas semanas te explicamos cómo hacer capturas de pantalla o grabar vídeos en Stadia , volvemos a ello por si no quedó claro.</description></item><item><title>Cómo hacer capturas de pantalla o grabar vídeos en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/como-hacer-capturas-de-pantalla-o-grabar-videos-en-stadia/</link><pubDate>Fri, 14 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/como-hacer-capturas-de-pantalla-o-grabar-videos-en-stadia/</guid><description>A todos nos gusta poder capturar los mejores momentos de nuestras partidas, desde Stadianeros lo sabemos y os enseñamos cómo hacerlo en la plataforma de videojuegos en streaming Stadia.
Continúa leyendo y sabrás cómo hacer capturas de pantalla o grabar vídeos en Stadia. Siempre y cuando cuentes con el mando oficial.
Captura tus momentos en Stadia En Google Stadia podemos hacer vídeos y capturas de pantalla utilizando el botón de captura que encontramos en el mando oficial.</description></item></channel></rss>