<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Jotun Edición Valhalla on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/jotun-edicion-valhalla/</link><description>Recent content in Jotun Edición Valhalla on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Tue, 26 May 2020 17:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/jotun-edicion-valhalla/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Jotun Edición Valhalla y Sundered Edición Eldritch disponibles en la tienda de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla-sundered-edicion-eldritch-disponibles-tienda-stadia/</link><pubDate>Tue, 26 May 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla-sundered-edicion-eldritch-disponibles-tienda-stadia/</guid><description>Este 7 de mayo Stadia anunció el lanzamiento de Jotun Edición Valhalla y Sundered Edición Eldritch para mayo, pero sin concretar fecha exacta.
Hoy, 19 días después, acaban de añadir por sorpresa a la tienda estos dos juegos:
Jotun Edición Valhalla, por un precio de 14,99€. Sundered Edición Eldritch, por un precio de 19,99€. Jotun Edición Valhalla, un juego de acción y exploración Jotun Edición Valhalla es un juego de acción y exploración dibujado a mano y ambientado en la mitología nórdica.</description></item><item><title>Jotun Edición Valhalla y Sundered Edición Eldritch estarán disponibles en mayo en la tienda de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla-sundered-edicion-eldritch-estaran-diponibles-mayo-tienda-stadia/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla-sundered-edicion-eldritch-estaran-diponibles-mayo-tienda-stadia/</guid><description>Stadia añadirá próximamente dos juegos más a su biblioteca. La compañía de Google sigue con su afán de hacerse cada vez más grande y ponérselo más difícil a la competencia. Cada día, serán menos los que penalicen a la plataforma por tener un catálogo justo, ya que en las ultimas semanas Stadia va ampliando cada vez más su lista de próximos lanzamientos.
Jotun Edición Valhalla En Jotun Edición Valhalla, te pones en la piel de Thora, una guerrera vikinga cuya muerte ignominiosa la obliga a demostrar su valía ante los dioses para poder acceder al Valhalla.</description></item></channel></rss>