<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Rumores on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/rumores/</link><description>Recent content in Rumores on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Tue, 09 Jun 2020 19:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/rumores/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>CD Projekt elimina el artículo donde se mencionaba el retraso de Cyberpunk 2077 en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/cd-projekt-elimina-articulo-donde-mencionaba-retraso-cyberpunk-2077-stadia/</link><pubDate>Tue, 09 Jun 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/cd-projekt-elimina-articulo-donde-mencionaba-retraso-cyberpunk-2077-stadia/</guid><description>Si nos dirigimos al enlace del comunicado de prensa de la web oficial de CD Projekt, sucede que nos informa que ”la página ya no existe”.
Sin embargo, si acudimos a Web Archive, podremos observar que sí que existió y conseguiremos leer el texto original.
Hace tan solo dos días os informamos de la decepcionante noticia de que Cyberpunk 2077 no llegará a Stadia hasta finales de año. En esta noticia comentábamos el contenido del comunicado de prensa y las fechas de lanzamiento en las distintas plataformas.</description></item><item><title>Rumores de que Stadia prepara la actualización 2.19 de la app para Android</title><link>https://www.stadianeros.com/rumores-stadia-prepara-actualizacion-2-19-app-android/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 15:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rumores-stadia-prepara-actualizacion-2-19-app-android/</guid><description>Como de costumbre la web anglosajona sobre Google, 9to5google, decodifica la última versión de una aplicación que la compañía subió a Play Store.
Hay que tener en cuenta que esto es una simple interpretación de unos códigos y puede que nunca vean la luz estas mejoras. Sin embargo, estos archivos llamados APK nos dan unas pistas de lo que puede llegar próximamente a Stadia en móviles.
Como recordatorio, la aplicación de Stadia incluye un texto descriptivo que explica el contexto en el que cada cadena de código aparecerá, para ser usado como guía de traducción.</description></item><item><title>Rumor de que Saints Row: The Third podría llegar a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/saints-row-the-third-podria-llegar-a-stadia/</link><pubDate>Mon, 25 May 2020 21:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/saints-row-the-third-podria-llegar-a-stadia/</guid><description>Recientemente ha sido publicado en Reddit una pregunta a la editora de videojuegos Deep Silver que ya se había dejado querer trayendo a Stadia el título de Metro Exodus previamente el 17 de diciembre del año pasado.
Saints Row: The Third en Stadia No sabemos si esto es una realidad todavía pues la captura no deja de ser un mensaje privado por Facebook que aunque parezca verificada la cuenta con el tick azul en la esquina superior derecha, podría ser fake news como ya estamos acostumbrados a ver últimamente con tantas nuevas noticias de la plataforma.</description></item><item><title>Rumores de que The Elder Scrolls Online: Greymoor podría llegar a Stadia esta semana</title><link>https://www.stadianeros.com/rumores-the-elder-scrolls-online-greymoor-podria-llegar-stadia-esta-semana/</link><pubDate>Sun, 24 May 2020 15:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rumores-the-elder-scrolls-online-greymoor-podria-llegar-stadia-esta-semana/</guid><description>Como ya os informamos a principios de este mes The Elder Scrolls Online podría llegar pronto a Stadia. Entonces se anunció las fechas de salida tanto en PC como en consolas.
PC: 26 de mayo de 2020 Consolas: 9 de junio de 2020 Lo que no hay es confirmación oficial por parte de la compañía del juego ni por Stadia, de la fecha de salida en la plataforma de streaming de este esperado juego online.</description></item><item><title>¿Uplay+ en Stadia próximamente? Ubisoft sigue apostando fuerte por la plataforma de Google</title><link>https://www.stadianeros.com/uplay-plus-en-stadia-proximamente/</link><pubDate>Tue, 19 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/uplay-plus-en-stadia-proximamente/</guid><description>Ya sabíamos que el próximo Assasin’s Creed Valhalla iba a estar presente en Stadia desde el día de su lanzamiento, pero la compañía francesa ha vuelto a destacar el servicio de juegos en la nube de Google a través de su director ejecutivo, Yves Guillemot.
Aprovechando la última reunión financiera de Ubisoft, Guillemot ha confirmado la confianza que tienen en Google Stadia por su buen trabajo. Gracias a estas declaraciones se han vuelto a desatar los rumores de la unión de Uplay+, la aplicación de juegos de Ubisoft, y Stadia.</description></item><item><title>¿Veremos a Tom Clancy´s Rainbow Six Quarantine en Stadia?</title><link>https://www.stadianeros.com/veremos-tom-clancys-rainbow-six-quarantine-stadia/</link><pubDate>Sat, 09 May 2020 13:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/veremos-tom-clancys-rainbow-six-quarantine-stadia/</guid><description>¿Qué es Club Ubisoft? Según ellos mismos:
“Es un club para jugadores que te recompensa por jugar. El Club ofrece Desafíos adicionales, Recompensas exclusivas y otras ventajas como descuentos en Ubisoft Store. ¡Próximamente incluiremos nuevas ventajas!”
Stadia y Ubisoft Cuando se trata de Stadia ningún otro editor tiene más juegos actualmente en la plataforma que Ubisoft. Si le echas un ojo a nuestro catálogo de juegos o a los próximos lanzamientos verás que hay varios juegos editados por la compañía francesa.</description></item><item><title>Elder Scrolls Online podría llegar pronto a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/elder-scrolls-online-llegar-pronto-stadia/</link><pubDate>Tue, 05 May 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/elder-scrolls-online-llegar-pronto-stadia/</guid><description>Lanzamiento de Elder Scrolls Online Greymoor Hoy tenemos información reciente ya que según nuestras fuentes el próximo capítulo de Elder Scrolls Online, llamado &amp;ldquo;Greymoor&amp;rdquo;, será oficialmente presentado en PC y Mac el próximo 26 de mayo del presente año 2020; mientras que la comunidad de consolas deberá esperar hasta el próximo 9 de junio.
Entonces, con estos datos, podemos intuir que este Elder Scrolls Online saldrá este mismo año en la plataforma de Stadia ampliando así el catálogo de juegos actual.</description></item><item><title>Stadia prepara la actualización 2.16</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-prepara-actualizacion-2-16/</link><pubDate>Sun, 03 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-prepara-actualizacion-2-16/</guid><description>Stadia ha tenido una semana ajetreada, entre el evento Stadia Connect del martes y el lanzamiento de los nuevos juegos Stadia Pro para Mayo.
Stadia para Android también tuvo una actualización esta semana, la cual continúa preparándose para las televisiones.
4K y más en Android TV Empezando con una nota interesante, la aplicación de Stadia ha añadido muchas pistas nuevas referentes a 4K, HDR y de sonido envolvente. Por el fraseo, se cree que estas opciones tienen que ver con el ajuste de la calidad de la transmisión en el dispositivo Android.</description></item><item><title>Un juego basado en Warhammer Age of Sigmar es posible que llegue a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/juego-warhammer-age-of-sigmar-es-posible-llegue-stadia/</link><pubDate>Sun, 03 May 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/juego-warhammer-age-of-sigmar-es-posible-llegue-stadia/</guid><description>A través de un comunicadopara inversionistas, la compañía Frontier Developments anuncia que Warhammer Age of Sigmar está en desarrollo para PC, consolas y plataformas de streaming.
Es verdad que en todo el documento no se especifica que se esté desarrollando específicamente para Stadia. Sin embargo, el comunicado sí reza que se está desarrollando para plataformas en streaming.
Teniendo en cuenta que Stadia es la principal compañía de videojuegos en streaming no es una locura pensar que este juego acabe en la biblioteca de la plataforma.</description></item><item><title>Mafia 3 y RBI Baseball 20 podrían llegar a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/mafia-3-rbi-baseball-20-podrian-llegar-stadia/</link><pubDate>Fri, 01 May 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/mafia-3-rbi-baseball-20-podrian-llegar-stadia/</guid><description>ESRB es un sistema estadounidense para clasificar el contenido de los videojuegos y asignarle una categoría dependiendo de su contenido.
Hace poco ESRB subió un listado donde se incluían Mafia 3 + Signos de los tiempos (DLC) y RBI Baseball 20. Esta lista indica que la posibilidad de que ambos videojuegos aparezcan en Stadia es alto.
Mafia 3 Corre el año 1968 y, tras años combatiendo en Vietnam, Lincoln Clay ha llegado a esta conclusión: la familia no son aquellos con los que has nacido, sino aquellos por los que estás dispuesto a morir.</description></item><item><title>¿Veremos a Fortnite en Stadia?</title><link>https://www.stadianeros.com/fortnite-stadia/</link><pubDate>Wed, 22 Apr 2020 20:15:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/fortnite-stadia/</guid><description>Epic Games y Google De todos es sabido que Epic Games y Google han tenido siempre puntos de vista totalmente contrarios. Hace 18 meses Fortnite aterrizó al universo Android, pero no es hasta hoy que puedes descargarlo desde Play Store
De primeras, solo algunos teléfonos Samsung podían jugar de forma exclusiva. Después, en otoño del 2018 abrieron la veda para todos los móviles Android. Pero para acceder al juego era todo una osadía, no era como descargar cualquier app.</description></item><item><title>Asistente de Google para Stadia en Chrome podría llegar en breve</title><link>https://www.stadianeros.com/asistente-google-stadia-chrome-podria-llegar-en-breve/</link><pubDate>Sat, 18 Apr 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/asistente-google-stadia-chrome-podria-llegar-en-breve/</guid><description>Stadia lanzó ayer un trío de características en su nueva actualización. Por ello muchos usuarios se pusieron a investigar y probar las nuevas funcionalidades.
La sorpresa es que se han descubierto referencias a Google Assistant. Si echamos la vista atrás, la plataforma anunció en su blog, que para principios de este año estaría disponible el asistente de Chrome. Pero aún no tenemos noticias oficiales.
¿Qué es el asistente de voz de Google?</description></item><item><title>Rumores de Stadia para el 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/rumores-de-stadia-para-el-2020/</link><pubDate>Wed, 05 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rumores-de-stadia-para-el-2020/</guid><description>Google ha guardado bastante silencio en los últimos meses en relación a Stadia, por lo cual gran parte de los suscriptores Pro han empezado a hablar. La pobre colección de juegos del sistema de streaming, acompañada de una importante falta de información, han llevado a que se corran varios rumores de Google Stadia.
Te contamos alguno de ellos:
Posibles anuncios en Google I/O 2020 Aunque Google anda muy silencioso en relación a qué es lo que trae el año nuevo para su innovador sistema de videojuegos, se corren rumores sobre anuncios próximos en Google I/O 2020, la conferencia donde con regularidad se dan a conocer todos los avances de Google en el año.</description></item></channel></rss>