<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tomb Raider on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/tomb-raider/</link><description>Recent content in Tomb Raider on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Thu, 16 Apr 2020 19:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/tomb-raider/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Nuevas ofertas en Stadia Pro: 50% de descuento en Borderlands 3 y en Tomb Raider</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-stadia-pro-50-descuento-borderlands-3-tomb-raider/</link><pubDate>Thu, 16 Apr 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-stadia-pro-50-descuento-borderlands-3-tomb-raider/</guid><description>Como ya sabéis, la semana pasada publicamos los descuentos especiales para los usuarios de Stadia Pro. En esta oferta se incluyen grandes rebajas a tres juegos de su catálogo: Red Dead Redeption II, Kine y Tomb Raider Definitive Edition.
Horas más tarde, Google anunció que Stadia Pro sería gratis durante 2 meses Pro. Sin duda, fue el notición del mes. Esta oferta incluye una prueba gratuita para los nuevos usuarios y una suspensión del pago para aquellos que ya están suscritos.</description></item><item><title>Descuentos especiales para los usuarios de Stadia Pro</title><link>https://www.stadianeros.com/descuentos-especiales-para-los-usuarios-de-stadia-pro/</link><pubDate>Wed, 08 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/descuentos-especiales-para-los-usuarios-de-stadia-pro/</guid><description>Stadia quiere que aproveches bien este confinamiento. Por ello, acaba de anunciar unas rebajas de precio a tres de sus títulos más importantes, Red Dead Redemption 2, Kine y Tomb Raider: Definitive Edition.
Es una buena semana para formar parte de Stadia Pro, ¡porque tenemos rebajas especiales!
🤠Red Dead Redemption 2
🧩Kine
🔮Tomb Raider: Definitive Edition
Tienes todo lo que necesitas saber en el blog: https://t.co/hRGWnHgj6z pic.twitter.com/vcHQ7lOtRG
&amp;mdash; Stadia España (@GoogleStadiaES) April 7, 2020 Red Dead Redemption 2 El descuento lo podrás encontrar en sus tres ediciones disponibles:</description></item><item><title>Nuevos juegos gratuitos para suscriptores PRO en enero de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevos-juegos-gratuitos-para-suscriptores-pro-en-enero-de-2020/</link><pubDate>Fri, 27 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevos-juegos-gratuitos-para-suscriptores-pro-en-enero-de-2020/</guid><description>La llegada del nuevo año nos hace recibir buenas noticias por parte de Stadia, y es que los comienzos de año no sólo tienen que estar repletos de buenas intenciones, sino también de promesas cumplidas.
Es por eso que a partir del 1 de enero de 2020 todos aquellos usuarios de Stadia PRO vamos a poder disfrutar de 2 nuevos juegos gratuitos, concretamente Rise of the Tomb Raider: 20 20° aniversario y Thumper.</description></item><item><title>Rise of the Tomb Rider: 20 Aniversario</title><link>https://www.stadianeros.com/rise-of-the-tomb-raide/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rise-of-the-tomb-raide/</guid><description>Encarna el momento más importante de la vida de Lara Croft. En esta entrega, que supone el cierra de la triología Tomb Raider, podremos final a la historia sobre el de protagonista, que se convertirá en una saqueadora de tumbas en un juego dónde exploraremos diferentes entornos y parajes exóticos mientras tratamos de frenar un maya.
El clásico moderno No hacen falta presentaciones, todos conocemos a Lara Croft, intrépida aventurera, arqueóloga saqueadora de tumbas.</description></item><item><title>Shadow of the Tomb Raider Definitive Edition</title><link>https://www.stadianeros.com/shadow-of-the-tomb-raider-definitive-edition/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/shadow-of-the-tomb-raider-definitive-edition/</guid><description/></item></channel></rss>