<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Crossplay on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/crossplay/</link><description>Recent content in Crossplay on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Wed, 20 May 2020 05:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/crossplay/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Embr llega a Stadia el 21 de mayo con descuentos</title><link>https://www.stadianeros.com/embr-llega-stadia-21-mayo-descuentos/</link><pubDate>Wed, 20 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/embr-llega-stadia-21-mayo-descuentos/</guid><description>Como ya os anunciamos el mes pasado, a partir del Stadia Connect, Embr llega a Stadia el próximo 21 de mayo. Así que, desde este mismo jueves podrás disfrutar de las aventuras en el mundo de los bomberos.
Embr se define así mismo como un juego sobre ”Über Firefighters”. Esto significa que te adentrarás en el universo de los bomberos de una forma especial y disparatada. Este juego se añade al nicho de títulos como Get Packed.</description></item><item><title>The Division 2: Warlords of New York llegará a Stadia el 17 de marzo de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/the-division-2-warlords-of-new-york-llegara-a-stadia-el-17-de-marzo-de-2020/</link><pubDate>Thu, 05 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/the-division-2-warlords-of-new-york-llegara-a-stadia-el-17-de-marzo-de-2020/</guid><description>Con el desembarco de la nueva expansión, Ubisoft ha desvelado que The Division 2 llegará por fin a Stadia el día 17 de marzo de 2020, cómo hace unos días anunciábamos. Y además, nos brindará la posibilidad de poder jugar con los usuarios que disfruten del título en PC.
The Divison 2 es el último lanzamiento de la companía para Stadia después de los títulos Assassin&amp;rsquo;s Creed Odyssey, Just Dance 2020, Trials Rising y, más recientemente, Tom Clancy&amp;rsquo;s Ghost Recon Breakpoint.</description></item></channel></rss>