<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Ofertas on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/ofertas/</link><description>Recent content in Ofertas on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Thu, 14 May 2020 05:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/ofertas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ofertas increíbles en NBA 2K20, Mortal Kombat 11 y The Crew 2 en Stadia Pro hasta el 20 de mayo</title><link>https://www.stadianeros.com/nba-2k20-mortal-kombat-11-the-crew-2-ofertas-juegos-stadia/</link><pubDate>Thu, 14 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nba-2k20-mortal-kombat-11-the-crew-2-ofertas-juegos-stadia/</guid><description>¡CORRED INSENSATOS! NBA 2K20 POR TAN SOLO 3€ Tanto si te gusta el baloncesto y la NBA, cómo si quieres descubrir tu gusto por este deporte y juego en el futuro, te recomendamos que lo compres, pues ha pasado de los 49.99€ que vale normalmente, tirando así la casa por la ventana, a tan sólo 3€ el NBA 2K20. ¡Juego actual e increible NBA 2K20 por un precio que es de risa!</description></item><item><title>Ofertas en DOOM Eternal, GRID, Assassin's Creed Odyssey y Lost Words: Beyond the Page en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/ofertas-doom-eternal-grid-assassins-creed-odyssey-lost-words-stadia/</link><pubDate>Tue, 05 May 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ofertas-doom-eternal-grid-assassins-creed-odyssey-lost-words-stadia/</guid><description>Nuevo mes, nuevo grupo de juegos con descuentos tanto para usuarios Pro, como para aquellos que no lo son. Si hay alguien que no se ha enterado, aún está disponible la oferta de Stadia Pro gratis durante 2 meses.
Como ya os informamos la semana pasada Zombie Army 4, SteamWorld Heist y The Turing Test están disponibles gratis para usuarios Pro. A esta oferta se añaden rebajas de precio a 4 juegos del catálogo.</description></item><item><title>Ofertas y descuentos Stadia Pro abril 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/ofertas-descuentos-stadia-pro-abril-2020/</link><pubDate>Tue, 21 Apr 2020 19:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ofertas-descuentos-stadia-pro-abril-2020/</guid><description>Empieza fuerte la semana 17 del calendario, ya que como nos está empezando a acostumbrar, Stadia nos anuncia nuevos descuentos, noticias de última hora y contenidos adicionales.
Como ya se sabe, este 23 de abril, sale a la venta MotoGP20. A falta de unos días, muchos de los fans de la saga, estaban expectantes por saber su precio. Hoy mismo lo anunció la plataforma, que tendrá un coste de 49,99€.</description></item><item><title>Nuevas ofertas en Stadia Pro: 50% de descuento en Borderlands 3 y en Tomb Raider</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-stadia-pro-50-descuento-borderlands-3-tomb-raider/</link><pubDate>Thu, 16 Apr 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-stadia-pro-50-descuento-borderlands-3-tomb-raider/</guid><description>Como ya sabéis, la semana pasada publicamos los descuentos especiales para los usuarios de Stadia Pro. En esta oferta se incluyen grandes rebajas a tres juegos de su catálogo: Red Dead Redeption II, Kine y Tomb Raider Definitive Edition.
Horas más tarde, Google anunció que Stadia Pro sería gratis durante 2 meses Pro. Sin duda, fue el notición del mes. Esta oferta incluye una prueba gratuita para los nuevos usuarios y una suspensión del pago para aquellos que ya están suscritos.</description></item><item><title>Descuentos especiales para los usuarios de Stadia Pro</title><link>https://www.stadianeros.com/descuentos-especiales-para-los-usuarios-de-stadia-pro/</link><pubDate>Wed, 08 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/descuentos-especiales-para-los-usuarios-de-stadia-pro/</guid><description>Stadia quiere que aproveches bien este confinamiento. Por ello, acaba de anunciar unas rebajas de precio a tres de sus títulos más importantes, Red Dead Redemption 2, Kine y Tomb Raider: Definitive Edition.
Es una buena semana para formar parte de Stadia Pro, ¡porque tenemos rebajas especiales!
🤠Red Dead Redemption 2
🧩Kine
🔮Tomb Raider: Definitive Edition
Tienes todo lo que necesitas saber en el blog: https://t.co/hRGWnHgj6z pic.twitter.com/vcHQ7lOtRG
&amp;mdash; Stadia España (@GoogleStadiaES) April 7, 2020 Red Dead Redemption 2 El descuento lo podrás encontrar en sus tres ediciones disponibles:</description></item><item><title>Nuevas ofertas en Stadia Pro para finales de febrero de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-en-stadia-pro-para-finales-de-febrero-de-2020/</link><pubDate>Thu, 20 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-en-stadia-pro-para-finales-de-febrero-de-2020/</guid><description>La multinacional estadounidense acostumbra a ponernos cada pocos días nuevas ofertas. En este caso, nos encontramos con varias novedades muy jugosas en esta segunda mitad del mes de febrero para los suscriptores de Stadia Pro.
¿Qué tenemos en oferta? Como os comentábamos, las ofertas que os traemos son muy apetecibles y seguro que más de uno las podréis aprovechar.
NBA 2K20 Si os gusta el baloncesto estáis de suerte pues encontramos descuentos de hasta el 60% en diferentes ediciones del videojuego NBA 2K20:</description></item><item><title>Nuevas ofertas en Stadia para febrero de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-en-stadia-para-febrero-de-2020/</link><pubDate>Fri, 31 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-en-stadia-para-febrero-de-2020/</guid><description>Stadia vuelve a la carga con sus descuentos en juegos, siempre y cuando tengáis activa la suscripción Pro, que han empezado el 28 de enero. De momento, y hasta el 16 de febrero, todos los usuarios somos suscriptores Pro puesto que el lanzamiento de la Founder Edition fue el 16 de noviembre.
Si sois fan de la saga Mortal Kombat estáis de enhorabuena, puesto que hasta el 5 de febrero podréis disfrutar de un descuento del 60%, tanto en el juego como en los packs especiales.</description></item></channel></rss>