<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Assassin's Creed Valhalla on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/assassins-creed-valhalla/</link><description>Recent content in Assassin's Creed Valhalla on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Fri, 08 May 2020 12:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/assassins-creed-valhalla/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Así es Assassin's Creed Valhalla: Revelado el primer gameplay por parte de Ubisoft</title><link>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-primer-gameplay-ubisoft/</link><pubDate>Fri, 08 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-primer-gameplay-ubisoft/</guid><description>Se pudo apreciar a finales de abril el primer gameplay oficial de Assassin’s Creed: Valhalla por parte de Ubisoft, hoy os podemos traer la vuelta de la franquicia con el primer gameplay de este nuevo título de la saga Assassin’s Creed:
Según informa Ubisoft el juego saldrá a la venta para Xbox Series X, PlayStation 5, Xbox One, PlayStation 4, PC (Epic Games Store y Ubisoft Store) y Stadia a finales de 2020.</description></item><item><title>Assassin's Creed Valhalla en Stadia a finales de año</title><link>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-stadia-finales-ano/</link><pubDate>Fri, 01 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-stadia-finales-ano/</guid><description>En el día de hoy Ubisoft ha anunciado a través de un comunicado el lanzamiento de Assassin’s Creed Valhalla para casi todas las plataformas de videojuegos.
&amp;ldquo;Assassin&amp;rsquo;s Creed Valhalla lanza a los jugadores con el hacha por primera vez a la Inglaterra del siglo IX, una época de reinos en guerra y conquista vikinga. Como Eivor, un feroz invasor vikingo, liderarás a tu clan para construir un nuevo hogar en medio de los fracturados dominios de Inglaterra.</description></item></channel></rss>