<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Stadia Pro on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/stadia-pro/</link><description>Recent content in Stadia Pro on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Sat, 30 May 2020 12:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/stadia-pro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Nuevo parche para Lost Words: Beyond the Page. Ya podemos jugar a 4k/60 fps con nuevas animaciones</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevo-parche-lost-words-beyond-page-mayo-2020/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevo-parche-lost-words-beyond-page-mayo-2020/</guid><description>Dos meses después de su estreno, ya podemos instalar el nuevo parche para Lost Words: Beyond the Page en Stadia. La gran novedad de esta actualización es la posibilidad de disfrutar de la historia de fantasía en 4K/ 60 fps.
La actualización repercute principalmente en la calidad de imagen del juego, ya que han mejorado el brillo y reducido el valor máximo de exposición de las imágenes. Los jugadores detectaron un error de exposición de objetos con HDR activado, un fallo que también han solucionado en la actualización.</description></item><item><title>Juegos gratuitos para el mes de junio en Stadia Pro: Power Rangers, Get Packed, Superhot, Panzer Dragoon y Little Nightmares</title><link>https://www.stadianeros.com/juegos-gratuitos-mes-junio-stadia-pro-power-rangers-get-packed-superhost-panzer-dragoon-little-nightmares/</link><pubDate>Thu, 28 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/juegos-gratuitos-mes-junio-stadia-pro-power-rangers-get-packed-superhost-panzer-dragoon-little-nightmares/</guid><description>Como siempre, a finales de cada mes Stadia nos anuncia cuáles serán los próximos juegos en aparecer de forma gratuita para los suscriptores Pro. Para el mes de junio se añaden 5 videojuegos.
Este mes abren un poco más la veda añadiendo 5 videojuegos, que suman un total de 17 juegos gratis para los usuarios Pro. Además de lo positivo que sean 5 juegos, lo mejor de todo es que cuatro de ellos son estrenados al mismo tiempo.</description></item><item><title>Little Nightmares llegará a Stadia Pro el lunes!</title><link>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-llegara-stadia-pro-lunes/</link><pubDate>Thu, 28 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-llegara-stadia-pro-lunes/</guid><description>Lanzamiento Sabemos que los usuarios Pro de Stadia suelen tener regalitos de Google cada mes, y para el mes de junio, éste es uno de ellos.
La edición estándar del juego será gratuita a partir del 1 de junio para usuarios Stadia Pro, que podrán comprar por separado &amp;ldquo;Secrets of the Maw&amp;rdquo;, la colección de tres historias adicionales. Los jugadores que no sean usuarios Pro podrán comprar la versión completa del juego.</description></item><item><title>The Elder Scrolls Online: el 16 de Junio en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/the-elder-scrolls-online-junio-en-stadia/</link><pubDate>Wed, 27 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/the-elder-scrolls-online-junio-en-stadia/</guid><description>Después de 6 años funcionando muy bien en PC y poco tiempo después en PS4 y XBOX, The Elder Scrolls Online estará disponible en Google Stadia el próximo 16 de Junio. Uno de los juegos MMO con gran éxito en la última década se sumará al ya amplio catálogo de Stadia, que durante todo 2020 ha crecido confirmando la gran confianza depositada por los desarrolladores en la plataforma de Google.</description></item><item><title>Stadia Pro gratis durante 1 mes para nuevos usuarios a partir del 3 de junio</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-pro-gratis-1-mes-3-junio/</link><pubDate>Wed, 20 May 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-pro-gratis-1-mes-3-junio/</guid><description>Si el 8 de abril se anuncio de que disponíamos de Stadia Pro gratis durante 2 meses gratis, recientemente Google ha actualizado su política para nuevos usuarios, permitiendo acceder a su plataforma con suscripción Pro durante 1 mes de manera totalmente gratuita.
Stadia Pro gratis 1 mes A partir del 3 de junio no se podrá acceder gratis a Stadia Pro durante 2 meses, ya que se reduce este tiempo a tan sólo un mes.</description></item><item><title>Zombie Army 4, SteamWorld Heist y The Turing Test disponibes para usuarios Pro a partir del 1 de mayo</title><link>https://www.stadianeros.com/zombie-army-4-steam-world-heist-the-turing-test-disponibles-stadia-pro-1-mayo/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/zombie-army-4-steam-world-heist-the-turing-test-disponibles-stadia-pro-1-mayo/</guid><description>Zombie Army 4: Dead War Una de las sorpresas del Stadia Connect de hoy es Zombie Army4: Dead War. Hace semanas esto tan solo era un rumor, pero hoy ha sido confirmado para Stadia, además será gratuito durante el mes de Mayo y se lanzará el día 1.
&amp;ldquo;La resistencia ha derrotado a Hitler Zombie y lo ha arrojado al Infierno - pero los muertos se levantan una vez más con más hambre que antes.</description></item><item><title>PUBG gratis con Stadia Pro y con cross-play con consolas</title><link>https://www.stadianeros.com/pubg-gratis-stadia-pro-crossplay-consolas/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 16:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pubg-gratis-stadia-pro-crossplay-consolas/</guid><description>Buenísimas noticias las que nos trae esta tercera edición de la Stadia Connect, y es que desde hoy mismo podemos disfrutar de PUBG, o PlayerUnknown&amp;rsquo;s Battlegrounds, en Stadia.
PUBG con Stadia Pro Todos aquellos usuarios de Stadia Pro, que actualmente serán todos gracias a que ahora Stadia Pro es gratis durante 2 meses, podemos empezar a jugar al conocidísimo juego PUBG.
Además, contamos en Stadia con la Pionner Edition, la cual trae:</description></item><item><title>Invitaciones de Stadia Pro gratis</title><link>https://www.stadianeros.com/invitaciones-stadia-pro-gratis/</link><pubDate>Thu, 23 Apr 2020 19:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/invitaciones-stadia-pro-gratis/</guid><description>Stadia quiere seguir creciendo y llegando a más personas. Está siendo todo un éxito la oferta de los dos meses gratis de Stadia Pro .
Para seguir con el crecimiento, esta forma es una buena manera de conseguir más usuarios. Es una especie de boca a boca. Google podría hacer todo lo posible para promocionar los dos meses gratuitos con un enlace en su página de inicio. Pero seguramente la gente estará menos predispuesta a acceder a la plataforma.</description></item><item><title>Nuevas ofertas en Stadia Pro: 50% de descuento en Borderlands 3 y en Tomb Raider</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-stadia-pro-50-descuento-borderlands-3-tomb-raider/</link><pubDate>Thu, 16 Apr 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-stadia-pro-50-descuento-borderlands-3-tomb-raider/</guid><description>Como ya sabéis, la semana pasada publicamos los descuentos especiales para los usuarios de Stadia Pro. En esta oferta se incluyen grandes rebajas a tres juegos de su catálogo: Red Dead Redeption II, Kine y Tomb Raider Definitive Edition.
Horas más tarde, Google anunció que Stadia Pro sería gratis durante 2 meses Pro. Sin duda, fue el notición del mes. Esta oferta incluye una prueba gratuita para los nuevos usuarios y una suspensión del pago para aquellos que ya están suscritos.</description></item><item><title>Stadia Pro gratis durante 2 meses</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-pro-gratis-durante-2-meses/</link><pubDate>Wed, 08 Apr 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-pro-gratis-durante-2-meses/</guid><description>El innovador servicio de streaming de juegos de Google llegó a Internet el pasado mes de noviembre, y han pasado cinco meses añadiendo características a la plataforma, así como nuevos títulos. Hoy, Stadia regala 2 meses de Stadia Pro.
En palabras de Phil Harrison, el jefe de Stadia:
&amp;ldquo;Nos enfrentamos a algunos de los tiempos más difíciles de los últimos años. Mantener la distancia social es vital, pero quedarse en casa por largos períodos puede ser difícil y te puedes sentir aislado.</description></item><item><title>Descuentos especiales para los usuarios de Stadia Pro</title><link>https://www.stadianeros.com/descuentos-especiales-para-los-usuarios-de-stadia-pro/</link><pubDate>Wed, 08 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/descuentos-especiales-para-los-usuarios-de-stadia-pro/</guid><description>Stadia quiere que aproveches bien este confinamiento. Por ello, acaba de anunciar unas rebajas de precio a tres de sus títulos más importantes, Red Dead Redemption 2, Kine y Tomb Raider: Definitive Edition.
Es una buena semana para formar parte de Stadia Pro, ¡porque tenemos rebajas especiales!
🤠Red Dead Redemption 2
🧩Kine
🔮Tomb Raider: Definitive Edition
Tienes todo lo que necesitas saber en el blog: https://t.co/hRGWnHgj6z pic.twitter.com/vcHQ7lOtRG
&amp;mdash; Stadia España (@GoogleStadiaES) April 7, 2020 Red Dead Redemption 2 El descuento lo podrás encontrar en sus tres ediciones disponibles:</description></item><item><title>Youtube Premium regala pruebas gratuitas de Stadia Pro</title><link>https://www.stadianeros.com/youtube-premium-regala-pruebas-gratuitas-de-stadia-pro/</link><pubDate>Tue, 07 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/youtube-premium-regala-pruebas-gratuitas-de-stadia-pro/</guid><description>Como ya sabemos, a día de hoy para acceder a Stadia debe hacerse a través de la compra de Stadia Premiere, para el que tan sólo necesitamos 129€. Sin embargo, Google y sus partners han dado códigos promocionales para acceder a Stadia Pro en más de una ocasión desde su lanzamiento.
Este es el correo electrónico que está llegando a algunos usuarios de Youtube Premium:
“Tenemos un regalo para ti.</description></item><item><title>Get Packed realiza un concurso galardonando 5 pases de Stadia Pro</title><link>https://www.stadianeros.com/get-packed-realiza-un-concurso-galardonando-5-pases-de-stadia-pro/</link><pubDate>Sun, 05 Apr 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/get-packed-realiza-un-concurso-galardonando-5-pases-de-stadia-pro/</guid><description>El equipo de Get Packed ha anunciado que llevarán a cabo un concurso en el que darán 5 pases de Stadia Pro que dará acceso a 3 meses de servicio Stadia Pro.
Esta promoción está a cargo de los desarrolladores Coatsink Software Limited y se promocionará el concurso &amp;lt;a class=&amp;quot;u-anchor&amp;rdquo; href=&amp;rdquo;https://twitter.com/GetPackedGame&amp;rdquo; target=&amp;rdquo;_blank&amp;rdquo; rel=&amp;quot;nofollow noopener&amp;quot;&amp;gt;en Twitter y en sus redes sociales incluyendo Facebook e Instagram.
Así lo anunciaron en Twitter:
🎆 Your house has just been blown apart by fireworks 🧨 The last picture on your phone is the ONLY thing you get to save.</description></item><item><title>Tres nuevos juegos para Stadia Pro y dos que nos dicen adiós</title><link>https://www.stadianeros.com/tres-nuevos-juegos-para-stadia-pro-y-dos-que-nos-dicen-adios/</link><pubDate>Fri, 27 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/tres-nuevos-juegos-para-stadia-pro-y-dos-que-nos-dicen-adios/</guid><description>Buenas noticias llegan para los miembros de Stadia Pro, y es que ni uno, ni dos, si no, tres juegos llegan en abril de forma gratuita para los miembros Pro.
Ya podéis prepararos para los títulos que llegarán el mes de abril que son:
Spitlings. Serious Sam. Stacks on Stacks (On stacks). Los tres nuevos juegos estarán disponibles a partir del día 1 de abril para que los suscriptores de Stadia Pro puedan reclamarlos y jugarlos.</description></item><item><title>Para este 1 de marzo se añaden 3 nuevos juegos para suscriptores de Stadia Pro</title><link>https://www.stadianeros.com/para-este-1-de-marzo-se-anaden-3-nuevos-juegos-para-suscriptores-de-stadia-pro/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/para-este-1-de-marzo-se-anaden-3-nuevos-juegos-para-suscriptores-de-stadia-pro/</guid><description>¡¡¡SORPRESÓN con mayúsculas!!! Y es que Google ha anunciado que para el próximo día 1 de marzo (Sí, este mismo domingo) estarán disponible 3 nuevos juegos de forma totalmente gratuita para suscriptores de Stadia Pro. ¡Toma nota!
GRID En esta cuarta entrega de la saga de conducción que nos traen Codemasters y ganador como mejor videojuego de carreras en la pasada Gamescom vamos a disfrutar de lo lindo pilotando el coche de nuestros sueños.</description></item><item><title>La saga SteamWorld llega a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/la-saga-steamworld-llega-a-stadia/</link><pubDate>Fri, 21 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/la-saga-steamworld-llega-a-stadia/</guid><description>Últimamente no paran de llegar anuncios y novedades sobre Stadia y en esta ocasión acaba de anunciar la llegada de 4 nuevos juegos al catálogo, todos ellos de la saga SteamWorld.
La saga SteamWorld SteamWorld es una saga de videojuegos de la mano del estudio sueco Image &amp;amp; Form basada en las aventuras de una raza de robots impulsados por vapor que se desarrolla en un mundo post-apocalíptico. Contiene una serie de títulos muy conocidos en el mundo gamer y en breve podremos disfrutar de algunos en Stadia.</description></item><item><title>La suscripción Pro de la Founder Edition llega a su fin. ¿Y ahora qué?</title><link>https://www.stadianeros.com/la-suscripcion-pro-de-la-founder-edition-llega-a-su-fin-y-ahora-que/</link><pubDate>Wed, 19 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/la-suscripcion-pro-de-la-founder-edition-llega-a-su-fin-y-ahora-que/</guid><description>La plataforma Stadia va cogiendo forma y para todos aquellos suscriptores &amp;ldquo;fundadores&amp;rdquo; se acerca el fin de los 3 meses de suscripción que incluía su Founder Edition.
Esta edición, la cual ya no es posible comprar, incluía:
Un mando oficial Stadia. Un Chromecast Ultra. 3 meses gratis de Stadia Pro. Además, y como ventajas sobre la Premiere Edition, que es la versión que actualmente se puede obtener, también permitía:</description></item></channel></rss>