<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Get Packed on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/get-packed/</link><description>Recent content in Get Packed on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Thu, 28 May 2020 20:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/get-packed/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Juegos gratuitos para el mes de junio en Stadia Pro: Power Rangers, Get Packed, Superhot, Panzer Dragoon y Little Nightmares</title><link>https://www.stadianeros.com/juegos-gratuitos-mes-junio-stadia-pro-power-rangers-get-packed-superhost-panzer-dragoon-little-nightmares/</link><pubDate>Thu, 28 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/juegos-gratuitos-mes-junio-stadia-pro-power-rangers-get-packed-superhost-panzer-dragoon-little-nightmares/</guid><description>Como siempre, a finales de cada mes Stadia nos anuncia cuáles serán los próximos juegos en aparecer de forma gratuita para los suscriptores Pro. Para el mes de junio se añaden 5 videojuegos.
Este mes abren un poco más la veda añadiendo 5 videojuegos, que suman un total de 17 juegos gratis para los usuarios Pro. Además de lo positivo que sean 5 juegos, lo mejor de todo es que cuatro de ellos son estrenados al mismo tiempo.</description></item><item><title>Anunciamos el ganador del sorteo de una clave de Get Packed para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/anunciamos-ganador-sorteo-clave-get-packed-stadia/</link><pubDate>Mon, 18 May 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/anunciamos-ganador-sorteo-clave-get-packed-stadia/</guid><description>Una semana después de anunciar el sorteo de una clave de Get Packed para Stadia, gracias a nuestros amigos de Moonshine Studios, nos complace anunciar al ganador a través de un vídeo de YouTube, plataforma dónde nos estrenamos:
Gracias a todos por participar y, ¡hasta la próxima!</description></item><item><title>Sorteo de una clave para Get Packed Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/sorteo-clave-get-packed-stadia/</link><pubDate>Mon, 11 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/sorteo-clave-get-packed-stadia/</guid><description>Stadianeros no para de crecer, y es por eso que queremos celebrarlo con todos vosotros. Si hace unas semanas os mostramos una entrevista a Moonshine Studios, y hace sólo un día el análisis de Get Packed, ¡ahora os traemos el sorteo de una clave para Get Packed en Stadia!
Sorteo de una clave de Get Packed para Stadia Gracias a la colaboración de Moonshine Studios os traemos el sorteo de una clave canjeable en la tienda de Stadia, para que podáis disfrutar por completo del juego.</description></item><item><title>Análisis completo de Get Packed para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/analisis-completo-get-packed-stadia/</link><pubDate>Sun, 10 May 2020 12:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/analisis-completo-get-packed-stadia/</guid><description>Como ya os informamos, el 28 de abril Get Packed llegó en exclusiva para Stadia. Este juego lleva anunciado desde hace unos cuantos meses y el hype que había era espectacular.
Después de unos días jugando y adentrándonos en este peculiar mundo de las mudanzas y la física, os dejamos con el análisis completo. Esperemos que os sirva de ayuda.
Historia de Moonshine Studios Antes de adentrarnos en la jugabilidad y mecánica de Get Packed, me parece una buena idea explicaros como fueron los antecedentes de este juego.</description></item><item><title>Entrevista a Moonshine Studios; el estudio desarrollador de Get Packed: el nuevo juego exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/entrevista-moonshine-studios-get-packed-stadia/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 08:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/entrevista-moonshine-studios-get-packed-stadia/</guid><description>Moonshine Studios han respondido a nuestras preguntas en una entrevista y nos han dado a conocer más sobre el estudio desarrollador y las personas que hay detrás del nuevo juego exclusivo para Stadia, Get Packed.
Quienes son Moonshine Studios Para empezar y conoceros algo mejor, ¿quiénes son Moonshine Studios?
&amp;ldquo;Moonshine Studios son Callum Taylor, cofundador y artista, Marcus Gardner, cofundador, director y programador, Jamie King, cofundador y diseñador, Graham Smith, Cofundador y diseño de la interfaz de usuario, y Jen Bristow, animador.</description></item><item><title>Get Packed ha llegado en exclusiva para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/get-packed-ha-llegado-en-exclusiva-para-stadia/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 16:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/get-packed-ha-llegado-en-exclusiva-para-stadia/</guid><description>Hoy ha sido lanzado el nuevo juego de la empresa de desarrollo de videojuegos Moonshine Studios, Get Packed, y de forma exclusiva para Stadia. Puedes comprarlo ya en la tienda a un precio de 19,99€.
¿Quieres ver cómo de único y divertido es? ¡Disfruta del tráiler!
Empaqueta tus cosas a toda prisa, y sobretodo, diviértete haciéndolo. Es un simulador de mudanzas que invita a los jugadores a vivir una experiencia caricaturesca de hacer mudanzas.</description></item><item><title>Get Packed realiza un concurso galardonando 5 pases de Stadia Pro</title><link>https://www.stadianeros.com/get-packed-realiza-un-concurso-galardonando-5-pases-de-stadia-pro/</link><pubDate>Sun, 05 Apr 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/get-packed-realiza-un-concurso-galardonando-5-pases-de-stadia-pro/</guid><description>El equipo de Get Packed ha anunciado que llevarán a cabo un concurso en el que darán 5 pases de Stadia Pro que dará acceso a 3 meses de servicio Stadia Pro.
Esta promoción está a cargo de los desarrolladores Coatsink Software Limited y se promocionará el concurso &amp;lt;a class=&amp;quot;u-anchor&amp;rdquo; href=&amp;rdquo;https://twitter.com/GetPackedGame&amp;rdquo; target=&amp;rdquo;_blank&amp;rdquo; rel=&amp;quot;nofollow noopener&amp;quot;&amp;gt;en Twitter y en sus redes sociales incluyendo Facebook e Instagram.
Así lo anunciaron en Twitter:
🎆 Your house has just been blown apart by fireworks 🧨 The last picture on your phone is the ONLY thing you get to save.</description></item><item><title>Get Packed sortea 3 ediciones Premiere de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/get-packed-sortea-3-ediciones-premiere-de-stadia/</link><pubDate>Thu, 13 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/get-packed-sortea-3-ediciones-premiere-de-stadia/</guid><description>Gracias a una publicación en Twitter por parte de los encargados del desarrollo del videojuego exclusivo de Stadia Get Packed, nos enteramos del sorteo de 3 ediciones Premiere de Stadia con extras que ofrece la empresa Coatsink.
To celebrate the upcoming launch of Get Packed, we&amp;#39;re giving away...
🎮 3 Stadia Premiere Editions
🔑 3 months of Stadia Pro
📦 A copy of Get Packed
Click here to enter: https://t.co/9C8utcrkZO</description></item></channel></rss>