<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Sorteo on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/sorteo/</link><description>Recent content in Sorteo on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Mon, 18 May 2020 18:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/sorteo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Anunciamos el ganador del sorteo de una clave de Get Packed para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/anunciamos-ganador-sorteo-clave-get-packed-stadia/</link><pubDate>Mon, 18 May 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/anunciamos-ganador-sorteo-clave-get-packed-stadia/</guid><description>Una semana despu茅s de anunciar el sorteo de una clave de Get Packed para Stadia, gracias a nuestros amigos de Moonshine Studios, nos complace anunciar al ganador a trav茅s de un v铆deo de YouTube, plataforma d贸nde nos estrenamos:
Gracias a todos por participar y, 隆hasta la pr贸xima!</description></item><item><title>Sorteo de una clave para Get Packed Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/sorteo-clave-get-packed-stadia/</link><pubDate>Mon, 11 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/sorteo-clave-get-packed-stadia/</guid><description>Stadianeros no para de crecer, y es por eso que queremos celebrarlo con todos vosotros. Si hace unas semanas os mostramos una entrevista a Moonshine Studios, y hace s贸lo un d铆a el an谩lisis de Get Packed, 隆ahora os traemos el sorteo de una clave para Get Packed en Stadia!
Sorteo de una clave de Get Packed para Stadia Gracias a la colaboraci贸n de Moonshine Studios os traemos el sorteo de una clave canjeable en la tienda de Stadia, para que pod谩is disfrutar por completo del juego.</description></item><item><title>Get Packed sortea 3 ediciones Premiere de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/get-packed-sortea-3-ediciones-premiere-de-stadia/</link><pubDate>Thu, 13 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/get-packed-sortea-3-ediciones-premiere-de-stadia/</guid><description>Gracias a una publicaci贸n en Twitter por parte de los encargados del desarrollo del videojuego exclusivo de Stadia Get Packed, nos enteramos del sorteo de 3 ediciones Premiere de Stadia con extras que ofrece la empresa Coatsink.
To celebrate the upcoming launch of Get Packed, we&amp;#39;re giving away...
 3 Stadia Premiere Editions
 3 months of Stadia Pro
 A copy of Get Packed
Click here to enter: https://t.co/9C8utcrkZO</description></item></channel></rss>