<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Entrevista on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/entrevista/</link><description>Recent content in Entrevista on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Thu, 11 Jun 2020 07:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/entrevista/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Entrevista en exclusiva con Unit 2 Games, los creadores de Crayta para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/entrevista-crayta-stadia/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/entrevista-crayta-stadia/</guid><description>Uno de los juegos que actualmente más hype está generando entre la comunidad de Stadia es sin duda Crayta ya que además será lanzado de forma exclusiva para la plataforma. Un juego que nos genera todas las ganas del mundo y nos tiene ansiosos de jugarlo.
Hemos podido charlar con Maggie Tan, una de las administradoras de la comunidad de Unit 2 Games que muy amablemente ha respondido a nuestras preguntas en una entrevista exclusiva con Stadianeros.</description></item><item><title>Entrevista exclusiva a Tequila Works, desarrolladores de GYLT para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/entrevista-exclusiva-tequila-works-gylt-stadia/</link><pubDate>Tue, 19 May 2020 15:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/entrevista-exclusiva-tequila-works-gylt-stadia/</guid><description>Hemos hablado con David Canela, miembro de Tequila Works y Game Director de GYLT. Como estudio responsable del primer juego exclusivo de Stadia nos pareció muy interesante contar con sus experiencias y opiniones.
Tequila Works Hemos leído mucho sobre vosotros en los últimos meses, pero para empezar a conoceros mejor tenemos algunas preguntas:
¿Cómo fue el nacimiento de Tequila Works?
&amp;ldquo;Nuestro estudio nace como un estudio independiente formado por profesionales provenientes de otras compañías y con ganas de hacer cosas pequeñas, con buen gusto, esa es nuestra filosofía… ¡y nuestro reto!</description></item><item><title>ElrincondeEdu entrevista a Aitor, fundador de Stadianeros</title><link>https://www.stadianeros.com/elrincodeedu-entrevista-aitor-fundador-stadianeros/</link><pubDate>Thu, 14 May 2020 08:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/elrincodeedu-entrevista-aitor-fundador-stadianeros/</guid><description>La entrevista En una entrevista de apenas media hora, podéis conocer un poco más al proyecto Stadianeros, las opinion de 2 personas alrededor de Stadia, y también a mi persona, Aitor, para que sepáis porqué se fundo el blog y por quien.
Sobre el canal de ElrincondeEdu El canal de ElrincondeEdu nace con el objetivo de hacer y ofrecer entrevistas a la comunidad gamer. Estas entrevistas son en bruto, sin editar ni grandes preparaciones, por lo que surge de manera natural y espontánea.</description></item><item><title>Entrevista a Moonshine Studios; el estudio desarrollador de Get Packed: el nuevo juego exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/entrevista-moonshine-studios-get-packed-stadia/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 08:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/entrevista-moonshine-studios-get-packed-stadia/</guid><description>Moonshine Studios han respondido a nuestras preguntas en una entrevista y nos han dado a conocer más sobre el estudio desarrollador y las personas que hay detrás del nuevo juego exclusivo para Stadia, Get Packed.
Quienes son Moonshine Studios Para empezar y conoceros algo mejor, ¿quiénes son Moonshine Studios?
&amp;ldquo;Moonshine Studios son Callum Taylor, cofundador y artista, Marcus Gardner, cofundador, director y programador, Jamie King, cofundador y diseñador, Graham Smith, Cofundador y diseño de la interfaz de usuario, y Jen Bristow, animador.</description></item><item><title>Juegos MMORPG en Stadia con Proyecto Chimera de Google</title><link>https://www.stadianeros.com/juegos-mmorpg-stadia-proyecto-chimera-google/</link><pubDate>Sun, 26 Apr 2020 16:15:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/juegos-mmorpg-stadia-proyecto-chimera-google/</guid><description>Las técnicas de aprendizaje de máquinas se están aplicando a todo tipo de tecnologías, y es natural preguntarse cómo podrían utilizarse para potenciar el desarrollo de los juegos.
Eso es exactamente lo que Google está haciendo para los programadores de Stadia a través de su _Proyecto Chimera. Un equipo de ingenieros y desarrolladores han estado investigando las aplicaciones potenciales de las redes generativas de adversarios (GAN).
Artículo en la revista MCVUK En una conversación con la revista MCVUK, Erin Hoffman-John, responsable de creatividad para la investigación y el desarrollo de Stadia, explicó que el aprendizaje automático podría permitir a los pequeños equipos de desarrollo crear incluso juegos del tamaño de World of Warcraft.</description></item><item><title>Confirmadas nuevas características de Get Packed</title><link>https://www.stadianeros.com/confirmadas-nuevas-caracteristicas-get-packed/</link><pubDate>Thu, 23 Apr 2020 19:45:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/confirmadas-nuevas-caracteristicas-get-packed/</guid><description>Google está intentando añadir muchos más juegos independientes y exclusivos a la plataforma. Get Packed, que saldrá a la venta próximamente, es el primer título de Moonshine Studios, también están recbiendo ayuda por parte de Coatsink.
Este juego va ser First On Stadia, que quiere decir que el videojuegos solo se lanzará a través de Stadia.
La web WCCFTECH acaba de publicar una entrevista a Marcus Gardner (cofundador y programador de la compañía) y a Jack Sanderson (relaciones públicas de Coatsink Software.</description></item><item><title>Entrevistamos a Image &amp; Form, creadores de la saga SteamWorld</title><link>https://www.stadianeros.com/entrevistamos-a-image-and-form-creadores-de-la-saga-steamworld/</link><pubDate>Mon, 30 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/entrevistamos-a-image-and-form-creadores-de-la-saga-steamworld/</guid><description>Hemos podido hablar con Julius Guldbog; socialmedia de Image &amp;amp; Form, que muy amablemente ha respondido a nuestras preguntas y nos ha dejado información muy interesante para todos los seguidores de la saga SteamWorld.
Para empezar y que nuestros lectores os conozcan un poco más. ¿Quiénes son Image &amp;amp; Form y cómo funciona el estudio?
Image &amp;amp; Form Games es un estudio de desarrollo de juegos en Gothemburg, Suecia. Es conocido principalmente por la serie de juegos SteamWorld que celebra 10 años en 2020.</description></item></channel></rss>