<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Actualización on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/actualizacion/</link><description>Recent content in Actualización on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Sat, 30 May 2020 15:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/actualizacion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Stadia añade resolución 1440p en Chrome</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-anade-resolucion-1440p-chrome/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 11:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-anade-resolucion-1440p-chrome/</guid><description>Esta semana ha sido excelente, ya que se ha ampliado bastante el catálogo de juegos de la plataforma. Seguramente la noticia que más os ha gustado y que más esperabais ha sido el lanzamiento de The Elder Scrolls Online. También conocemos ya los juegos gratuitos para el mes de junio en Stadia Pro.
Todas estas novedades están muy bien y son todas bienvenidas para los que somos fans de la plataforma, ya que se va ampliando el catálogo y, por tanto, aumenta las opciones para jugar.</description></item><item><title>Stadia actualiza la interfaz web: corrige la notificación de auriculares y errores en el mando</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-actualiza-interfaz-web-corrigue-notificacion-auriculares-errores-mando/</link><pubDate>Sun, 24 May 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-actualiza-interfaz-web-corrigue-notificacion-auriculares-errores-mando/</guid><description>Como ya sabemos Stadia quiere llegar a los máximos jugadores posibles. Por ello, una de las aspiraciones de la plataforma es conseguir reproducir los juegos ”AAA” en dispositivos de gama baja.
Esta semana, el equipo de la plataforma de videojuegos en la nube, ha lanzado una serie de actualizaciones para su aplicación web, arreglando así una variedad de quejas de los usuarios.
La notificación de “auriculares conectados” ya no te molestará más Como ya todos sabemos, nada más entrar a la web de Stadia nos aparece una notificación que reza lo siguiente: ”auriculares conectados”, independientemente de que tengas unos auriculares conectados o simplemente sea el micrófono incorporado en tu PC o portátil.</description></item><item><title>Primera actualización de DOOM Eternal</title><link>https://www.stadianeros.com/primera-actualizacion-doom-eternal/</link><pubDate>Sat, 16 May 2020 11:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/primera-actualizacion-doom-eternal/</guid><description>Bethesda ha emitido la primera actualización de DOOM Eternal disponible para todas las plataformas, incluido en Stadia. La actualización incluye un puñado de mejoras al juego. Pero el cambio fundamental está en los demonios, que ahora son más poderosos y son más difíciles de matar.
Demonios potenciados Elimina a un Demonio Potenciado y no solo serás recompensado con toneladas de salud y munición, sino también con XP de bonificación para progresar en los eventos del juego.</description></item><item><title>Nueva actualización de Star Wars Jedi: Fallen Order</title><link>https://www.stadianeros.com/nueva-actualizacion-star-wars-jedi-fallen-order/</link><pubDate>Sun, 10 May 2020 11:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nueva-actualizacion-star-wars-jedi-fallen-order/</guid><description>Como ya sabemos Star Wars Jedi: Fallen Order llegará a Stadia a finales de año. Pero hasta que llegue el día que podamos disfrutar de este juego en la plataforma de streaming, EA nos da unas pinceladas de las nuevas mejoras que se incluirán. Lo mejor de todo es que esta actualización es gratuita, por lo que podremos disfrutar de más contenido.
En Star Wars Jedi: Fallen Order podremos luchar contra soldados, bestias, inquisidores y enemigos gigantes.</description></item><item><title>Borderlands 3 Stadia actualizará su modo Caos 2.0 el 23 de abril</title><link>https://www.stadianeros.com/borderlands-3-stadia-actualizacion-modo-caos-2/</link><pubDate>Wed, 22 Apr 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/borderlands-3-stadia-actualizacion-modo-caos-2/</guid><description>Actualización Borderlands 3 Stadia Para aquellos jugadores más hábiles que consigan terminar la historia completa de Borderlands 3, tendrán la suerte y el privilegio de poder continuar el juego más allá y disfrutar de los nuevos niveles y sorpresas que nos depara la actualización Caos 2.0.
En ella nos encontraremos con 10 nuevos niveles que nos pondrán a prueba sin descanso. Si bien los modificadores no serán siempre los mismos ni podremos escogerlos, estos serán los niveles que nos encontraremos:</description></item><item><title>Se confirma que la versión gratuita de Stadia está a punto de llegar</title><link>https://www.stadianeros.com/se-confirma-que-la-version-gratuita-de-stadia-esta-a-punto-de-llegar/</link><pubDate>Wed, 04 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/se-confirma-que-la-version-gratuita-de-stadia-esta-a-punto-de-llegar/</guid><description>Hace poco que se ha publicado la nueva actualización para Stadia, en concreto la versión 2.7. Dicha versión no trae más que algún cambio estético y en la interfaz de usuario, pero los chicos de 9to5google han analizado el código de la apk y han encontrado novedades muy interesantes que parece que en breve llegarán a la plataforma.
¿Qué novedades van a llegar a Stadia? Sin duda, la novedad más destacable es que según el código analizado, es que en breve llegará la versión Stadia Base.</description></item></channel></rss>