<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>SteamWorld on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/steamworld/</link><description>Recent content in SteamWorld on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Tue, 28 Apr 2020 20:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/steamworld/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Entrevistamos a Image &amp; Form, creadores de la saga SteamWorld</title><link>https://www.stadianeros.com/entrevistamos-a-image-and-form-creadores-de-la-saga-steamworld/</link><pubDate>Mon, 30 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/entrevistamos-a-image-and-form-creadores-de-la-saga-steamworld/</guid><description>Hemos podido hablar con Julius Guldbog; socialmedia de Image &amp;amp; Form, que muy amablemente ha respondido a nuestras preguntas y nos ha dejado información muy interesante para todos los seguidores de la saga SteamWorld.
Para empezar y que nuestros lectores os conozcan un poco más. ¿Quiénes son Image &amp;amp; Form y cómo funciona el estudio?
Image &amp;amp; Form Games es un estudio de desarrollo de juegos en Gothemburg, Suecia. Es conocido principalmente por la serie de juegos SteamWorld que celebra 10 años en 2020.</description></item><item><title>La saga SteamWorld llega a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/la-saga-steamworld-llega-a-stadia/</link><pubDate>Fri, 21 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/la-saga-steamworld-llega-a-stadia/</guid><description>Últimamente no paran de llegar anuncios y novedades sobre Stadia y en esta ocasión acaba de anunciar la llegada de 4 nuevos juegos al catálogo, todos ellos de la saga SteamWorld.
La saga SteamWorld SteamWorld es una saga de videojuegos de la mano del estudio sueco Image &amp;amp; Form basada en las aventuras de una raza de robots impulsados por vapor que se desarrolla en un mundo post-apocalíptico. Contiene una serie de títulos muy conocidos en el mundo gamer y en breve podremos disfrutar de algunos en Stadia.</description></item></channel></rss>