<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Catálogo completo de juegos de Stadia on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/catalogo-de-juegos/</link><description>Recent content in Catálogo completo de juegos de Stadia on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Wed, 13 May 2020 05:18:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/catalogo-de-juegos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>DOOM 64</title><link>https://www.stadianeros.com/doom-64/</link><pubDate>Wed, 13 May 2020 05:18:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/doom-64/</guid><description>Al terminar la serie original Doom, solo sobrevivió un marine, que decidió volver a la Tierra. Los demonios aún estaban en Fobos y Deimos, por ello, los últimos militares bombardearon las lunas con radiación extrema. Al principio, parecía un éxito redondo, sin embargo, una entidad misteriosa sobrevivió.
Esta entidad misteriosa recreó toda la horda de demonios, haciéndola más fuerte que nunca. Así que estos, decidieron atacar sin ningún tipo de piedad a los marines.</description></item><item><title>Jotun Edición Valhalla</title><link>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla/</guid><description>En Jotun, te pones en la piel de Thora, una guerrera vikinga cuya muerte ignominiosa la obliga a demostrar su valía ante los dioses para poder acceder al Valhalla.
Explora los vastos territorios del purgatorio nórdico para hallar runas con las que desatar a los jotun, elementales gigantes nórdicos. ¡Combate contra ellos con la única ayuda de tu enorme hacha, las bendiciones de los dioses y tus habilidades!
Jotun: Edición Valhalla presenta el nuevo modo Valhala, ¡la batalla definitiva contra jotun todavía más peligrosos de lo habitual!</description></item><item><title>Power Rangers: Battle for the Grid</title><link>https://www.stadianeros.com/power-rangers-battle-for-the-grid/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/power-rangers-battle-for-the-grid/</guid><description>Una moderna versión de la franquicia que cumple 25 años, Power Rangers: Battle for the Grid presenta unos gráficos impresionantes y unos detalles muy vivos.
Rangers y villanos, tanto actuales como clásicos, en batallas de 3 contra 3. Pon a prueba tus habilidades en línea con amigos y jugadores de todo el mundo para una capacidad sin fin.
El sistema de combate simplificado da la bienvenida a los recién llegados con controles simplificados mientras mantiene la profundidad para que el competidor más dedicado aprenda y domine.</description></item><item><title>Sundered Edición Eldritch</title><link>https://www.stadianeros.com/sundered-edicion-eldritch/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/sundered-edicion-eldritch/</guid><description>Juegas como Eshe, una viajante errante en un mundo en ruinas, atrapada en cavernas en constante cambio llenas de hordas de enemigos terroríficos. Hazte con el poder de reliquias corruptas para derrotar a jefes gigantescos a cambio de tu humanidad. Resiste o ríndete.
Sundered Edición Eldritch incluye la actualización Magnate del Gong, que añade multijugador cooperativo local hasta un máximo de 4 jugadores, así como nuevas zonas y un caótico combate contra el nuevo jefe Magnate del Gong.</description></item><item><title>Superhot</title><link>https://www.stadianeros.com/superhot/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/superhot/</guid><description>En SUPERHOT se desdibujan los límites entre estrategia precavida y caos desatado, creando un shooter en primera persona donde el tiempo solo se mueve si tú lo haces. Sin barras de salud que se regeneren. Ni alijos de municiones convenientemente situados. Solo estás tú, superado en número y armamento, aunque podrás recoger las armas de los enemigos abatidos, disparando, dando tajos y maniobrando en medio de un aluvión de balas a cámara lenta.</description></item><item><title>Little Nightmares</title><link>https://www.stadianeros.com/little-nightmares/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/little-nightmares/</guid><description>Nuestra protagonista es una niña hambrieta de tan sólo 9 años, llamada Six, que por alguna extraña rezón se encuentra atrapada en un lugar conocido como The Maw.
Vestida con un chubasquero amarillo y un único objeto en su poder, un mecheco, nuestro objetivo será guiar a Six hasta la salida de este extraño lugar, superando muchos puzzles en diferentes niveles de lo más escalofriantes y grotescos.</description></item><item><title>Panzer Dragoon: Remake</title><link>https://www.stadianeros.com/panzer-dragoon-remake/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/panzer-dragoon-remake/</guid><description>En un planeta lejano y solitario, te encuentras con dos dragones que despiertan de los tiempos antiguos. Armado con un arma mortal del pasado y con la guía de tu dragón azul blindado, debes cumplir tu destino y evitar que el Dragón Prototipo llegue a la Torre o muera en el intento.
Características Pilota a través de siete niveles increíblemente realistas que van desde ciudades del océano azul tropical hasta intrincadas ruinas subterráneas.</description></item><item><title>Zombie Army 4: Dead War</title><link>https://www.stadianeros.com/zombie-army-4/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 13:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/zombie-army-4/</guid><description>Las hordas de Hitler han vuelto a por más, y esta vez lo hacen en este escalofriante shooter de los creadores de Sniper Elite 4. Abominables enemigos, armas épicas te esperan en la Europa de los Años 40 mientras luchas para salvar la humanidad de su final. La resistencia ha derrotado a Hitler y lo ha arrojado al infierno, pero los muertos vuelven a levantarse con más hambre que antes.</description></item><item><title>Octopath Traveler</title><link>https://www.stadianeros.com/octopath-traveler/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/octopath-traveler/</guid><description>Personajes Juega en el papel de ocho personajes diferentes, cada uno con una historia propia y misiones secundarias para completar.
Orsterra Explora las ocho enormes regiones de Orsterra, un mundo tan fascinante como peligroso, y descubre la historia de cada personaje durante el viaje.
Características únicas Usa las habilidades, talentos y acciones únicas de cada personaje (acciones de senda) en combates frenéticos.
Combate por turnos Disfruta de un sistema de combate por turnos muy completo y a la vez accesible, y rompe la defensa enemiga al revelar su punto débil y explotarlo.</description></item><item><title>PUBG</title><link>https://www.stadianeros.com/pubg/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pubg/</guid><description/></item><item><title>Assassin's Creed Odyssey</title><link>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-odyssey/</link><pubDate>Wed, 22 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-odyssey/</guid><description>Elige tu destino en Assassin&amp;rsquo;s Creed Odyssey. Pasa de la marginación a la gloria embarcándote en una odisea para descubrir los secretos de tu pasado y cambiar el destino de la antigua Grecia. La Stadia Standard Edition incluye Assassin&amp;rsquo;s Creed Odyssey, la misión El rey ciego y el paquete de Cronos, que contiene cinco piezas de armadura, un arma y una montura, todas de rareza épica.
Viaja a la antigua grecia Recorre frondosos bosques, islas volcánicas y ciudades bulliciosas en un viaje de exploración y encuentros en un mundo en guerra forjado por Dioses y hombres.</description></item><item><title>Just Dance 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/just-dance-2020/</link><pubDate>Wed, 22 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/just-dance-2020/</guid><description>Como en las anteriores entregas, el jugador tiene que seguir al entrenador de la pantalla como si este fuera su reflejo en un espejo. Dependiendo del desempeño del jugador se irá marcando la puntuación con X, OK, GOOD, SUPER, PERFECT y YEAH.
Como novedad de esta saga, también se implementaron 2 modos nuevos en el juego llamados: modo Cooperativo y modo All-Stars.
## Características
Modo Cooperativo El modo cooperativo reúne a los jugadores para combinar puntuaciones y dominar la pista de baile.</description></item><item><title>The Turing Test</title><link>https://www.stadianeros.com/the-turing-test/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/the-turing-test/</guid><description>Entramos en situación con una explicación sobre el test de Turing, creado por Alan Turing y que pretende analizar las diferencias entre un cerebro humano y la Inteligencia Artificial y el comportamiento de cada uno.
En The Turing Test nos situamos en la Estación Espacial Internacional y nos metemos en la piel de Ava Turing que trata de localizar a sus compañeros desaparecidos. Allí tendremos que resolver puzzles e ir sorteando los diferentes problemas que nos iremos encontrando en cada sala para poder abrir compuertas y salir de ella para acceder a las siguientes.</description></item><item><title>Get Packed</title><link>https://www.stadianeros.com/get-packed/</link><pubDate>Mon, 30 Mar 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/get-packed/</guid><description/></item><item><title>SteamWorld Dig</title><link>https://www.stadianeros.com/steamworld-dig/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/steamworld-dig/</guid><description>Nos ponemos en la &amp;ldquo;piel&amp;rdquo; de Rusty, un robot a vapor que recibe por herencia una mina y deberá colaborar para que el pueblo de Tumbleton siga a salvo de los borrachos saqueadores. Para ello deberemos ir abriéndonos camino en el subsuelo y además con nuestros movimientos de tierra iremos creando nuevos escenarios de plataformas, lo que lo hace muy atractivo, ya que el juego está en constante cambio y ninguna partida es igual a otra.</description></item><item><title>SteamWorld Dig 2</title><link>https://www.stadianeros.com/steamword-dig-2/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/steamword-dig-2/</guid><description>Este nuevo episodio continúa donde acabó el primero, ahora personificados en la simpática Dorothy que ya aparecía en la primera entrega y que ahora busca a Rusty, desaparecido después de haber salvado el pueblo minero. Nos volvemos a encontrar descubriendo/construyendo nuevos niveles y resolviendo puzzles para poder avanzar. Supone un avance considerable respecto a la primera parte en lo que a jugabilidad se refiere, el desarrollo del mapa en esta ocasión es algo muy logrado.</description></item><item><title>SteamWorld Heist</title><link>https://www.stadianeros.com/steamworld-heist/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/steamworld-heist/</guid><description>En esta nueva aventura de SteamWorld, la protagonista es la capitana pirata Piper Faraday, quien se enfrentará a los &amp;ldquo;Scrappers&amp;rdquo;, un grupo de steambots que vagan por el espacio en busca y saqueo de agua ya que es el bien más preciado que existe.
Según avancemos podremos cambiar nuestro personaje por otro steambot con otra personalidad y habilidades diferentes según mejor nos convenga en nuestra misión. Sin lugar a dudas un juego que no desmerece a su predecesor, SteamWorld Dig, y maravillosamente entretenido.</description></item><item><title>SteamWorld Quest: Hand of Gilgamech</title><link>https://www.stadianeros.com/steamworld-quest-hand-of-gilgamech/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/steamworld-quest-hand-of-gilgamech/</guid><description>¡Triunfa sobre el mal utilizando tus cartas! ¡SteamWorld Quest es el juego de rol de cartas que has estado esperando! Dirige a un grupo de aspirantes a héroe a través de un mundo asombroso dibujado a mano y sobrevive a intensas batallas utilizando tu ingenio y un puñado de cartas.
¡Supera cualquier amenaza que se cruce en tu camino con un mazo creado por ti mismo, eligiendo de entre más de 100 cartas perforadas únicas!</description></item><item><title>Monopoly</title><link>https://www.stadianeros.com/monopoly/</link><pubDate>Sat, 28 Mar 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/monopoly/</guid><description>Nunca ha sido tan fácil jugar a uno de los juegos de mesa más jugado de todos los tiempos. El monopoly tiene como objetivo formar un monopolio, tras poseer todas las propiedades que se encuentran disponibles en el juego. Descubre asombrosos y animados tableros 3D y fichas exclusivas jugando en casa con los diferentes dispositivos que tengas conectados a Stadia.
Características Elige tu tablero favorito Tres tablas 3D diferentes te están esperando.</description></item><item><title>MotoGP 20</title><link>https://www.stadianeros.com/motogp-20/</link><pubDate>Sat, 28 Mar 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/motogp-20/</guid><description>Una vez que has elegido tu equipo, cueros y calcomanías de la moto te arrojan en un menú en el que gestionarás a ingenieros y sesiones de entrenamiento en el modo carrera: MotoGP 20. En el corazón de un Gran Premio. Los fines de semana de carreras son agitados, puedes elegir tus entrenamientos y sesiones de clasificación, o simplemente correr solo si te sientes con fuerzas.
Las motos se sienten pesadas.</description></item><item><title>Stacks On Stacks (On Stacks)</title><link>https://www.stadianeros.com/stacks-on-stacks-on-stacks/</link><pubDate>Sat, 28 Mar 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stacks-on-stacks-on-stacks/</guid><description>Construye torres haciendo que los bloques se apilen en equilibrio en un modo historia que incluye 36 fases con sorpresas como apilar sobre arenas movedizas o una gran balanza propulsora gigante.
Usa materiales diversos en tus torres: cuadros, acuarios, imanes en modo cooperativo con tu compañero o compitiendo contra él en multijugador local o en pantalla dividida. Defiende tus torres de fantasmas, un terrible dragón escupefuegos y otros extravagantes peligros, para finalmente destruirlas con una bola de demolición.</description></item><item><title>Lost Words: Beyond the Page</title><link>https://www.stadianeros.com/lost-words-beyond-the-page/</link><pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/lost-words-beyond-the-page/</guid><description>En esta aventura jugarás como dos chicas. Por un lado, eres Isabelle, una aspirante a escritora que experimenta con el diario por primera vez. Por otro lado, eres el personaje central de la historia que Izzy está escribiendo. Su nombre depende de tu elección que traen un puñado de opciones de historias que puedes elegir. Como quiera que te llames, serás la Guardiana de las Luciérnagas en el mágico reino de Estoria.</description></item><item><title>Embr</title><link>https://www.stadianeros.com/embr/</link><pubDate>Sun, 09 Feb 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/embr/</guid><description>Combate incendios, salva vidas y consigue tener cada vez más éxito, todo ello con la comodidad de un horario de trabajo flexible. La misión de Embr es sencilla: llevar la extinción de incendios de über a todo el mundo y a todas partes.
Es hora de redefinir el paradigma de los servicios de extinción de incendios y daros el poder a vosotros, la gente. Nosotros nos encargamos del papeleo. Todo el mundo debería tener la oportunidad de ser un héroe, y por eso hoy puedes convertirte en un Respondr con un sencillo pago.</description></item><item><title>Monster Energy Supercross 3</title><link>https://www.stadianeros.com/monster-energy-supercross-3/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/monster-energy-supercross-3/</guid><description>¡El único juego oficial del campeonato Monster Energy AMA Supercross está de vuelta! Contenido completamente oficial, desde equipos reales hasta complejos de entrenamiento. Monster Energy Supercross 3 es una réplica exacta del mundo de Supercross.
Temporada oficial 2019 Revive la temporada 2019 de AMA Monster Energy Supercross con 100 pilotos de las categorías 450SX y 250SX, 15 estadios y circuitos oficiales y, por primera vez, disfruta de los equipos oficiales de Supercross del campeonato de 2019 en el modo Trayectoria.</description></item><item><title>Doom Eternal</title><link>https://www.stadianeros.com/doom-eternal/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/doom-eternal/</guid><description>Secuela del título lanzado en 2016 que significa el renacer de la tan conocida franquicia DOOM. En este trepidante juego descubrirás que los demonios han invadido la Tierra y deberás mandarlos al infierno controlando a un personaje mucho más poderoso que en la entrega anterior. Métete de lleno en el papel del DOOM Slayer.
&amp;ldquo;No le tienen miedo a nada&amp;hellip; Salvo a ti.&amp;quot;
Disfruta de la mejor combinación de velocidad y potencia en DOOM Eternal, que trae un salto cualitativo del combate en primera persona.</description></item><item><title>Football Manager 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/football-manager-2020/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/football-manager-2020/</guid><description>Dirige un club de fútbol a tu manera en un universo donde se vive y se respira este deporte. En la nueva edición tú tomas las decisiones. Crea estilos tácticos y programas de entrenamiento, reúne un cuerpo técnico de élite y trabaja junto a tus ojeadores para conformar un equipo de ensueño. La cuestión es: ¿en cuál de los mejores clubes prefieres empezar? Elige entre más de 100 ligas de 50 países distintos.</description></item><item><title>GRID</title><link>https://www.stadianeros.com/grid/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/grid/</guid><description>GRID es una experiencia de carreras única. Con una competición rueda con rueda inigualable, GRID nos trae una experiencia renovada, donde cada carrera es una oportunidad para elegir tu propio camino, crear tu propia historia y conquistar el mundo del automovilismo.
Hazte con tu sitio en GRID World Series y participa en las incesantes batallas llenas de emoción con los coches de carreras más emblemáticos y envidiables –actuales y clásicos, desde GT, pasando por Turismos y Muscle, hasta Stock y Supermodificados– y en algunos de los lugares más emblemáticos del mundo.</description></item><item><title>Mortal Kombat 11</title><link>https://www.stadianeros.com/mortal-kombat-11/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/mortal-kombat-11/</guid><description>Mortal Kombat 11, la entrega más reciente de la icónica saga, te permitirá disfrutar de una experiencia mucho más profunda y personalizada. Las nuevas variantes de los personajes te ofrecen un control de tus kombatientes sin precedentes, ya que podrás personalizarlos como tú quieras.
Características Las nuevas variantes de los personajes te ofrecen un control de tus kombatientes sin precedentes, ya que podrás personalizarlos como tú quieras.
El motor gráfico, además de mostrar con gran detalle cada destrucción craneal y ocular, te acercará tanto al kombate que casi podrás sentirlo.</description></item><item><title>Samurai Shodown</title><link>https://www.stadianeros.com/samurai-shodown/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/samurai-shodown/</guid><description>Después de una década, ¡Samurai Shodown está de vuelta! SNK reiniciará una de las sagas más exitosas, llevando el legado de las antiguas entregas a un nuevo juego que mantiene las trepidantes peleas de sus predecesores en un título con gráficos mejorados. La jugabilidad de Samurai Showdown se basa en esa atmósfera de tensión de estar a un golpe de la muerte y en la euforia de derrotar a tu oponente con ataques y poderes devastadores.</description></item><item><title>Ghost Recon: Breakpoint</title><link>https://www.stadianeros.com/ghost-recon-breakpoint/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ghost-recon-breakpoint/</guid><description>Ghost Recon Breakpoint de Tom Clancy es un shooter militar que presenta un mundo abierto masivo y visualmente impresionante, jugable en solitario o en cooperativo de cuatro jugadores. Herido, sin apoyo, y perseguido por ex-Ghosts, debes luchar para sobrevivir mientras estás perdido en Auroa, un archipiélago en el medio del Pacífico. Elige las alianzas y decide tu estrategia para derrotar a los enemigos más duros de pelar.
Características La forma de enfocar las misiones siempre depende de ti.</description></item><item><title>Spitlings</title><link>https://www.stadianeros.com/spitlings/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/spitlings/</guid><description>Este frenético juego nos conduce a través de un modo historia y un modo arcade para jugar, con más de 100 niveles, 30 temas y personajes para desbloquear. Incluso hay un editor de niveles en el que pueden diseñar los cuatro jugadores a la vez.
Características Innovador y adictivo Conforma un esquema de control simple y un diseño que recuerda a los clásicos de arcade, esto es así para que Spitlings sea &amp;ldquo;fácil de empezar a jugar,pero difícil de dejar&amp;rdquo;.</description></item><item><title>The Crew 2</title><link>https://www.stadianeros.com/the-crew-2/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/the-crew-2/</guid><description>En The Crew 2, siente el espíritu de los deportes de motor americanos mientras exploras y dominas la tierra, el aire y el mar de los Estados Unidos en uno de los mundos abiertos RPG más estimulantes jamás creados. Con una amplia variedad de coches, motos, barcos y aviones exóticos para elegir, experimenta la emoción desenfrenada y la adrenalina de competir en todo Estados Unidos mientras pones a prueba tus habilidades en una amplia gama de disciplinas de conducción.</description></item><item><title>The Division 2</title><link>https://www.stadianeros.com/the-division-2/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/the-division-2/</guid><description>Han pasado siete meses desde que un virus mortal golpeó la ciudad de Nueva York y el resto del mundo, paralizando a la población. Posteriormente, las tormentas, inundaciones y el caos han transformado radicalmente Washington, D.C. Explora un mundo abierto lleno de entornos diversos,desde zonas urbanas inundadas hasta lugares históricos y monumentos, durante uno de los veranos más calurosos de la historia. Las calles han sido invadidas por facciones enemigas, cada una con su propia agenda y cada una compitiendo por el control de DC.</description></item><item><title>Attack on Titan 2: Final Battle</title><link>https://www.stadianeros.com/attack-on-titan-2-final-battle/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/attack-on-titan-2-final-battle/</guid><description>¡Más de 40 personajes jugables participan en la batalla! ¡Vive de primera mano y a través del modo &amp;ldquo;Historia&amp;rdquo; la emoción de las temporadas 1 y 2 del anime, jugando como protagonista original del juego! Juega a través de &amp;ldquo;Otro modo&amp;rdquo; como otros personajes y disfruta también de las batallas JcJ y cooperativas en línea con otros jugadores! En el modo &amp;ldquo;Episodio de personaje&amp;rdquo;, vive la temporada 3 desde el punto de vista de los personajes del anime original!</description></item><item><title>GYLT</title><link>https://www.stadianeros.com/gylt/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/gylt/</guid><description>Adéntrate en un viaje donde desafiarás a tus peores miedos y te enfrentarás al impacto emocional de tus acciones. Ambientada en un mundo espeluznante y melancólico, Gylt es una inquietante historia que mezcla fantasía y realidad en un lugar surrealista donde tus pesadillas cobrarán vida. Escóndete de terribles criaturas o bien enfréntate a ellas mientras encuentras tu camino a través de los desafíos de este mundo malvado. Da forma a tus temores… Teme a las formas.</description></item><item><title>Borderlands 3</title><link>https://www.stadianeros.com/borderlands-3/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/borderlands-3/</guid><description/></item><item><title>Darksiders Genesis</title><link>https://www.stadianeros.com/darksiders-genesis/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/darksiders-genesis/</guid><description/></item><item><title>Dragon Ball Xenoverse 2</title><link>https://www.stadianeros.com/dragon-ball-xenoverse-2/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/dragon-ball-xenoverse-2/</guid><description>Únete y vuela junto a los personajes principales de la saga, este título es la continuación del exitoso Dragon Ball Xenoverse, con gráficos mejorados que transportarán a los jugadores al mayor y más detallado mundo Dragon Ball que existe. Presenta una nueva ciudad y novedosas opciones de personalización de personajes, multitud de nuevas características y mejoras.
Características Nuevo mundo mejorado Expora un masivo mundo totalmente nuevo con cientos de jugadores. Conton City es más de siete veces mayor que Toki Toki!</description></item><item><title>Farming Simulator 19</title><link>https://www.stadianeros.com/farming-simulator-19/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/farming-simulator-19/</guid><description>Conviértete en un agricultor moderno y desarrolla tu granja en dos enormes entornos americanos y europeos, llenos de nuevas y excitantes actividades agrícolas, cultivos que cosechar y animales que cuidar en la vasta tierra que rodea tu granja.
Características Graficos El mayor paso adelante para la saga de Farming Simulator, pues ofrece los gráficos más espectaculares y reales hasta la fecha mejorando las texturas de los campos, animales y herramientas que en títulos anteriores nunca se habían presentado de tal forma.</description></item><item><title>Metro Exodus</title><link>https://www.stadianeros.com/metro-exodus/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/metro-exodus/</guid><description>Metro Exodus se ubica en el año 2036, dos años después de los eventos de su predecesor Metro: Last Light continúa la historia de Artyom, un soldado que en una era post-apocalíptica, junto a un grupo de soldados de élite entre las diferentes facciones de sobrevivientes del metro moscovita, tendrá que hacer frente a bestias mutantes y humanos hostiles con intereses propios que te harán vivir una gran aventura en la locomotora Auroa.</description></item><item><title>NBA 2K20</title><link>https://www.stadianeros.com/nba-2k20/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nba-2k20/</guid><description/></item><item><title>Rage 2</title><link>https://www.stadianeros.com/rage-2/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rage-2/</guid><description/></item><item><title>Red Dead Redemption 2</title><link>https://www.stadianeros.com/red-dead-redemption-2/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/red-dead-redemption-2/</guid><description/></item><item><title>Rise of the Tomb Rider: 20 Aniversario</title><link>https://www.stadianeros.com/rise-of-the-tomb-raide/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rise-of-the-tomb-raide/</guid><description>Encarna el momento más importante de la vida de Lara Croft. En esta entrega, que supone el cierra de la triología Tomb Raider, podremos final a la historia sobre el de protagonista, que se convertirá en una saqueadora de tumbas en un juego dónde exploraremos diferentes entornos y parajes exóticos mientras tratamos de frenar un maya.
El clásico moderno No hacen falta presentaciones, todos conocemos a Lara Croft, intrépida aventurera, arqueóloga saqueadora de tumbas.</description></item><item><title>Shadow of the Tomb Raider Definitive Edition</title><link>https://www.stadianeros.com/shadow-of-the-tomb-raider-definitive-edition/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/shadow-of-the-tomb-raider-definitive-edition/</guid><description/></item><item><title>Thumper</title><link>https://www.stadianeros.com/thumper/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/thumper/</guid><description/></item><item><title>Wolfenstein: Youngblood</title><link>https://www.stadianeros.com/wolfenstein-youngblood/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/wolfenstein-youngblood/</guid><description/></item><item><title>Destiny 2</title><link>https://www.stadianeros.com/destiny-2/</link><pubDate>Tue, 19 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/destiny-2/</guid><description/></item><item><title>Final Fantasy XV</title><link>https://www.stadianeros.com/final-fantasy-xv/</link><pubDate>Tue, 19 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/final-fantasy-xv/</guid><description/></item><item><title>Kine</title><link>https://www.stadianeros.com/kine/</link><pubDate>Tue, 19 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/kine/</guid><description/></item></channel></rss>