<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Mafia Trilogy on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/mafia-trilogy/</link><description>Recent content in Mafia Trilogy on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Fri, 22 May 2020 05:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/mafia-trilogy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>¿Por qué no está disponible Mafia Trilogy en Stadia?</title><link>https://www.stadianeros.com/por-que-no-esta-disponible-mafia-trilogy-stadia/</link><pubDate>Fri, 22 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/por-que-no-esta-disponible-mafia-trilogy-stadia/</guid><description>Desde hace mucho tiempo conocemos que los tres juegos de Mafia iban a ser relanzados y remasterizados:
Mafia Edición Definitiva: un remake totalmente nuevo y construido desde cero. Se ha reconstruido la ciudad del juego, se ha ampliado el guión, nuevas escenas de video y nuevos escenarios donde jugar. Mafia II Edición Definitiva: A diferencia del anterior, este juego es un remaster no un remake, por lo que solo incluye como novedad algunas mejoras en la calidad, ampliación de capítulos y perfeccionamientos de vehículos y vestimentas.</description></item><item><title>Mafia Trilogy anunciado para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/mafia-trilogy-anuncaido-stadia/</link><pubDate>Sun, 17 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/mafia-trilogy-anuncaido-stadia/</guid><description>Alerta, actividad en twitter! Hace unos días para sorpresa de todos vimos una nueva actividad en la cuenta de twitter de 2K dónde nos mostraba un corto teaser de Mafia Trilogy.
Live the life of a gangster across three distinct eras of organized crime in America. Discover the #MafiaTrilogy Tuesday, May 19 at 9am PT / 12pm ET / 5pm BST at https://t.co/I2ztjXo7FZ. pic.twitter.com/kzLD4qFRAj
&amp;mdash; Mafia: Trilogy (@mafiagame) May 13, 2020 Mafia Trylogy A pesar de que podemos ver muy poco, sabemos las plataformas a las que va a llegar y lo mejor de todo es que también lo hará para la nuestra, así es, Mafia Trilogy llegará para Stadia.</description></item></channel></rss>