<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Preguntas frecuentes on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/preguntas-frecuentes/</link><description>Recent content in Preguntas frecuentes on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Mon, 27 Apr 2020 12:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/preguntas-frecuentes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Los 7 mejores mandos Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/7-mejores-mandos-stadia/</link><pubDate>Mon, 27 Apr 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/7-mejores-mandos-stadia/</guid><description>Desde que se lanzó Stadia Pro gratis durante dos meses , no han sido pocos los que han decidido probar esta novedosa plataforma de videojuegos.
Debido a esta gran afluencia de nuevo público, son abundantes las dudas y preguntas que nos llegan cada día. Y la pregunta que más se repite es: ¿Cuáles son los mandos compatibles para Stadia?
1. Mando Stadia Es el mando oficial de la plataforma. Diseñado con las características fundamentales que todo jugador necesita para una gran experiencia.</description></item><item><title>El mando oficial de Stadia y todo lo que debes saber</title><link>https://www.stadianeros.com/el-mando-oficial-de-stadia-y-todo-lo-que-debes-saber/</link><pubDate>Tue, 24 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/el-mando-oficial-de-stadia-y-todo-lo-que-debes-saber/</guid><description>La compañía destaca que está diseñado a propósito para ser el futuro. Experimenta en tus manos la nueva generación de videojuegos.
Puedes usarlo para tomar el control de los juegos en varios televisores a través de Wi-FI. Además, una de las peculiaridades que tiene es su función inalámbrica en ordenadores y portátiles a través de la web. Esto es una gran ventaja, ya que solo utilizarás el cable para cargarlo.</description></item><item><title>Preguntas frecuentes sobre Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/preguntas-frecuentes-sobre-stadia/</link><pubDate>Wed, 18 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/preguntas-frecuentes-sobre-stadia/</guid><description>¿Qué es Stadia? En palabras de Phil Harrison, vicepresidente de Google y mánager general de Stadia:
&amp;ldquo;A partir de hoy, jugar en tu TV en 4K sin consola, transmitir juegos a un navegador Chrome en un simple ordenador o disfrutar de los juegos más grandes jamás realizados en tu teléfono es una realidad. Parece imposible hasta que lo experimentas. Google Stadia llega, poniendo los mejores juegos del mundo a disposición de los jugadores de todo el mundo sin necesidad de una consola dedicada o un PC caro&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Qué es y cómo funciona Google Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/que-es-y-como-funciona-google-stadia/</link><pubDate>Tue, 19 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/que-es-y-como-funciona-google-stadia/</guid><description>Sundai Pichar, el CEO de Google, presentó durante la Game Developers Experience el nuevo producto desarrollado por el gigante de internet. Este nuevo concepto, al que han bautizado con el nombre de Stadia, promete ser un servicio multiplataforma que nos permitirá jugar desde el ordenador, el televisor, el móvil o la tablet sin necesidad de realizar descargas o compra de hardware para poder jugar a los últimos títulos disponibles en el mercado.</description></item></channel></rss>