<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Funcionalidades on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/funcionalidades/</link><description>Recent content in Funcionalidades on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Fri, 22 May 2020 20:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/funcionalidades/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Stadia Help Center: un centro de ayuda para los usuarios de la plataforma</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-help-center-centro-ayuda-usuarios-plataforma/</link><pubDate>Fri, 22 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-help-center-centro-ayuda-usuarios-plataforma/</guid><description>El artífice de esta herramienta no oficial es Juanpiejd. Él mismo lo define como ”un sitio donde puedes introducir el problema que te ha surgido y darte una gran cantidad de soluciones”.
Actualmente se encuentra en su fase de inicio, por lo que las funciones todavía son muy limitadas. Por eso, pide ayuda a la comunidad para que le envíen mensajes o comentarios de problemas para ir poco a poco añadiendo todo lo que sea funcional para los demás usuarios de la plataforma.</description></item><item><title>¿Cómo canjear una clave en la tienda de Stadia?</title><link>https://www.stadianeros.com/como-canjear-clave-tienda-stadia/</link><pubDate>Sat, 16 May 2020 16:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/como-canjear-clave-tienda-stadia/</guid><description>En los últimos días hemos hablado mucho de canjear códigos en la tienda de Stadia. Primero fue con el Sorteo de una clave para Get Packed Stadia. Con tan solo seguirnos en Twitter y retuitear la publicación del sorteo estarás participando. Al ganador se le entregara una key para poder canjearla en la tienda de Stadia.
A mitad de esta semana, fue lanzado DOOM 64 a Stadia. En este post mencionábamos que si habías adquirido DOOM Eternal en la tienda de Stadia antes del 3 de abril, te mandaban un código a tu correo electrónico para que DOOM 64 te salga totalmente gratis.</description></item><item><title>Ya podemos jugar a Stadia en HDR desde Chrome</title><link>https://www.stadianeros.com/jugar-stadia-hdr-chrome/</link><pubDate>Sat, 09 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/jugar-stadia-hdr-chrome/</guid><description>Si ya esta semana te traíamos la noticia de que nuestro mando se hacía un poco más inalámbrico porque no teníamos la &amp;ldquo;obligación&amp;rdquo; de usar el cable para poder jugar desde nuestro ordenador; en esta ocasión Stadia ya nos permite poder disfrutar del HDR sin tener que conectarnos a través del Chromecast, sino que podremos hacerlos desde cualquier dispositivo compatible que disponga de Google Chrome y obviamente tecnología HDR.
Stadia cada vez más compatible Desde su lanzamiento, para poder disfrutar del &amp;ldquo;tridente&amp;rdquo; 4K, HDR y audio surround 5.</description></item><item><title>Stadia ya nos permite hacer capturas de pantalla y de vídeo desde Android</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-capturas-pantalla-video-android/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-capturas-pantalla-video-android/</guid><description>Capturas de pantalla y vídeo desde Android Stadia sigue avanzando con paso firme en su camino hacia la compatibilidad con la mayoría de sistemas y dispositivos para ponernos más fácil el poder jugar donde y como queramos.
Y dentro de esos avances hoy te traemos uno que nos va a permitir guardar nuestros mejores momentos de nuestras partidas y poder compartirlos con nuestros amigos; desde ya podemos hacer capturas de pantalla y de vídeo con nuestro mando en Android.</description></item><item><title>Stadia informa sobre el estado de la conexión</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-informa-estado-conexion/</link><pubDate>Mon, 20 Apr 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-informa-estado-conexion/</guid><description>En las últimas semanas Stadia ha lanzando varias actualizaciones para mejorar el servicio. La última es la actualización 1.45 de la plataforma de Stadia.
Todos estos cambios han generado bastantes dudas y quejas en la comunidad. Sobre todo, con el tema de las velocidades en la conexión.
Por ello, la plataforma ha decido dar explicaciones a través de este comunicado:
&amp;ldquo;Hola a todos, a partir de hoy y en el transcurso de los próximos 4 días, vamos a lanzar un par de actualizaciones del Panel de Conexión de Stadia.</description></item><item><title>Stadia Family Sharing llegará este año 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-family-sharing/</link><pubDate>Sat, 18 Apr 2020 16:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-family-sharing/</guid><description>En una oleada de tweets de la cuenta de Twitter de Stadia, en los que anuncian también otras novedades confirman que el intercambio familiar en Stadia viene este año. Aunque no hay plazos para su lanzamiento, es un acontecimiento bienvenido y nos tranquiliza a las personas que pensabamos que Stadia se había olvidado de él.
Hey Cory, thanks for your tweet. While we have no specific date to share — we plan to enable Family Sharing this year and are working diligently to get this feature out to everybody as quickly as we can.</description></item><item><title>Ya puedes instalar Stadia+ 2.0 en Chrome</title><link>https://www.stadianeros.com/ya-puedes-instalar-stadia+-20-en-chrome/</link><pubDate>Mon, 13 Apr 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ya-puedes-instalar-stadia+-20-en-chrome/</guid><description>Qué es Stadia+ Stadia+ es una extensión de Chrome de código abierto que fue ideada para mejorar y amplíarlas categorías ya existentes de Stadia, y añadir funciones adicionales, como filtros personalizados y la supervisión de la red de juegos
Fue creada con el objetivo de unir los programas y características aisladas de Tampermonkey en una única extensión gratuita y fácil de instalar.
Desde su lanzamiento ha conseguido más de 5000 usuarios y 29 clasificaciones de cinco estrellas en la tienda web de Google Chrome.</description></item><item><title>Stadia será compatible con Android TV e incorporará controles táctiles en el móvil</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-sera-compatible-con-android-tv-e-incorporara-controles-tactiles-en-el-movil/</link><pubDate>Thu, 09 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-sera-compatible-con-android-tv-e-incorporara-controles-tactiles-en-el-movil/</guid><description>Después de la última noticia bomba con la oferta de Stadia Pro gratis durante 2 meses para nuevos usuarios, y para los ya registrados, Google actualizó la app de Stadia.
Y como siempre, al desentrañar todo lo que incluye esta nueva APK, han aparecido nuevas funcionalidades que nos vuelven a dar pistas de por donde irán los siguientes pasos de la plataforma, que últimamente están en pleno apogeo de actividad y no deja de sorprendernos.</description></item><item><title>Stadia extiende la transmisión 4K a Google Chrome</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-extiende-la-transmision-4k-a-google-chrome/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-extiende-la-transmision-4k-a-google-chrome/</guid><description>Google ya confirmó previamente que el 4K estaría disponible en Stadia a través de Google Chrome, y hace unas semanas ya informamos de que la resolución 4K llega a Stadia a la web a través del navegador Google Chome.
Ahora, Google ha extendido ya esta tecnología a todos los usuarios, y no sólo a unos pocos para que vayan probando la funcionalidad, siempre y cuando juguemos a Stadia a través del navegador Google Chrome y a través de un PC Windows o un Chromebook.</description></item><item><title>La extensión ControlStadia llega para revolucionar el control de juego para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/la-extension-controlstadia-llega-para-revolucionar-el-control-de-juego-para-stadia/</link><pubDate>Thu, 26 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/la-extension-controlstadia-llega-para-revolucionar-el-control-de-juego-para-stadia/</guid><description>Un usuario de Reddit ha construido una capa de compatibilidad que permite asociar hasta cuatro controladores diferentes en un único controlador virtual estándar que funciona con Stadia en la cual sólo tu imaginación pondrá los límites.
¿Qué es ControlStadia? Así es como nace ControlStadia, una extensión de Chrome que te permitirá jugar con cualquier tipo de controlador reconocido por este navegador.
Podrás, por ejemplo, jugar con un yugo de vuelo y acelerador a Borderlands 3.</description></item><item><title>Añade funcionalidades extra a Stadia con la extensión Stadia+</title><link>https://www.stadianeros.com/anade-funcionalidades-extra-a-stadia-con-la-extension-stadia-plus/</link><pubDate>Fri, 13 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/anade-funcionalidades-extra-a-stadia-con-la-extension-stadia-plus/</guid><description>¿Qué es Stadia+? Stadia+ es una extensión de Google Chrome para la plataforma Stadia. De código abierto, está diseñada para mejorar y ampliar las funciones de Stadia y actualizar las existentes.
Fue creada con el objetivo de unir los guiones y características de dispersos Tampermonkey scripts en una única extensión gratuita y fácil de instalar.
Desde su lanzamiento ha conseguido más de 2000 usuarios y 24 clasificaciones de cinco estrellas en la tienda web de Chrome.</description></item><item><title>La resolución 4K llega a Stadia a la web a través del navegador Google Chome</title><link>https://www.stadianeros.com/la-resolucion-4k-llega-a-stadia-a-la-web-a-traves-del-navegador-google-chome/</link><pubDate>Sun, 08 Mar 2020 11:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/la-resolucion-4k-llega-a-stadia-a-la-web-a-traves-del-navegador-google-chome/</guid><description>La llegada de la resolución 4K a Stadia mediante el uso del navegador Chrome para PC era algo que todos sabíamos, pero no teníamos una fecha concreta por parte de Stadia para el lanzamiento de dicha funcionalidad.
No obstante, esta noche, por sorpresa y gracias al reporte de algunos usuarios de Reddit, nos hemos enterado que ya podemos disfrutar de la máxima resolución en Stadia web.
La llegada del 4K a Chrome Google acaba de admitir que ya ha introducido soporte para jugar a Stadia con resolución 4K a través del navegador Chrome.</description></item><item><title>Stadia añade la posibilidad de descargar nuestras capturas de pantalla y vídeo</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-anade-la-posibilidad-de-descargar-nuestras-capturas-de-pantalla-y-video/</link><pubDate>Wed, 04 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-anade-la-posibilidad-de-descargar-nuestras-capturas-de-pantalla-y-video/</guid><description>Ya desde sus comienzos Stadia nos permitía realizar capturas de pantalla tanto de imagen como en vídeo y desde ayer 3 de marzo, también nos da la posibilidad de descargarnos estas capturas en la web.
¿Cómo puedo hacer una captura de pantalla o vídeo de mi partida? Aunque ya hace unas semanas te explicamos cómo hacer capturas de pantalla o grabar vídeos en Stadia , volvemos a ello por si no quedó claro.</description></item><item><title>TouchStadia, jugar a Stadia sin utilizar mando</title><link>https://www.stadianeros.com/touchstadia-jugar-a-stadia-sin-utilizar-mando/</link><pubDate>Tue, 03 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/touchstadia-jugar-a-stadia-sin-utilizar-mando/</guid><description>Pese a que de manera oficial Stadia carece de algunas funciones que los usuarios demandamos, gracias a la comunidad de jugadores que hay detrás de ella podemos encontrar aplicaciones no oficiales, como TouchStadia, que nos permiten disfrutar de más funciones en la plataforma.
¿Qué es TouchStadia? TouchStadia es una extensión no oficial para el navegador Google Chrome para móviles. Dicha extensión, nos permite poder jugar a Stadia sin la necesidad de tener que conectar un mando.</description></item><item><title>Cómo hacer capturas de pantalla o grabar vídeos en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/como-hacer-capturas-de-pantalla-o-grabar-videos-en-stadia/</link><pubDate>Fri, 14 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/como-hacer-capturas-de-pantalla-o-grabar-videos-en-stadia/</guid><description>A todos nos gusta poder capturar los mejores momentos de nuestras partidas, desde Stadianeros lo sabemos y os enseñamos cómo hacerlo en la plataforma de videojuegos en streaming Stadia.
Continúa leyendo y sabrás cómo hacer capturas de pantalla o grabar vídeos en Stadia. Siempre y cuando cuentes con el mando oficial.
Captura tus momentos en Stadia En Google Stadia podemos hacer vídeos y capturas de pantalla utilizando el botón de captura que encontramos en el mando oficial.</description></item><item><title>Cómo agregar amigos en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/como-agregar-amigos-en-stadia/</link><pubDate>Wed, 12 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/como-agregar-amigos-en-stadia/</guid><description>Google siempre enfoca sus productos con un alto contenido en el apartado social, y Stadia no iba a ser menos. Con el nuevo servicio del gigante tecnológico podrás jugar y hablar con tus amigos durante las partidas y en Stadianeros os explicamos como hacerlo.
Cómo agregar y aceptar amigos en Stadia Dando por hecho que tenemos una cuenta creada en el servicio Google Stadia, tenemos dos opciones para encontrar y agregar a nuestros amigos, desde nuestro dispositivo móvil gracias a la aplicación o desde la página web del servicio.</description></item><item><title>Google está trabajando en la conexión inalámbrica de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/google-esta-trabajando-en-la-conexion-inalambrica-de-stadia/</link><pubDate>Wed, 29 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/google-esta-trabajando-en-la-conexion-inalambrica-de-stadia/</guid><description>Desde hace unos días, si accedemos a la opción Mandos utilizando Stadia desde el navegador Chrome, se nos muestra un mensaje que indica &amp;ldquo;La conexión inalámbrica estará disponible próximamente&amp;rdquo;.
En cualquier caso, aún no tenemos una fecha exacta de cuando se lanzará este servicio, pero lo que tenemos claro es que Google está trabajando en ello y más pronto que tarde podremos disfrutar de nuestros juegos vía navegador sin necesidad de tener que conectar nuestro mando ni de tener que preocuparnos de buscar un cable USB-C.</description></item></channel></rss>