<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Noticias on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/noticias/</link><description>Recent content in Noticias on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Thu, 11 Jun 2020 07:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/noticias/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Entrevista en exclusiva con Unit 2 Games, los creadores de Crayta para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/entrevista-crayta-stadia/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/entrevista-crayta-stadia/</guid><description>Uno de los juegos que actualmente más hype está generando entre la comunidad de Stadia es sin duda Crayta ya que además será lanzado de forma exclusiva para la plataforma. Un juego que nos genera todas las ganas del mundo y nos tiene ansiosos de jugarlo.
Hemos podido charlar con Maggie Tan, una de las administradoras de la comunidad de Unit 2 Games que muy amablemente ha respondido a nuestras preguntas en una entrevista exclusiva con Stadianeros.</description></item><item><title>¿Cómo Doom Eternal ha reducido su latencia en Stadia?</title><link>https://www.stadianeros.com/como-doom-eternal-ha-reducido-latencia-stadia/</link><pubDate>Wed, 10 Jun 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/como-doom-eternal-ha-reducido-latencia-stadia/</guid><description>El 14 de mayo, un mes después de su lanzamiento, se anunció la primera actualización de Doom Eternal, donde se incluían nuevas skins, se potenciaban los demonios y se añadían mejoras o cambios en la campaña y en el equilibrio del modo de batalla.
Sin esperarlo, los fans de este videojuego, además de disfrutar de las novedades visuales, también se notaba una pequeña variación en la latencia. Esto a simple vista y en tiempo real casi no se nota, ya que hablamos de milisegundos.</description></item><item><title>El nuevo controlador Razer Kishi nos permitirá jugar a Google Stadia en el móvil sin el mando</title><link>https://www.stadianeros.com/razer-kishi-nos-permitira-jugar-a-google-stadia-en-movil/</link><pubDate>Wed, 10 Jun 2020 14:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/razer-kishi-nos-permitira-jugar-a-google-stadia-en-movil/</guid><description>Jugar desde el móvil a Stadia es muy fácil, pero siempre surge el problema de cargar con el mando allá dónde vayamos. Este problema ya puedes eliminarlo de tu día a día gracias a Razer, que ha creado el controlador Razer Kishi, más pequeño y sencillo de acoplar a tu teléfono móvil.
El mando Razer Kishi se acopla al móvil y lo convierte en una especie de Nintendo Switch, por lo que es muy ergonómico para las manos.</description></item><item><title>CD Projekt elimina el artículo donde se mencionaba el retraso de Cyberpunk 2077 en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/cd-projekt-elimina-articulo-donde-mencionaba-retraso-cyberpunk-2077-stadia/</link><pubDate>Tue, 09 Jun 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/cd-projekt-elimina-articulo-donde-mencionaba-retraso-cyberpunk-2077-stadia/</guid><description>Si nos dirigimos al enlace del comunicado de prensa de la web oficial de CD Projekt, sucede que nos informa que ”la página ya no existe”.
Sin embargo, si acudimos a Web Archive, podremos observar que sí que existió y conseguiremos leer el texto original.
Hace tan solo dos días os informamos de la decepcionante noticia de que Cyberpunk 2077 no llegará a Stadia hasta finales de año. En esta noticia comentábamos el contenido del comunicado de prensa y las fechas de lanzamiento en las distintas plataformas.</description></item><item><title>Te presentamos el Modo Carrera de Dirt 5</title><link>https://www.stadianeros.com/te-presentamos-modo-carrera-dirt-5/</link><pubDate>Mon, 08 Jun 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/te-presentamos-modo-carrera-dirt-5/</guid><description>Espectaculares imágenes de lo que se viene a principios de 2021 en Stadia: Dirt 5. Como ya se anunció el pasado mes de mayo en el show de Microsoft Inside Xbox, Dirt amplía su emblemática saga, dando paso al quinto título de la serie.
Una de las mejores informaciones fue el anuncio de que también estará en Stadia, así como en las principales plataformas y consolas de videojuegos.</description></item><item><title>Cyberpunk 2077 no llegará a Stadia hasta finales de año</title><link>https://www.stadianeros.com/cyberpunk-2077-no-llegara-stadia-hasta-finales-ano/</link><pubDate>Sun, 07 Jun 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/cyberpunk-2077-no-llegara-stadia-hasta-finales-ano/</guid><description>” Cyberpunk 2077 será lanzado el 17 de septiembre de 2020 para PC, Xbox One y PlayStation 4. A finales de año el juego también hará su debut en Google Stadia. Se puede encontrar más información en el sitio web oficial del juego y en sus perfiles de Facebook y Twitter.”
Así reza uno de los párrafos del comunicado por parte de CD Project, la compañía del videojuego. Después de tanto tiempo de silencio por parte de ambos lados, nos dan esta información tan devastadora para los usuarios de la plataforma de juegos en la nube.</description></item><item><title>Crayta estará en 4K/60 fps y dispondrá de State Share</title><link>https://www.stadianeros.com/crayta-estara-en-4k-y-tendra-state-share/</link><pubDate>Sat, 06 Jun 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/crayta-estara-en-4k-y-tendra-state-share/</guid><description>Un usuario ha publicado en Reddit una pregunta a los creadores de Crayta sobre la futura resolución de este juego, afirmando que el juego podrá ser jugado en 4K y a 60 fps si el usuario dispone de una pantalla que le permita jugar en dicha calidad.
En la foto podemos ver como los creadores del juego responden:
”El editor de Crayta y todos nuestros juegos lanzados se podrán jugar en 4K y 60 fps y damos información del rendimiento a los creadores para permitirles analizar sus juegos en&amp;hellip; ”</description></item><item><title>Little Nightmares II estará en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-ii-estara-stadia/</link><pubDate>Tue, 02 Jun 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-ii-estara-stadia/</guid><description>Desde ayer están disponibles los 5 juegos gratis de junio para usuarios Pro, incluido Little Nightmares.
Little Nightmares ha sido toda una revolución desde que salió para todas las plataformas. El lanzamiento fue el 28 de abril de 2017 y hasta el día de hoy, han vendido más de 2 millones de unidades. En esta cifra se cuentan las ventas en todas las plataformas disponibles, tanto formatos físicos como digitales.</description></item><item><title>Jugar a Stadia desde Latinoamérica</title><link>https://www.stadianeros.com/jugar-stadia-latinoamerica/</link><pubDate>Sun, 31 May 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/jugar-stadia-latinoamerica/</guid><description>Una de las criticas más feroces de a la compañía de Google es por qué no está disponible en los países Latinoamericanos. En estos momentos Stadia se encuentra en 14 países: Bélgica, Canadá, Dinamarca, Finlandia, Francia, Alemania, Irlanda, Italia, Países Bajos, Noruega, España, Suecia, Reino Unido y Estados Unidos.
Muchos amantes de los videojuegos que residen en países Latinoamericanos no pueden disfrutar de la plataforma de videojuegos en la nube y esperan ansiosos a que algún día esto cambie y anuncien en lanzamiento a más países.</description></item><item><title>Rumores de que Stadia prepara la actualización 2.19 de la app para Android</title><link>https://www.stadianeros.com/rumores-stadia-prepara-actualizacion-2-19-app-android/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 15:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rumores-stadia-prepara-actualizacion-2-19-app-android/</guid><description>Como de costumbre la web anglosajona sobre Google, 9to5google, decodifica la última versión de una aplicación que la compañía subió a Play Store.
Hay que tener en cuenta que esto es una simple interpretación de unos códigos y puede que nunca vean la luz estas mejoras. Sin embargo, estos archivos llamados APK nos dan unas pistas de lo que puede llegar próximamente a Stadia en móviles.
Como recordatorio, la aplicación de Stadia incluye un texto descriptivo que explica el contexto en el que cada cadena de código aparecerá, para ser usado como guía de traducción.</description></item><item><title>Nuevo parche para Lost Words: Beyond the Page. Ya podemos jugar a 4k/60 fps con nuevas animaciones</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevo-parche-lost-words-beyond-page-mayo-2020/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevo-parche-lost-words-beyond-page-mayo-2020/</guid><description>Dos meses después de su estreno, ya podemos instalar el nuevo parche para Lost Words: Beyond the Page en Stadia. La gran novedad de esta actualización es la posibilidad de disfrutar de la historia de fantasía en 4K/ 60 fps.
La actualización repercute principalmente en la calidad de imagen del juego, ya que han mejorado el brillo y reducido el valor máximo de exposición de las imágenes. Los jugadores detectaron un error de exposición de objetos con HDR activado, un fallo que también han solucionado en la actualización.</description></item><item><title>Stadia añade resolución 1440p en Chrome</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-anade-resolucion-1440p-chrome/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 11:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-anade-resolucion-1440p-chrome/</guid><description>Esta semana ha sido excelente, ya que se ha ampliado bastante el catálogo de juegos de la plataforma. Seguramente la noticia que más os ha gustado y que más esperabais ha sido el lanzamiento de The Elder Scrolls Online. También conocemos ya los juegos gratuitos para el mes de junio en Stadia Pro.
Todas estas novedades están muy bien y son todas bienvenidas para los que somos fans de la plataforma, ya que se va ampliando el catálogo y, por tanto, aumenta las opciones para jugar.</description></item><item><title>Metro 2033 Redux y Metro: Last Light Redux llegarán pronto a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/metro-2033-redux-y-metro-last-light-redux-llegaran-a-stadia/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/metro-2033-redux-y-metro-last-light-redux-llegaran-a-stadia/</guid><description>Desarrollados por 4A Games y editados por Deep Silver, llegarán pronto a la tienda de Stadia los juegos remasterizados de Metro 2033 Redux y Metro: Last Light Redux.
Metro 2033 Redux El primero de los juegos de la saga Metro llega con esta versión definitiva y remasterizada, con el nombre de Metro 2033 Redux. Este apasionante shooter en primera persona, basado en la historia de Moscú y ambientado en su extenso Metro, combina acción, exploración y sigilo.</description></item><item><title>Finalmente Saints Row The Third Remastered no saldrá en Stadia durante 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/saints-row-the-third-remastered-no-saldra-en-stadia/</link><pubDate>Fri, 29 May 2020 15:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/saints-row-the-third-remastered-no-saldra-en-stadia/</guid><description>A pesar de que hace unos días os hablamos en este artículo sobre los rumores que surgieron en Reddit de la posible salida inmediata de Saints Row The Third Remastered para Stadia (ya está disponible para PS4, XBOX One y PC), finalmente no podremos disfrutar de este título en la Google Stadia próximamente según ha confirmado la creadora de la famosa saga pocos días después de la noticia.
Toda la historia surgió tras la publicación de una captura de pantalla de Instagram en Reddit hace 5 días.</description></item><item><title>Juegos gratuitos para el mes de junio en Stadia Pro: Power Rangers, Get Packed, Superhot, Panzer Dragoon y Little Nightmares</title><link>https://www.stadianeros.com/juegos-gratuitos-mes-junio-stadia-pro-power-rangers-get-packed-superhost-panzer-dragoon-little-nightmares/</link><pubDate>Thu, 28 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/juegos-gratuitos-mes-junio-stadia-pro-power-rangers-get-packed-superhost-panzer-dragoon-little-nightmares/</guid><description>Como siempre, a finales de cada mes Stadia nos anuncia cuáles serán los próximos juegos en aparecer de forma gratuita para los suscriptores Pro. Para el mes de junio se añaden 5 videojuegos.
Este mes abren un poco más la veda añadiendo 5 videojuegos, que suman un total de 17 juegos gratis para los usuarios Pro. Además de lo positivo que sean 5 juegos, lo mejor de todo es que cuatro de ellos son estrenados al mismo tiempo.</description></item><item><title>Little Nightmares llegará a Stadia Pro el lunes!</title><link>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-llegara-stadia-pro-lunes/</link><pubDate>Thu, 28 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-llegara-stadia-pro-lunes/</guid><description>Lanzamiento Sabemos que los usuarios Pro de Stadia suelen tener regalitos de Google cada mes, y para el mes de junio, éste es uno de ellos.
La edición estándar del juego será gratuita a partir del 1 de junio para usuarios Stadia Pro, que podrán comprar por separado &amp;ldquo;Secrets of the Maw&amp;rdquo;, la colección de tres historias adicionales. Los jugadores que no sean usuarios Pro podrán comprar la versión completa del juego.</description></item><item><title>The Elder Scrolls Online: el 16 de Junio en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/the-elder-scrolls-online-junio-en-stadia/</link><pubDate>Wed, 27 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/the-elder-scrolls-online-junio-en-stadia/</guid><description>Después de 6 años funcionando muy bien en PC y poco tiempo después en PS4 y XBOX, The Elder Scrolls Online estará disponible en Google Stadia el próximo 16 de Junio. Uno de los juegos MMO con gran éxito en la última década se sumará al ya amplio catálogo de Stadia, que durante todo 2020 ha crecido confirmando la gran confianza depositada por los desarrolladores en la plataforma de Google.</description></item><item><title>Ya puedes adquirir Mortal Kombat 11: Aftermath en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/ya-puedes-adquirir-mortal-kombat-11-aftermath-stadia/</link><pubDate>Tue, 26 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ya-puedes-adquirir-mortal-kombat-11-aftermath-stadia/</guid><description>Seguimos con las buenas noticias para los usuarios de Stadia. Hoy el protagonista es Mortal Kombat 11. El juego lanzado en noviembre del año pasado es unos de los títulos de lucha más míticos de los últimos tiempos.
Desde hace meses se oía hablar de una posible ampliación de la historia. ¡Hoy a llegado el día! NetherRealm ha publicado hoy una expansión que añade personajes y amplía la historia del videojuego.</description></item><item><title>Jotun Edición Valhalla y Sundered Edición Eldritch disponibles en la tienda de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla-sundered-edicion-eldritch-disponibles-tienda-stadia/</link><pubDate>Tue, 26 May 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla-sundered-edicion-eldritch-disponibles-tienda-stadia/</guid><description>Este 7 de mayo Stadia anunció el lanzamiento de Jotun Edición Valhalla y Sundered Edición Eldritch para mayo, pero sin concretar fecha exacta.
Hoy, 19 días después, acaban de añadir por sorpresa a la tienda estos dos juegos:
Jotun Edición Valhalla, por un precio de 14,99€. Sundered Edición Eldritch, por un precio de 19,99€. Jotun Edición Valhalla, un juego de acción y exploración Jotun Edición Valhalla es un juego de acción y exploración dibujado a mano y ambientado en la mitología nórdica.</description></item><item><title>Rumor de que Saints Row: The Third podría llegar a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/saints-row-the-third-podria-llegar-a-stadia/</link><pubDate>Mon, 25 May 2020 21:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/saints-row-the-third-podria-llegar-a-stadia/</guid><description>Recientemente ha sido publicado en Reddit una pregunta a la editora de videojuegos Deep Silver que ya se había dejado querer trayendo a Stadia el título de Metro Exodus previamente el 17 de diciembre del año pasado.
Saints Row: The Third en Stadia No sabemos si esto es una realidad todavía pues la captura no deja de ser un mensaje privado por Facebook que aunque parezca verificada la cuenta con el tick azul en la esquina superior derecha, podría ser fake news como ya estamos acostumbrados a ver últimamente con tantas nuevas noticias de la plataforma.</description></item><item><title>Rumores de que The Elder Scrolls Online: Greymoor podría llegar a Stadia esta semana</title><link>https://www.stadianeros.com/rumores-the-elder-scrolls-online-greymoor-podria-llegar-stadia-esta-semana/</link><pubDate>Sun, 24 May 2020 15:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rumores-the-elder-scrolls-online-greymoor-podria-llegar-stadia-esta-semana/</guid><description>Como ya os informamos a principios de este mes The Elder Scrolls Online podría llegar pronto a Stadia. Entonces se anunció las fechas de salida tanto en PC como en consolas.
PC: 26 de mayo de 2020 Consolas: 9 de junio de 2020 Lo que no hay es confirmación oficial por parte de la compañía del juego ni por Stadia, de la fecha de salida en la plataforma de streaming de este esperado juego online.</description></item><item><title>Stadia actualiza la interfaz web: corrige la notificación de auriculares y errores en el mando</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-actualiza-interfaz-web-corrigue-notificacion-auriculares-errores-mando/</link><pubDate>Sun, 24 May 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-actualiza-interfaz-web-corrigue-notificacion-auriculares-errores-mando/</guid><description>Como ya sabemos Stadia quiere llegar a los máximos jugadores posibles. Por ello, una de las aspiraciones de la plataforma es conseguir reproducir los juegos ”AAA” en dispositivos de gama baja.
Esta semana, el equipo de la plataforma de videojuegos en la nube, ha lanzado una serie de actualizaciones para su aplicación web, arreglando así una variedad de quejas de los usuarios.
La notificación de “auriculares conectados” ya no te molestará más Como ya todos sabemos, nada más entrar a la web de Stadia nos aparece una notificación que reza lo siguiente: ”auriculares conectados”, independientemente de que tengas unos auriculares conectados o simplemente sea el micrófono incorporado en tu PC o portátil.</description></item><item><title>Análisis de NBA 2K20 en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/analisis-nba-2k20-stadia/</link><pubDate>Sat, 23 May 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/analisis-nba-2k20-stadia/</guid><description>Ahora mismo el baloncesto y sobre todo la NBA está en boca de todo el mundo. Ya que Netflix ha lanzado una serie sobre el gran Michael Jordan llamada El último baile. Aunque no seas fan del basket, seguro que has oído hablar de ella o la estás siguiendo.
Por esto, este es el mejor momento de sentirte un auténtico fenómeno de este deporte. Solo necesitaras 3€, ir a la Stadia Store y adquirir NBA 2K20.</description></item><item><title>Stadia Help Center: un centro de ayuda para los usuarios de la plataforma</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-help-center-centro-ayuda-usuarios-plataforma/</link><pubDate>Fri, 22 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-help-center-centro-ayuda-usuarios-plataforma/</guid><description>El artífice de esta herramienta no oficial es Juanpiejd. Él mismo lo define como ”un sitio donde puedes introducir el problema que te ha surgido y darte una gran cantidad de soluciones”.
Actualmente se encuentra en su fase de inicio, por lo que las funciones todavía son muy limitadas. Por eso, pide ayuda a la comunidad para que le envíen mensajes o comentarios de problemas para ir poco a poco añadiendo todo lo que sea funcional para los demás usuarios de la plataforma.</description></item><item><title>SEGA tendrá más juegos en Stadia: busca nuevos trabajadores para adaptar sus títulos a la plataforma de videojuegos de Google</title><link>https://www.stadianeros.com/sega-tendra-mas-juegos-en-stadia/</link><pubDate>Fri, 22 May 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/sega-tendra-mas-juegos-en-stadia/</guid><description>Las ofertas de empleo no son sólo para buscar trabajadores, también pueden servir como exclusiva para nuevas noticias. Esto es lo que ha pasado con la última búsqueda de nuevos empleados de SEGA, que han revelado la intención de la compañía para aumentar su catálogo de juegos en Stadia desde su sede en Reino Unido.
Según hemos visto en la propia web de SEGA, la empresa se encuentra peinando el mercado laboral para incorporar a su equipo diferentes ingenieros de software para portar videojuegos en varias plataformas, entre las que se incluye a Google Stadia.</description></item><item><title>¿Por qué no está disponible Mafia Trilogy en Stadia?</title><link>https://www.stadianeros.com/por-que-no-esta-disponible-mafia-trilogy-stadia/</link><pubDate>Fri, 22 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/por-que-no-esta-disponible-mafia-trilogy-stadia/</guid><description>Desde hace mucho tiempo conocemos que los tres juegos de Mafia iban a ser relanzados y remasterizados:
Mafia Edición Definitiva: un remake totalmente nuevo y construido desde cero. Se ha reconstruido la ciudad del juego, se ha ampliado el guión, nuevas escenas de video y nuevos escenarios donde jugar. Mafia II Edición Definitiva: A diferencia del anterior, este juego es un remaster no un remake, por lo que solo incluye como novedad algunas mejoras en la calidad, ampliación de capítulos y perfeccionamientos de vehículos y vestimentas.</description></item><item><title>Serious Sam 4 se unirá a Stadia en exclusiva temporal en agosto</title><link>https://www.stadianeros.com/serious-sam-4-unira-stadia-exclusiva-temporal-agosto/</link><pubDate>Thu, 21 May 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/serious-sam-4-unira-stadia-exclusiva-temporal-agosto/</guid><description>A principios de este año, la gente de Croteam y Devolver Digital trajeron a Stadia versiones remasterizadas de los tres primeros juegos de Serious Sam a través del juego Serious Sam Collection.
Si no has tenido la oportunidad de disfrutar del caos y los ataques de los enemigos alienígenas a los que hay que derrotar, puedes adquirirlo de forma gratuita con una suscripción a Stadia Pro.
Hoy, la compañía con sede en Austin ha lanzado un tráiler de Serious Sam 4 anunciando las plataformas de salida y cuándo estará disponible.</description></item><item><title>Stadia Pro gratis durante 1 mes para nuevos usuarios a partir del 3 de junio</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-pro-gratis-1-mes-3-junio/</link><pubDate>Wed, 20 May 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-pro-gratis-1-mes-3-junio/</guid><description>Si el 8 de abril se anuncio de que disponíamos de Stadia Pro gratis durante 2 meses gratis, recientemente Google ha actualizado su política para nuevos usuarios, permitiendo acceder a su plataforma con suscripción Pro durante 1 mes de manera totalmente gratuita.
Stadia Pro gratis 1 mes A partir del 3 de junio no se podrá acceder gratis a Stadia Pro durante 2 meses, ya que se reduce este tiempo a tan sólo un mes.</description></item><item><title>Stadia se cuela en el último vídeo sobre PUBG de JackFrags</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-en-video-pubg-jackfrags/</link><pubDate>Wed, 20 May 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-en-video-pubg-jackfrags/</guid><description>El último vídeo sobre PUBG del streamer JackFrags ha tenido como protagonista a Stadia. El creador de contenido especializado en &amp;ldquo;shooters&amp;rdquo; ha mostrado cómo funciona PUBG en el servicio de juegos de Google. Antes de reproducir una de sus últimas partidas, JackFrags ha enseñado a sus seguidores su forma de jugar a PUBG en Stadia tanto en su tv como en móvil.
El Youtuber americano incluso ha enlazado Google Stadia en la descripción de su vídeo, un empujoncito para que sus seguidores se animen a iniciarse en los juegos en la nube.</description></item><item><title>Rock of Ages 3: Make &amp; Break retrasa su fecha de lanzamiento debido al COVID 19</title><link>https://www.stadianeros.com/rock-of-ages-3-retrasa-fecha-lanzamiento-covid/</link><pubDate>Wed, 20 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rock-of-ages-3-retrasa-fecha-lanzamiento-covid/</guid><description>El COVID-19 afecta al Rock of Ages 3: Make &amp;amp; Break El próximo título mantiene la esencia del anterior juego de la saga: Rock of Ages 2, una combinación de estrategia de defensa de torres con acción arcade y ahora, por primera vez, un modo creativo sin ninguna limitación.
Rock of Ages 3: Make &amp;amp; Break, el cual se encuentra en desarrollo por parte de ACE Team y Giant Monkey Robot, se publicará simultáneamente en Stadia, Nintendo Switch, Playstation 4, Xbox One y PC.</description></item><item><title>Embr llega a Stadia el 21 de mayo con descuentos</title><link>https://www.stadianeros.com/embr-llega-stadia-21-mayo-descuentos/</link><pubDate>Wed, 20 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/embr-llega-stadia-21-mayo-descuentos/</guid><description>Como ya os anunciamos el mes pasado, a partir del Stadia Connect, Embr llega a Stadia el próximo 21 de mayo. Así que, desde este mismo jueves podrás disfrutar de las aventuras en el mundo de los bomberos.
Embr se define así mismo como un juego sobre ”Über Firefighters”. Esto significa que te adentrarás en el universo de los bomberos de una forma especial y disparatada. Este juego se añade al nicho de títulos como Get Packed.</description></item><item><title>Entrevista exclusiva a Tequila Works, desarrolladores de GYLT para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/entrevista-exclusiva-tequila-works-gylt-stadia/</link><pubDate>Tue, 19 May 2020 15:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/entrevista-exclusiva-tequila-works-gylt-stadia/</guid><description>Hemos hablado con David Canela, miembro de Tequila Works y Game Director de GYLT. Como estudio responsable del primer juego exclusivo de Stadia nos pareció muy interesante contar con sus experiencias y opiniones.
Tequila Works Hemos leído mucho sobre vosotros en los últimos meses, pero para empezar a conoceros mejor tenemos algunas preguntas:
¿Cómo fue el nacimiento de Tequila Works?
&amp;ldquo;Nuestro estudio nace como un estudio independiente formado por profesionales provenientes de otras compañías y con ganas de hacer cosas pequeñas, con buen gusto, esa es nuestra filosofía… ¡y nuestro reto!</description></item><item><title>¿Uplay+ en Stadia próximamente? Ubisoft sigue apostando fuerte por la plataforma de Google</title><link>https://www.stadianeros.com/uplay-plus-en-stadia-proximamente/</link><pubDate>Tue, 19 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/uplay-plus-en-stadia-proximamente/</guid><description>Ya sabíamos que el próximo Assasin’s Creed Valhalla iba a estar presente en Stadia desde el día de su lanzamiento, pero la compañía francesa ha vuelto a destacar el servicio de juegos en la nube de Google a través de su director ejecutivo, Yves Guillemot.
Aprovechando la última reunión financiera de Ubisoft, Guillemot ha confirmado la confianza que tienen en Google Stadia por su buen trabajo. Gracias a estas declaraciones se han vuelto a desatar los rumores de la unión de Uplay+, la aplicación de juegos de Ubisoft, y Stadia.</description></item><item><title>Anunciamos el ganador del sorteo de una clave de Get Packed para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/anunciamos-ganador-sorteo-clave-get-packed-stadia/</link><pubDate>Mon, 18 May 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/anunciamos-ganador-sorteo-clave-get-packed-stadia/</guid><description>Una semana después de anunciar el sorteo de una clave de Get Packed para Stadia, gracias a nuestros amigos de Moonshine Studios, nos complace anunciar al ganador a través de un vídeo de YouTube, plataforma dónde nos estrenamos:
Gracias a todos por participar y, ¡hasta la próxima!</description></item><item><title>Mafia Trilogy anunciado para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/mafia-trilogy-anuncaido-stadia/</link><pubDate>Sun, 17 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/mafia-trilogy-anuncaido-stadia/</guid><description>Alerta, actividad en twitter! Hace unos días para sorpresa de todos vimos una nueva actividad en la cuenta de twitter de 2K dónde nos mostraba un corto teaser de Mafia Trilogy.
Live the life of a gangster across three distinct eras of organized crime in America. Discover the #MafiaTrilogy Tuesday, May 19 at 9am PT / 12pm ET / 5pm BST at https://t.co/I2ztjXo7FZ. pic.twitter.com/kzLD4qFRAj
&amp;mdash; Mafia: Trilogy (@mafiagame) May 13, 2020 Mafia Trylogy A pesar de que podemos ver muy poco, sabemos las plataformas a las que va a llegar y lo mejor de todo es que también lo hará para la nuestra, así es, Mafia Trilogy llegará para Stadia.</description></item><item><title>¿Cómo canjear una clave en la tienda de Stadia?</title><link>https://www.stadianeros.com/como-canjear-clave-tienda-stadia/</link><pubDate>Sat, 16 May 2020 16:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/como-canjear-clave-tienda-stadia/</guid><description>En los últimos días hemos hablado mucho de canjear códigos en la tienda de Stadia. Primero fue con el Sorteo de una clave para Get Packed Stadia. Con tan solo seguirnos en Twitter y retuitear la publicación del sorteo estarás participando. Al ganador se le entregara una key para poder canjearla en la tienda de Stadia.
A mitad de esta semana, fue lanzado DOOM 64 a Stadia. En este post mencionábamos que si habías adquirido DOOM Eternal en la tienda de Stadia antes del 3 de abril, te mandaban un código a tu correo electrónico para que DOOM 64 te salga totalmente gratis.</description></item><item><title>Primera actualización de DOOM Eternal</title><link>https://www.stadianeros.com/primera-actualizacion-doom-eternal/</link><pubDate>Sat, 16 May 2020 11:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/primera-actualizacion-doom-eternal/</guid><description>Bethesda ha emitido la primera actualización de DOOM Eternal disponible para todas las plataformas, incluido en Stadia. La actualización incluye un puñado de mejoras al juego. Pero el cambio fundamental está en los demonios, que ahora son más poderosos y son más difíciles de matar.
Demonios potenciados Elimina a un Demonio Potenciado y no solo serás recompensado con toneladas de salud y munición, sino también con XP de bonificación para progresar en los eventos del juego.</description></item><item><title>PGA Tour 2K21 será lanzado el 21 de agosto</title><link>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21-sera-lanzado-21-agosto/</link><pubDate>Thu, 14 May 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21-sera-lanzado-21-agosto/</guid><description>Ya huele a hierba recién cortada. Prepara y limpia las pelotas. Desempolva los palos. Y practica ese swing perfecto para conseguir el aplauso de la muchedumbre. En PGA Tour 2K21 vivirás lo mejor del golf profesional a partir del 21 de agosto en la Stadia Store.
PGA Tour 2K21, llega el momento de practicar tu swing En este juego de golf podrás jugar contra profesionales o con tu equipo.</description></item><item><title>ElrincondeEdu entrevista a Aitor, fundador de Stadianeros</title><link>https://www.stadianeros.com/elrincodeedu-entrevista-aitor-fundador-stadianeros/</link><pubDate>Thu, 14 May 2020 08:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/elrincodeedu-entrevista-aitor-fundador-stadianeros/</guid><description>La entrevista En una entrevista de apenas media hora, podéis conocer un poco más al proyecto Stadianeros, las opinion de 2 personas alrededor de Stadia, y también a mi persona, Aitor, para que sepáis porqué se fundo el blog y por quien.
Sobre el canal de ElrincondeEdu El canal de ElrincondeEdu nace con el objetivo de hacer y ofrecer entrevistas a la comunidad gamer. Estas entrevistas son en bruto, sin editar ni grandes preparaciones, por lo que surge de manera natural y espontánea.</description></item><item><title>DOOM 64 ha llegado a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/doom-64-ha-llegado-stadia/</link><pubDate>Thu, 14 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/doom-64-ha-llegado-stadia/</guid><description>¡Llega otro nuevo juego al catálogo de Stadia! Y nada más y nada menos, que el clásico DOOM 64. Puedes hacerte con él en la tienda de Stadia lo encontrarás por un precio de 4,99€.
DOOM 64 gratis ”Si has comprado DOOM Eternal en la tienda de Stadia el 3 de abril o antes, obtendrás DOOM 64 gratis como parte del Rip and Tear Pack. Recibirás un código por correo electrónico para canjearlo en la tienda de Stadia, ¡así que asegúrate de solicitar tu copia gratuita!</description></item><item><title>Ofertas increíbles en NBA 2K20, Mortal Kombat 11 y The Crew 2 en Stadia Pro hasta el 20 de mayo</title><link>https://www.stadianeros.com/nba-2k20-mortal-kombat-11-the-crew-2-ofertas-juegos-stadia/</link><pubDate>Thu, 14 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nba-2k20-mortal-kombat-11-the-crew-2-ofertas-juegos-stadia/</guid><description>¡CORRED INSENSATOS! NBA 2K20 POR TAN SOLO 3€ Tanto si te gusta el baloncesto y la NBA, cómo si quieres descubrir tu gusto por este deporte y juego en el futuro, te recomendamos que lo compres, pues ha pasado de los 49.99€ que vale normalmente, tirando así la casa por la ventana, a tan sólo 3€ el NBA 2K20. ¡Juego actual e increible NBA 2K20 por un precio que es de risa!</description></item><item><title>Gana saldo para comprar juegos gratis en Stadia con Google Rewards</title><link>https://www.stadianeros.com/gana-saldo-juegos-gratis-stadia-google-rewards/</link><pubDate>Wed, 13 May 2020 03:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/gana-saldo-juegos-gratis-stadia-google-rewards/</guid><description>Haz encuestas y gana saldo Google Opnion Rewards es una aplicación de la propia empresa que nos recompensa por usar nuestro tiempo para responder encuestas cortas sobre temas variados.
En ocasiones nos envía encuestas sobre un sitio en el que hemos estado recientemente, ya sean centros comerciales, parques, restaurantes, etc.
Os recomendamos que seáis sinceros con vuestras respuestas, pues Google puede llegar a detectar si las respuestas dadas son verdaderas o no.</description></item><item><title>PUBG incluye a Stadia en el Cross-Save entre consolas</title><link>https://www.stadianeros.com/pubg-incluye-a-stadia-en-el-crossave-entre-consolas/</link><pubDate>Mon, 11 May 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pubg-incluye-a-stadia-en-el-crossave-entre-consolas/</guid><description>El famoso juego multijugador multiplataforma PlayerUnknown&amp;rsquo;s Battlegrounds que recientemente había sido añadido al catálogo de Stadia, ha añadido a Stadia en su listado de plataformas compatibles con el juego para unir tu cuenta y poder disfrutar del juego guardando tu progreso sin perderlo, en caso de jugar en otra consola compatible.
Además de Stadia, puedes sincronizar tu cuenta de:
PlayStation XBOX Steam PUBG ¿Cómo conectar tu cuenta? En Stadianeros os enseñamos cómo conectar tu cuenta desde el menú principal del juego.</description></item><item><title>Sorteo de una clave para Get Packed Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/sorteo-clave-get-packed-stadia/</link><pubDate>Mon, 11 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/sorteo-clave-get-packed-stadia/</guid><description>Stadianeros no para de crecer, y es por eso que queremos celebrarlo con todos vosotros. Si hace unas semanas os mostramos una entrevista a Moonshine Studios, y hace sólo un día el análisis de Get Packed, ¡ahora os traemos el sorteo de una clave para Get Packed en Stadia!
Sorteo de una clave de Get Packed para Stadia Gracias a la colaboración de Moonshine Studios os traemos el sorteo de una clave canjeable en la tienda de Stadia, para que podáis disfrutar por completo del juego.</description></item><item><title>Análisis completo de Get Packed para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/analisis-completo-get-packed-stadia/</link><pubDate>Sun, 10 May 2020 12:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/analisis-completo-get-packed-stadia/</guid><description>Como ya os informamos, el 28 de abril Get Packed llegó en exclusiva para Stadia. Este juego lleva anunciado desde hace unos cuantos meses y el hype que había era espectacular.
Después de unos días jugando y adentrándonos en este peculiar mundo de las mudanzas y la física, os dejamos con el análisis completo. Esperemos que os sirva de ayuda.
Historia de Moonshine Studios Antes de adentrarnos en la jugabilidad y mecánica de Get Packed, me parece una buena idea explicaros como fueron los antecedentes de este juego.</description></item><item><title>Nueva actualización de Star Wars Jedi: Fallen Order</title><link>https://www.stadianeros.com/nueva-actualizacion-star-wars-jedi-fallen-order/</link><pubDate>Sun, 10 May 2020 11:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nueva-actualizacion-star-wars-jedi-fallen-order/</guid><description>Como ya sabemos Star Wars Jedi: Fallen Order llegará a Stadia a finales de año. Pero hasta que llegue el día que podamos disfrutar de este juego en la plataforma de streaming, EA nos da unas pinceladas de las nuevas mejoras que se incluirán. Lo mejor de todo es que esta actualización es gratuita, por lo que podremos disfrutar de más contenido.
En Star Wars Jedi: Fallen Order podremos luchar contra soldados, bestias, inquisidores y enemigos gigantes.</description></item><item><title>¿Veremos a Tom Clancy´s Rainbow Six Quarantine en Stadia?</title><link>https://www.stadianeros.com/veremos-tom-clancys-rainbow-six-quarantine-stadia/</link><pubDate>Sat, 09 May 2020 13:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/veremos-tom-clancys-rainbow-six-quarantine-stadia/</guid><description>¿Qué es Club Ubisoft? Según ellos mismos:
“Es un club para jugadores que te recompensa por jugar. El Club ofrece Desafíos adicionales, Recompensas exclusivas y otras ventajas como descuentos en Ubisoft Store. ¡Próximamente incluiremos nuevas ventajas!”
Stadia y Ubisoft Cuando se trata de Stadia ningún otro editor tiene más juegos actualmente en la plataforma que Ubisoft. Si le echas un ojo a nuestro catálogo de juegos o a los próximos lanzamientos verás que hay varios juegos editados por la compañía francesa.</description></item><item><title>Ya podemos jugar a Stadia en HDR desde Chrome</title><link>https://www.stadianeros.com/jugar-stadia-hdr-chrome/</link><pubDate>Sat, 09 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/jugar-stadia-hdr-chrome/</guid><description>Si ya esta semana te traíamos la noticia de que nuestro mando se hacía un poco más inalámbrico porque no teníamos la &amp;ldquo;obligación&amp;rdquo; de usar el cable para poder jugar desde nuestro ordenador; en esta ocasión Stadia ya nos permite poder disfrutar del HDR sin tener que conectarnos a través del Chromecast, sino que podremos hacerlos desde cualquier dispositivo compatible que disponga de Google Chrome y obviamente tecnología HDR.
Stadia cada vez más compatible Desde su lanzamiento, para poder disfrutar del &amp;ldquo;tridente&amp;rdquo; 4K, HDR y audio surround 5.</description></item><item><title>Así es Assassin's Creed Valhalla: Revelado el primer gameplay por parte de Ubisoft</title><link>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-primer-gameplay-ubisoft/</link><pubDate>Fri, 08 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-primer-gameplay-ubisoft/</guid><description>Se pudo apreciar a finales de abril el primer gameplay oficial de Assassin’s Creed: Valhalla por parte de Ubisoft, hoy os podemos traer la vuelta de la franquicia con el primer gameplay de este nuevo título de la saga Assassin’s Creed:
Según informa Ubisoft el juego saldrá a la venta para Xbox Series X, PlayStation 5, Xbox One, PlayStation 4, PC (Epic Games Store y Ubisoft Store) y Stadia a finales de 2020.</description></item><item><title>Verizon ofrece un paquete Stadia Premiere Edition gratis al contratar Internet 5G</title><link>https://www.stadianeros.com/verizon-ofrece-paquete-stadia-premiere-edition-gratis-contratar-internet-5g/</link><pubDate>Fri, 08 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/verizon-ofrece-paquete-stadia-premiere-edition-gratis-contratar-internet-5g/</guid><description>En enero, Google anunció acuerdos en los que los proveedores de servicios de Internet podían distribuir Stadia Premiere a sus nuevos clientes. El acuerdo entre ambas compañías se está expandiendo más allá de los Fios para incluir nuevos clientes de Internet 5G en los hogares.
Verizon está aprovechando la banda ultra ancha de 5G para ofrecer servicio de Internet y Wi-Fi para el hogar. El ISP ofrece velocidades &amp;ldquo;típicas&amp;rdquo; de 300 Mbps y picos de 1 Gbps, con disponibilidad en las cinco ciudades siguientes: Chicago, Houston, Indianápolis, Los Ángeles y Sacramento.</description></item><item><title>Jotun Edición Valhalla y Sundered Edición Eldritch estarán disponibles en mayo en la tienda de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla-sundered-edicion-eldritch-estaran-diponibles-mayo-tienda-stadia/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla-sundered-edicion-eldritch-estaran-diponibles-mayo-tienda-stadia/</guid><description>Stadia añadirá próximamente dos juegos más a su biblioteca. La compañía de Google sigue con su afán de hacerse cada vez más grande y ponérselo más difícil a la competencia. Cada día, serán menos los que penalicen a la plataforma por tener un catálogo justo, ya que en las ultimas semanas Stadia va ampliando cada vez más su lista de próximos lanzamientos.
Jotun Edición Valhalla En Jotun Edición Valhalla, te pones en la piel de Thora, una guerrera vikinga cuya muerte ignominiosa la obliga a demostrar su valía ante los dioses para poder acceder al Valhalla.</description></item><item><title>DIRT 5 anunciado para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/dirt-5-anunciado-para-stadia/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/dirt-5-anunciado-para-stadia/</guid><description>Desvelado en la Microsoft Inside XBOX Ha sido revelado durante el show de Microsoft Inside Xbox. Codemasters nos ha deleitado con el anuncio de DIRT 5, su lanzamiento se prevé para el mes de octubre de 2020, ha sido anunciado para las plataformas Xbox Series X, PlayStation 5 y PC Windows (con Steam), también para las consolas de la serie actual de las consolas.
Por lo que podemos ver en el tráiler que nos han adelantado, se trata de otro juego fiel al título, lleno de acción variados terrenos, con coloridos diseños y una gran variedad de tipos de vehículos.</description></item><item><title>CHORUS llegará a Stadia en 2021</title><link>https://www.stadianeros.com/chorus-llegara-stadia-2021/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/chorus-llegara-stadia-2021/</guid><description>Stadia acaba de lanzar el tráiler de CHORUS, un nuevo juego llamado Chorus, que llegará en 2021. El videojuego está desarrollado por Deep Silver Fishlabs y editado por Deep Silver.
CHORUS Toma el control de Nara, la guerrera más mortal del Círculo, ahora la fugitiva más buscada. Desbloquea armas devastadoras y habilidades alucinantes en una verdadera evolución del tirador de combate espacial. Junto con Forsaken, su guerrera espacial sensible, explora templos antiguos, participa en estimulantes combates de gravedad cero y emprende una aventura más allá de nuestra realidad consciente.</description></item><item><title>PGA Tour 2K21 de 2K llegará a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21-2k-llegara-stadia/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21-2k-llegara-stadia/</guid><description>2K Sports, filial de 2K especializada en el desarrollo y lanzamiento de simuladores deportivos con licencia oficial, acaba de anunciar el lanzamiento de un simulador de golf, PGA Tour 2K21.
Su lanzamiento se realizará para PC, a través de Steam, Xbox One, Nintendo Switch y, por supuesto, Stadia.
Un primer avance de PGA Tour 2K21 Ayer mismo se lanzó un primer teaser de PGA Tour 2K21, para ir abriendo boca:</description></item><item><title>Elder Scrolls Online podría llegar pronto a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/elder-scrolls-online-llegar-pronto-stadia/</link><pubDate>Tue, 05 May 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/elder-scrolls-online-llegar-pronto-stadia/</guid><description>Lanzamiento de Elder Scrolls Online Greymoor Hoy tenemos información reciente ya que según nuestras fuentes el próximo capítulo de Elder Scrolls Online, llamado &amp;ldquo;Greymoor&amp;rdquo;, será oficialmente presentado en PC y Mac el próximo 26 de mayo del presente año 2020; mientras que la comunidad de consolas deberá esperar hasta el próximo 9 de junio.
Entonces, con estos datos, podemos intuir que este Elder Scrolls Online saldrá este mismo año en la plataforma de Stadia ampliando así el catálogo de juegos actual.</description></item><item><title>Ofertas en DOOM Eternal, GRID, Assassin's Creed Odyssey y Lost Words: Beyond the Page en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/ofertas-doom-eternal-grid-assassins-creed-odyssey-lost-words-stadia/</link><pubDate>Tue, 05 May 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ofertas-doom-eternal-grid-assassins-creed-odyssey-lost-words-stadia/</guid><description>Nuevo mes, nuevo grupo de juegos con descuentos tanto para usuarios Pro, como para aquellos que no lo son. Si hay alguien que no se ha enterado, aún está disponible la oferta de Stadia Pro gratis durante 2 meses.
Como ya os informamos la semana pasada Zombie Army 4, SteamWorld Heist y The Turing Test están disponibles gratis para usuarios Pro. A esta oferta se añaden rebajas de precio a 4 juegos del catálogo.</description></item><item><title>El mando de Stadia ya es inalámbrico para ordenadores y portátiles</title><link>https://www.stadianeros.com/mando-stadia-inalabrico-ordenadores-portatiles/</link><pubDate>Tue, 05 May 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/mando-stadia-inalabrico-ordenadores-portatiles/</guid><description>En un principio, se esperaba esta noticia para finales de marzo. Incluso, se rumoreó que lo iban a anunciar en el último Stadia Connect pero no sucedió.
La sorpresa se ha dado hoy mismo. A través de un post en el blog oficial ha anunciado que los usuarios que jueguen a Stadia en ordenadores y portátiles ya no necesitarán usar el cable USB.
&amp;ldquo;A partir de esta semana, puedes usar el Stadia Controller para jugar de forma inalámbrica en tu portátil y en tu ordenador de sobremesa.</description></item><item><title>PewDiePie y YouTube Gaming firman acuerdo de exclusividad de Streaming</title><link>https://www.stadianeros.com/pewdiepie-firma-contrato-exclusividad-streaming-youtube-gaming/</link><pubDate>Tue, 05 May 2020 08:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pewdiepie-firma-contrato-exclusividad-streaming-youtube-gaming/</guid><description>PewDiePie El protagonista de la noticia es el sueco Felix Arvid Ulf Kjellberg o PewDiePie. Ayer a las 18:35h nos encontramos con un tweet de YouTube Gamaing con la frase:
&amp;quot;¿Adivina quién está transmitiendo exclusivamente en YouTube ahora?&amp;quot;
Todo esto acompañado por un gif del YouTuber con el canal con más seguidores del mundo, tan solo superado por el canal indio T-Series.
Guess who&amp;#39;s streaming exclusively on YouTube now?</description></item><item><title>Como configurar nuestro PC/Mac para jugar en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/como-configurar-nuestro-pc-o-mac-para-jugar-en-stadia/</link><pubDate>Sun, 03 May 2020 15:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/como-configurar-nuestro-pc-o-mac-para-jugar-en-stadia/</guid><description>Stadia continua haciendo los deberes optimizando su sistema con la nueva actualización 2.16 y ampliando el catálogo de juegos, llegando con esto a más personas que sienten curiosidad por el universo del Cloud Gamming. Es por esto que hoy os traemos para todos los nuevos usuarios una guía para poder configurar vuestro ordenador ya sea PC o Mac para disfrutar de la plataforma, pues es el dispositivo donde más rendimiento vas a sacar de esta.</description></item><item><title>Stadia prepara la actualización 2.16</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-prepara-actualizacion-2-16/</link><pubDate>Sun, 03 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-prepara-actualizacion-2-16/</guid><description>Stadia ha tenido una semana ajetreada, entre el evento Stadia Connect del martes y el lanzamiento de los nuevos juegos Stadia Pro para Mayo.
Stadia para Android también tuvo una actualización esta semana, la cual continúa preparándose para las televisiones.
4K y más en Android TV Empezando con una nota interesante, la aplicación de Stadia ha añadido muchas pistas nuevas referentes a 4K, HDR y de sonido envolvente. Por el fraseo, se cree que estas opciones tienen que ver con el ajuste de la calidad de la transmisión en el dispositivo Android.</description></item><item><title>Un juego basado en Warhammer Age of Sigmar es posible que llegue a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/juego-warhammer-age-of-sigmar-es-posible-llegue-stadia/</link><pubDate>Sun, 03 May 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/juego-warhammer-age-of-sigmar-es-posible-llegue-stadia/</guid><description>A través de un comunicadopara inversionistas, la compañía Frontier Developments anuncia que Warhammer Age of Sigmar está en desarrollo para PC, consolas y plataformas de streaming.
Es verdad que en todo el documento no se especifica que se esté desarrollando específicamente para Stadia. Sin embargo, el comunicado sí reza que se está desarrollando para plataformas en streaming.
Teniendo en cuenta que Stadia es la principal compañía de videojuegos en streaming no es una locura pensar que este juego acabe en la biblioteca de la plataforma.</description></item><item><title>Destroy All Humans en Stadia el 28 de Julio</title><link>https://www.stadianeros.com/destroy-all-humans-stadia-28-julio/</link><pubDate>Sat, 02 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/destroy-all-humans-stadia-28-julio/</guid><description>¡Por fin! La invasión alienígena que cautivó a miles de jugadores en el año 2005 estará disponible en casi todas las plataformas, incluido en Stadia.
2020 es el año de los remakes, como por ejemplo Redisent Evil 3 o Final Fantasy VII. No podía faltar este clásico juego de PS2 o Xbox, que también contará con una re-imaginación para las plataformas modernas.
La fecha señalada es el 28 de Julio y con un precio de 29,99€, así lo confirmó con un comunicado la compañía THQ.</description></item><item><title>Mafia 3 y RBI Baseball 20 podrían llegar a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/mafia-3-rbi-baseball-20-podrian-llegar-stadia/</link><pubDate>Fri, 01 May 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/mafia-3-rbi-baseball-20-podrian-llegar-stadia/</guid><description>ESRB es un sistema estadounidense para clasificar el contenido de los videojuegos y asignarle una categoría dependiendo de su contenido.
Hace poco ESRB subió un listado donde se incluían Mafia 3 + Signos de los tiempos (DLC) y RBI Baseball 20. Esta lista indica que la posibilidad de que ambos videojuegos aparezcan en Stadia es alto.
Mafia 3 Corre el año 1968 y, tras años combatiendo en Vietnam, Lincoln Clay ha llegado a esta conclusión: la familia no son aquellos con los que has nacido, sino aquellos por los que estás dispuesto a morir.</description></item><item><title>Assassin's Creed Valhalla en Stadia a finales de año</title><link>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-stadia-finales-ano/</link><pubDate>Fri, 01 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-stadia-finales-ano/</guid><description>En el día de hoy Ubisoft ha anunciado a través de un comunicado el lanzamiento de Assassin’s Creed Valhalla para casi todas las plataformas de videojuegos.
&amp;ldquo;Assassin&amp;rsquo;s Creed Valhalla lanza a los jugadores con el hacha por primera vez a la Inglaterra del siglo IX, una época de reinos en guerra y conquista vikinga. Como Eivor, un feroz invasor vikingo, liderarás a tu clan para construir un nuevo hogar en medio de los fracturados dominios de Inglaterra.</description></item><item><title>Embr llega a Stadia cómo juego exclusivo el próximo 21 de mayo</title><link>https://www.stadianeros.com/embr-stadia-juego-exclusivo/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/embr-stadia-juego-exclusivo/</guid><description>Hace un par de semanas ya anunciamos que existían rumores que indicaban que Embr llegaría a Stadia, junto con Zombie Army 4: Dead War. Zombie Army 4: Dead War. Muy recientemente esto se ha confirmado y ya sabemos que efectivamente Embr llega a Stadia el próximo 21 de mayo y lo hace de forma exclusiva temporal.
Embr en Stadia Embr es un juego muy frenético de extinción de incendios, desarrollado por Muse Games, y dónde debido al hipercapitalismo los servicios de emergencia que hasta ahora conocemos son cosa del pasado.</description></item><item><title>Stadia ya nos permite hacer capturas de pantalla y de vídeo desde Android</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-capturas-pantalla-video-android/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-capturas-pantalla-video-android/</guid><description>Capturas de pantalla y vídeo desde Android Stadia sigue avanzando con paso firme en su camino hacia la compatibilidad con la mayoría de sistemas y dispositivos para ponernos más fácil el poder jugar donde y como queramos.
Y dentro de esos avances hoy te traemos uno que nos va a permitir guardar nuestros mejores momentos de nuestras partidas y poder compartirlos con nuestros amigos; desde ya podemos hacer capturas de pantalla y de vídeo con nuestro mando en Android.</description></item><item><title>Wave Break y Orcs Must Die 3 se estrenarán en Stadia este verano</title><link>https://www.stadianeros.com/wave-break-orcs-must-die-3-estrenaran-stadia-verano/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/wave-break-orcs-must-die-3-estrenaran-stadia-verano/</guid><description>Como ya os hemos ido informando, ayer en el Stadia Connect se anunciaron un montón de noticias interesantes para la comunidad. Dos que pasaron un poco desapercibidas, fueron el estreno exclusivo de Wave Break para Stadia y el anuncio de la fecha de lanzamiento de Orcs Must Die 3.
Wave Break Además de que ayer Stadia anunciara este juego nuevo, hoy mismo Funktronic Labs ha confirmado que Wave Break llegará a la plataforma este verano por un precio de 29,99€.</description></item><item><title>Entrevista a Moonshine Studios; el estudio desarrollador de Get Packed: el nuevo juego exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/entrevista-moonshine-studios-get-packed-stadia/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 08:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/entrevista-moonshine-studios-get-packed-stadia/</guid><description>Moonshine Studios han respondido a nuestras preguntas en una entrevista y nos han dado a conocer más sobre el estudio desarrollador y las personas que hay detrás del nuevo juego exclusivo para Stadia, Get Packed.
Quienes son Moonshine Studios Para empezar y conoceros algo mejor, ¿quiénes son Moonshine Studios?
&amp;ldquo;Moonshine Studios son Callum Taylor, cofundador y artista, Marcus Gardner, cofundador, director y programador, Jamie King, cofundador y diseñador, Graham Smith, Cofundador y diseño de la interfaz de usuario, y Jen Bristow, animador.</description></item><item><title>Crayta el nuevo juego exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/crayta-el-nuevo-juego-exclusivo-de-stadia/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/crayta-el-nuevo-juego-exclusivo-de-stadia/</guid><description>El galardonado estudio de desarrollo Unit 2 Games anuncia Crayta. Su plataforma de creación y publicación de juegos colaborativa, se lanzará en el verano de 2020 como exclusivo de Stadia.
Crayta estará disponible de forma gratuita en Stadia Pro, y permitirá a los jugadores crear y jugar a juegos multijugador en televisores, portátiles, ordenadores y determinados tablets y smartphones.
¿Qué es Crayta? Aparentemente parecido a uno de los juegos que más ingresos obtiene y ha obtenido como es Fortnite, el equipo del juego explica en su página web de que se trata:</description></item><item><title>Star Wars Jedi: Fallen Order, FIFA y Madden NFL llegarán a Stadia este año</title><link>https://www.stadianeros.com/star-wars-jedi-fallen-order-fifa-madden-llegaran-stadia-este-ano/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 20:15:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/star-wars-jedi-fallen-order-fifa-madden-llegaran-stadia-este-ano/</guid><description>Phil Harrison, vicepresidente de Stadia, en la tercera edición del Stadia Connect ha dicho:
&amp;ldquo;Estoy muy contento de anunciar que estamos trayendo 5 juegos de Electronics Arts a Stadia como parte de nuestra asociación. Todo comienza con Star Wars: Jedi Fallen Order que viene este otoño seguido por Madden NFL y FIFA. Estamos entusiasmados por llevar estas franquicias tan populares a nuestros jugadores en el 2020 y más allá. Tendremos más noticias para compartir sobre los juegos de EA a finales de este año.</description></item><item><title>Zombie Army 4, SteamWorld Heist y The Turing Test disponibes para usuarios Pro a partir del 1 de mayo</title><link>https://www.stadianeros.com/zombie-army-4-steam-world-heist-the-turing-test-disponibles-stadia-pro-1-mayo/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/zombie-army-4-steam-world-heist-the-turing-test-disponibles-stadia-pro-1-mayo/</guid><description>Zombie Army 4: Dead War Una de las sorpresas del Stadia Connect de hoy es Zombie Army4: Dead War. Hace semanas esto tan solo era un rumor, pero hoy ha sido confirmado para Stadia, además será gratuito durante el mes de Mayo y se lanzará el día 1.
&amp;ldquo;La resistencia ha derrotado a Hitler Zombie y lo ha arrojado al Infierno - pero los muertos se levantan una vez más con más hambre que antes.</description></item><item><title>Octopath Traveler ya disponible en Stadia Store</title><link>https://www.stadianeros.com/octopath-traveler-disponible-stadia-store/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/octopath-traveler-disponible-stadia-store/</guid><description>Otro de los juegos confirmados a través del Stadia Connect de hoy es Octopath Traveler, un juego de rol con combate por turnos. Aquí su tráiler de presentación:
Octopath Traveler, editado por Square Enix y desarrollado por ACQUIRE COPR, sale a la venta en Stadia por 59,99€. Por el momento, contamos con el mismo precio que se ofrece en el resto de plataformas.
Características Adéntrate en el papel de ocho personajes diferentes y explora las ocho enormes regiones, usando las habilidades y talentos de cada uno de los personajes.</description></item><item><title>PUBG gratis con Stadia Pro y con cross-play con consolas</title><link>https://www.stadianeros.com/pubg-gratis-stadia-pro-crossplay-consolas/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 16:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pubg-gratis-stadia-pro-crossplay-consolas/</guid><description>Buenísimas noticias las que nos trae esta tercera edición de la Stadia Connect, y es que desde hoy mismo podemos disfrutar de PUBG, o PlayerUnknown&amp;rsquo;s Battlegrounds, en Stadia.
PUBG con Stadia Pro Todos aquellos usuarios de Stadia Pro, que actualmente serán todos gracias a que ahora Stadia Pro es gratis durante 2 meses, podemos empezar a jugar al conocidísimo juego PUBG.
Además, contamos en Stadia con la Pionner Edition, la cual trae:</description></item><item><title>Get Packed ha llegado en exclusiva para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/get-packed-ha-llegado-en-exclusiva-para-stadia/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 16:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/get-packed-ha-llegado-en-exclusiva-para-stadia/</guid><description>Hoy ha sido lanzado el nuevo juego de la empresa de desarrollo de videojuegos Moonshine Studios, Get Packed, y de forma exclusiva para Stadia. Puedes comprarlo ya en la tienda a un precio de 19,99€.
¿Quieres ver cómo de único y divertido es? ¡Disfruta del tráiler!
Empaqueta tus cosas a toda prisa, y sobretodo, diviértete haciéndolo. Es un simulador de mudanzas que invita a los jugadores a vivir una experiencia caricaturesca de hacer mudanzas.</description></item><item><title>Los 7 mejores mandos Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/7-mejores-mandos-stadia/</link><pubDate>Mon, 27 Apr 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/7-mejores-mandos-stadia/</guid><description>Desde que se lanzó Stadia Pro gratis durante dos meses , no han sido pocos los que han decidido probar esta novedosa plataforma de videojuegos.
Debido a esta gran afluencia de nuevo público, son abundantes las dudas y preguntas que nos llegan cada día. Y la pregunta que más se repite es: ¿Cuáles son los mandos compatibles para Stadia?
1. Mando Stadia Es el mando oficial de la plataforma. Diseñado con las características fundamentales que todo jugador necesita para una gran experiencia.</description></item><item><title>Stadia Connect en Directo</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-connect-en-directo/</link><pubDate>Mon, 27 Apr 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-connect-en-directo/</guid><description>Destacado del Stadia Connect ¡Empieza el evento! A ver qué nos trae este Stadia Connect&amp;hellip; 🤔
Gran volumen de noticias Debido a la gran cantidad de noticias que se están comentando en el Stadia Connect, no es imposible recopilar todo ello tan rápidamente. En breve, ¡todas las novedades!
Stadia Connect en directo con comentarios en español Nuestros amigos de esStadia y Stadia Estado van a retransmitir y comentar en directo el evento, traduciendo y dando su opinión sobre lo más destacable que se comente en la Stadia Connect.</description></item><item><title>Juegos MMORPG en Stadia con Proyecto Chimera de Google</title><link>https://www.stadianeros.com/juegos-mmorpg-stadia-proyecto-chimera-google/</link><pubDate>Sun, 26 Apr 2020 16:15:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/juegos-mmorpg-stadia-proyecto-chimera-google/</guid><description>Las técnicas de aprendizaje de máquinas se están aplicando a todo tipo de tecnologías, y es natural preguntarse cómo podrían utilizarse para potenciar el desarrollo de los juegos.
Eso es exactamente lo que Google está haciendo para los programadores de Stadia a través de su _Proyecto Chimera. Un equipo de ingenieros y desarrolladores han estado investigando las aplicaciones potenciales de las redes generativas de adversarios (GAN).
Artículo en la revista MCVUK En una conversación con la revista MCVUK, Erin Hoffman-John, responsable de creatividad para la investigación y el desarrollo de Stadia, explicó que el aprendizaje automático podría permitir a los pequeños equipos de desarrollo crear incluso juegos del tamaño de World of Warcraft.</description></item><item><title>Stadia connect 3ª edición</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-connect-3-edicion/</link><pubDate>Sat, 25 Apr 2020 12:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-connect-3-edicion/</guid><description>¡Tenemos un nuevo #StadiaConnect a la vista! 👀 Será el 28 de abril a las 18:00 en nuestro canal de YouTube.
¡No te pierdas lo que nuestro equipo tiene que contarte! Incluso desvelaremos algunos juegos que aterrizarán pronto en Stadia. 🥳 pic.twitter.com/jlo5XODl4r
&amp;mdash; Stadia España (@GoogleStadiaES) April 24, 2020 Stadia Connect Primer Stadia Connect En este primer evento, antes de que se lanzará la plataforma, se revelaron los precios y detalles de lanzamiento.</description></item><item><title>Stadia Super Saturday</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-super-saturday/</link><pubDate>Fri, 24 Apr 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-super-saturday/</guid><description>Stadia Source vuelve a a organizar este evento que el 15 de febrero, se celebró durante 24 horas. Tuvo lugar en todas las zonas horarias y en la actualidad tiene alrededor de 15 horas de contenido continuo. Comenzó por la mañana, hora del Reino Unido, y terminó por la noche, hora del Pacífico.
Durante el evento, se jugaron a juegos con los usuarios, podcasts, eventos comunitarios y diferentes actividades lúdicas.</description></item><item><title>Stadia nos traerá Kona y Lara Croft y el templo de Osiris</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-traera-kona-lara-croft-templo-osiris/</link><pubDate>Fri, 24 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-traera-kona-lara-croft-templo-osiris/</guid><description>Kona Nos encontramos en Quebec en la década de los 70 y en la piel de Carl, un detective y ex-militar que acude al servicio de un hombre de negocios que lo contrata para solucionar unos actos vandálicos que están sucediendo últimamente en el pueblo. Al llegar allí nos encontramos con que nuestro cliente ha sido asesinado y decidimos averiguar quién y cómo acabó con su vida.
En nuestro coche recorreremos las inmediaciones del lago Atamipek buscando pistas y testimonios de los vecinos de la zona con la intención de llegar &amp;ldquo;al fondo del asunto&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Confirmadas nuevas características de Get Packed</title><link>https://www.stadianeros.com/confirmadas-nuevas-caracteristicas-get-packed/</link><pubDate>Thu, 23 Apr 2020 19:45:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/confirmadas-nuevas-caracteristicas-get-packed/</guid><description>Google está intentando añadir muchos más juegos independientes y exclusivos a la plataforma. Get Packed, que saldrá a la venta próximamente, es el primer título de Moonshine Studios, también están recbiendo ayuda por parte de Coatsink.
Este juego va ser First On Stadia, que quiere decir que el videojuegos solo se lanzará a través de Stadia.
La web WCCFTECH acaba de publicar una entrevista a Marcus Gardner (cofundador y programador de la compañía) y a Jack Sanderson (relaciones públicas de Coatsink Software.</description></item><item><title>Invitaciones de Stadia Pro gratis</title><link>https://www.stadianeros.com/invitaciones-stadia-pro-gratis/</link><pubDate>Thu, 23 Apr 2020 19:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/invitaciones-stadia-pro-gratis/</guid><description>Stadia quiere seguir creciendo y llegando a más personas. Está siendo todo un éxito la oferta de los dos meses gratis de Stadia Pro .
Para seguir con el crecimiento, esta forma es una buena manera de conseguir más usuarios. Es una especie de boca a boca. Google podría hacer todo lo posible para promocionar los dos meses gratuitos con un enlace en su página de inicio. Pero seguramente la gente estará menos predispuesta a acceder a la plataforma.</description></item><item><title>Comparativa entre Stadia, Xbox One X y Playstation 4 Pro</title><link>https://www.stadianeros.com/comparativa-stadia-xbox-one-x-ps4-pro/</link><pubDate>Thu, 23 Apr 2020 17:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/comparativa-stadia-xbox-one-x-ps4-pro/</guid><description>Thomas Morgan de Digital Foundry ha vuelto a poner a prueba múltiples juegos AAA comparando su rendimiento en distintas plataformas:
Stadia Xbox One X Playstation 4 Pro Las pruebas se hicieron con los siguientes juegos:
Doom Eternal The Division 2 Rage 2 Ghost Recon: Breakpoint GRID La primera prueba de Dital Foundry no fue bien recibida El anterior vídeo de Digital Foundry no fue recibido con los brazos abiertos por la comunidad de Stadia, pues no se consideró que la comparación fuera justa, pues se criticó que se le dio demasiada atención a los negativos y no se tomaron las medidas necesarias para mostrarnos el mejor resultado posible.</description></item><item><title>¿Veremos a Fortnite en Stadia?</title><link>https://www.stadianeros.com/fortnite-stadia/</link><pubDate>Wed, 22 Apr 2020 20:15:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/fortnite-stadia/</guid><description>Epic Games y Google De todos es sabido que Epic Games y Google han tenido siempre puntos de vista totalmente contrarios. Hace 18 meses Fortnite aterrizó al universo Android, pero no es hasta hoy que puedes descargarlo desde Play Store
De primeras, solo algunos teléfonos Samsung podían jugar de forma exclusiva. Después, en otoño del 2018 abrieron la veda para todos los móviles Android. Pero para acceder al juego era todo una osadía, no era como descargar cualquier app.</description></item><item><title>Borderlands 3 Stadia actualizará su modo Caos 2.0 el 23 de abril</title><link>https://www.stadianeros.com/borderlands-3-stadia-actualizacion-modo-caos-2/</link><pubDate>Wed, 22 Apr 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/borderlands-3-stadia-actualizacion-modo-caos-2/</guid><description>Actualización Borderlands 3 Stadia Para aquellos jugadores más hábiles que consigan terminar la historia completa de Borderlands 3, tendrán la suerte y el privilegio de poder continuar el juego más allá y disfrutar de los nuevos niveles y sorpresas que nos depara la actualización Caos 2.0.
En ella nos encontraremos con 10 nuevos niveles que nos pondrán a prueba sin descanso. Si bien los modificadores no serán siempre los mismos ni podremos escogerlos, estos serán los niveles que nos encontraremos:</description></item><item><title>Ofertas y descuentos Stadia Pro abril 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/ofertas-descuentos-stadia-pro-abril-2020/</link><pubDate>Tue, 21 Apr 2020 19:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ofertas-descuentos-stadia-pro-abril-2020/</guid><description>Empieza fuerte la semana 17 del calendario, ya que como nos está empezando a acostumbrar, Stadia nos anuncia nuevos descuentos, noticias de última hora y contenidos adicionales.
Como ya se sabe, este 23 de abril, sale a la venta MotoGP20. A falta de unos días, muchos de los fans de la saga, estaban expectantes por saber su precio. Hoy mismo lo anunció la plataforma, que tendrá un coste de 49,99€.</description></item><item><title>Stadia informa sobre el estado de la conexión</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-informa-estado-conexion/</link><pubDate>Mon, 20 Apr 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-informa-estado-conexion/</guid><description>En las últimas semanas Stadia ha lanzando varias actualizaciones para mejorar el servicio. La última es la actualización 1.45 de la plataforma de Stadia.
Todos estos cambios han generado bastantes dudas y quejas en la comunidad. Sobre todo, con el tema de las velocidades en la conexión.
Por ello, la plataforma ha decido dar explicaciones a través de este comunicado:
&amp;ldquo;Hola a todos, a partir de hoy y en el transcurso de los próximos 4 días, vamos a lanzar un par de actualizaciones del Panel de Conexión de Stadia.</description></item><item><title>Asistente de Google para Stadia en Chrome podría llegar en breve</title><link>https://www.stadianeros.com/asistente-google-stadia-chrome-podria-llegar-en-breve/</link><pubDate>Sat, 18 Apr 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/asistente-google-stadia-chrome-podria-llegar-en-breve/</guid><description>Stadia lanzó ayer un trío de características en su nueva actualización. Por ello muchos usuarios se pusieron a investigar y probar las nuevas funcionalidades.
La sorpresa es que se han descubierto referencias a Google Assistant. Si echamos la vista atrás, la plataforma anunció en su blog, que para principios de este año estaría disponible el asistente de Chrome. Pero aún no tenemos noticias oficiales.
¿Qué es el asistente de voz de Google?</description></item><item><title>Stadia Family Sharing llegará este año 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-family-sharing/</link><pubDate>Sat, 18 Apr 2020 16:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-family-sharing/</guid><description>En una oleada de tweets de la cuenta de Twitter de Stadia, en los que anuncian también otras novedades confirman que el intercambio familiar en Stadia viene este año. Aunque no hay plazos para su lanzamiento, es un acontecimiento bienvenido y nos tranquiliza a las personas que pensabamos que Stadia se había olvidado de él.
Hey Cory, thanks for your tweet. While we have no specific date to share — we plan to enable Family Sharing this year and are working diligently to get this feature out to everybody as quickly as we can.</description></item><item><title>Stadia añade audio 5.1, teclado en pantalla y notificaciones de conexión en móvil</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-anade-sonido-envolvente-51-teclado-pantalla-notificaciones-conexion-movil/</link><pubDate>Sat, 18 Apr 2020 13:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-anade-sonido-envolvente-51-teclado-pantalla-notificaciones-conexion-movil/</guid><description>Los últimos días en el universo Stadia están siendo moviditos. En las últimas semanas no paran de ofrecer nuevas ofertas y descuentos en juegos. Lo último que sabíamos en cuanto a características fue la incorporación del 4K en Chrome.
Hoy han añadido tres nuevas funcionalidades a la plataforma, tanto para usuarios web como para aquellos que jueguen desde aplicaciones móviles.
Sonido envolvente 5.1 Gracias a esta actualización no necesitarás un ordenador potente.</description></item><item><title>Análisis PS5 vs Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/analisis-ps5-vs-stadia/</link><pubDate>Sat, 18 Apr 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/analisis-ps5-vs-stadia/</guid><description>Las nuevas generaciones de los gigantes tecnológicos salen este año llevando consigo el desconcierto e incertidumbre de si merece la pena comprarlas teniendo en cuenta sus características, que resultan ser muy similares.
Hoy traemos esta equiparación para ayudarte a elegir la que más se ajuste a tus preferencias.
Precio Teniendo en cuenta ambas versiones de Google Stadia, veamos cómo se compara el precio con la proyección de PS5. Para ello vamos a comparar los costes en el período de adquisición y al cabo de 1 año.</description></item><item><title>F1 2020 llega a Stadia el 10 de julio</title><link>https://www.stadianeros.com/f1-2020-llega-stadia-10-julio/</link><pubDate>Fri, 17 Apr 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/f1-2020-llega-stadia-10-julio/</guid><description>Lanzamiento F1 2020 para Stadia Pues sí, por fin hay fecha oficial para la llegada de F1 2020 a Stadia y al resto de plataformas y será el próximo 10 de julio.
Un año más los aficionados al motor y a las 4 ruedas vamos a poder disfrutar &amp;ldquo;poniéndonos al volante de un monoplaza&amp;rdquo; y Codemasters ha vuelto a adelantar la salida del juego de carreras por excelencia. Si nos tenía acostumbrado a su lanzamiento en el mes de agosto; ya en 2019 nos sorprendieron en junio y para este 2020 podremos comenzar a jugar en julio, pudiendo así disfrutar de la competición más tiempo al unísono de la oficial.</description></item><item><title>Nuevas ofertas en Stadia Pro: 50% de descuento en Borderlands 3 y en Tomb Raider</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-stadia-pro-50-descuento-borderlands-3-tomb-raider/</link><pubDate>Thu, 16 Apr 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-stadia-pro-50-descuento-borderlands-3-tomb-raider/</guid><description>Como ya sabéis, la semana pasada publicamos los descuentos especiales para los usuarios de Stadia Pro. En esta oferta se incluyen grandes rebajas a tres juegos de su catálogo: Red Dead Redeption II, Kine y Tomb Raider Definitive Edition.
Horas más tarde, Google anunció que Stadia Pro sería gratis durante 2 meses Pro. Sin duda, fue el notición del mes. Esta oferta incluye una prueba gratuita para los nuevos usuarios y una suspensión del pago para aquellos que ya están suscritos.</description></item><item><title>OnePlus 8 será compatible con Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/oneplus-8-sera-compatible-con-stadia/</link><pubDate>Wed, 15 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/oneplus-8-sera-compatible-con-stadia/</guid><description>Jaime Sharp, encargado del desarrollo comercial de Stadia, anunció a través de Twitter la colaboración con OnePlus:
Stadia is coming to the new OnePlus 8. Great working with @oneplus team and congrats on the announcement.https://t.co/9imkuVXBcn pic.twitter.com/v5PMVaoWHy
&amp;mdash; Jamie Sharp (@jamie_sharp_) April 14, 2020 Como estaba previsto, hoy era la presentación de la nueva gama de teléfonos por parte de la compañía china.
Una de las novedades ha sido que OnePlus 8 vendrá de serie con 100GB de almacenamiento de Google One.</description></item><item><title>Ya puedes instalar Stadia+ 2.0 en Chrome</title><link>https://www.stadianeros.com/ya-puedes-instalar-stadia+-20-en-chrome/</link><pubDate>Mon, 13 Apr 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ya-puedes-instalar-stadia+-20-en-chrome/</guid><description>Qué es Stadia+ Stadia+ es una extensión de Chrome de código abierto que fue ideada para mejorar y amplíarlas categorías ya existentes de Stadia, y añadir funciones adicionales, como filtros personalizados y la supervisión de la red de juegos
Fue creada con el objetivo de unir los programas y características aisladas de Tampermonkey en una única extensión gratuita y fácil de instalar.
Desde su lanzamiento ha conseguido más de 5000 usuarios y 29 clasificaciones de cinco estrellas en la tienda web de Google Chrome.</description></item><item><title>Existen rumores de que Zombie Army 4: Dead War y Embr llegarán próximamente a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/existen-rumores-de-que-zombie-army-4-dead-war-y-embr-llegaran-proximamente-a-stadia/</link><pubDate>Sat, 11 Apr 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/existen-rumores-de-que-zombie-army-4-dead-war-y-embr-llegaran-proximamente-a-stadia/</guid><description>USK (Unterhaltungssoftware Selbstkontrolle) significa Autocontrol en el Software de Entretenimiento. Para todos aquellos que no estén tan inmersos en el background del mundo de los videojuegos, esta página alemana se dedica a clasificar todos los juegos habidos y por haber, a través de un sistema ordenándolos por grupos.
Esto hace que para el usuario sea más fácil encontrar cuales son sus juegos idóneos. Al presentar tus preferencias de juegos favoritos, el sistema te ofrece aquellos que están relacionados, y así poder descubrir nuevos títulos.</description></item><item><title>Stadia será compatible con Android TV e incorporará controles táctiles en el móvil</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-sera-compatible-con-android-tv-e-incorporara-controles-tactiles-en-el-movil/</link><pubDate>Thu, 09 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-sera-compatible-con-android-tv-e-incorporara-controles-tactiles-en-el-movil/</guid><description>Después de la última noticia bomba con la oferta de Stadia Pro gratis durante 2 meses para nuevos usuarios, y para los ya registrados, Google actualizó la app de Stadia.
Y como siempre, al desentrañar todo lo que incluye esta nueva APK, han aparecido nuevas funcionalidades que nos vuelven a dar pistas de por donde irán los siguientes pasos de la plataforma, que últimamente están en pleno apogeo de actividad y no deja de sorprendernos.</description></item><item><title>Monster Boy and the Cursed Kingdom, République y West of Loathing llegan a Stadia este 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/monster-boy-and-the-cursed-kingdom-republique-y-west-of-loathing-llegan-a-stadia-este-2020/</link><pubDate>Thu, 09 Apr 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/monster-boy-and-the-cursed-kingdom-republique-y-west-of-loathing-llegan-a-stadia-este-2020/</guid><description>¿Verdad qué no hay nada como perderte en los mundos ficticios de los videojuegos? Pues tenemos buenas noticias, porque otros tres juegos, Monster Boy and the Cursed Kingdom, République y West of Loathing, se añaden a la lista de los que se llegarán a Stadia en 2020.
Monster Boy and the Cursed Kingdom De la mano de Game Atelier y FDG Entertainment vuelve la aventura de acción Monster Boy, en colaboración con Ryuchi Nishizawa, creador de la original serie Wonder Boy in Monster World.</description></item><item><title>La tecnología detrás de Stadia: Kubernetes</title><link>https://www.stadianeros.com/la-tecnologia-detras-de-stadia-kubernetes/</link><pubDate>Thu, 09 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/la-tecnologia-detras-de-stadia-kubernetes/</guid><description>Qué es Kubernetes Kubernetes, también conocido como K8s, es el servicio que se encarga es de gestionar contenedores de programas, donde están los mínimos recursos necesarios para ejecutar un juego.
Cuando hablamos de una Instancia/Contenedor, nos referimos a una copia del juego, así como todos los recursos necesarios para que este funcione.
Beneficios Como toda tecnología, se utiliza puesto que aporta una serie de beneficios respecto a otras. A continuación te exponemos cuales son estos beneficios:</description></item><item><title>Stadia Pro gratis durante 2 meses</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-pro-gratis-durante-2-meses/</link><pubDate>Wed, 08 Apr 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-pro-gratis-durante-2-meses/</guid><description>El innovador servicio de streaming de juegos de Google llegó a Internet el pasado mes de noviembre, y han pasado cinco meses añadiendo características a la plataforma, así como nuevos títulos. Hoy, Stadia regala 2 meses de Stadia Pro.
En palabras de Phil Harrison, el jefe de Stadia:
&amp;ldquo;Nos enfrentamos a algunos de los tiempos más difíciles de los últimos años. Mantener la distancia social es vital, pero quedarse en casa por largos períodos puede ser difícil y te puedes sentir aislado.</description></item><item><title>Baila en casa con Just Dance Unlimited gratis</title><link>https://www.stadianeros.com/baila-en-casa-con-just-dance-unlimited-gratis/</link><pubDate>Wed, 08 Apr 2020 08:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/baila-en-casa-con-just-dance-unlimited-gratis/</guid><description>“Bailar es soñar con los pies”. Con esta frase definimos muy bien lo que es bailar. Con los tiempos que corren ahora mismo, es tiempo de soñar. Soñar aquello que vas a hacer después de que pase este parón, que afecta a cada rincón del mundo.
Por este motivo Ubisoft no quiere que te relajes ni un minuto. Quiere que estés activo y para ello han lanzado una promoción sin precedentes.</description></item><item><title>Descuentos especiales para los usuarios de Stadia Pro</title><link>https://www.stadianeros.com/descuentos-especiales-para-los-usuarios-de-stadia-pro/</link><pubDate>Wed, 08 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/descuentos-especiales-para-los-usuarios-de-stadia-pro/</guid><description>Stadia quiere que aproveches bien este confinamiento. Por ello, acaba de anunciar unas rebajas de precio a tres de sus títulos más importantes, Red Dead Redemption 2, Kine y Tomb Raider: Definitive Edition.
Es una buena semana para formar parte de Stadia Pro, ¡porque tenemos rebajas especiales!
🤠Red Dead Redemption 2
🧩Kine
🔮Tomb Raider: Definitive Edition
Tienes todo lo que necesitas saber en el blog: https://t.co/hRGWnHgj6z pic.twitter.com/vcHQ7lOtRG
&amp;mdash; Stadia España (@GoogleStadiaES) April 7, 2020 Red Dead Redemption 2 El descuento lo podrás encontrar en sus tres ediciones disponibles:</description></item><item><title>Ya puedes comprar el estuche Founders Edition de la mano de StadiaPlayer1</title><link>https://www.stadianeros.com/ya-puedes-comprar-el-estuche-founders-edition-de-la-mano-de-stadiaplayer1/</link><pubDate>Tue, 07 Apr 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ya-puedes-comprar-el-estuche-founders-edition-de-la-mano-de-stadiaplayer1/</guid><description>StadiaPlayer1 es un youtuber enfocado a todo lo relacionado con Google Stadia. En su canal podemos encontrar lanzamiento de videojuegos, noticias, podcast, entrevistas y streaming de juegos de Stadia.
Eddie Gomes es un persona muy cercana a Stadia, por lo que conviene estar atento a su contenido. Se define como marido, padre, director de proyectos informáticos y un apasionado de los juegos.
Cuenta, que la tecnología es lo que le condujo a Stadia.</description></item><item><title>Granblue Fantasy: Relink podría llegar pronto a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/granblue-fantasy-relink-podria-llegar-pronto-a-stadia/</link><pubDate>Tue, 07 Apr 2020 06:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/granblue-fantasy-relink-podria-llegar-pronto-a-stadia/</guid><description>El juego de rol Granblue Fantasy de Cygames, ha celebrado su sexto aniversario en marzo de 2020. Por este evento, la revista Famitsu ha publicado la entrevista con Taito Kimura y Tetsuya Fukuhara. Es una entrevista bastante larga, y se centra en Granblue Fantasy y en nuevos spin-offs, como Granblue Fantasy: Relink.
Lanzamiento Vamos a lo que realente importa, y es el lanzamiento de este título.
Kimura no nos desvela ningún dato exacto sobre la fecha de estreno del juego, pero asegura que pronto sabremos cual es esa fecha.</description></item><item><title>Youtube Premium regala pruebas gratuitas de Stadia Pro</title><link>https://www.stadianeros.com/youtube-premium-regala-pruebas-gratuitas-de-stadia-pro/</link><pubDate>Tue, 07 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/youtube-premium-regala-pruebas-gratuitas-de-stadia-pro/</guid><description>Como ya sabemos, a día de hoy para acceder a Stadia debe hacerse a través de la compra de Stadia Premiere, para el que tan sólo necesitamos 129€. Sin embargo, Google y sus partners han dado códigos promocionales para acceder a Stadia Pro en más de una ocasión desde su lanzamiento.
Este es el correo electrónico que está llegando a algunos usuarios de Youtube Premium:
“Tenemos un regalo para ti.</description></item><item><title>Project Tempo: Amazon se sube al carro de los videojuegos en la nube</title><link>https://www.stadianeros.com/project-tempo-amazon-se-sube-al-carro-de-los-videojuegos-en-la-nube/</link><pubDate>Sun, 05 Apr 2020 19:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/project-tempo-amazon-se-sube-al-carro-de-los-videojuegos-en-la-nube/</guid><description>Project Tempo permitirá a los usuarios jugar a través de Twitch en tiempo real, en lugar de sólo verlos. Como ya sabemos, los juegos en la nube coparon cientos de titulares, asegurando que este 2020 sería el año de esta tecnología.
¿Cuando empezó el proyecto? Amazon fue desarrollando desde 2019 esta idea. Se llevó tan en secreto que las grandes industrias de los videojuegos no se lo tomaron en serio. Se creían que era irreal.</description></item><item><title>Get Packed realiza un concurso galardonando 5 pases de Stadia Pro</title><link>https://www.stadianeros.com/get-packed-realiza-un-concurso-galardonando-5-pases-de-stadia-pro/</link><pubDate>Sun, 05 Apr 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/get-packed-realiza-un-concurso-galardonando-5-pases-de-stadia-pro/</guid><description>El equipo de Get Packed ha anunciado que llevarán a cabo un concurso en el que darán 5 pases de Stadia Pro que dará acceso a 3 meses de servicio Stadia Pro.
Esta promoción está a cargo de los desarrolladores Coatsink Software Limited y se promocionará el concurso &amp;lt;a class=&amp;quot;u-anchor&amp;rdquo; href=&amp;rdquo;https://twitter.com/GetPackedGame&amp;rdquo; target=&amp;rdquo;_blank&amp;rdquo; rel=&amp;quot;nofollow noopener&amp;quot;&amp;gt;en Twitter y en sus redes sociales incluyendo Facebook e Instagram.
Así lo anunciaron en Twitter:
🎆 Your house has just been blown apart by fireworks 🧨 The last picture on your phone is the ONLY thing you get to save.</description></item><item><title>Gunsport y Just Shapes &amp; Beats se unirán pronto a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/gunsport-y-just-shapes-and-beats-se-uniran-pronto-a-stadia/</link><pubDate>Fri, 03 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/gunsport-y-just-shapes-and-beats-se-uniran-pronto-a-stadia/</guid><description>Stadia añadirá este año Gunsport y Just Shapes &amp;amp; Beats, dos juegos cooperativos para jugar online con amigos o en casa con la familia.
Gunsport Necrosoft lanzará en verano este juego de “voleibol” 2 contra 2 con armas, cinco escenarios, cinco equipos, un modo historia y, como no, multijugador.
Diseñado como un minijuego que fomenta el trabajo en equipo y la competición amistosa. Cada equipo dispone de la misma arma principal con la que disparar a un solo balón hacía las porterías del equipo contrario.</description></item><item><title>Stadia extiende la transmisión 4K a Google Chrome</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-extiende-la-transmision-4k-a-google-chrome/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-extiende-la-transmision-4k-a-google-chrome/</guid><description>Google ya confirmó previamente que el 4K estaría disponible en Stadia a través de Google Chrome, y hace unas semanas ya informamos de que la resolución 4K llega a Stadia a la web a través del navegador Google Chome.
Ahora, Google ha extendido ya esta tecnología a todos los usuarios, y no sólo a unos pocos para que vayan probando la funcionalidad, siempre y cuando juguemos a Stadia a través del navegador Google Chrome y a través de un PC Windows o un Chromebook.</description></item><item><title>Entrevistamos a Image &amp; Form, creadores de la saga SteamWorld</title><link>https://www.stadianeros.com/entrevistamos-a-image-and-form-creadores-de-la-saga-steamworld/</link><pubDate>Mon, 30 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/entrevistamos-a-image-and-form-creadores-de-la-saga-steamworld/</guid><description>Hemos podido hablar con Julius Guldbog; socialmedia de Image &amp;amp; Form, que muy amablemente ha respondido a nuestras preguntas y nos ha dejado información muy interesante para todos los seguidores de la saga SteamWorld.
Para empezar y que nuestros lectores os conozcan un poco más. ¿Quiénes son Image &amp;amp; Form y cómo funciona el estudio?
Image &amp;amp; Form Games es un estudio de desarrollo de juegos en Gothemburg, Suecia. Es conocido principalmente por la serie de juegos SteamWorld que celebra 10 años en 2020.</description></item><item><title>Estreno excluviso para Stadia, Lost Words: Beyond the Page</title><link>https://www.stadianeros.com/estreno-exclusivo-para-stadia-lost-words-beyond-the-page/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/estreno-exclusivo-para-stadia-lost-words-beyond-the-page/</guid><description>Ya tenemos disponible Lost Words: Beyond the Page, el nuevo juego en estreno exclusivo para Stadia, y que no llegará a otras plataforma hasta 2021. Después de haber dado la noticia hace algunas semanas de su lanzamiento en Stadia, junto con otros juegos de Modus Games, ahora ya es una realidad.
De la mano del estudio Sketchbook Games, y editado por Modus Games, nos encontramos con esta maravilla visual y una delicada creación narrativa de la famosa escritora y periodista Rhianna Pratchett, ya conocida por los amantes del videojuego gracias a su trabajo en Mirror’s Edge, Prince of Persia o varios episodios de la saga Tomb Raider.</description></item><item><title>Doom 64 llega a Stadia, y gratis para los compradores de Doom Eternal</title><link>https://www.stadianeros.com/doom-64-llega-a-stadia-y-gratis-para-los-compradores-de-doom-eternal/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2020 08:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/doom-64-llega-a-stadia-y-gratis-para-los-compradores-de-doom-eternal/</guid><description>¿Os acordáis del clásico Doom 64? Pues llega a Stadia esta primavera, aunque de momento sin fecha confirmada. Lo mejor de todo, es que los usuarios de Stadia que compren Doom Eternal antes del 3 de abril recibirán acceso gratuito a Doom 64.
Así lo confirmaba el equipo de Doom en twitter:
Get DOOM 64 for FREE when you pre-order DOOM Eternal.
Returning after 22 years, the cult classic is coming to modern platforms 20.</description></item><item><title>Tres nuevos juegos para Stadia Pro y dos que nos dicen adiós</title><link>https://www.stadianeros.com/tres-nuevos-juegos-para-stadia-pro-y-dos-que-nos-dicen-adios/</link><pubDate>Fri, 27 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/tres-nuevos-juegos-para-stadia-pro-y-dos-que-nos-dicen-adios/</guid><description>Buenas noticias llegan para los miembros de Stadia Pro, y es que ni uno, ni dos, si no, tres juegos llegan en abril de forma gratuita para los miembros Pro.
Ya podéis prepararos para los títulos que llegarán el mes de abril que son:
Spitlings. Serious Sam. Stacks on Stacks (On stacks). Los tres nuevos juegos estarán disponibles a partir del día 1 de abril para que los suscriptores de Stadia Pro puedan reclamarlos y jugarlos.</description></item><item><title>La extensión ControlStadia llega para revolucionar el control de juego para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/la-extension-controlstadia-llega-para-revolucionar-el-control-de-juego-para-stadia/</link><pubDate>Thu, 26 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/la-extension-controlstadia-llega-para-revolucionar-el-control-de-juego-para-stadia/</guid><description>Un usuario de Reddit ha construido una capa de compatibilidad que permite asociar hasta cuatro controladores diferentes en un único controlador virtual estándar que funciona con Stadia en la cual sólo tu imaginación pondrá los límites.
¿Qué es ControlStadia? Así es como nace ControlStadia, una extensión de Chrome que te permitirá jugar con cualquier tipo de controlador reconocido por este navegador.
Podrás, por ejemplo, jugar con un yugo de vuelo y acelerador a Borderlands 3.</description></item><item><title>Resumen de la Google for Games Developer Summit</title><link>https://www.stadianeros.com/resumen-de-la-google-for-games-developer-summit/</link><pubDate>Thu, 26 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/resumen-de-la-google-for-games-developer-summit/</guid><description>Hoy os traemos información sobre el evento de Google que tuvo lugar el 23 de marzo, conocido como Cumbre virtual de desarrolladores de Google para juegos, donde tratan las mejoras que han creado para que los desarrolladores de juegos afronten sus mayores retos y se preparen para el éxito.
En primer lugar, quisiéramos enfatizar el anuncio de Stadia Makers.
Stadia Makers Este programa muestra su primer paso en la expansión de la auto-publicación para los estudios desarrolladores de juegos independientes.</description></item><item><title>La aplicación de Stadia se prepara para mando inalámbrico en Android y juegos sólo para usuarios Pro</title><link>https://www.stadianeros.com/la-aplicacion-de-stadia-se-prepara-para-mando-inalambrico-en-android-y-juegos-solo-para-usuarios-pro/</link><pubDate>Tue, 24 Mar 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/la-aplicacion-de-stadia-se-prepara-para-mando-inalambrico-en-android-y-juegos-solo-para-usuarios-pro/</guid><description>La aplicación Stadia se ha actualiado esta semana a la versión 2.10; y aunque no parece que haya nada diferente a simple vista, hemos podido encontrarnos que se están preparando para llevar la compatibilidad con el mando Stadia inalámbrico para Android, junto con una mención a los juegos sólo para suscriptores Pro.
Acerca de APK Insight En esta entrada de APK Insight, los chicos de 9to5google descompilado la última versión de una aplicación que Google subió a la Play Store.</description></item><item><title>El mando oficial de Stadia y todo lo que debes saber</title><link>https://www.stadianeros.com/el-mando-oficial-de-stadia-y-todo-lo-que-debes-saber/</link><pubDate>Tue, 24 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/el-mando-oficial-de-stadia-y-todo-lo-que-debes-saber/</guid><description>La compañía destaca que está diseñado a propósito para ser el futuro. Experimenta en tus manos la nueva generación de videojuegos.
Puedes usarlo para tomar el control de los juegos en varios televisores a través de Wi-FI. Además, una de las peculiaridades que tiene es su función inalámbrica en ordenadores y portátiles a través de la web. Esto es una gran ventaja, ya que solo utilizarás el cable para cargarlo.</description></item><item><title>Stadia Estado, el canal de YouTube para seguir todos los avances de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-estado-el-canal-de-youtube-para-seguir-todos-los-avances-de-stadia/</link><pubDate>Mon, 23 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-estado-el-canal-de-youtube-para-seguir-todos-los-avances-de-stadia/</guid><description>La comunidad de Stadia crece y también lo hacen sus promulgadores. Existe un grupo de trabajo que cada vez hace su voz más relevante en noticias y novedades de esta plataforma. Ellos son Stadia Estado.
El canal de YouTube que comenzó el 22/03/19, fecha en la cual publicaron su primer video, y aquí algunos de sus datos a día de hoy:
Suscriptores: 1580 Reproducciones: 88.039 Videos: 78 Mantente al tanto de todas las novedades, directos, podcasts, reviews y gameplays de la comunidad hispanohablante de Stadia.</description></item><item><title>¡Doom Eternal llega a Stadia!</title><link>https://www.stadianeros.com/doom-eternal-llega-a-stadia/</link><pubDate>Fri, 20 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/doom-eternal-llega-a-stadia/</guid><description>Lanzamiento de Doom Eternal en Stadia Llevamos tiempo esperando este juego, pues como los fans de la saga sabemos, Doom Eternal había previsto su lanzamiento para noviembre de 2019, pero en octubre, Bethesda, anunció que sería postergado hasta el día 20 de marzo de 2020, así que ya lo tenemos aquí, ¡recién sacado del horno y listo para jugar!
Precio Doom Eternal parte de un precio de salida de 59,99€ en Stadia, con la Standard Edition, y un precio de 89,99€ para la Deluxe Edition.</description></item><item><title>Preguntas frecuentes sobre Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/preguntas-frecuentes-sobre-stadia/</link><pubDate>Wed, 18 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/preguntas-frecuentes-sobre-stadia/</guid><description>¿Qué es Stadia? En palabras de Phil Harrison, vicepresidente de Google y mánager general de Stadia:
&amp;ldquo;A partir de hoy, jugar en tu TV en 4K sin consola, transmitir juegos a un navegador Chrome en un simple ordenador o disfrutar de los juegos más grandes jamás realizados en tu teléfono es una realidad. Parece imposible hasta que lo experimentas. Google Stadia llega, poniendo los mejores juegos del mundo a disposición de los jugadores de todo el mundo sin necesidad de una consola dedicada o un PC caro&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Nuevos juegos de Ubisoft llegarán pronto a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevos-juegos-de-ubisoft-llegaran-pronto-a-stadia/</link><pubDate>Mon, 16 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevos-juegos-de-ubisoft-llegaran-pronto-a-stadia/</guid><description>¡Hoy tenemos noticias sobre tres juegos de Ubisoft que llegarán pronto a Stadia! Aventura de acción llena de adrenalina, un juego de motor de mundo abierto, y el rey de los juegos de mesa. Sea cual sea tu gusto, seguro que alguno de ellos (o varios) te enganchará.
Los tres juegos estarán pronto disponibles para su compra en la tienda de Stadia, aunque de momento se desconoce el precio. Estos juegos de Ubisoft que pronto estarán en Stadia son:</description></item><item><title>Añade funcionalidades extra a Stadia con la extensión Stadia+</title><link>https://www.stadianeros.com/anade-funcionalidades-extra-a-stadia-con-la-extension-stadia-plus/</link><pubDate>Fri, 13 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/anade-funcionalidades-extra-a-stadia-con-la-extension-stadia-plus/</guid><description>¿Qué es Stadia+? Stadia+ es una extensión de Google Chrome para la plataforma Stadia. De código abierto, está diseñada para mejorar y ampliar las funciones de Stadia y actualizar las existentes.
Fue creada con el objetivo de unir los guiones y características de dispersos Tampermonkey scripts en una única extensión gratuita y fácil de instalar.
Desde su lanzamiento ha conseguido más de 2000 usuarios y 24 clasificaciones de cinco estrellas en la tienda web de Chrome.</description></item><item><title>Rock of Ages 3: Make &amp; Break llega a Stadia el 2 de junio de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/rock-of-ages-3-make-and-break-llega-a-stadia-el-2-de-junio-de-2020/</link><pubDate>Thu, 12 Mar 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rock-of-ages-3-make-and-break-llega-a-stadia-el-2-de-junio-de-2020/</guid><description>Gracias a la editora Modus Games, la tercera entrega de la saga Rock of Ages, desarrollada por los chicos de ACE Team junto al equipo de Giant Monkey Robot, llegará este verano a la plataforma de streaming.
Los hermanos Bordeau han confirmado la salida de Rock of Ages 3: Make &amp;amp; Break para el próximo día 2 de junio de 2020. Así que ya queda menos para llevar rodando nuestras gigantescas esferas por las diferentes épocas de la humanidad.</description></item><item><title>La resolución 4K llega a Stadia a la web a través del navegador Google Chome</title><link>https://www.stadianeros.com/la-resolucion-4k-llega-a-stadia-a-la-web-a-traves-del-navegador-google-chome/</link><pubDate>Sun, 08 Mar 2020 11:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/la-resolucion-4k-llega-a-stadia-a-la-web-a-traves-del-navegador-google-chome/</guid><description>La llegada de la resolución 4K a Stadia mediante el uso del navegador Chrome para PC era algo que todos sabíamos, pero no teníamos una fecha concreta por parte de Stadia para el lanzamiento de dicha funcionalidad.
No obstante, esta noche, por sorpresa y gracias al reporte de algunos usuarios de Reddit, nos hemos enterado que ya podemos disfrutar de la máxima resolución en Stadia web.
La llegada del 4K a Chrome Google acaba de admitir que ya ha introducido soporte para jugar a Stadia con resolución 4K a través del navegador Chrome.</description></item><item><title>Comparativa entre GeForce NOW y Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/comparativa-entre-geforce-now-y-stadia/</link><pubDate>Sun, 08 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/comparativa-entre-geforce-now-y-stadia/</guid><description>Últimamente están más de moda que nunca los servicios de streaming para usuarios de videojuegos debido a la novedad y controversia que están generando entre los aficionados, tanto sus detractores como los defensores de estos y en gran parte por los comentarios que aparecen y circulan por la web por parte de los críticos y medios especializados.
Aquí vamos a tratar de aclararte las dudas que puedas tener sobre ellos y nos vamos a centrar en 2 de ellos, haciendo una comparativa entre GeForce NOW vs Stadia, dos de los que más usuarios arrastran y mejor servicio ofrecen actualmente.</description></item><item><title>Dos nuevos juegos llegan a Stadia, The Turing Test y Relicta</title><link>https://www.stadianeros.com/dos-nuevos-juegos-llegan-a-stadia-the-turing-test-y-relicta/</link><pubDate>Sat, 07 Mar 2020 21:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/dos-nuevos-juegos-llegan-a-stadia-the-turing-test-y-relicta/</guid><description>Stadia acaba de anunciar la llegada de dos nuevos juegos a su catálogo. En este caso, se trata de dos juegos de puzzles en primera persona ambientados en un mundo de ciencia ficción.
Cumpliendo con las promesas de Stadia para el 2020, cada vez estamos más cerca de los 120 juegos que esperan añadir al catálogo de la plataforma de streaming.
Relicta Desarrollado por el estudio Mighty Polygon y publicado por Deep Silver, Relicta es un juego de rompecabezas dónde encarnaremos a un científico atrapado en una base lunar.</description></item><item><title>Nuevo estudio de desarrollo de videojuegos para Stadia liderado por la productora de God of War</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevo-estudio-de-desarrollo-de-videojuegos-para-stadia-liderado-por-la-productora-de-god-of-war/</link><pubDate>Fri, 06 Mar 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevo-estudio-de-desarrollo-de-videojuegos-para-stadia-liderado-por-la-productora-de-god-of-war/</guid><description>Según hemos podido saber gracias a la información publicada en el blog de Google, Stadia acaba de abrir su segundo estudio para la creación de videojuegos exclusivos para la plataforma. A diferencia del primero, del cuál la sede se encuentra en Montreal, éste segundo estudio se ha abierto en Playa Vista, California, y tendrá también la tarea de crear nuevos títulos y sagas exclusivas para Stadia.
Shannon Studstill, extrabajadora de Santa Monica Con su plan de competir contra sus grandes rivales del mundo del gaming, Sony PlayStation, Nintendo Switch y Microsoft Xbox, Google ha puesto a cargo del nuevo estudio a Shannon Studstill.</description></item><item><title>Cómo solicitar un reembolso en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/como-solicitar-un-reembolso-en-stadia/</link><pubDate>Fri, 06 Mar 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/como-solicitar-un-reembolso-en-stadia/</guid><description>Todos sabemos cómo devolver un juego o cualquier artículo en una tienda física y conocemos los derechos que tenemos para hacerlo, pero, ¿sabemos como solicitar un reembolso en una plataforma online como Stadia? En Stadianeros os contamos cómo hacerlo y los derechos que tenemos para ello.
¿Cómo solicitar el reembolso? Primero de todo, deberemos acceder a Stadia haciendo uso de la aplicación para móvil o mediante el navegador Google Chrome.</description></item><item><title>The Division 2: Warlords of New York llegará a Stadia el 17 de marzo de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/the-division-2-warlords-of-new-york-llegara-a-stadia-el-17-de-marzo-de-2020/</link><pubDate>Thu, 05 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/the-division-2-warlords-of-new-york-llegara-a-stadia-el-17-de-marzo-de-2020/</guid><description>Con el desembarco de la nueva expansión, Ubisoft ha desvelado que The Division 2 llegará por fin a Stadia el día 17 de marzo de 2020, cómo hace unos días anunciábamos. Y además, nos brindará la posibilidad de poder jugar con los usuarios que disfruten del título en PC.
The Divison 2 es el último lanzamiento de la companía para Stadia después de los títulos Assassin&amp;rsquo;s Creed Odyssey, Just Dance 2020, Trials Rising y, más recientemente, Tom Clancy&amp;rsquo;s Ghost Recon Breakpoint.</description></item><item><title>Steamworld: Dig y SteamWorld: Heist llegan a Stadia el 10 de marzo de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/steamworld-dig-y-steamworld-heist-llegan-a-stadia-el-10-de-marzo-de-2020/</link><pubDate>Thu, 05 Mar 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/steamworld-dig-y-steamworld-heist-llegan-a-stadia-el-10-de-marzo-de-2020/</guid><description>Cómo ya anunciábamos hace unas semanas en Stadianeros, la saga SteamWorld estaba a punto de llegar a Stadia. A día de hoy ya podemos disfrutar de los títulos SteamWorld: Dig 2 y SteamWorld Quest y además de manera gratuita a través de Stadia Pro.
Además, cómo podéis leer en el título y en la entradilla de la noticia, el día 10 de marzo tendremos a nuestra disposición los dos títulos que faltan por desembarcar en Stadia, SteamWorld: Dig y SteamWorld: Heist.</description></item><item><title>Se confirma que la versión gratuita de Stadia está a punto de llegar</title><link>https://www.stadianeros.com/se-confirma-que-la-version-gratuita-de-stadia-esta-a-punto-de-llegar/</link><pubDate>Wed, 04 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/se-confirma-que-la-version-gratuita-de-stadia-esta-a-punto-de-llegar/</guid><description>Hace poco que se ha publicado la nueva actualización para Stadia, en concreto la versión 2.7. Dicha versión no trae más que algún cambio estético y en la interfaz de usuario, pero los chicos de 9to5google han analizado el código de la apk y han encontrado novedades muy interesantes que parece que en breve llegarán a la plataforma.
¿Qué novedades van a llegar a Stadia? Sin duda, la novedad más destacable es que según el código analizado, es que en breve llegará la versión Stadia Base.</description></item><item><title>Stadia añade la posibilidad de descargar nuestras capturas de pantalla y vídeo</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-anade-la-posibilidad-de-descargar-nuestras-capturas-de-pantalla-y-video/</link><pubDate>Wed, 04 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-anade-la-posibilidad-de-descargar-nuestras-capturas-de-pantalla-y-video/</guid><description>Ya desde sus comienzos Stadia nos permitía realizar capturas de pantalla tanto de imagen como en vídeo y desde ayer 3 de marzo, también nos da la posibilidad de descargarnos estas capturas en la web.
¿Cómo puedo hacer una captura de pantalla o vídeo de mi partida? Aunque ya hace unas semanas te explicamos cómo hacer capturas de pantalla o grabar vídeos en Stadia , volvemos a ello por si no quedó claro.</description></item><item><title>TouchStadia, jugar a Stadia sin utilizar mando</title><link>https://www.stadianeros.com/touchstadia-jugar-a-stadia-sin-utilizar-mando/</link><pubDate>Tue, 03 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/touchstadia-jugar-a-stadia-sin-utilizar-mando/</guid><description>Pese a que de manera oficial Stadia carece de algunas funciones que los usuarios demandamos, gracias a la comunidad de jugadores que hay detrás de ella podemos encontrar aplicaciones no oficiales, como TouchStadia, que nos permiten disfrutar de más funciones en la plataforma.
¿Qué es TouchStadia? TouchStadia es una extensión no oficial para el navegador Google Chrome para móviles. Dicha extensión, nos permite poder jugar a Stadia sin la necesidad de tener que conectar un mando.</description></item><item><title>Análisis y opinión de las críticas a Stadia por parte de los medios y otras plataformas</title><link>https://www.stadianeros.com/analisis-y-opinion-de-las-criticas-a-stadia-por-parte-de-los-medios-y-otras-plataformas/</link><pubDate>Mon, 02 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/analisis-y-opinion-de-las-criticas-a-stadia-por-parte-de-los-medios-y-otras-plataformas/</guid><description>Pues pasados 3 meses del lanzamiento de Stadia es hora de mirar atrás, también hacia adelante, y valorar el funcionamiento y desarrollo de la plataforma.
Lanzamiento del servicio Stadia debuta el 19 de noviembre de 2019 para revolucionar el mundo del entretenimiento y en concreto el del videojuego. Muchos hablaban del nuevo Netflix de los videojuegos, etiqueta que Google se ha sacudido de encima siempre que ha tenido oportunidad, como por ejemplo su director de producto Andrey Doronichev:</description></item><item><title> Lost Words: Beyond the Page llega en marzo de 2020 como exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/lost-words-beyond-the-page-llega-en-marzo-de-2020-como-exclusivo-de-stadia/</link><pubDate>Thu, 27 Feb 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/lost-words-beyond-the-page-llega-en-marzo-de-2020-como-exclusivo-de-stadia/</guid><description>Los chicos de Maximus Games han anunciado el lanzamiento del videojuego Lost Words: Beyond the Page en exclusiva para Stadia, que llegará el 27 de marzo, y una división interna de la empresa, Modus Games, también ha confirmado dos títulos más que llegarán a Stadia durante el 2020: Rock of Ages 3 y Cris Tales.
Lost Words: Beyond the Page Lost Words es un juego de plataformas dónde nos adentraremos en un mundo de fantasía llamado Estoria a través de las páginas del diario de una niña.</description></item><item><title>Para este 1 de marzo se añaden 3 nuevos juegos para suscriptores de Stadia Pro</title><link>https://www.stadianeros.com/para-este-1-de-marzo-se-anaden-3-nuevos-juegos-para-suscriptores-de-stadia-pro/</link><pubDate>Wed, 26 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/para-este-1-de-marzo-se-anaden-3-nuevos-juegos-para-suscriptores-de-stadia-pro/</guid><description>¡¡¡SORPRESÓN con mayúsculas!!! Y es que Google ha anunciado que para el próximo día 1 de marzo (Sí, este mismo domingo) estarán disponible 3 nuevos juegos de forma totalmente gratuita para suscriptores de Stadia Pro. ¡Toma nota!
GRID En esta cuarta entrega de la saga de conducción que nos traen Codemasters y ganador como mejor videojuego de carreras en la pasada Gamescom vamos a disfrutar de lo lindo pilotando el coche de nuestros sueños.</description></item><item><title>Los 10 mejores juegos para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/los-10-mejores-juegos-para-stadia/</link><pubDate>Mon, 24 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/los-10-mejores-juegos-para-stadia/</guid><description>Stadia ha empezado con buen pie ofreciéndonos una colección muy decente de videojuegos. Por supuesto, dentro de este catálogo de juegos nos encontramos con verdaderas joyas que, sin duda, quedarán como los mejores juegos de Stadia en 2019.
Red Dead Redemption 2 Catalogado por Vandal como uno de los videojuegos mejor valorados en la actualidad, nace en manos de Rockstar para continuar la historia de Red Dead Redemption, lanzado en 2010, volviéndose la segunda y de momento la mejor entrega de la saga.</description></item><item><title>MotoGP 20 llegará a Stadia el 23 de abril de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/motogp-20-llegara-a-stadia-el-23-de-abril-de-2020/</link><pubDate>Sun, 23 Feb 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/motogp-20-llegara-a-stadia-el-23-de-abril-de-2020/</guid><description>Los aficionados a las motos estamos de suerte. Si a principios de mes llegaba a Stadia el título Monster Energy Supercross 3, Google acaba de anunciar que para finales del mes de abril llega a la plataforma de streaming MotoGP 20.
MotoGP 20 MotoGP 20 es el juego oficial de la competición más importante de motociclismo y por primera vez en la historia su salida se producirá pocas semanas después de que comience oficialmente el campeonato de MotoGP.</description></item><item><title>Spitlings llega como nuevo juego exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/spitlings-llega-como-nuevo-juego-exclusivo-de-stadia/</link><pubDate>Sun, 23 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/spitlings-llega-como-nuevo-juego-exclusivo-de-stadia/</guid><description>Para los enamorados de los juegos clásicos de plataformas llega de forma exclusiva a Stadia un revolucionario y divertido juego de la mano de Massive Miniteam que hará las delicias de estos y sorprenderá a los que se animen a comprobar que hay dentro de esta maravilla clásica/contemporánea.
Spitlings Este martes día 25 de febrero Spitlings se estrena en exclusiva para Stadia. Un novedoso juego de plataformas que permite jugar hasta 4 jugadores en el mismo equipo y en conjunto, ya que si alguno de ellos cae, los demás deberán volver a empezar el nivel junto a él.</description></item><item><title>La saga SteamWorld llega a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/la-saga-steamworld-llega-a-stadia/</link><pubDate>Fri, 21 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/la-saga-steamworld-llega-a-stadia/</guid><description>Últimamente no paran de llegar anuncios y novedades sobre Stadia y en esta ocasión acaba de anunciar la llegada de 4 nuevos juegos al catálogo, todos ellos de la saga SteamWorld.
La saga SteamWorld SteamWorld es una saga de videojuegos de la mano del estudio sueco Image &amp;amp; Form basada en las aventuras de una raza de robots impulsados por vapor que se desarrolla en un mundo post-apocalíptico. Contiene una serie de títulos muy conocidos en el mundo gamer y en breve podremos disfrutar de algunos en Stadia.</description></item><item><title>Nuevas ofertas en Stadia Pro para finales de febrero de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-en-stadia-pro-para-finales-de-febrero-de-2020/</link><pubDate>Thu, 20 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-en-stadia-pro-para-finales-de-febrero-de-2020/</guid><description>La multinacional estadounidense acostumbra a ponernos cada pocos días nuevas ofertas. En este caso, nos encontramos con varias novedades muy jugosas en esta segunda mitad del mes de febrero para los suscriptores de Stadia Pro.
¿Qué tenemos en oferta? Como os comentábamos, las ofertas que os traemos son muy apetecibles y seguro que más de uno las podréis aprovechar.
NBA 2K20 Si os gusta el baloncesto estáis de suerte pues encontramos descuentos de hasta el 60% en diferentes ediciones del videojuego NBA 2K20:</description></item><item><title>Ya podemos jugar a Stadia en móviles que no sean Pixel</title><link>https://www.stadianeros.com/ya-podemos-jugar-a-stadia-en-moviles-que-no-sean-pixel/</link><pubDate>Wed, 19 Feb 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ya-podemos-jugar-a-stadia-en-moviles-que-no-sean-pixel/</guid><description>Hasta el momento, Stadia sólo funcionaba de forma oficial en los móviles Pixel de Google, además de en TVs con Chromecast o en PCs con navegador Chrome. No obstante, si eres propietario de un dispositivo ASUS, Razer o Samsung estás de suerte porque desde mañana podrás jugar a Stadia desde tu móvil.
¿En qué moviles va a ser compatible Stadia? Como decíamos en la entrada de esta noticia, gracias a una publicación en el blog oficial de Stadia y un nuevo tweet en el Twitter de StadiaEspaña, nos hemos enterado que a partir de mañana jueves 20 de febrero el servicio estará disponible en 19 móviles más.</description></item><item><title>La suscripción Pro de la Founder Edition llega a su fin. ¿Y ahora qué?</title><link>https://www.stadianeros.com/la-suscripcion-pro-de-la-founder-edition-llega-a-su-fin-y-ahora-que/</link><pubDate>Wed, 19 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/la-suscripcion-pro-de-la-founder-edition-llega-a-su-fin-y-ahora-que/</guid><description>La plataforma Stadia va cogiendo forma y para todos aquellos suscriptores &amp;ldquo;fundadores&amp;rdquo; se acerca el fin de los 3 meses de suscripción que incluía su Founder Edition.
Esta edición, la cual ya no es posible comprar, incluía:
Un mando oficial Stadia. Un Chromecast Ultra. 3 meses gratis de Stadia Pro. Además, y como ventajas sobre la Premiere Edition, que es la versión que actualmente se puede obtener, también permitía:</description></item><item><title>Se confirma el lanzamiento de The Division 2 y The Crew 2 para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/se-confirma-el-lanzamiento-de-the-division-2-y-the-crew-2-para-stadia/</link><pubDate>Tue, 18 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/se-confirma-el-lanzamiento-de-the-division-2-y-the-crew-2-para-stadia/</guid><description>Poco sabíamos más allá de que Stadia incluyó The Division 2 y The Crew 2 entre la lista de juegos para añadir al catálogo ya antes del lanzamiento de la plataforma y situaba estas incorporaciones a principios de año.
The Division 2 Si bien no hay fecha oficial para su lanzamiento, Ubisoft situó éste entre enero y marzo de 2020 y los últimos rumores apuntan que podría producirse antes de acabar febrero.</description></item><item><title>Stadia anuncia 5 nuevos títulos, 3 de ellos temporalmente exclusivos</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-anuncia-5-nuevos-titulos-3-de-ellos-temporalmente-exclusivos/</link><pubDate>Sun, 16 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-anuncia-5-nuevos-titulos-3-de-ellos-temporalmente-exclusivos/</guid><description>Como podemos leer en esta noticia del Stadia Community Blog, Stadia acaba de anunciar la llegada de cinco nuevos juegos, 3 de los cuales serán &amp;lsquo;First on Stadia', es decir, que de lanzamiento serán exclusivos de la plataforma.
Hasta el día de hoy, en la plataforma Stadia se habían anunciado 3 títulos que serían exclusivos de manera temporal, los cuales son Get Packed, GYLT y Orcs Must Die 3. Aunque, de momento, únicamente GYLT está disponible para jugar.</description></item><item><title>Cómo hacer capturas de pantalla o grabar vídeos en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/como-hacer-capturas-de-pantalla-o-grabar-videos-en-stadia/</link><pubDate>Fri, 14 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/como-hacer-capturas-de-pantalla-o-grabar-videos-en-stadia/</guid><description>A todos nos gusta poder capturar los mejores momentos de nuestras partidas, desde Stadianeros lo sabemos y os enseñamos cómo hacerlo en la plataforma de videojuegos en streaming Stadia.
Continúa leyendo y sabrás cómo hacer capturas de pantalla o grabar vídeos en Stadia. Siempre y cuando cuentes con el mando oficial.
Captura tus momentos en Stadia En Google Stadia podemos hacer vídeos y capturas de pantalla utilizando el botón de captura que encontramos en el mando oficial.</description></item><item><title>Get Packed sortea 3 ediciones Premiere de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/get-packed-sortea-3-ediciones-premiere-de-stadia/</link><pubDate>Thu, 13 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/get-packed-sortea-3-ediciones-premiere-de-stadia/</guid><description>Gracias a una publicación en Twitter por parte de los encargados del desarrollo del videojuego exclusivo de Stadia Get Packed, nos enteramos del sorteo de 3 ediciones Premiere de Stadia con extras que ofrece la empresa Coatsink.
To celebrate the upcoming launch of Get Packed, we&amp;#39;re giving away...
🎮 3 Stadia Premiere Editions
🔑 3 months of Stadia Pro
📦 A copy of Get Packed
Click here to enter: https://t.co/9C8utcrkZO</description></item><item><title>Cómo agregar amigos en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/como-agregar-amigos-en-stadia/</link><pubDate>Wed, 12 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/como-agregar-amigos-en-stadia/</guid><description>Google siempre enfoca sus productos con un alto contenido en el apartado social, y Stadia no iba a ser menos. Con el nuevo servicio del gigante tecnológico podrás jugar y hablar con tus amigos durante las partidas y en Stadianeros os explicamos como hacerlo.
Cómo agregar y aceptar amigos en Stadia Dando por hecho que tenemos una cuenta creada en el servicio Google Stadia, tenemos dos opciones para encontrar y agregar a nuestros amigos, desde nuestro dispositivo móvil gracias a la aplicación o desde la página web del servicio.</description></item><item><title>Promesas de Stadia para el 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/promesas-de-stadia-para-el-2020/</link><pubDate>Fri, 07 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/promesas-de-stadia-para-el-2020/</guid><description>A raíz de un post de Reddit dónde un usuario se dedicaba a contar los días sin un juego nuevo en la plataforma y de diversas quejas sobre la falta de anuncios, un representante de Google ha tenido que salir a la palestra para paliar un poco las críticas.
En un comunicado a la web Games Industry, Google ha declarado que son conscientes de que los usuarios de Stadia quieren leer más sobre nuevos juegos y funcionalidades, pero que dicha información se ha ido proporcionando ya regularmente en el Stadia Community Blog y otros medios adicionales.</description></item><item><title>Supercross 3, nuevo juego en el catálogo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/supercross-3-nuevo-juego-en-el-catalogo-de-stadia/</link><pubDate>Thu, 06 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/supercross-3-nuevo-juego-en-el-catalogo-de-stadia/</guid><description>Desde mediados de diciembre la plataforma no recibía un nuevo juego pese a la gran cantidad de rumores y promesas de Google para este año. Después de un mes de enero sin ninguna novedad en lo que a juegos se refiere, por fin tenemos Monster Energy Supercross 3 como nuevo título en el catálogo de juegos de Stadia.
Antes de ayer, el día 4 de febrero, podíamos leer en el blog de Stadia la noticia del primer juego añadido en 2020 en el catálogo de Stadia.</description></item><item><title>Rumores de Stadia para el 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/rumores-de-stadia-para-el-2020/</link><pubDate>Wed, 05 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rumores-de-stadia-para-el-2020/</guid><description>Google ha guardado bastante silencio en los últimos meses en relación a Stadia, por lo cual gran parte de los suscriptores Pro han empezado a hablar. La pobre colección de juegos del sistema de streaming, acompañada de una importante falta de información, han llevado a que se corran varios rumores de Google Stadia.
Te contamos alguno de ellos:
Posibles anuncios en Google I/O 2020 Aunque Google anda muy silencioso en relación a qué es lo que trae el año nuevo para su innovador sistema de videojuegos, se corren rumores sobre anuncios próximos en Google I/O 2020, la conferencia donde con regularidad se dan a conocer todos los avances de Google en el año.</description></item><item><title>Nuevas ofertas en Stadia para febrero de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-en-stadia-para-febrero-de-2020/</link><pubDate>Fri, 31 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-en-stadia-para-febrero-de-2020/</guid><description>Stadia vuelve a la carga con sus descuentos en juegos, siempre y cuando tengáis activa la suscripción Pro, que han empezado el 28 de enero. De momento, y hasta el 16 de febrero, todos los usuarios somos suscriptores Pro puesto que el lanzamiento de la Founder Edition fue el 16 de noviembre.
Si sois fan de la saga Mortal Kombat estáis de enhorabuena, puesto que hasta el 5 de febrero podréis disfrutar de un descuento del 60%, tanto en el juego como en los packs especiales.</description></item><item><title>Ya conocemos los juegos gratis de Stadia para el mes de febrero</title><link>https://www.stadianeros.com/ya-conocemos-los-juegos-gratis-de-stadia-para-el-mes-de-febrero/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ya-conocemos-los-juegos-gratis-de-stadia-para-el-mes-de-febrero/</guid><description>En este mes de Febrero Google nos regala dos juegos más a través de la suscripción Pro. Estos están valorados en cerca de 70€, si nos fijamos en los precios oficiales de la plataforma.
Estos juegos gratuitos de Stadia para el mes de febrero son Metro Exodus y Gylt, que en nuestra opinión son muy buenas opciones de las que disfrutar. Esperamos que Google continúe mejorando la plataforma y en marzo tengamos juegos de la misma o mayor calidad.</description></item><item><title>Google está trabajando en la conexión inalámbrica de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/google-esta-trabajando-en-la-conexion-inalambrica-de-stadia/</link><pubDate>Wed, 29 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/google-esta-trabajando-en-la-conexion-inalambrica-de-stadia/</guid><description>Desde hace unos días, si accedemos a la opción Mandos utilizando Stadia desde el navegador Chrome, se nos muestra un mensaje que indica &amp;ldquo;La conexión inalámbrica estará disponible próximamente&amp;rdquo;.
En cualquier caso, aún no tenemos una fecha exacta de cuando se lanzará este servicio, pero lo que tenemos claro es que Google está trabajando en ello y más pronto que tarde podremos disfrutar de nuestros juegos vía navegador sin necesidad de tener que conectar nuestro mando ni de tener que preocuparnos de buscar un cable USB-C.</description></item><item><title>GYLT, analizamos el juego exclusivo de Google Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/gylt-analizamos-el-juego-exclusivo-de-google-stadia/</link><pubDate>Fri, 17 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/gylt-analizamos-el-juego-exclusivo-de-google-stadia/</guid><description>El año pasado nos enterábamos de que Tequila Works, una empresa española de videojuegos, sería la encargada de entregar el primer videojuego exclusivo para la plataforma Google Stadia. Este juego es GYLT, y por supuesto desde Stadianeros realizamos un análisis completo de él.
La trama de GYLT La trama de este videojuego no es demasiado compleja. En el juego encarnamos a Sally, quien está buscando a su prima desaparecida desde hace varias semanas.</description></item><item><title>Cómo jugar a Stadia en cualquier móvil Android sin rootear</title><link>https://www.stadianeros.com/como-jugar-a-stadia-en-cualquier-movil-sin-rootear/</link><pubDate>Tue, 14 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/como-jugar-a-stadia-en-cualquier-movil-sin-rootear/</guid><description>Desde el lanzamiento de Stadia muchos usuarios se han preguntado porque se limitó su acceso a través del móvil a sólo dispositivos Pixel. Es por ello que, a lo largo de las siguientes semanas, surgieron gran cantidad de comentarios al respecto y usuarios que han buscado la forma de saltarse esa limitación.
Recientemente se publicó un truco que permitía jugar a Stadia en cualquier dispositivo Android, y sin necesidad de hacer root.</description></item><item><title>Orcs Must Die 3 será exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/orcs-must-die-3-sera-exclusivo-de-stadia/</link><pubDate>Sat, 04 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/orcs-must-die-3-sera-exclusivo-de-stadia/</guid><description>Después de que 3 títulos de la saga hayan visto la luz, Orcs Must Die, Orcs Must Die 2 y Orcs Must Die: Unchained, Robot Entertainment vuelve al trabajo para preparar una nueva entrega.
Orcs Must Die 3 nos introduce en el caos y la matanza de orcos más absoluta vivida hasta ahora, permitiendo a los jugadores y sus amigos luchar contra ejércitos como nunca antes se habían visto en la saga.</description></item><item><title>El Buddy Pass de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/el-buddy-pass-de-stadia/</link><pubDate>Tue, 31 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/el-buddy-pass-de-stadia/</guid><description>A lo largo de estas últimas semanas mucho se ha hablado del Buddy Pass de Stadia, también conocido como pase de invitado en español.
Así que, aquí te traemos toda la información disponible al respecto:
Qué es el Buddy Pass de Stadia El Buddy Pass de Stadia te permite la suscripción a Stadia Pro de manera gratuita durante 3 meses.
Puesto que para jugar a Stadia a través del acceso Buddy Pass no es necesario realizar ninguna compra, como podría ser actualmente el Premiere Edition de Stadia, únicamente se podrá jugar en dispositivos compatibles con mandos o periféricos compatibles.</description></item><item><title>Nuevos juegos gratuitos para suscriptores PRO en enero de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevos-juegos-gratuitos-para-suscriptores-pro-en-enero-de-2020/</link><pubDate>Fri, 27 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevos-juegos-gratuitos-para-suscriptores-pro-en-enero-de-2020/</guid><description>La llegada del nuevo año nos hace recibir buenas noticias por parte de Stadia, y es que los comienzos de año no sólo tienen que estar repletos de buenas intenciones, sino también de promesas cumplidas.
Es por eso que a partir del 1 de enero de 2020 todos aquellos usuarios de Stadia PRO vamos a poder disfrutar de 2 nuevos juegos gratuitos, concretamente Rise of the Tomb Raider: 20 20° aniversario y Thumper.</description></item><item><title>Borderlands 3 ya disponible en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/borderlands-3-ya-disponible-en-stadia/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/borderlands-3-ya-disponible-en-stadia/</guid><description>Google sorprende con el lanzamiento de Borderlands 3 en su plataforma. Aún y sabiendo que algún día estaría disponible, no se esperaba que fuera tan pronto. Y sin descargas, sin actualizaciones. ¡Comprar y jugar!
Aquellos usuarios que disponen de una suscripción PRO, que actualmente son todos aquellos que utilizan Stadia, pueden disfrutar de un descuento limitado del 35% como oferta de lanzamiento, siendo su precio final de 38,99€.
Pero no todo es bueno, veamos porque hay controversia sobre el lanzamiento de Borderlands 3 para Google Stadia:</description></item><item><title>Catálogo de juegos en el lanzamiento de Google Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/catalogo-de-juegos-en-el-lanzamiento-de-google-stadia/</link><pubDate>Fri, 22 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/catalogo-de-juegos-en-el-lanzamiento-de-google-stadia/</guid><description>En su presentación del 6 de junio, Google Stadia anunció que su servicio de juegos multiplataforma en streaming tendría 12 juegos en su catálogo de juegos en el lanzamiento, pocos títulos para lo que nos tienen acostumbrados otras compañías.
Por suerte, poco antes de su salida sorprende añadiendo 10 juegos más y así contentando a aquellos usuarios que se quejaban de su pobre catálogo de lanzamiento.
Títulos para el lanzamiento Finalmente, los títulos disponibles a los que jugar en Google Stadia en su lanzamiento quedaron así:</description></item><item><title>Qué es y cómo funciona Google Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/que-es-y-como-funciona-google-stadia/</link><pubDate>Tue, 19 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/que-es-y-como-funciona-google-stadia/</guid><description>Sundai Pichar, el CEO de Google, presentó durante la Game Developers Experience el nuevo producto desarrollado por el gigante de internet. Este nuevo concepto, al que han bautizado con el nombre de Stadia, promete ser un servicio multiplataforma que nos permitirá jugar desde el ordenador, el televisor, el móvil o la tablet sin necesidad de realizar descargas o compra de hardware para poder jugar a los últimos títulos disponibles en el mercado.</description></item></channel></rss>