<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Ubisoft on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/ubisoft/</link><description>Recent content in Ubisoft on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Tue, 19 May 2020 05:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/ubisoft/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>¿Uplay+ en Stadia próximamente? Ubisoft sigue apostando fuerte por la plataforma de Google</title><link>https://www.stadianeros.com/uplay-plus-en-stadia-proximamente/</link><pubDate>Tue, 19 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/uplay-plus-en-stadia-proximamente/</guid><description>Ya sabíamos que el próximo Assasin’s Creed Valhalla iba a estar presente en Stadia desde el día de su lanzamiento, pero la compañía francesa ha vuelto a destacar el servicio de juegos en la nube de Google a través de su director ejecutivo, Yves Guillemot.
Aprovechando la última reunión financiera de Ubisoft, Guillemot ha confirmado la confianza que tienen en Google Stadia por su buen trabajo. Gracias a estas declaraciones se han vuelto a desatar los rumores de la unión de Uplay+, la aplicación de juegos de Ubisoft, y Stadia.</description></item><item><title>Así es Assassin's Creed Valhalla: Revelado el primer gameplay por parte de Ubisoft</title><link>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-primer-gameplay-ubisoft/</link><pubDate>Fri, 08 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-primer-gameplay-ubisoft/</guid><description>Se pudo apreciar a finales de abril el primer gameplay oficial de Assassin’s Creed: Valhalla por parte de Ubisoft, hoy os podemos traer la vuelta de la franquicia con el primer gameplay de este nuevo título de la saga Assassin’s Creed:
Según informa Ubisoft el juego saldrá a la venta para Xbox Series X, PlayStation 5, Xbox One, PlayStation 4, PC (Epic Games Store y Ubisoft Store) y Stadia a finales de 2020.</description></item><item><title>Assassin's Creed Valhalla en Stadia a finales de año</title><link>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-stadia-finales-ano/</link><pubDate>Fri, 01 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla-stadia-finales-ano/</guid><description>En el día de hoy Ubisoft ha anunciado a través de un comunicado el lanzamiento de Assassin’s Creed Valhalla para casi todas las plataformas de videojuegos.
&amp;ldquo;Assassin&amp;rsquo;s Creed Valhalla lanza a los jugadores con el hacha por primera vez a la Inglaterra del siglo IX, una época de reinos en guerra y conquista vikinga. Como Eivor, un feroz invasor vikingo, liderarás a tu clan para construir un nuevo hogar en medio de los fracturados dominios de Inglaterra.</description></item><item><title>Nuevos juegos de Ubisoft llegarán pronto a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevos-juegos-de-ubisoft-llegaran-pronto-a-stadia/</link><pubDate>Mon, 16 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevos-juegos-de-ubisoft-llegaran-pronto-a-stadia/</guid><description>¡Hoy tenemos noticias sobre tres juegos de Ubisoft que llegarán pronto a Stadia! Aventura de acción llena de adrenalina, un juego de motor de mundo abierto, y el rey de los juegos de mesa. Sea cual sea tu gusto, seguro que alguno de ellos (o varios) te enganchará.
Los tres juegos estarán pronto disponibles para su compra en la tienda de Stadia, aunque de momento se desconoce el precio. Estos juegos de Ubisoft que pronto estarán en Stadia son:</description></item></channel></rss>