<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Borderlands 3 on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/borderlands-3/</link><description>Recent content in Borderlands 3 on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Wed, 22 Apr 2020 10:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/borderlands-3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Borderlands 3 Stadia actualizará su modo Caos 2.0 el 23 de abril</title><link>https://www.stadianeros.com/borderlands-3-stadia-actualizacion-modo-caos-2/</link><pubDate>Wed, 22 Apr 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/borderlands-3-stadia-actualizacion-modo-caos-2/</guid><description>Actualización Borderlands 3 Stadia Para aquellos jugadores más hábiles que consigan terminar la historia completa de Borderlands 3, tendrán la suerte y el privilegio de poder continuar el juego más allá y disfrutar de los nuevos niveles y sorpresas que nos depara la actualización Caos 2.0.
En ella nos encontraremos con 10 nuevos niveles que nos pondrán a prueba sin descanso. Si bien los modificadores no serán siempre los mismos ni podremos escogerlos, estos serán los niveles que nos encontraremos:</description></item><item><title>Nuevas ofertas en Stadia Pro: 50% de descuento en Borderlands 3 y en Tomb Raider</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-stadia-pro-50-descuento-borderlands-3-tomb-raider/</link><pubDate>Thu, 16 Apr 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-stadia-pro-50-descuento-borderlands-3-tomb-raider/</guid><description>Como ya sabéis, la semana pasada publicamos los descuentos especiales para los usuarios de Stadia Pro. En esta oferta se incluyen grandes rebajas a tres juegos de su catálogo: Red Dead Redeption II, Kine y Tomb Raider Definitive Edition.
Horas más tarde, Google anunció que Stadia Pro sería gratis durante 2 meses Pro. Sin duda, fue el notición del mes. Esta oferta incluye una prueba gratuita para los nuevos usuarios y una suspensión del pago para aquellos que ya están suscritos.</description></item><item><title>Nuevas ofertas en Stadia Pro para finales de febrero de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-en-stadia-pro-para-finales-de-febrero-de-2020/</link><pubDate>Thu, 20 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevas-ofertas-en-stadia-pro-para-finales-de-febrero-de-2020/</guid><description>La multinacional estadounidense acostumbra a ponernos cada pocos días nuevas ofertas. En este caso, nos encontramos con varias novedades muy jugosas en esta segunda mitad del mes de febrero para los suscriptores de Stadia Pro.
¿Qué tenemos en oferta? Como os comentábamos, las ofertas que os traemos son muy apetecibles y seguro que más de uno las podréis aprovechar.
NBA 2K20 Si os gusta el baloncesto estáis de suerte pues encontramos descuentos de hasta el 60% en diferentes ediciones del videojuego NBA 2K20:</description></item><item><title>Borderlands 3 ya disponible en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/borderlands-3-ya-disponible-en-stadia/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/borderlands-3-ya-disponible-en-stadia/</guid><description>Google sorprende con el lanzamiento de Borderlands 3 en su plataforma. Aún y sabiendo que algún día estaría disponible, no se esperaba que fuera tan pronto. Y sin descargas, sin actualizaciones. ¡Comprar y jugar!
Aquellos usuarios que disponen de una suscripción PRO, que actualmente son todos aquellos que utilizan Stadia, pueden disfrutar de un descuento limitado del 35% como oferta de lanzamiento, siendo su precio final de 38,99€.
Pero no todo es bueno, veamos porque hay controversia sobre el lanzamiento de Borderlands 3 para Google Stadia:</description></item></channel></rss>