<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>GYLT on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/gylt/</link><description>Recent content in GYLT on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Tue, 19 May 2020 15:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/gylt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Entrevista exclusiva a Tequila Works, desarrolladores de GYLT para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/entrevista-exclusiva-tequila-works-gylt-stadia/</link><pubDate>Tue, 19 May 2020 15:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/entrevista-exclusiva-tequila-works-gylt-stadia/</guid><description>Hemos hablado con David Canela, miembro de Tequila Works y Game Director de GYLT. Como estudio responsable del primer juego exclusivo de Stadia nos pareció muy interesante contar con sus experiencias y opiniones.
Tequila Works Hemos leído mucho sobre vosotros en los últimos meses, pero para empezar a conoceros mejor tenemos algunas preguntas:
¿Cómo fue el nacimiento de Tequila Works?
&amp;ldquo;Nuestro estudio nace como un estudio independiente formado por profesionales provenientes de otras compañías y con ganas de hacer cosas pequeñas, con buen gusto, esa es nuestra filosofía… ¡y nuestro reto!</description></item><item><title>Ya conocemos los juegos gratis de Stadia para el mes de febrero</title><link>https://www.stadianeros.com/ya-conocemos-los-juegos-gratis-de-stadia-para-el-mes-de-febrero/</link><pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ya-conocemos-los-juegos-gratis-de-stadia-para-el-mes-de-febrero/</guid><description>En este mes de Febrero Google nos regala dos juegos más a través de la suscripción Pro. Estos están valorados en cerca de 70€, si nos fijamos en los precios oficiales de la plataforma.
Estos juegos gratuitos de Stadia para el mes de febrero son Metro Exodus y Gylt, que en nuestra opinión son muy buenas opciones de las que disfrutar. Esperamos que Google continúe mejorando la plataforma y en marzo tengamos juegos de la misma o mayor calidad.</description></item><item><title>GYLT, analizamos el juego exclusivo de Google Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/gylt-analizamos-el-juego-exclusivo-de-google-stadia/</link><pubDate>Fri, 17 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/gylt-analizamos-el-juego-exclusivo-de-google-stadia/</guid><description>El año pasado nos enterábamos de que Tequila Works, una empresa española de videojuegos, sería la encargada de entregar el primer videojuego exclusivo para la plataforma Google Stadia. Este juego es GYLT, y por supuesto desde Stadianeros realizamos un análisis completo de él.
La trama de GYLT La trama de este videojuego no es demasiado compleja. En el juego encarnamos a Sally, quien está buscando a su prima desaparecida desde hace varias semanas.</description></item></channel></rss>