<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>PUBG on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/pubg/</link><description>Recent content in PUBG on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Wed, 20 May 2020 10:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/pubg/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Stadia se cuela en el último vídeo sobre PUBG de JackFrags</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-en-video-pubg-jackfrags/</link><pubDate>Wed, 20 May 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-en-video-pubg-jackfrags/</guid><description>El último vídeo sobre PUBG del streamer JackFrags ha tenido como protagonista a Stadia. El creador de contenido especializado en &amp;ldquo;shooters&amp;rdquo; ha mostrado cómo funciona PUBG en el servicio de juegos de Google. Antes de reproducir una de sus últimas partidas, JackFrags ha enseñado a sus seguidores su forma de jugar a PUBG en Stadia tanto en su tv como en móvil.
El Youtuber americano incluso ha enlazado Google Stadia en la descripción de su vídeo, un empujoncito para que sus seguidores se animen a iniciarse en los juegos en la nube.</description></item><item><title>PUBG incluye a Stadia en el Cross-Save entre consolas</title><link>https://www.stadianeros.com/pubg-incluye-a-stadia-en-el-crossave-entre-consolas/</link><pubDate>Mon, 11 May 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pubg-incluye-a-stadia-en-el-crossave-entre-consolas/</guid><description>El famoso juego multijugador multiplataforma PlayerUnknown&amp;rsquo;s Battlegrounds que recientemente había sido añadido al catálogo de Stadia, ha añadido a Stadia en su listado de plataformas compatibles con el juego para unir tu cuenta y poder disfrutar del juego guardando tu progreso sin perderlo, en caso de jugar en otra consola compatible.
Además de Stadia, puedes sincronizar tu cuenta de:
PlayStation XBOX Steam PUBG ¿Cómo conectar tu cuenta? En Stadianeros os enseñamos cómo conectar tu cuenta desde el menú principal del juego.</description></item><item><title>PUBG gratis con Stadia Pro y con cross-play con consolas</title><link>https://www.stadianeros.com/pubg-gratis-stadia-pro-crossplay-consolas/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 16:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pubg-gratis-stadia-pro-crossplay-consolas/</guid><description>Buenísimas noticias las que nos trae esta tercera edición de la Stadia Connect, y es que desde hoy mismo podemos disfrutar de PUBG, o PlayerUnknown&amp;rsquo;s Battlegrounds, en Stadia.
PUBG con Stadia Pro Todos aquellos usuarios de Stadia Pro, que actualmente serán todos gracias a que ahora Stadia Pro es gratis durante 2 meses, podemos empezar a jugar al conocidísimo juego PUBG.
Además, contamos en Stadia con la Pionner Edition, la cual trae:</description></item></channel></rss>