<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Doom Eternal on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/doom-eternal/</link><description>Recent content in Doom Eternal on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Wed, 10 Jun 2020 19:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/doom-eternal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>¿Cómo Doom Eternal ha reducido su latencia en Stadia?</title><link>https://www.stadianeros.com/como-doom-eternal-ha-reducido-latencia-stadia/</link><pubDate>Wed, 10 Jun 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/como-doom-eternal-ha-reducido-latencia-stadia/</guid><description>El 14 de mayo, un mes después de su lanzamiento, se anunció la primera actualización de Doom Eternal, donde se incluían nuevas skins, se potenciaban los demonios y se añadían mejoras o cambios en la campaña y en el equilibrio del modo de batalla.
Sin esperarlo, los fans de este videojuego, además de disfrutar de las novedades visuales, también se notaba una pequeña variación en la latencia. Esto a simple vista y en tiempo real casi no se nota, ya que hablamos de milisegundos.</description></item><item><title>Primera actualización de DOOM Eternal</title><link>https://www.stadianeros.com/primera-actualizacion-doom-eternal/</link><pubDate>Sat, 16 May 2020 11:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/primera-actualizacion-doom-eternal/</guid><description>Bethesda ha emitido la primera actualización de DOOM Eternal disponible para todas las plataformas, incluido en Stadia. La actualización incluye un puñado de mejoras al juego. Pero el cambio fundamental está en los demonios, que ahora son más poderosos y son más difíciles de matar.
Demonios potenciados Elimina a un Demonio Potenciado y no solo serás recompensado con toneladas de salud y munición, sino también con XP de bonificación para progresar en los eventos del juego.</description></item><item><title>Ofertas en DOOM Eternal, GRID, Assassin's Creed Odyssey y Lost Words: Beyond the Page en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/ofertas-doom-eternal-grid-assassins-creed-odyssey-lost-words-stadia/</link><pubDate>Tue, 05 May 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ofertas-doom-eternal-grid-assassins-creed-odyssey-lost-words-stadia/</guid><description>Nuevo mes, nuevo grupo de juegos con descuentos tanto para usuarios Pro, como para aquellos que no lo son. Si hay alguien que no se ha enterado, aún está disponible la oferta de Stadia Pro gratis durante 2 meses.
Como ya os informamos la semana pasada Zombie Army 4, SteamWorld Heist y The Turing Test están disponibles gratis para usuarios Pro. A esta oferta se añaden rebajas de precio a 4 juegos del catálogo.</description></item><item><title>Doom 64 llega a Stadia, y gratis para los compradores de Doom Eternal</title><link>https://www.stadianeros.com/doom-64-llega-a-stadia-y-gratis-para-los-compradores-de-doom-eternal/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2020 08:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/doom-64-llega-a-stadia-y-gratis-para-los-compradores-de-doom-eternal/</guid><description>¿Os acordáis del clásico Doom 64? Pues llega a Stadia esta primavera, aunque de momento sin fecha confirmada. Lo mejor de todo, es que los usuarios de Stadia que compren Doom Eternal antes del 3 de abril recibirán acceso gratuito a Doom 64.
Así lo confirmaba el equipo de Doom en twitter:
Get DOOM 64 for FREE when you pre-order DOOM Eternal.
Returning after 22 years, the cult classic is coming to modern platforms 20.</description></item><item><title>¡Doom Eternal llega a Stadia!</title><link>https://www.stadianeros.com/doom-eternal-llega-a-stadia/</link><pubDate>Fri, 20 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/doom-eternal-llega-a-stadia/</guid><description>Lanzamiento de Doom Eternal en Stadia Llevamos tiempo esperando este juego, pues como los fans de la saga sabemos, Doom Eternal había previsto su lanzamiento para noviembre de 2019, pero en octubre, Bethesda, anunció que sería postergado hasta el día 20 de marzo de 2020, así que ya lo tenemos aquí, ¡recién sacado del horno y listo para jugar!
Precio Doom Eternal parte de un precio de salida de 59,99€ en Stadia, con la Standard Edition, y un precio de 89,99€ para la Deluxe Edition.</description></item></channel></rss>