<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Zombie Army 4 on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/zombie-army-4/</link><description>Recent content in Zombie Army 4 on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Tue, 28 Apr 2020 20:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/zombie-army-4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Zombie Army 4, SteamWorld Heist y The Turing Test disponibes para usuarios Pro a partir del 1 de mayo</title><link>https://www.stadianeros.com/zombie-army-4-steam-world-heist-the-turing-test-disponibles-stadia-pro-1-mayo/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/zombie-army-4-steam-world-heist-the-turing-test-disponibles-stadia-pro-1-mayo/</guid><description>Zombie Army 4: Dead War Una de las sorpresas del Stadia Connect de hoy es Zombie Army4: Dead War. Hace semanas esto tan solo era un rumor, pero hoy ha sido confirmado para Stadia, además será gratuito durante el mes de Mayo y se lanzará el día 1.
&amp;ldquo;La resistencia ha derrotado a Hitler Zombie y lo ha arrojado al Infierno - pero los muertos se levantan una vez más con más hambre que antes.</description></item><item><title>Existen rumores de que Zombie Army 4: Dead War y Embr llegarán próximamente a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/existen-rumores-de-que-zombie-army-4-dead-war-y-embr-llegaran-proximamente-a-stadia/</link><pubDate>Sat, 11 Apr 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/existen-rumores-de-que-zombie-army-4-dead-war-y-embr-llegaran-proximamente-a-stadia/</guid><description>USK (Unterhaltungssoftware Selbstkontrolle) significa Autocontrol en el Software de Entretenimiento. Para todos aquellos que no estén tan inmersos en el background del mundo de los videojuegos, esta página alemana se dedica a clasificar todos los juegos habidos y por haber, a través de un sistema ordenándolos por grupos.
Esto hace que para el usuario sea más fácil encontrar cuales son sus juegos idóneos. Al presentar tus preferencias de juegos favoritos, el sistema te ofrece aquellos que están relacionados, y así poder descubrir nuevos títulos.</description></item></channel></rss>