<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Mando on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/mando/</link><description>Recent content in Mando on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Tue, 05 May 2020 17:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/mando/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>El mando de Stadia ya es inalámbrico para ordenadores y portátiles</title><link>https://www.stadianeros.com/mando-stadia-inalabrico-ordenadores-portatiles/</link><pubDate>Tue, 05 May 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/mando-stadia-inalabrico-ordenadores-portatiles/</guid><description>En un principio, se esperaba esta noticia para finales de marzo. Incluso, se rumoreó que lo iban a anunciar en el último Stadia Connect pero no sucedió.
La sorpresa se ha dado hoy mismo. A través de un post en el blog oficial ha anunciado que los usuarios que jueguen a Stadia en ordenadores y portátiles ya no necesitarán usar el cable USB.
&amp;ldquo;A partir de esta semana, puedes usar el Stadia Controller para jugar de forma inalámbrica en tu portátil y en tu ordenador de sobremesa.</description></item><item><title>Los 7 mejores mandos Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/7-mejores-mandos-stadia/</link><pubDate>Mon, 27 Apr 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/7-mejores-mandos-stadia/</guid><description>Desde que se lanzó Stadia Pro gratis durante dos meses , no han sido pocos los que han decidido probar esta novedosa plataforma de videojuegos.
Debido a esta gran afluencia de nuevo público, son abundantes las dudas y preguntas que nos llegan cada día. Y la pregunta que más se repite es: ¿Cuáles son los mandos compatibles para Stadia?
1. Mando Stadia Es el mando oficial de la plataforma. Diseñado con las características fundamentales que todo jugador necesita para una gran experiencia.</description></item><item><title>Ya puedes comprar el estuche Founders Edition de la mano de StadiaPlayer1</title><link>https://www.stadianeros.com/ya-puedes-comprar-el-estuche-founders-edition-de-la-mano-de-stadiaplayer1/</link><pubDate>Tue, 07 Apr 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ya-puedes-comprar-el-estuche-founders-edition-de-la-mano-de-stadiaplayer1/</guid><description>StadiaPlayer1 es un youtuber enfocado a todo lo relacionado con Google Stadia. En su canal podemos encontrar lanzamiento de videojuegos, noticias, podcast, entrevistas y streaming de juegos de Stadia.
Eddie Gomes es un persona muy cercana a Stadia, por lo que conviene estar atento a su contenido. Se define como marido, padre, director de proyectos informáticos y un apasionado de los juegos.
Cuenta, que la tecnología es lo que le condujo a Stadia.</description></item><item><title>El mando oficial de Stadia y todo lo que debes saber</title><link>https://www.stadianeros.com/el-mando-oficial-de-stadia-y-todo-lo-que-debes-saber/</link><pubDate>Tue, 24 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/el-mando-oficial-de-stadia-y-todo-lo-que-debes-saber/</guid><description>La compañía destaca que está diseñado a propósito para ser el futuro. Experimenta en tus manos la nueva generación de videojuegos.
Puedes usarlo para tomar el control de los juegos en varios televisores a través de Wi-FI. Además, una de las peculiaridades que tiene es su función inalámbrica en ordenadores y portátiles a través de la web. Esto es una gran ventaja, ya que solo utilizarás el cable para cargarlo.</description></item></channel></rss>