<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Gratis on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/gratis/</link><description>Recent content in Gratis on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Wed, 20 May 2020 23:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/gratis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Stadia Pro gratis durante 1 mes para nuevos usuarios a partir del 3 de junio</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-pro-gratis-1-mes-3-junio/</link><pubDate>Wed, 20 May 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-pro-gratis-1-mes-3-junio/</guid><description>Si el 8 de abril se anuncio de que disponíamos de Stadia Pro gratis durante 2 meses gratis, recientemente Google ha actualizado su política para nuevos usuarios, permitiendo acceder a su plataforma con suscripción Pro durante 1 mes de manera totalmente gratuita.
Stadia Pro gratis 1 mes A partir del 3 de junio no se podrá acceder gratis a Stadia Pro durante 2 meses, ya que se reduce este tiempo a tan sólo un mes.</description></item><item><title>Stadia Pro gratis durante 2 meses</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-pro-gratis-durante-2-meses/</link><pubDate>Wed, 08 Apr 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-pro-gratis-durante-2-meses/</guid><description>El innovador servicio de streaming de juegos de Google llegó a Internet el pasado mes de noviembre, y han pasado cinco meses añadiendo características a la plataforma, así como nuevos títulos. Hoy, Stadia regala 2 meses de Stadia Pro.
En palabras de Phil Harrison, el jefe de Stadia:
&amp;ldquo;Nos enfrentamos a algunos de los tiempos más difíciles de los últimos años. Mantener la distancia social es vital, pero quedarse en casa por largos períodos puede ser difícil y te puedes sentir aislado.</description></item></channel></rss>