<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Supervivencia on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/supervivencia/</link><description>Recent content in Supervivencia on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/supervivencia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Metro 2033 Redux</title><link>https://www.stadianeros.com/metro-2033-redux/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/metro-2033-redux/</guid><description>Juego remasterizado del original Metro 2033 basado en la novela de Dmitri Glukhovsy que combina en un solo título acción, supervivencia, terror y disparos en primera persona, entre otras cosas.
En la actualidad las personas viven refugiadas en estaciones de metro, pues allí es donde se escondieron del fuego nuclear. Solo unos pocos valientes se atreven a salir a la superficie, al terrible e infinito invierno que azota el mundo, además de las criaturas que habitan los túneles.</description></item><item><title>Metro: Last Night Redux</title><link>https://www.stadianeros.com/metro-last-night-redux/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/metro-last-night-redux/</guid><description>Es la secuela remasterizada del juego Metro 2033. Ambos juegos están basados en el mundo de la novela de Dmitry Glukhovsky Metro 2033. El juego tiene dos posibles finales, te animamos a conseguir ambos.
Sinopsis Moscú post-apocalíptico, en los túneles de las líneas de metro sobreviven grupos de personas muy diferentes. Y no solo personas. Hay personas mutadas, y animales mutados.
Se distinguen por sus habilidades inusuales, pero aún más, por sus estrategias de comportamiento.</description></item></channel></rss>