<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Cyberpunk 2077 on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/cyberpunk-2077/</link><description>Recent content in Cyberpunk 2077 on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Tue, 09 Jun 2020 19:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/cyberpunk-2077/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>CD Projekt elimina el artículo donde se mencionaba el retraso de Cyberpunk 2077 en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/cd-projekt-elimina-articulo-donde-mencionaba-retraso-cyberpunk-2077-stadia/</link><pubDate>Tue, 09 Jun 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/cd-projekt-elimina-articulo-donde-mencionaba-retraso-cyberpunk-2077-stadia/</guid><description>Si nos dirigimos al enlace del comunicado de prensa de la web oficial de CD Projekt, sucede que nos informa que ”la página ya no existe”.
Sin embargo, si acudimos a Web Archive, podremos observar que sí que existió y conseguiremos leer el texto original.
Hace tan solo dos días os informamos de la decepcionante noticia de que Cyberpunk 2077 no llegará a Stadia hasta finales de año. En esta noticia comentábamos el contenido del comunicado de prensa y las fechas de lanzamiento en las distintas plataformas.</description></item><item><title>Cyberpunk 2077 no llegará a Stadia hasta finales de año</title><link>https://www.stadianeros.com/cyberpunk-2077-no-llegara-stadia-hasta-finales-ano/</link><pubDate>Sun, 07 Jun 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/cyberpunk-2077-no-llegara-stadia-hasta-finales-ano/</guid><description>” Cyberpunk 2077 será lanzado el 17 de septiembre de 2020 para PC, Xbox One y PlayStation 4. A finales de año el juego también hará su debut en Google Stadia. Se puede encontrar más información en el sitio web oficial del juego y en sus perfiles de Facebook y Twitter.”
Así reza uno de los párrafos del comunicado por parte de CD Project, la compañía del videojuego. Después de tanto tiempo de silencio por parte de ambos lados, nos dan esta información tan devastadora para los usuarios de la plataforma de juegos en la nube.</description></item></channel></rss>