<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Codemasters on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/codemasters/</link><description>Recent content in Codemasters on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Thu, 07 May 2020 19:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/codemasters/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>DIRT 5 anunciado para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/dirt-5-anunciado-para-stadia/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/dirt-5-anunciado-para-stadia/</guid><description>Desvelado en la Microsoft Inside XBOX Ha sido revelado durante el show de Microsoft Inside Xbox. Codemasters nos ha deleitado con el anuncio de DIRT 5, su lanzamiento se prevé para el mes de octubre de 2020, ha sido anunciado para las plataformas Xbox Series X, PlayStation 5 y PC Windows (con Steam), también para las consolas de la serie actual de las consolas.
Por lo que podemos ver en el tráiler que nos han adelantado, se trata de otro juego fiel al título, lleno de acción variados terrenos, con coloridos diseños y una gran variedad de tipos de vehículos.</description></item><item><title>F1 2020 llega a Stadia el 10 de julio</title><link>https://www.stadianeros.com/f1-2020-llega-stadia-10-julio/</link><pubDate>Fri, 17 Apr 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/f1-2020-llega-stadia-10-julio/</guid><description>Lanzamiento F1 2020 para Stadia Pues sí, por fin hay fecha oficial para la llegada de F1 2020 a Stadia y al resto de plataformas y será el próximo 10 de julio.
Un año más los aficionados al motor y a las 4 ruedas vamos a poder disfrutar &amp;ldquo;poniéndonos al volante de un monoplaza&amp;rdquo; y Codemasters ha vuelto a adelantar la salida del juego de carreras por excelencia. Si nos tenía acostumbrado a su lanzamiento en el mes de agosto; ya en 2019 nos sorprendieron en junio y para este 2020 podremos comenzar a jugar en julio, pudiendo así disfrutar de la competición más tiempo al unísono de la oficial.</description></item></channel></rss>