<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dispositivos m贸viles on Stadianeros  | Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title>
    <link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/dispositivos-m%C3%B3viles/</link>
    <description>Recent content in Dispositivos m贸viles on Stadianeros  | Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Apr 2020 05:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/dispositivos-m%C3%B3viles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>OnePlus 8 ser谩 compatible con Stadia</title>
      <link>https://www.stadianeros.com/oneplus-8-sera-compatible-con-stadia/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.stadianeros.com/oneplus-8-sera-compatible-con-stadia/</guid>
      <description>Jaime Sharp, encargado del desarrollo comercial de Stadia, anunci贸 a trav茅s de Twitter la colaboraci贸n con OnePlus:
Stadia is coming to the new OnePlus 8. Great working with @oneplus team and congrats on the announcement.https://t.co/9imkuVXBcn pic.twitter.com/v5PMVaoWHy
&amp;mdash; Jamie Sharp (@jamie_sharp_) April 14, 2020  Como estaba previsto, hoy era la presentaci贸n de la nueva gama de tel茅fonos por parte de la compa帽铆a china.
Una de las novedades ha sido que OnePlus 8 vendr谩 de serie con 100GB de almacenamiento de Google One.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ya podemos jugar a Stadia en m贸viles que no sean Pixel</title>
      <link>https://www.stadianeros.com/ya-podemos-jugar-a-stadia-en-moviles-que-no-sean-pixel/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Feb 2020 09:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.stadianeros.com/ya-podemos-jugar-a-stadia-en-moviles-que-no-sean-pixel/</guid>
      <description>Hasta el momento, Stadia s贸lo funcionaba de forma oficial en los m贸viles Pixel de Google, adem谩s de en TVs con Chromecast o en PCs con navegador Chrome. No obstante, si eres propietario de un dispositivo ASUS, Razer o Samsung est谩s de suerte porque desde ma帽ana podr谩s jugar a Stadia desde tu m贸vil.
驴En qu茅 moviles va a ser compatible Stadia? Como dec铆amos en la entrada de esta noticia, gracias a una publicaci贸n en el blog oficial de Stadiay un nuevo tweet en el Twitter de StadiaEspa帽a, nos hemos enterado que a partir de ma帽ana jueves 20 de febrero el servicio estar谩 disponible en 19 m贸viles m谩s.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C贸mo jugar a Stadia en cualquier m贸vil Android sin rootear</title>
      <link>https://www.stadianeros.com/como-jugar-a-stadia-en-cualquier-movil-sin-rootear/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.stadianeros.com/como-jugar-a-stadia-en-cualquier-movil-sin-rootear/</guid>
      <description>Desde el lanzamiento de Stadia muchos usuarios se han preguntado porque se limit贸 su acceso a trav茅s del m贸vil a s贸lo dispositivos Pixel. Es por ello que, a lo largo de las siguientes semanas, surgieron gran cantidad de comentarios al respecto y usuarios que han buscado la forma de saltarse esa limitaci贸n.
Recientemente se public贸 un truco que permit铆a jugar a Stadia en cualquier dispositivo Android, y sin necesidad de hacer root.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>