<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Little Nightmares on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/little-nightmares/</link><description>Recent content in Little Nightmares on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Tue, 02 Jun 2020 17:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/little-nightmares/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Juegos gratuitos para el mes de junio en Stadia Pro: Power Rangers, Get Packed, Superhot, Panzer Dragoon y Little Nightmares</title><link>https://www.stadianeros.com/juegos-gratuitos-mes-junio-stadia-pro-power-rangers-get-packed-superhost-panzer-dragoon-little-nightmares/</link><pubDate>Thu, 28 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/juegos-gratuitos-mes-junio-stadia-pro-power-rangers-get-packed-superhost-panzer-dragoon-little-nightmares/</guid><description>Como siempre, a finales de cada mes Stadia nos anuncia cuáles serán los próximos juegos en aparecer de forma gratuita para los suscriptores Pro. Para el mes de junio se añaden 5 videojuegos.
Este mes abren un poco más la veda añadiendo 5 videojuegos, que suman un total de 17 juegos gratis para los usuarios Pro. Además de lo positivo que sean 5 juegos, lo mejor de todo es que cuatro de ellos son estrenados al mismo tiempo.</description></item><item><title>Little Nightmares llegará a Stadia Pro el lunes!</title><link>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-llegara-stadia-pro-lunes/</link><pubDate>Thu, 28 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-llegara-stadia-pro-lunes/</guid><description>Lanzamiento Sabemos que los usuarios Pro de Stadia suelen tener regalitos de Google cada mes, y para el mes de junio, éste es uno de ellos.
La edición estándar del juego será gratuita a partir del 1 de junio para usuarios Stadia Pro, que podrán comprar por separado &amp;ldquo;Secrets of the Maw&amp;rdquo;, la colección de tres historias adicionales. Los jugadores que no sean usuarios Pro podrán comprar la versión completa del juego.</description></item></channel></rss>