<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Simulador on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/simulador/</link><description>Recent content in Simulador on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Thu, 07 May 2020 19:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/simulador/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>DIRT 5</title><link>https://www.stadianeros.com/dirt-5/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/dirt-5/</guid><description>Sinuosas carreteras llenas de barro, agua, grava, en ocasiones asfalto nos esperan para que nos pongamos al volante de nuestro coche y disfrutemos de la quinta entrega de la saga DIRT. Más de 70 ubicaciones al rededor del globo, coches totalmente personalizables, condiciones climáticas extremas, multijugador online y offline, todo eso nos espera en DIRT 5.
Nuevo estudio de personalización Codemasters nos promete un nuevo estudio de personalización de vehículos que será mucho más completo y con muchos más detalles que los títulos anteriores.</description></item><item><title>Football Manager 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/football-manager-2020/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/football-manager-2020/</guid><description>Dirige un club de fútbol a tu manera en un universo donde se vive y se respira este deporte. En la nueva edición tú tomas las decisiones. Crea estilos tácticos y programas de entrenamiento, reúne un cuerpo técnico de élite y trabaja junto a tus ojeadores para conformar un equipo de ensueño. La cuestión es: ¿en cuál de los mejores clubes prefieres empezar? Elige entre más de 100 ligas de 50 países distintos.</description></item><item><title>GRID</title><link>https://www.stadianeros.com/grid/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/grid/</guid><description>GRID es una experiencia de carreras única. Con una competición rueda con rueda inigualable, GRID nos trae una experiencia renovada, donde cada carrera es una oportunidad para elegir tu propio camino, crear tu propia historia y conquistar el mundo del automovilismo.
Hazte con tu sitio en GRID World Series y participa en las incesantes batallas llenas de emoción con los coches de carreras más emblemáticos y envidiables –actuales y clásicos, desde GT, pasando por Turismos y Muscle, hasta Stock y Supermodificados– y en algunos de los lugares más emblemáticos del mundo.</description></item><item><title>The Crew 2</title><link>https://www.stadianeros.com/the-crew-2/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/the-crew-2/</guid><description>En The Crew 2, siente el espíritu de los deportes de motor americanos mientras exploras y dominas la tierra, el aire y el mar de los Estados Unidos en uno de los mundos abiertos RPG más estimulantes jamás creados. Con una amplia variedad de coches, motos, barcos y aviones exóticos para elegir, experimenta la emoción desenfrenada y la adrenalina de competir en todo Estados Unidos mientras pones a prueba tus habilidades en una amplia gama de disciplinas de conducción.</description></item><item><title>Farming Simulator 19</title><link>https://www.stadianeros.com/farming-simulator-19/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/farming-simulator-19/</guid><description>Conviértete en un agricultor moderno y desarrolla tu granja en dos enormes entornos americanos y europeos, llenos de nuevas y excitantes actividades agrícolas, cultivos que cosechar y animales que cuidar en la vasta tierra que rodea tu granja.
Características Graficos El mayor paso adelante para la saga de Farming Simulator, pues ofrece los gráficos más espectaculares y reales hasta la fecha mejorando las texturas de los campos, animales y herramientas que en títulos anteriores nunca se habían presentado de tal forma.</description></item></channel></rss>