<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Próximos lanzamientos de juegos de Stadia on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/proximos-lanzamientos/</link><description>Recent content in Próximos lanzamientos de juegos de Stadia on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Mon, 01 Jun 2020 05:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/proximos-lanzamientos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Little Nightmares II</title><link>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-2/</link><pubDate>Mon, 01 Jun 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-2/</guid><description>Little Nightmares II es un juego de aventura y de suspense en el que juegas como Mono, un joven chico atrapado en un mundo que ha sido tergiversado por la resonante transmisión de una lejana torre.
Junto a Six, la chica del chubasquero amarillo, como su guía, Mono parte a descubrir los oscuros secretos de la Torre de Señales y salvar a Six de su terrible destino.
Pero su viaje no será fácil ya que Mono y Six tendrán que enfrentarse a una galería de nuevos peligros de los terribles habitantes de este mundo.</description></item><item><title>Metro 2033 Redux</title><link>https://www.stadianeros.com/metro-2033-redux/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/metro-2033-redux/</guid><description>Juego remasterizado del original Metro 2033 basado en la novela de Dmitri Glukhovsy que combina en un solo título acción, supervivencia, terror y disparos en primera persona, entre otras cosas.
En la actualidad las personas viven refugiadas en estaciones de metro, pues allí es donde se escondieron del fuego nuclear. Solo unos pocos valientes se atreven a salir a la superficie, al terrible e infinito invierno que azota el mundo, además de las criaturas que habitan los túneles.</description></item><item><title>Metro: Last Night Redux</title><link>https://www.stadianeros.com/metro-last-night-redux/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/metro-last-night-redux/</guid><description>Es la secuela remasterizada del juego Metro 2033. Ambos juegos están basados en el mundo de la novela de Dmitry Glukhovsky Metro 2033. El juego tiene dos posibles finales, te animamos a conseguir ambos.
Sinopsis Moscú post-apocalíptico, en los túneles de las líneas de metro sobreviven grupos de personas muy diferentes. Y no solo personas. Hay personas mutadas, y animales mutados.
Se distinguen por sus habilidades inusuales, pero aún más, por sus estrategias de comportamiento.</description></item><item><title>Serious Sam 4</title><link>https://www.stadianeros.com/serious-sam-4/</link><pubDate>Thu, 21 May 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/serious-sam-4/</guid><description>La humanidad se encuentra bajo asedio mientras que las fuerzas de Mental se esparcen por todo el mundo, destruyendo lo poco que aun queda en pie de la civilización. La unica fuerza de resistencia que queda para combatir a esta invasión, conocida como la E.D.F., es liderada por Sam &amp;ldquo;Serious&amp;rdquo; Stone y su escuadron, compuesto de comandos armados hasta los dientes y listos para el combate.
Croteam regresa con esta precuela a la saga de Serious Sam, la cual lleva la acción a otro nivel nunca antes visto.</description></item><item><title>Mafia Trilogy</title><link>https://www.stadianeros.com/mafia-trilogy/</link><pubDate>Tue, 19 May 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/mafia-trilogy/</guid><description>Mafia Trilogy es el nombre de la colección que reúne los tres juegos de la exitosa saga de gángsters. Estas versiones llegan con todo el contenido adicional y mejoras visuales.
Juegos disponibles en la trilogía Mafia Edición Definitiva Un remake totalmente nuevo y construido desde cero. Se ha reconstruido la ciudad del juego, se ha ampliado el guión, nuevas escenas de video y nuevos escenarios donde jugar.
Mafia II Edición Definitiva A diferencia del anterior, este juego es un remaster no un remake, por lo que solo incluye como novedad algunas mejoras en la calidad, ampliación de capítulos y perfeccionamientos de vehículos y vestimentas.</description></item><item><title>PGA Tour 2K21</title><link>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21/</link><pubDate>Sat, 09 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21/</guid><description>Nada se siente tan gratificante como caminar por la hierba recién cortada, dar un golpe limpio y colocar la pelota de golf en el putting green con un estruendoso aplauso de la multitud. Experimenta lo mejor del golf profesional en PGA Tour 2K21.
Juega contra los profesionales. Juega con tu equipo. En PGA Tour 2K21, puedes jugar según las reglas o crear las tuyas propias. Con un nuevo modo carrera de la PGA Tour con campos reales y profesionales de primera para competir en tu camino hacia la gloria.</description></item><item><title>DIRT 5</title><link>https://www.stadianeros.com/dirt-5/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/dirt-5/</guid><description>Sinuosas carreteras llenas de barro, agua, grava, en ocasiones asfalto nos esperan para que nos pongamos al volante de nuestro coche y disfrutemos de la quinta entrega de la saga DIRT. Más de 70 ubicaciones al rededor del globo, coches totalmente personalizables, condiciones climáticas extremas, multijugador online y offline, todo eso nos espera en DIRT 5.
Nuevo estudio de personalización Codemasters nos promete un nuevo estudio de personalización de vehículos que será mucho más completo y con muchos más detalles que los títulos anteriores.</description></item><item><title>CHORUS</title><link>https://www.stadianeros.com/chorus/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/chorus/</guid><description>Dirige a Nara, un piloto estrella que se enfrenta a su pasado embrujado, y a Forsaken, su nave inteligente. Su búsqueda de redención los llevará a través de la galaxia y más allá de los límites de la realidad, mientras luchan por unir las fuerzas de resistencia contra el Círculo y su líder, el Gran Profeta, a toda costa.
Se aventuran más allá del vacío Entra en un nuevo y oscuro universo, lleno de misterio y lleno de conflictos.</description></item><item><title>Assassin's Creed Valhalla</title><link>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/assassins-creed-valhalla/</guid><description>Desarrollado por el equipo que está detrás de Assassin&amp;rsquo;s Creed IV Black Flag y Assassin&amp;rsquo;s Creed Origins en Ubisoft Montreal, Assassin&amp;rsquo;s Creed Valhalla, en casi todas las decisiones que tomes tendrán efectos duraderos en todo el mundo. La violencia no será tu única táctica para conseguir lo que quieres; una lengua de plata puede ser tan efectiva como una espada de acero cuando se trata de encontrar un hogar para tu gente.</description></item><item><title>Wave Break</title><link>https://www.stadianeros.com/wave-break/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/wave-break/</guid><description>La estética nos retrotrae a esa particular imaginería del Miami de los años ochenta, con sus lanchas, su paleta de colores neón y sus personajes descamisados mostrando pecho entre patrones caribeños. Evidentemente se trata de un juego over-the-top, buscando el humor como baza principal de su propuesta y recreando la esencia jugable de la saga Tony Hawk&amp;rsquo;s quitándole todo atisbo de seriedad y simulación que esta pudiera tener para darle un toque más arcade y divertido.</description></item><item><title>Star Wars Jedi: Fallen Order</title><link>https://www.stadianeros.com/star-wars-jedi-fallen-order/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/star-wars-jedi-fallen-order/</guid><description>Los aficionados de Star Wars reconocerán ubicaciones, armas, equipo y enemigos emblemáticos de la saga, y descubrirán un elenco de personajes, escenarios, criaturas, droides y adversarios nuevos. En esta nueva historia de Star Wars, te sumergirás en una galaxia que acaba de caer en las garras del Imperio y lucharás por sobrevivir como un Jedi fugitivo mientras exploras los misterios de una civilización perdida hace tiempo para reconstruir la Orden antes de que el Imperio extermine a los Jedi.</description></item><item><title>KONA</title><link>https://www.stadianeros.com/kona/</link><pubDate>Thu, 23 Apr 2020 23:23:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/kona/</guid><description>Norte de Canadá, 1970. Una extraña ventisca arrasa el lago Atamipek. Ponte en la piel del detective privado Carl Faubert para explorar el desolado pueblo, investigar eventos surrealistas y luchar contra los enemigos.
Características Sumérgete en un relato interactivo surrealista de misterio e investiga la inquietante tranquilidad en la que está sumido el pueblo.
Explora el enorme y gélido norte, y enfréntate a los elementos para sobrevivir.</description></item><item><title>Lara Croft y el Templo de Osiris</title><link>https://www.stadianeros.com/lara-croft-templo-osiris/</link><pubDate>Thu, 23 Apr 2020 23:23:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/lara-croft-templo-osiris/</guid><description>Esta aventura tiene lugar en el Templo de Osiris y donde los jugadores deben explorar el templo, derrotar a hordas de enemigos del inframundo egipcio, resolver enigmas y evitar trampas. Mientras tanto, los jugadores competirán por el tesoro y diversos artefactos.
Si echabas de menos el galardonado con diversos premios Lara Croft and the Guardian of Light, uno de los títulos digitales más vendidos de todos los tiempos, viene la sequela con impresionantes gráficos y una nueva historia compartida en un nuevo modo cooperativo competitivo.</description></item><item><title>West of Loathing</title><link>https://www.stadianeros.com/west-of-loathing/</link><pubDate>Sat, 18 Apr 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/west-of-loathing/</guid><description>Una aventura de mundo abierto, con barrancos infestados de serpientes, donde podremos pegar puñetazos a esqueletos con sombrero de cowboy, pelear con vacas demoníacas e investigar una larga variedad de asquerosos escupideros. Juego en escala de grises y en dos dimensionnes, pero no necesita nada más para ser completamente disfrutable. Podremos personalizar completamente nuestro personaje, stickman, tener una variedad de hasta 50 sombreros, cientos de bromas y chistes, combate por turnos, salones de dudosa reputación, un caballo borracho y mucho más.</description></item><item><title>Monster Boy and The Cursed Kingdom</title><link>https://www.stadianeros.com/monster-boy-and-the-cursed-kingdom/</link><pubDate>Sat, 18 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/monster-boy-and-the-cursed-kingdom/</guid><description/></item><item><title>République</title><link>https://www.stadianeros.com/republique/</link><pubDate>Sat, 18 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/republique/</guid><description/></item><item><title>F1 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/f1-2020/</link><pubDate>Fri, 17 Apr 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/f1-2020/</guid><description>Sin ninguna duda este clásico que año tras año nos traen Codemasters es el juego de carreras por excelencia ya que nos transporta a los mejores circuitos del mundo y nos permite sentir la sensación de conducir un monoplaza que más se acerca a la realidad; ya que para algo es el videojuego oficial del campeonato de F1. Cada año es una auténtica diversión poder comprobar los avances que llegan hasta nuestras manos y para este año vuelven a cumplir con lo esperado ya que viene repleto de interesantes novedades.</description></item><item><title>Granblue Fantasy: Relink</title><link>https://www.stadianeros.com/granblue-fantasy-relink/</link><pubDate>Sat, 11 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/granblue-fantasy-relink/</guid><description/></item><item><title>Monster Jam Steel Titans</title><link>https://www.stadianeros.com/monster-jam-steel-titans/</link><pubDate>Sat, 11 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/monster-jam-steel-titans/</guid><description/></item><item><title>Cris Tales</title><link>https://www.stadianeros.com/cris-tales/</link><pubDate>Mon, 06 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/cris-tales/</guid><description/></item><item><title>Gunsport</title><link>https://www.stadianeros.com/gunsport/</link><pubDate>Sat, 04 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/gunsport/</guid><description/></item><item><title>Just Shapes &amp; Beats</title><link>https://www.stadianeros.com/just-shapes-beats/</link><pubDate>Sat, 04 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/just-shapes-beats/</guid><description/></item><item><title>Relicta</title><link>https://www.stadianeros.com/relicta/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/relicta/</guid><description/></item><item><title>Tom Clancy's Rainbow Six Siege</title><link>https://www.stadianeros.com/tom-clancys-rainbow-six-siege/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/tom-clancys-rainbow-six-siege/</guid><description/></item><item><title>Rock of Ages 3: Make &amp; Break</title><link>https://www.stadianeros.com/rock-of-ages-3-make-and-break/</link><pubDate>Sat, 28 Mar 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rock-of-ages-3-make-and-break/</guid><description/></item><item><title>Baldur's Gate 3</title><link>https://www.stadianeros.com/baldurs-gate-3/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/baldurs-gate-3/</guid><description/></item><item><title>Doom</title><link>https://www.stadianeros.com/proximos-lanzamientos/doom/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/proximos-lanzamientos/doom/</guid><description/></item><item><title>Gods &amp; Monsters</title><link>https://www.stadianeros.com/gods-and-monsters/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/gods-and-monsters/</guid><description/></item><item><title>Orcs Must Die 3</title><link>https://www.stadianeros.com/orcs-must-die-3/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/orcs-must-die-3/</guid><description/></item><item><title>The Elder Scrolls Online</title><link>https://www.stadianeros.com/the-elder-scrolls-online/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/the-elder-scrolls-online/</guid><description/></item><item><title>Watch Dogs Legion</title><link>https://www.stadianeros.com/watch-dogs-legion/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/watch-dogs-legion/</guid><description/></item><item><title>Windjammers 2</title><link>https://www.stadianeros.com/windjammers-2/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/windjammers-2/</guid><description/></item><item><title>Destroy All Humans!</title><link>https://www.stadianeros.com/destroy-all-humans/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/destroy-all-humans/</guid><description>Aterroriza a los terrícolas en el papel del alienígena Crypto-137. Recoge su ADN y derroca al Gobierno de EE. UU. en este remake del legendario juego de acción, aventura e invasiones extraterrestres. Aniquila a los humanos con armas alienígenas y habilidades psíquicas. ¡Destruye sus ciudades con tu platillo volante! ¡Un gigantesco paso sobre la humanidad!
Características Vive el lado oscuro de una invasión alienígena estilo años 50. Reconstruido desde cero en todo su galáctico esplendor.</description></item><item><title>Cyberpunk 2077</title><link>https://www.stadianeros.com/cyberpunk-2077/</link><pubDate>Sat, 01 Feb 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/cyberpunk-2077/</guid><description/></item><item><title>Marvel Avenger's</title><link>https://www.stadianeros.com/marvel-avengers/</link><pubDate>Sat, 01 Feb 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/marvel-avengers/</guid><description/></item></channel></rss>