<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Moonshine Studios on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/moonshine-studios/</link><description>Recent content in Moonshine Studios on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Mon, 18 May 2020 18:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/moonshine-studios/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Anunciamos el ganador del sorteo de una clave de Get Packed para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/anunciamos-ganador-sorteo-clave-get-packed-stadia/</link><pubDate>Mon, 18 May 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/anunciamos-ganador-sorteo-clave-get-packed-stadia/</guid><description>Una semana después de anunciar el sorteo de una clave de Get Packed para Stadia, gracias a nuestros amigos de Moonshine Studios, nos complace anunciar al ganador a través de un vídeo de YouTube, plataforma dónde nos estrenamos:
Gracias a todos por participar y, ¡hasta la próxima!</description></item><item><title>Sorteo de una clave para Get Packed Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/sorteo-clave-get-packed-stadia/</link><pubDate>Mon, 11 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/sorteo-clave-get-packed-stadia/</guid><description>Stadianeros no para de crecer, y es por eso que queremos celebrarlo con todos vosotros. Si hace unas semanas os mostramos una entrevista a Moonshine Studios, y hace sólo un día el análisis de Get Packed, ¡ahora os traemos el sorteo de una clave para Get Packed en Stadia!
Sorteo de una clave de Get Packed para Stadia Gracias a la colaboración de Moonshine Studios os traemos el sorteo de una clave canjeable en la tienda de Stadia, para que podáis disfrutar por completo del juego.</description></item><item><title>Análisis completo de Get Packed para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/analisis-completo-get-packed-stadia/</link><pubDate>Sun, 10 May 2020 12:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/analisis-completo-get-packed-stadia/</guid><description>Como ya os informamos, el 28 de abril Get Packed llegó en exclusiva para Stadia. Este juego lleva anunciado desde hace unos cuantos meses y el hype que había era espectacular.
Después de unos días jugando y adentrándonos en este peculiar mundo de las mudanzas y la física, os dejamos con el análisis completo. Esperemos que os sirva de ayuda.
Historia de Moonshine Studios Antes de adentrarnos en la jugabilidad y mecánica de Get Packed, me parece una buena idea explicaros como fueron los antecedentes de este juego.</description></item><item><title>Entrevista a Moonshine Studios; el estudio desarrollador de Get Packed: el nuevo juego exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/entrevista-moonshine-studios-get-packed-stadia/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 08:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/entrevista-moonshine-studios-get-packed-stadia/</guid><description>Moonshine Studios han respondido a nuestras preguntas en una entrevista y nos han dado a conocer más sobre el estudio desarrollador y las personas que hay detrás del nuevo juego exclusivo para Stadia, Get Packed.
Quienes son Moonshine Studios Para empezar y conoceros algo mejor, ¿quiénes son Moonshine Studios?
&amp;ldquo;Moonshine Studios son Callum Taylor, cofundador y artista, Marcus Gardner, cofundador, director y programador, Jamie King, cofundador y diseñador, Graham Smith, Cofundador y diseño de la interfaz de usuario, y Jen Bristow, animador.</description></item></channel></rss>