<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Crayta on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/crayta/</link><description>Recent content in Crayta on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Thu, 11 Jun 2020 07:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/crayta/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Entrevista en exclusiva con Unit 2 Games, los creadores de Crayta para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/entrevista-crayta-stadia/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/entrevista-crayta-stadia/</guid><description>Uno de los juegos que actualmente más hype está generando entre la comunidad de Stadia es sin duda Crayta ya que además será lanzado de forma exclusiva para la plataforma. Un juego que nos genera todas las ganas del mundo y nos tiene ansiosos de jugarlo.
Hemos podido charlar con Maggie Tan, una de las administradoras de la comunidad de Unit 2 Games que muy amablemente ha respondido a nuestras preguntas en una entrevista exclusiva con Stadianeros.</description></item><item><title>Crayta estará en 4K/60 fps y dispondrá de State Share</title><link>https://www.stadianeros.com/crayta-estara-en-4k-y-tendra-state-share/</link><pubDate>Sat, 06 Jun 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/crayta-estara-en-4k-y-tendra-state-share/</guid><description>Un usuario ha publicado en Reddit una pregunta a los creadores de Crayta sobre la futura resolución de este juego, afirmando que el juego podrá ser jugado en 4K y a 60 fps si el usuario dispone de una pantalla que le permita jugar en dicha calidad.
En la foto podemos ver como los creadores del juego responden:
”El editor de Crayta y todos nuestros juegos lanzados se podrán jugar en 4K y 60 fps y damos información del rendimiento a los creadores para permitirles analizar sus juegos en&amp;hellip; ”</description></item><item><title>Crayta el nuevo juego exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/crayta-el-nuevo-juego-exclusivo-de-stadia/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/crayta-el-nuevo-juego-exclusivo-de-stadia/</guid><description>El galardonado estudio de desarrollo Unit 2 Games anuncia Crayta. Su plataforma de creación y publicación de juegos colaborativa, se lanzará en el verano de 2020 como exclusivo de Stadia.
Crayta estará disponible de forma gratuita en Stadia Pro, y permitirá a los jugadores crear y jugar a juegos multijugador en televisores, portátiles, ordenadores y determinados tablets y smartphones.
¿Qué es Crayta? Aparentemente parecido a uno de los juegos que más ingresos obtiene y ha obtenido como es Fortnite, el equipo del juego explica en su página web de que se trata:</description></item></channel></rss>