<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Análisis on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/analisis/</link><description>Recent content in Análisis on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Wed, 10 Jun 2020 19:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/analisis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>¿Cómo Doom Eternal ha reducido su latencia en Stadia?</title><link>https://www.stadianeros.com/como-doom-eternal-ha-reducido-latencia-stadia/</link><pubDate>Wed, 10 Jun 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/como-doom-eternal-ha-reducido-latencia-stadia/</guid><description>El 14 de mayo, un mes después de su lanzamiento, se anunció la primera actualización de Doom Eternal, donde se incluían nuevas skins, se potenciaban los demonios y se añadían mejoras o cambios en la campaña y en el equilibrio del modo de batalla.
Sin esperarlo, los fans de este videojuego, además de disfrutar de las novedades visuales, también se notaba una pequeña variación en la latencia. Esto a simple vista y en tiempo real casi no se nota, ya que hablamos de milisegundos.</description></item><item><title>Análisis de NBA 2K20 en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/analisis-nba-2k20-stadia/</link><pubDate>Sat, 23 May 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/analisis-nba-2k20-stadia/</guid><description>Ahora mismo el baloncesto y sobre todo la NBA está en boca de todo el mundo. Ya que Netflix ha lanzado una serie sobre el gran Michael Jordan llamada El último baile. Aunque no seas fan del basket, seguro que has oído hablar de ella o la estás siguiendo.
Por esto, este es el mejor momento de sentirte un auténtico fenómeno de este deporte. Solo necesitaras 3€, ir a la Stadia Store y adquirir NBA 2K20.</description></item><item><title>Análisis completo de Get Packed para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/analisis-completo-get-packed-stadia/</link><pubDate>Sun, 10 May 2020 12:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/analisis-completo-get-packed-stadia/</guid><description>Como ya os informamos, el 28 de abril Get Packed llegó en exclusiva para Stadia. Este juego lleva anunciado desde hace unos cuantos meses y el hype que había era espectacular.
Después de unos días jugando y adentrándonos en este peculiar mundo de las mudanzas y la física, os dejamos con el análisis completo. Esperemos que os sirva de ayuda.
Historia de Moonshine Studios Antes de adentrarnos en la jugabilidad y mecánica de Get Packed, me parece una buena idea explicaros como fueron los antecedentes de este juego.</description></item><item><title>Comparativa entre Stadia, Xbox One X y Playstation 4 Pro</title><link>https://www.stadianeros.com/comparativa-stadia-xbox-one-x-ps4-pro/</link><pubDate>Thu, 23 Apr 2020 17:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/comparativa-stadia-xbox-one-x-ps4-pro/</guid><description>Thomas Morgan de Digital Foundry ha vuelto a poner a prueba múltiples juegos AAA comparando su rendimiento en distintas plataformas:
Stadia Xbox One X Playstation 4 Pro Las pruebas se hicieron con los siguientes juegos:
Doom Eternal The Division 2 Rage 2 Ghost Recon: Breakpoint GRID La primera prueba de Dital Foundry no fue bien recibida El anterior vídeo de Digital Foundry no fue recibido con los brazos abiertos por la comunidad de Stadia, pues no se consideró que la comparación fuera justa, pues se criticó que se le dio demasiada atención a los negativos y no se tomaron las medidas necesarias para mostrarnos el mejor resultado posible.</description></item><item><title>Análisis PS5 vs Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/analisis-ps5-vs-stadia/</link><pubDate>Sat, 18 Apr 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/analisis-ps5-vs-stadia/</guid><description>Las nuevas generaciones de los gigantes tecnológicos salen este año llevando consigo el desconcierto e incertidumbre de si merece la pena comprarlas teniendo en cuenta sus características, que resultan ser muy similares.
Hoy traemos esta equiparación para ayudarte a elegir la que más se ajuste a tus preferencias.
Precio Teniendo en cuenta ambas versiones de Google Stadia, veamos cómo se compara el precio con la proyección de PS5. Para ello vamos a comparar los costes en el período de adquisición y al cabo de 1 año.</description></item><item><title>GYLT, analizamos el juego exclusivo de Google Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/gylt-analizamos-el-juego-exclusivo-de-google-stadia/</link><pubDate>Fri, 17 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/gylt-analizamos-el-juego-exclusivo-de-google-stadia/</guid><description>El año pasado nos enterábamos de que Tequila Works, una empresa española de videojuegos, sería la encargada de entregar el primer videojuego exclusivo para la plataforma Google Stadia. Este juego es GYLT, y por supuesto desde Stadianeros realizamos un análisis completo de él.
La trama de GYLT La trama de este videojuego no es demasiado compleja. En el juego encarnamos a Sally, quien está buscando a su prima desaparecida desde hace varias semanas.</description></item></channel></rss>