<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Orcs Must Die 3 on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/orcs-must-die-3/</link><description>Recent content in Orcs Must Die 3 on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Wed, 29 Apr 2020 19:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/orcs-must-die-3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Wave Break y Orcs Must Die 3 se estrenarán en Stadia este verano</title><link>https://www.stadianeros.com/wave-break-orcs-must-die-3-estrenaran-stadia-verano/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/wave-break-orcs-must-die-3-estrenaran-stadia-verano/</guid><description>Como ya os hemos ido informando, ayer en el Stadia Connect se anunciaron un montón de noticias interesantes para la comunidad. Dos que pasaron un poco desapercibidas, fueron el estreno exclusivo de Wave Break para Stadia y el anuncio de la fecha de lanzamiento de Orcs Must Die 3.
Wave Break Además de que ayer Stadia anunciara este juego nuevo, hoy mismo Funktronic Labs ha confirmado que Wave Break llegará a la plataforma este verano por un precio de 29,99€.</description></item><item><title>Orcs Must Die 3 será exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/orcs-must-die-3-sera-exclusivo-de-stadia/</link><pubDate>Sat, 04 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/orcs-must-die-3-sera-exclusivo-de-stadia/</guid><description>Después de que 3 títulos de la saga hayan visto la luz, Orcs Must Die, Orcs Must Die 2 y Orcs Must Die: Unchained, Robot Entertainment vuelve al trabajo para preparar una nueva entrega.
Orcs Must Die 3 nos introduce en el caos y la matanza de orcos más absoluta vivida hasta ahora, permitiendo a los jugadores y sus amigos luchar contra ejércitos como nunca antes se habían visto en la saga.</description></item></channel></rss>