<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Indie on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/indie/</link><description>Recent content in Indie on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Thu, 21 May 2020 17:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/indie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Serious Sam 4</title><link>https://www.stadianeros.com/serious-sam-4/</link><pubDate>Thu, 21 May 2020 17:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/serious-sam-4/</guid><description>La humanidad se encuentra bajo asedio mientras que las fuerzas de Mental se esparcen por todo el mundo, destruyendo lo poco que aun queda en pie de la civilización. La unica fuerza de resistencia que queda para combatir a esta invasión, conocida como la E.D.F., es liderada por Sam &amp;ldquo;Serious&amp;rdquo; Stone y su escuadron, compuesto de comandos armados hasta los dientes y listos para el combate.
Croteam regresa con esta precuela a la saga de Serious Sam, la cual lleva la acción a otro nivel nunca antes visto.</description></item><item><title>Jotun Edición Valhalla</title><link>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/jotun-edicion-valhalla/</guid><description>En Jotun, te pones en la piel de Thora, una guerrera vikinga cuya muerte ignominiosa la obliga a demostrar su valía ante los dioses para poder acceder al Valhalla.
Explora los vastos territorios del purgatorio nórdico para hallar runas con las que desatar a los jotun, elementales gigantes nórdicos. ¡Combate contra ellos con la única ayuda de tu enorme hacha, las bendiciones de los dioses y tus habilidades!
Jotun: Edición Valhalla presenta el nuevo modo Valhala, ¡la batalla definitiva contra jotun todavía más peligrosos de lo habitual!</description></item><item><title>Sundered Edición Eldritch</title><link>https://www.stadianeros.com/sundered-edicion-eldritch/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/sundered-edicion-eldritch/</guid><description>Juegas como Eshe, una viajante errante en un mundo en ruinas, atrapada en cavernas en constante cambio llenas de hordas de enemigos terroríficos. Hazte con el poder de reliquias corruptas para derrotar a jefes gigantescos a cambio de tu humanidad. Resiste o ríndete.
Sundered Edición Eldritch incluye la actualización Magnate del Gong, que añade multijugador cooperativo local hasta un máximo de 4 jugadores, así como nuevas zonas y un caótico combate contra el nuevo jefe Magnate del Gong.</description></item><item><title>CHORUS</title><link>https://www.stadianeros.com/chorus/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/chorus/</guid><description>Dirige a Nara, un piloto estrella que se enfrenta a su pasado embrujado, y a Forsaken, su nave inteligente. Su búsqueda de redención los llevará a través de la galaxia y más allá de los límites de la realidad, mientras luchan por unir las fuerzas de resistencia contra el Círculo y su líder, el Gran Profeta, a toda costa.
Se aventuran más allá del vacío Entra en un nuevo y oscuro universo, lleno de misterio y lleno de conflictos.</description></item><item><title>Wave Break</title><link>https://www.stadianeros.com/wave-break/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/wave-break/</guid><description>La estética nos retrotrae a esa particular imaginería del Miami de los años ochenta, con sus lanchas, su paleta de colores neón y sus personajes descamisados mostrando pecho entre patrones caribeños. Evidentemente se trata de un juego over-the-top, buscando el humor como baza principal de su propuesta y recreando la esencia jugable de la saga Tony Hawk&amp;rsquo;s quitándole todo atisbo de seriedad y simulación que esta pudiera tener para darle un toque más arcade y divertido.</description></item><item><title>République</title><link>https://www.stadianeros.com/republique/</link><pubDate>Sat, 18 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/republique/</guid><description/></item><item><title>SteamWorld Dig</title><link>https://www.stadianeros.com/steamworld-dig/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/steamworld-dig/</guid><description>Nos ponemos en la &amp;ldquo;piel&amp;rdquo; de Rusty, un robot a vapor que recibe por herencia una mina y deberá colaborar para que el pueblo de Tumbleton siga a salvo de los borrachos saqueadores. Para ello deberemos ir abriéndonos camino en el subsuelo y además con nuestros movimientos de tierra iremos creando nuevos escenarios de plataformas, lo que lo hace muy atractivo, ya que el juego está en constante cambio y ninguna partida es igual a otra.</description></item><item><title>SteamWorld Dig 2</title><link>https://www.stadianeros.com/steamword-dig-2/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/steamword-dig-2/</guid><description>Este nuevo episodio continúa donde acabó el primero, ahora personificados en la simpática Dorothy que ya aparecía en la primera entrega y que ahora busca a Rusty, desaparecido después de haber salvado el pueblo minero. Nos volvemos a encontrar descubriendo/construyendo nuevos niveles y resolviendo puzzles para poder avanzar. Supone un avance considerable respecto a la primera parte en lo que a jugabilidad se refiere, el desarrollo del mapa en esta ocasión es algo muy logrado.</description></item><item><title>Embr</title><link>https://www.stadianeros.com/embr/</link><pubDate>Sun, 09 Feb 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/embr/</guid><description>Combate incendios, salva vidas y consigue tener cada vez más éxito, todo ello con la comodidad de un horario de trabajo flexible. La misión de Embr es sencilla: llevar la extinción de incendios de über a todo el mundo y a todas partes.
Es hora de redefinir el paradigma de los servicios de extinción de incendios y daros el poder a vosotros, la gente. Nosotros nos encargamos del papeleo. Todo el mundo debería tener la oportunidad de ser un héroe, y por eso hoy puedes convertirte en un Respondr con un sencillo pago.</description></item></channel></rss>