<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Lost Words: Beyond the Page on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/lost-words-beyond-the-page/</link><description>Recent content in Lost Words: Beyond the Page on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Sat, 30 May 2020 12:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/lost-words-beyond-the-page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Nuevo parche para Lost Words: Beyond the Page. Ya podemos jugar a 4k/60 fps con nuevas animaciones</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevo-parche-lost-words-beyond-page-mayo-2020/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevo-parche-lost-words-beyond-page-mayo-2020/</guid><description>Dos meses después de su estreno, ya podemos instalar el nuevo parche para Lost Words: Beyond the Page en Stadia. La gran novedad de esta actualización es la posibilidad de disfrutar de la historia de fantasía en 4K/ 60 fps.
La actualización repercute principalmente en la calidad de imagen del juego, ya que han mejorado el brillo y reducido el valor máximo de exposición de las imágenes. Los jugadores detectaron un error de exposición de objetos con HDR activado, un fallo que también han solucionado en la actualización.</description></item><item><title>Ofertas en DOOM Eternal, GRID, Assassin's Creed Odyssey y Lost Words: Beyond the Page en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/ofertas-doom-eternal-grid-assassins-creed-odyssey-lost-words-stadia/</link><pubDate>Tue, 05 May 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ofertas-doom-eternal-grid-assassins-creed-odyssey-lost-words-stadia/</guid><description>Nuevo mes, nuevo grupo de juegos con descuentos tanto para usuarios Pro, como para aquellos que no lo son. Si hay alguien que no se ha enterado, aún está disponible la oferta de Stadia Pro gratis durante 2 meses.
Como ya os informamos la semana pasada Zombie Army 4, SteamWorld Heist y The Turing Test están disponibles gratis para usuarios Pro. A esta oferta se añaden rebajas de precio a 4 juegos del catálogo.</description></item><item><title>Estreno excluviso para Stadia, Lost Words: Beyond the Page</title><link>https://www.stadianeros.com/estreno-exclusivo-para-stadia-lost-words-beyond-the-page/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/estreno-exclusivo-para-stadia-lost-words-beyond-the-page/</guid><description>Ya tenemos disponible Lost Words: Beyond the Page, el nuevo juego en estreno exclusivo para Stadia, y que no llegará a otras plataforma hasta 2021. Después de haber dado la noticia hace algunas semanas de su lanzamiento en Stadia, junto con otros juegos de Modus Games, ahora ya es una realidad.
De la mano del estudio Sketchbook Games, y editado por Modus Games, nos encontramos con esta maravilla visual y una delicada creación narrativa de la famosa escritora y periodista Rhianna Pratchett, ya conocida por los amantes del videojuego gracias a su trabajo en Mirror’s Edge, Prince of Persia o varios episodios de la saga Tomb Raider.</description></item><item><title> Lost Words: Beyond the Page llega en marzo de 2020 como exclusivo de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/lost-words-beyond-the-page-llega-en-marzo-de-2020-como-exclusivo-de-stadia/</link><pubDate>Thu, 27 Feb 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/lost-words-beyond-the-page-llega-en-marzo-de-2020-como-exclusivo-de-stadia/</guid><description>Los chicos de Maximus Games han anunciado el lanzamiento del videojuego Lost Words: Beyond the Page en exclusiva para Stadia, que llegará el 27 de marzo, y una división interna de la empresa, Modus Games, también ha confirmado dos títulos más que llegarán a Stadia durante el 2020: Rock of Ages 3 y Cris Tales.
Lost Words: Beyond the Page Lost Words es un juego de plataformas dónde nos adentraremos en un mundo de fantasía llamado Estoria a través de las páginas del diario de una niña.</description></item></channel></rss>