<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>The Division 2 on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/the-division-2/</link><description>Recent content in The Division 2 on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Tue, 21 Apr 2020 19:30:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/the-division-2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ofertas y descuentos Stadia Pro abril 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/ofertas-descuentos-stadia-pro-abril-2020/</link><pubDate>Tue, 21 Apr 2020 19:30:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ofertas-descuentos-stadia-pro-abril-2020/</guid><description>Empieza fuerte la semana 17 del calendario, ya que como nos está empezando a acostumbrar, Stadia nos anuncia nuevos descuentos, noticias de última hora y contenidos adicionales.
Como ya se sabe, este 23 de abril, sale a la venta MotoGP20. A falta de unos días, muchos de los fans de la saga, estaban expectantes por saber su precio. Hoy mismo lo anunció la plataforma, que tendrá un coste de 49,99€.</description></item><item><title>Nuevos juegos de Ubisoft llegarán pronto a Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/nuevos-juegos-de-ubisoft-llegaran-pronto-a-stadia/</link><pubDate>Mon, 16 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/nuevos-juegos-de-ubisoft-llegaran-pronto-a-stadia/</guid><description>¡Hoy tenemos noticias sobre tres juegos de Ubisoft que llegarán pronto a Stadia! Aventura de acción llena de adrenalina, un juego de motor de mundo abierto, y el rey de los juegos de mesa. Sea cual sea tu gusto, seguro que alguno de ellos (o varios) te enganchará.
Los tres juegos estarán pronto disponibles para su compra en la tienda de Stadia, aunque de momento se desconoce el precio. Estos juegos de Ubisoft que pronto estarán en Stadia son:</description></item><item><title>The Division 2: Warlords of New York llegará a Stadia el 17 de marzo de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/the-division-2-warlords-of-new-york-llegara-a-stadia-el-17-de-marzo-de-2020/</link><pubDate>Thu, 05 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/the-division-2-warlords-of-new-york-llegara-a-stadia-el-17-de-marzo-de-2020/</guid><description>Con el desembarco de la nueva expansión, Ubisoft ha desvelado que The Division 2 llegará por fin a Stadia el día 17 de marzo de 2020, cómo hace unos días anunciábamos. Y además, nos brindará la posibilidad de poder jugar con los usuarios que disfruten del título en PC.
The Divison 2 es el último lanzamiento de la companía para Stadia después de los títulos Assassin&amp;rsquo;s Creed Odyssey, Just Dance 2020, Trials Rising y, más recientemente, Tom Clancy&amp;rsquo;s Ghost Recon Breakpoint.</description></item><item><title>Se confirma el lanzamiento de The Division 2 y The Crew 2 para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/se-confirma-el-lanzamiento-de-the-division-2-y-the-crew-2-para-stadia/</link><pubDate>Tue, 18 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/se-confirma-el-lanzamiento-de-the-division-2-y-the-crew-2-para-stadia/</guid><description>Poco sabíamos más allá de que Stadia incluyó The Division 2 y The Crew 2 entre la lista de juegos para añadir al catálogo ya antes del lanzamiento de la plataforma y situaba estas incorporaciones a principios de año.
The Division 2 Si bien no hay fecha oficial para su lanzamiento, Ubisoft situó éste entre enero y marzo de 2020 y los últimos rumores apuntan que podría producirse antes de acabar febrero.</description></item></channel></rss>