<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Puzzles on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/puzzles/</link><description>Recent content in Puzzles on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Mon, 01 Jun 2020 05:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/puzzles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Little Nightmares II</title><link>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-2/</link><pubDate>Mon, 01 Jun 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/little-nightmares-2/</guid><description>Little Nightmares II es un juego de aventura y de suspense en el que juegas como Mono, un joven chico atrapado en un mundo que ha sido tergiversado por la resonante transmisión de una lejana torre.
Junto a Six, la chica del chubasquero amarillo, como su guía, Mono parte a descubrir los oscuros secretos de la Torre de Señales y salvar a Six de su terrible destino.
Pero su viaje no será fácil ya que Mono y Six tendrán que enfrentarse a una galería de nuevos peligros de los terribles habitantes de este mundo.</description></item><item><title>Little Nightmares</title><link>https://www.stadianeros.com/little-nightmares/</link><pubDate>Thu, 30 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/little-nightmares/</guid><description>Nuestra protagonista es una niña hambrieta de tan sólo 9 años, llamada Six, que por alguna extraña rezón se encuentra atrapada en un lugar conocido como The Maw.
Vestida con un chubasquero amarillo y un único objeto en su poder, un mecheco, nuestro objetivo será guiar a Six hasta la salida de este extraño lugar, superando muchos puzzles en diferentes niveles de lo más escalofriantes y grotescos.</description></item><item><title>Relicta</title><link>https://www.stadianeros.com/relicta/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/relicta/</guid><description/></item><item><title>The Turing Test</title><link>https://www.stadianeros.com/the-turing-test/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/the-turing-test/</guid><description>Entramos en situación con una explicación sobre el test de Turing, creado por Alan Turing y que pretende analizar las diferencias entre un cerebro humano y la Inteligencia Artificial y el comportamiento de cada uno.
En The Turing Test nos situamos en la Estación Espacial Internacional y nos metemos en la piel de Ava Turing que trata de localizar a sus compañeros desaparecidos. Allí tendremos que resolver puzzles e ir sorteando los diferentes problemas que nos iremos encontrando en cada sala para poder abrir compuertas y salir de ella para acceder a las siguientes.</description></item><item><title>Stacks On Stacks (On Stacks)</title><link>https://www.stadianeros.com/stacks-on-stacks-on-stacks/</link><pubDate>Sat, 28 Mar 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stacks-on-stacks-on-stacks/</guid><description>Construye torres haciendo que los bloques se apilen en equilibrio en un modo historia que incluye 36 fases con sorpresas como apilar sobre arenas movedizas o una gran balanza propulsora gigante.
Usa materiales diversos en tus torres: cuadros, acuarios, imanes en modo cooperativo con tu compañero o compitiendo contra él en multijugador local o en pantalla dividida. Defiende tus torres de fantasmas, un terrible dragón escupefuegos y otros extravagantes peligros, para finalmente destruirlas con una bola de demolición.</description></item><item><title>GYLT</title><link>https://www.stadianeros.com/gylt/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/gylt/</guid><description>Adéntrate en un viaje donde desafiarás a tus peores miedos y te enfrentarás al impacto emocional de tus acciones. Ambientada en un mundo espeluznante y melancólico, Gylt es una inquietante historia que mezcla fantasía y realidad en un lugar surrealista donde tus pesadillas cobrarán vida. Escóndete de terribles criaturas o bien enfréntate a ellas mientras encuentras tu camino a través de los desafíos de este mundo malvado. Da forma a tus temores… Teme a las formas.</description></item></channel></rss>