<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Shooter on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/shooter/</link><description>Recent content in Shooter on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/shooter/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Metro 2033 Redux</title><link>https://www.stadianeros.com/metro-2033-redux/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/metro-2033-redux/</guid><description>Juego remasterizado del original Metro 2033 basado en la novela de Dmitri Glukhovsy que combina en un solo título acción, supervivencia, terror y disparos en primera persona, entre otras cosas.
En la actualidad las personas viven refugiadas en estaciones de metro, pues allí es donde se escondieron del fuego nuclear. Solo unos pocos valientes se atreven a salir a la superficie, al terrible e infinito invierno que azota el mundo, además de las criaturas que habitan los túneles.</description></item><item><title>Metro: Last Night Redux</title><link>https://www.stadianeros.com/metro-last-night-redux/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/metro-last-night-redux/</guid><description>Es la secuela remasterizada del juego Metro 2033. Ambos juegos están basados en el mundo de la novela de Dmitry Glukhovsky Metro 2033. El juego tiene dos posibles finales, te animamos a conseguir ambos.
Sinopsis Moscú post-apocalíptico, en los túneles de las líneas de metro sobreviven grupos de personas muy diferentes. Y no solo personas. Hay personas mutadas, y animales mutados.
Se distinguen por sus habilidades inusuales, pero aún más, por sus estrategias de comportamiento.</description></item><item><title>Superhot</title><link>https://www.stadianeros.com/superhot/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/superhot/</guid><description>En SUPERHOT se desdibujan los límites entre estrategia precavida y caos desatado, creando un shooter en primera persona donde el tiempo solo se mueve si tú lo haces. Sin barras de salud que se regeneren. Ni alijos de municiones convenientemente situados. Solo estás tú, superado en número y armamento, aunque podrás recoger las armas de los enemigos abatidos, disparando, dando tajos y maniobrando en medio de un aluvión de balas a cámara lenta.</description></item><item><title>Zombie Army 4: Dead War</title><link>https://www.stadianeros.com/zombie-army-4/</link><pubDate>Wed, 29 Apr 2020 13:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/zombie-army-4/</guid><description>Las hordas de Hitler han vuelto a por más, y esta vez lo hacen en este escalofriante shooter de los creadores de Sniper Elite 4. Abominables enemigos, armas épicas te esperan en la Europa de los Años 40 mientras luchas para salvar la humanidad de su final. La resistencia ha derrotado a Hitler y lo ha arrojado al infierno, pero los muertos vuelven a levantarse con más hambre que antes.</description></item><item><title>PUBG</title><link>https://www.stadianeros.com/pubg/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pubg/</guid><description/></item><item><title>The Turing Test</title><link>https://www.stadianeros.com/the-turing-test/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/the-turing-test/</guid><description>Entramos en situación con una explicación sobre el test de Turing, creado por Alan Turing y que pretende analizar las diferencias entre un cerebro humano y la Inteligencia Artificial y el comportamiento de cada uno.
En The Turing Test nos situamos en la Estación Espacial Internacional y nos metemos en la piel de Ava Turing que trata de localizar a sus compañeros desaparecidos. Allí tendremos que resolver puzzles e ir sorteando los diferentes problemas que nos iremos encontrando en cada sala para poder abrir compuertas y salir de ella para acceder a las siguientes.</description></item><item><title>Tom Clancy's Rainbow Six Siege</title><link>https://www.stadianeros.com/tom-clancys-rainbow-six-siege/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/tom-clancys-rainbow-six-siege/</guid><description/></item><item><title>Doom</title><link>https://www.stadianeros.com/proximos-lanzamientos/doom/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 23:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/proximos-lanzamientos/doom/</guid><description/></item><item><title>Doom Eternal</title><link>https://www.stadianeros.com/doom-eternal/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/doom-eternal/</guid><description>Secuela del título lanzado en 2016 que significa el renacer de la tan conocida franquicia DOOM. En este trepidante juego descubrirás que los demonios han invadido la Tierra y deberás mandarlos al infierno controlando a un personaje mucho más poderoso que en la entrega anterior. Métete de lleno en el papel del DOOM Slayer.
&amp;ldquo;No le tienen miedo a nada&amp;hellip; Salvo a ti.&amp;quot;
Disfruta de la mejor combinación de velocidad y potencia en DOOM Eternal, que trae un salto cualitativo del combate en primera persona.</description></item><item><title>Ghost Recon: Breakpoint</title><link>https://www.stadianeros.com/ghost-recon-breakpoint/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ghost-recon-breakpoint/</guid><description>Ghost Recon Breakpoint de Tom Clancy es un shooter militar que presenta un mundo abierto masivo y visualmente impresionante, jugable en solitario o en cooperativo de cuatro jugadores. Herido, sin apoyo, y perseguido por ex-Ghosts, debes luchar para sobrevivir mientras estás perdido en Auroa, un archipiélago en el medio del Pacífico. Elige las alianzas y decide tu estrategia para derrotar a los enemigos más duros de pelar.
Características La forma de enfocar las misiones siempre depende de ti.</description></item><item><title>The Division 2</title><link>https://www.stadianeros.com/the-division-2/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/the-division-2/</guid><description>Han pasado siete meses desde que un virus mortal golpeó la ciudad de Nueva York y el resto del mundo, paralizando a la población. Posteriormente, las tormentas, inundaciones y el caos han transformado radicalmente Washington, D.C. Explora un mundo abierto lleno de entornos diversos,desde zonas urbanas inundadas hasta lugares históricos y monumentos, durante uno de los veranos más calurosos de la historia. Las calles han sido invadidas por facciones enemigas, cada una con su propia agenda y cada una compitiendo por el control de DC.</description></item><item><title>Borderlands 3</title><link>https://www.stadianeros.com/borderlands-3/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/borderlands-3/</guid><description/></item><item><title>Metro Exodus</title><link>https://www.stadianeros.com/metro-exodus/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/metro-exodus/</guid><description>Metro Exodus se ubica en el año 2036, dos años después de los eventos de su predecesor Metro: Last Light continúa la historia de Artyom, un soldado que en una era post-apocalíptica, junto a un grupo de soldados de élite entre las diferentes facciones de sobrevivientes del metro moscovita, tendrá que hacer frente a bestias mutantes y humanos hostiles con intereses propios que te harán vivir una gran aventura en la locomotora Auroa.</description></item><item><title>Rage 2</title><link>https://www.stadianeros.com/rage-2/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/rage-2/</guid><description/></item><item><title>Wolfenstein: Youngblood</title><link>https://www.stadianeros.com/wolfenstein-youngblood/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/wolfenstein-youngblood/</guid><description/></item><item><title>Destiny 2</title><link>https://www.stadianeros.com/destiny-2/</link><pubDate>Tue, 19 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/destiny-2/</guid><description/></item></channel></rss>