<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dispositivos móviles on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/dispositivos-moviles/</link><description>Recent content in Dispositivos móviles on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Wed, 15 Apr 2020 05:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/dispositivos-moviles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>OnePlus 8 será compatible con Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/oneplus-8-sera-compatible-con-stadia/</link><pubDate>Wed, 15 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/oneplus-8-sera-compatible-con-stadia/</guid><description>Jaime Sharp, encargado del desarrollo comercial de Stadia, anunció a través de Twitter la colaboración con OnePlus:
Stadia is coming to the new OnePlus 8. Great working with @oneplus team and congrats on the announcement.https://t.co/9imkuVXBcn pic.twitter.com/v5PMVaoWHy
&amp;mdash; Jamie Sharp (@jamie_sharp_) April 14, 2020 Como estaba previsto, hoy era la presentación de la nueva gama de teléfonos por parte de la compañía china.
Una de las novedades ha sido que OnePlus 8 vendrá de serie con 100GB de almacenamiento de Google One.</description></item><item><title>Ya podemos jugar a Stadia en móviles que no sean Pixel</title><link>https://www.stadianeros.com/ya-podemos-jugar-a-stadia-en-moviles-que-no-sean-pixel/</link><pubDate>Wed, 19 Feb 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ya-podemos-jugar-a-stadia-en-moviles-que-no-sean-pixel/</guid><description>Hasta el momento, Stadia sólo funcionaba de forma oficial en los móviles Pixel de Google, además de en TVs con Chromecast o en PCs con navegador Chrome. No obstante, si eres propietario de un dispositivo ASUS, Razer o Samsung estás de suerte porque desde mañana podrás jugar a Stadia desde tu móvil.
¿En qué moviles va a ser compatible Stadia? Como decíamos en la entrada de esta noticia, gracias a una publicación en el blog oficial de Stadia y un nuevo tweet en el Twitter de StadiaEspaña, nos hemos enterado que a partir de mañana jueves 20 de febrero el servicio estará disponible en 19 móviles más.</description></item><item><title>Cómo jugar a Stadia en cualquier móvil Android sin rootear</title><link>https://www.stadianeros.com/como-jugar-a-stadia-en-cualquier-movil-sin-rootear/</link><pubDate>Tue, 14 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/como-jugar-a-stadia-en-cualquier-movil-sin-rootear/</guid><description>Desde el lanzamiento de Stadia muchos usuarios se han preguntado porque se limitó su acceso a través del móvil a sólo dispositivos Pixel. Es por ello que, a lo largo de las siguientes semanas, surgieron gran cantidad de comentarios al respecto y usuarios que han buscado la forma de saltarse esa limitación.
Recientemente se publicó un truco que permitía jugar a Stadia en cualquier dispositivo Android, y sin necesidad de hacer root.</description></item></channel></rss>