<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>SteamWorld: Heist on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/steamworld-heist/</link><description>Recent content in SteamWorld: Heist on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Tue, 28 Apr 2020 20:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/steamworld-heist/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Zombie Army 4, SteamWorld Heist y The Turing Test disponibes para usuarios Pro a partir del 1 de mayo</title><link>https://www.stadianeros.com/zombie-army-4-steam-world-heist-the-turing-test-disponibles-stadia-pro-1-mayo/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/zombie-army-4-steam-world-heist-the-turing-test-disponibles-stadia-pro-1-mayo/</guid><description>Zombie Army 4: Dead War Una de las sorpresas del Stadia Connect de hoy es Zombie Army4: Dead War. Hace semanas esto tan solo era un rumor, pero hoy ha sido confirmado para Stadia, además será gratuito durante el mes de Mayo y se lanzará el día 1.
&amp;ldquo;La resistencia ha derrotado a Hitler Zombie y lo ha arrojado al Infierno - pero los muertos se levantan una vez más con más hambre que antes.</description></item><item><title>Steamworld: Dig y SteamWorld: Heist llegan a Stadia el 10 de marzo de 2020</title><link>https://www.stadianeros.com/steamworld-dig-y-steamworld-heist-llegan-a-stadia-el-10-de-marzo-de-2020/</link><pubDate>Thu, 05 Mar 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/steamworld-dig-y-steamworld-heist-llegan-a-stadia-el-10-de-marzo-de-2020/</guid><description>Cómo ya anunciábamos hace unas semanas en Stadianeros, la saga SteamWorld estaba a punto de llegar a Stadia. A día de hoy ya podemos disfrutar de los títulos SteamWorld: Dig 2 y SteamWorld Quest y además de manera gratuita a través de Stadia Pro.
Además, cómo podéis leer en el título y en la entradilla de la noticia, el día 10 de marzo tendremos a nuestra disposición los dos títulos que faltan por desembarcar en Stadia, SteamWorld: Dig y SteamWorld: Heist.</description></item></channel></rss>