<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tutorial on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/tutorial/</link><description>Recent content in Tutorial on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Sun, 31 May 2020 10:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/tutorial/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Jugar a Stadia desde Latinoamérica</title><link>https://www.stadianeros.com/jugar-stadia-latinoamerica/</link><pubDate>Sun, 31 May 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/jugar-stadia-latinoamerica/</guid><description>Una de las criticas más feroces de a la compañía de Google es por qué no está disponible en los países Latinoamericanos. En estos momentos Stadia se encuentra en 14 países: Bélgica, Canadá, Dinamarca, Finlandia, Francia, Alemania, Irlanda, Italia, Países Bajos, Noruega, España, Suecia, Reino Unido y Estados Unidos.
Muchos amantes de los videojuegos que residen en países Latinoamericanos no pueden disfrutar de la plataforma de videojuegos en la nube y esperan ansiosos a que algún día esto cambie y anuncien en lanzamiento a más países.</description></item><item><title>Como configurar nuestro PC/Mac para jugar en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/como-configurar-nuestro-pc-o-mac-para-jugar-en-stadia/</link><pubDate>Sun, 03 May 2020 15:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/como-configurar-nuestro-pc-o-mac-para-jugar-en-stadia/</guid><description>Stadia continua haciendo los deberes optimizando su sistema con la nueva actualización 2.16 y ampliando el catálogo de juegos, llegando con esto a más personas que sienten curiosidad por el universo del Cloud Gamming. Es por esto que hoy os traemos para todos los nuevos usuarios una guía para poder configurar vuestro ordenador ya sea PC o Mac para disfrutar de la plataforma, pues es el dispositivo donde más rendimiento vas a sacar de esta.</description></item><item><title>Stadia añade la posibilidad de descargar nuestras capturas de pantalla y vídeo</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-anade-la-posibilidad-de-descargar-nuestras-capturas-de-pantalla-y-video/</link><pubDate>Wed, 04 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-anade-la-posibilidad-de-descargar-nuestras-capturas-de-pantalla-y-video/</guid><description>Ya desde sus comienzos Stadia nos permitía realizar capturas de pantalla tanto de imagen como en vídeo y desde ayer 3 de marzo, también nos da la posibilidad de descargarnos estas capturas en la web.
¿Cómo puedo hacer una captura de pantalla o vídeo de mi partida? Aunque ya hace unas semanas te explicamos cómo hacer capturas de pantalla o grabar vídeos en Stadia , volvemos a ello por si no quedó claro.</description></item><item><title>Cómo hacer capturas de pantalla o grabar vídeos en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/como-hacer-capturas-de-pantalla-o-grabar-videos-en-stadia/</link><pubDate>Fri, 14 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/como-hacer-capturas-de-pantalla-o-grabar-videos-en-stadia/</guid><description>A todos nos gusta poder capturar los mejores momentos de nuestras partidas, desde Stadianeros lo sabemos y os enseñamos cómo hacerlo en la plataforma de videojuegos en streaming Stadia.
Continúa leyendo y sabrás cómo hacer capturas de pantalla o grabar vídeos en Stadia. Siempre y cuando cuentes con el mando oficial.
Captura tus momentos en Stadia En Google Stadia podemos hacer vídeos y capturas de pantalla utilizando el botón de captura que encontramos en el mando oficial.</description></item><item><title>Cómo agregar amigos en Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/como-agregar-amigos-en-stadia/</link><pubDate>Wed, 12 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/como-agregar-amigos-en-stadia/</guid><description>Google siempre enfoca sus productos con un alto contenido en el apartado social, y Stadia no iba a ser menos. Con el nuevo servicio del gigante tecnológico podrás jugar y hablar con tus amigos durante las partidas y en Stadianeros os explicamos como hacerlo.
Cómo agregar y aceptar amigos en Stadia Dando por hecho que tenemos una cuenta creada en el servicio Google Stadia, tenemos dos opciones para encontrar y agregar a nuestros amigos, desde nuestro dispositivo móvil gracias a la aplicación o desde la página web del servicio.</description></item></channel></rss>