<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Simulación on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/simulacion/</link><description>Recent content in Simulación on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Sat, 09 May 2020 05:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/simulacion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>PGA Tour 2K21</title><link>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21/</link><pubDate>Sat, 09 May 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/pga-tour-2k21/</guid><description>Nada se siente tan gratificante como caminar por la hierba recién cortada, dar un golpe limpio y colocar la pelota de golf en el putting green con un estruendoso aplauso de la multitud. Experimenta lo mejor del golf profesional en PGA Tour 2K21.
Juega contra los profesionales. Juega con tu equipo. En PGA Tour 2K21, puedes jugar según las reglas o crear las tuyas propias. Con un nuevo modo carrera de la PGA Tour con campos reales y profesionales de primera para competir en tu camino hacia la gloria.</description></item><item><title>Embr</title><link>https://www.stadianeros.com/embr/</link><pubDate>Sun, 09 Feb 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/embr/</guid><description>Combate incendios, salva vidas y consigue tener cada vez más éxito, todo ello con la comodidad de un horario de trabajo flexible. La misión de Embr es sencilla: llevar la extinción de incendios de über a todo el mundo y a todas partes.
Es hora de redefinir el paradigma de los servicios de extinción de incendios y daros el poder a vosotros, la gente. Nosotros nos encargamos del papeleo. Todo el mundo debería tener la oportunidad de ser un héroe, y por eso hoy puedes convertirte en un Respondr con un sencillo pago.</description></item><item><title>Monster Energy Supercross 3</title><link>https://www.stadianeros.com/monster-energy-supercross-3/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/monster-energy-supercross-3/</guid><description>¡El único juego oficial del campeonato Monster Energy AMA Supercross está de vuelta! Contenido completamente oficial, desde equipos reales hasta complejos de entrenamiento. Monster Energy Supercross 3 es una réplica exacta del mundo de Supercross.
Temporada oficial 2019 Revive la temporada 2019 de AMA Monster Energy Supercross con 100 pilotos de las categorías 450SX y 250SX, 15 estadios y circuitos oficiales y, por primera vez, disfruta de los equipos oficiales de Supercross del campeonato de 2019 en el modo Trayectoria.</description></item></channel></rss>