<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Rol on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/rol/</link><description>Recent content in Rol on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Sat, 18 Apr 2020 18:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/rol/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>West of Loathing</title><link>https://www.stadianeros.com/west-of-loathing/</link><pubDate>Sat, 18 Apr 2020 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/west-of-loathing/</guid><description>Una aventura de mundo abierto, con barrancos infestados de serpientes, donde podremos pegar puñetazos a esqueletos con sombrero de cowboy, pelear con vacas demoníacas e investigar una larga variedad de asquerosos escupideros. Juego en escala de grises y en dos dimensionnes, pero no necesita nada más para ser completamente disfrutable. Podremos personalizar completamente nuestro personaje, stickman, tener una variedad de hasta 50 sombreros, cientos de bromas y chistes, combate por turnos, salones de dudosa reputación, un caballo borracho y mucho más.</description></item><item><title>Monster Boy and The Cursed Kingdom</title><link>https://www.stadianeros.com/monster-boy-and-the-cursed-kingdom/</link><pubDate>Sat, 18 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/monster-boy-and-the-cursed-kingdom/</guid><description/></item><item><title>Cris Tales</title><link>https://www.stadianeros.com/cris-tales/</link><pubDate>Mon, 06 Apr 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/cris-tales/</guid><description/></item><item><title>SteamWorld Quest: Hand of Gilgamech</title><link>https://www.stadianeros.com/steamworld-quest-hand-of-gilgamech/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2020 22:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/steamworld-quest-hand-of-gilgamech/</guid><description>¡Triunfa sobre el mal utilizando tus cartas! ¡SteamWorld Quest es el juego de rol de cartas que has estado esperando! Dirige a un grupo de aspirantes a héroe a través de un mundo asombroso dibujado a mano y sobrevive a intensas batallas utilizando tu ingenio y un puñado de cartas.
¡Supera cualquier amenaza que se cruce en tu camino con un mazo creado por ti mismo, eligiendo de entre más de 100 cartas perforadas únicas!</description></item></channel></rss>