<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Youtube on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/youtube/</link><description>Recent content in Youtube on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Wed, 20 May 2020 10:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/youtube/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Stadia se cuela en el último vídeo sobre PUBG de JackFrags</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-en-video-pubg-jackfrags/</link><pubDate>Wed, 20 May 2020 10:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-en-video-pubg-jackfrags/</guid><description>El último vídeo sobre PUBG del streamer JackFrags ha tenido como protagonista a Stadia. El creador de contenido especializado en &amp;ldquo;shooters&amp;rdquo; ha mostrado cómo funciona PUBG en el servicio de juegos de Google. Antes de reproducir una de sus últimas partidas, JackFrags ha enseñado a sus seguidores su forma de jugar a PUBG en Stadia tanto en su tv como en móvil.
El Youtuber americano incluso ha enlazado Google Stadia en la descripción de su vídeo, un empujoncito para que sus seguidores se animen a iniciarse en los juegos en la nube.</description></item><item><title>Stadia Estado, el canal de YouTube para seguir todos los avances de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-estado-el-canal-de-youtube-para-seguir-todos-los-avances-de-stadia/</link><pubDate>Mon, 23 Mar 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-estado-el-canal-de-youtube-para-seguir-todos-los-avances-de-stadia/</guid><description>La comunidad de Stadia crece y también lo hacen sus promulgadores. Existe un grupo de trabajo que cada vez hace su voz más relevante en noticias y novedades de esta plataforma. Ellos son Stadia Estado.
El canal de YouTube que comenzó el 22/03/19, fecha en la cual publicaron su primer video, y aquí algunos de sus datos a día de hoy:
Suscriptores: 1580 Reproducciones: 88.039 Videos: 78 Mantente al tanto de todas las novedades, directos, podcasts, reviews y gameplays de la comunidad hispanohablante de Stadia.</description></item></channel></rss>