<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Lucha on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/lucha/</link><description>Recent content in Lucha on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Thu, 07 May 2020 20:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/lucha/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Power Rangers: Battle for the Grid</title><link>https://www.stadianeros.com/power-rangers-battle-for-the-grid/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 20:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/power-rangers-battle-for-the-grid/</guid><description>Una moderna versión de la franquicia que cumple 25 años, Power Rangers: Battle for the Grid presenta unos gráficos impresionantes y unos detalles muy vivos.
Rangers y villanos, tanto actuales como clásicos, en batallas de 3 contra 3. Pon a prueba tus habilidades en línea con amigos y jugadores de todo el mundo para una capacidad sin fin.
El sistema de combate simplificado da la bienvenida a los recién llegados con controles simplificados mientras mantiene la profundidad para que el competidor más dedicado aprenda y domine.</description></item><item><title>Mortal Kombat 11</title><link>https://www.stadianeros.com/mortal-kombat-11/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/mortal-kombat-11/</guid><description>Mortal Kombat 11, la entrega más reciente de la icónica saga, te permitirá disfrutar de una experiencia mucho más profunda y personalizada. Las nuevas variantes de los personajes te ofrecen un control de tus kombatientes sin precedentes, ya que podrás personalizarlos como tú quieras.
Características Las nuevas variantes de los personajes te ofrecen un control de tus kombatientes sin precedentes, ya que podrás personalizarlos como tú quieras.
El motor gráfico, además de mostrar con gran detalle cada destrucción craneal y ocular, te acercará tanto al kombate que casi podrás sentirlo.</description></item><item><title>Samurai Shodown</title><link>https://www.stadianeros.com/samurai-shodown/</link><pubDate>Sun, 02 Feb 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/samurai-shodown/</guid><description>Después de una década, ¡Samurai Shodown está de vuelta! SNK reiniciará una de las sagas más exitosas, llevando el legado de las antiguas entregas a un nuevo juego que mantiene las trepidantes peleas de sus predecesores en un título con gráficos mejorados. La jugabilidad de Samurai Showdown se basa en esa atmósfera de tensión de estar a un golpe de la muerte y en la euforia de derrotar a tu oponente con ataques y poderes devastadores.</description></item><item><title>Dragon Ball Xenoverse 2</title><link>https://www.stadianeros.com/dragon-ball-xenoverse-2/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/dragon-ball-xenoverse-2/</guid><description>Únete y vuela junto a los personajes principales de la saga, este título es la continuación del exitoso Dragon Ball Xenoverse, con gráficos mejorados que transportarán a los jugadores al mayor y más detallado mundo Dragon Ball que existe. Presenta una nueva ciudad y novedosas opciones de personalización de personajes, multitud de nuevas características y mejoras.
Características Nuevo mundo mejorado Expora un masivo mundo totalmente nuevo con cientos de jugadores. Conton City es más de siete veces mayor que Toki Toki!</description></item></channel></rss>