<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Google Chrome on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/etiquetas/google-chrome/</link><description>Recent content in Google Chrome on Noticias, tutoriales y juegos de Stadia</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-ES</language><lastBuildDate>Sat, 09 May 2020 07:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.stadianeros.com/etiquetas/google-chrome/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ya podemos jugar a Stadia en HDR desde Chrome</title><link>https://www.stadianeros.com/jugar-stadia-hdr-chrome/</link><pubDate>Sat, 09 May 2020 07:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/jugar-stadia-hdr-chrome/</guid><description>Si ya esta semana te traíamos la noticia de que nuestro mando se hacía un poco más inalámbrico porque no teníamos la &amp;ldquo;obligación&amp;rdquo; de usar el cable para poder jugar desde nuestro ordenador; en esta ocasión Stadia ya nos permite poder disfrutar del HDR sin tener que conectarnos a través del Chromecast, sino que podremos hacerlos desde cualquier dispositivo compatible que disponga de Google Chrome y obviamente tecnología HDR.
Stadia cada vez más compatible Desde su lanzamiento, para poder disfrutar del &amp;ldquo;tridente&amp;rdquo; 4K, HDR y audio surround 5.</description></item><item><title>Ya puedes instalar Stadia+ 2.0 en Chrome</title><link>https://www.stadianeros.com/ya-puedes-instalar-stadia+-20-en-chrome/</link><pubDate>Mon, 13 Apr 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/ya-puedes-instalar-stadia+-20-en-chrome/</guid><description>Qué es Stadia+ Stadia+ es una extensión de Chrome de código abierto que fue ideada para mejorar y amplíarlas categorías ya existentes de Stadia, y añadir funciones adicionales, como filtros personalizados y la supervisión de la red de juegos
Fue creada con el objetivo de unir los programas y características aisladas de Tampermonkey en una única extensión gratuita y fácil de instalar.
Desde su lanzamiento ha conseguido más de 5000 usuarios y 29 clasificaciones de cinco estrellas en la tienda web de Google Chrome.</description></item><item><title>Stadia extiende la transmisión 4K a Google Chrome</title><link>https://www.stadianeros.com/stadia-extiende-la-transmision-4k-a-google-chrome/</link><pubDate>Thu, 02 Apr 2020 05:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/stadia-extiende-la-transmision-4k-a-google-chrome/</guid><description>Google ya confirmó previamente que el 4K estaría disponible en Stadia a través de Google Chrome, y hace unas semanas ya informamos de que la resolución 4K llega a Stadia a la web a través del navegador Google Chome.
Ahora, Google ha extendido ya esta tecnología a todos los usuarios, y no sólo a unos pocos para que vayan probando la funcionalidad, siempre y cuando juguemos a Stadia a través del navegador Google Chrome y a través de un PC Windows o un Chromebook.</description></item><item><title>La extensión ControlStadia llega para revolucionar el control de juego para Stadia</title><link>https://www.stadianeros.com/la-extension-controlstadia-llega-para-revolucionar-el-control-de-juego-para-stadia/</link><pubDate>Thu, 26 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/la-extension-controlstadia-llega-para-revolucionar-el-control-de-juego-para-stadia/</guid><description>Un usuario de Reddit ha construido una capa de compatibilidad que permite asociar hasta cuatro controladores diferentes en un único controlador virtual estándar que funciona con Stadia en la cual sólo tu imaginación pondrá los límites.
¿Qué es ControlStadia? Así es como nace ControlStadia, una extensión de Chrome que te permitirá jugar con cualquier tipo de controlador reconocido por este navegador.
Podrás, por ejemplo, jugar con un yugo de vuelo y acelerador a Borderlands 3.</description></item><item><title>Añade funcionalidades extra a Stadia con la extensión Stadia+</title><link>https://www.stadianeros.com/anade-funcionalidades-extra-a-stadia-con-la-extension-stadia-plus/</link><pubDate>Fri, 13 Mar 2020 09:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.stadianeros.com/anade-funcionalidades-extra-a-stadia-con-la-extension-stadia-plus/</guid><description>¿Qué es Stadia+? Stadia+ es una extensión de Google Chrome para la plataforma Stadia. De código abierto, está diseñada para mejorar y ampliar las funciones de Stadia y actualizar las existentes.
Fue creada con el objetivo de unir los guiones y características de dispersos Tampermonkey scripts en una única extensión gratuita y fácil de instalar.
Desde su lanzamiento ha conseguido más de 2000 usuarios y 24 clasificaciones de cinco estrellas en la tienda web de Chrome.</description></item></channel></rss>